<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="fr-FR"> <!--<![endif]-->
<head>
    <title>Algérie Toute Heure | Un site d&#039;informations algérien</title>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <link rel="pingback" href="http://algerietouteheure.com/xmlrpc.php" />
    <link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Algérie Toute Heure &raquo; Flux" href="http://algerietouteheure.com/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Algérie Toute Heure &raquo; Flux des commentaires" href="http://algerietouteheure.com/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Algérie Toute Heure &raquo; Home Flux des commentaires" href="http://algerietouteheure.com/home/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/72x72\/","ext":".png","source":{"concatemoji":"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.5.13"}};
			!function(a,b,c){function d(a){var c,d,e,f=b.createElement("canvas"),g=f.getContext&&f.getContext("2d"),h=String.fromCharCode;if(!g||!g.fillText)return!1;switch(g.textBaseline="top",g.font="600 32px Arial",a){case"flag":return g.fillText(h(55356,56806,55356,56826),0,0),f.toDataURL().length>3e3;case"diversity":return g.fillText(h(55356,57221),0,0),c=g.getImageData(16,16,1,1).data,d=c[0]+","+c[1]+","+c[2]+","+c[3],g.fillText(h(55356,57221,55356,57343),0,0),c=g.getImageData(16,16,1,1).data,e=c[0]+","+c[1]+","+c[2]+","+c[3],d!==e;case"simple":return g.fillText(h(55357,56835),0,0),0!==g.getImageData(16,16,1,1).data[0];case"unicode8":return g.fillText(h(55356,57135),0,0),0!==g.getImageData(16,16,1,1).data[0]}return!1}function e(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var f,g,h,i;for(i=Array("simple","flag","unicode8","diversity"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},h=0;h<i.length;h++)c.supports[i[h]]=d(i[h]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[i[h]],"flag"!==i[h]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[i[h]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(g=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",g,!1),a.addEventListener("load",g,!1)):(a.attachEvent("onload",g),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),f=c.source||{},f.concatemoji?e(f.concatemoji):f.wpemoji&&f.twemoji&&(e(f.twemoji),e(f.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900&#038;ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css'  href='http://algerietouteheure.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css'  href='http://algerietouteheure.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-demo-style-css'  href='http://algerietouteheure.com/wp-content/themes/Newspaper/includes/demos/magazine/demo_style.css?ver=7.8.1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://algerietouteheure.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://algerietouteheure.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://algerietouteheure.com/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://algerietouteheure.com/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://algerietouteheure.com/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 4.5.13" />
<link rel="canonical" href="http://algerietouteheure.com/" />
<link rel='shortlink' href='http://algerietouteheure.com/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://algerietouteheure.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Falgerietouteheure.com%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://algerietouteheure.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Falgerietouteheure.com%2F&#038;format=xml" />
<!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    <meta name="generator" content="Powered by Visual Composer - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://algerietouteheure.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]-->
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

            if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .td-animation-stack .entry-thumb, .post img";
var td_ajax_url="http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=7.8.1";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="smart_snap_always";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="";
var td_please_wait="S'il vous pla\u00eet patienter ...";
var td_email_user_pass_incorrect="Utilisateur ou mot de passe incorrect!";
var td_email_user_incorrect="E-mail ou nom d'utilisateur incorrect !";
var td_email_incorrect="Email incorrect !";
var tds_more_articles_on_post_enable="show";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#009688";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Pr\u00e9c\u00e9dente (fl\u00e8che gauche)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Suivante (fl\u00e8che droite)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% sur %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="Le contenu de %url% pas pu \u00eatre charg\u00e9.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="L'image #%curr% pas pu \u00eatre charg\u00e9e.";
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    

body {
	background-image:url("http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/background.png");
}
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,
    .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td_block_template_15 .td-block-title:before {
        background-color: #009688;
    }

    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before {
        border-color: #009688 transparent transparent transparent !important;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover,
    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-3 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title:after {
        background-color: #009688 !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #009688;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #009688 !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .archive .widget_archive .current,
    .archive .widget_archive .current a,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-2 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-5 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-6 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-7 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-8 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-10 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-12 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-13 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-14 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-15 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-16 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-17 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #009688;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,
     .td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover {
        color: #009688 !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td_block_template_5 .td-block-title > * {
        border-color: #009688;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #009688 !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #009688 transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more {
    	background-color: #009688;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #009688 !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #009688;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item {
	    color: #009688;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(0, 150, 136, 0.7);
    }

    
    .td-theme-wrap .block-title > span,
    .td-theme-wrap .block-title > span > a,
    .td-theme-wrap .widget_rss .block-title .rsswidget,
    .td-theme-wrap .block-title > a,
    .widgettitle,
    .widgettitle > a,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-theme-wrap .td_block_template_2 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_3 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_6 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_6 .td-block-title:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_7 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_8 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_9 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_10 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_12 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_13 .td-block-title > span,
    .td-theme-wrap .td_block_template_13 .td-block-title > a,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_16 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title > * {
    	color: #222222;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #f9f9f9;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #f9f9f9;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-top-menu,
    .td-header-top-menu a,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full a,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu a {
        color: #2f2f2f;
    }

    
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .top-header-menu li a:hover {
        color: #009688;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget .td-icon-font {
        color: #2f2f2f;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget i.td-icon-font:hover {
        color: #009688;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #303030;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-3 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-4 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #303030 !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }


    
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-mega-span .td-post-category:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a {
        background-color: #020000;
    }


    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        border-color: #020000;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #020000 transparent;
    }

    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #020000;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a,
    .td-header-wrap .header-search-wrap .td-icon-search {
        color: #efefef;
    }

    
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-menu-item > a {
        color: #009688;
    }

    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: rgba(69,132,112,0.85);
        background: -moz-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, rgba(69,132,112,0.85)), color-stop(100%, rgba(18,129,153,0.85)));
        background: -webkit-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='rgba(69,132,112,0.85)', endColorstr='rgba(18,129,153,0.85)', GradientType=0 );
    }

    
    .td-mobile-content .current-menu-item > a,
    .td-mobile-content .current-menu-ancestor > a,
    .td-mobile-content .current-category-ancestor > a,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-register-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,
    .td-search-close a:hover i {
        color: #e9ed6c;
    }

    
    .td-footer-wrapper::before {
        background-size: 100% auto;
    }

    
    .td-footer-wrapper::before {
        opacity: 0.6;
    }



    
    .td-menu-background,
    .td-search-background {
        background-image: url('http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/1.jpg');
    }

    
    .top-header-menu > li > a,
    .td-weather-top-widget .td-weather-now .td-big-degrees,
    .td-weather-top-widget .td-weather-header .td-weather-city,
    .td-header-sp-top-menu .td_data_time {
        line-height:27px;
	
    }
    
    ul.sf-menu > .td-menu-item > a {
        font-size:13px;
	font-weight:normal;
	text-transform:none;
	
    }
    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-theme-wrap .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-theme-wrap .td-block-title {
        font-size:18px;
	font-weight:bold;
	text-transform:uppercase;
	
    }
    
    .top-header-menu > li,
    .td-header-sp-top-menu,
    #td-outer-wrap .td-header-sp-top-widget {
        line-height: 27px;
    }



/* Style generated by theme for demo: magazine */

.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-gradient::before,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td-mega-span .td-post-category:hover,
		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::after {
			background-color: #009688;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
		.td-magazine .td-related-title .td-cur-simple-item {
			color: #009688;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::before {
			border-color: transparent transparent #009688;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-top-menu-full {
			border-top-color: #009688;
		}
</style>

<style type="text/css" data-type="vc_shortcodes-custom-css">.vc_custom_1519222225068{background-color: #fcfcfc !important;border-radius: 2px !important;}</style><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript></head>

<body class="home page page-id-195 page-template page-template-page-pagebuilder-latest page-template-page-pagebuilder-latest-php global-block-template-1 td-magazine wpb-js-composer js-comp-ver-5.1.1 vc_responsive td-animation-stack-type0 td-boxed-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">

        <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
    
    <div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Behance">
                <i class="td-icon-font td-icon-behance"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Vimeo">
                <i class="td-icon-font td-icon-vimeo"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="VKontakte">
                <i class="td-icon-font td-icon-vk"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-td-demo-header-menu-container"><ul id="menu-td-demo-header-menu" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-196" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-menu-item page_item page-item-195 current_page_item menu-item-first menu-item-196"><a href="http://algerietouteheure.com/">Home</a></li>
<li id="menu-item-251" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-251"><a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/">Algérie</a></li>
<li id="menu-item-256" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-256"><a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/">Monde</a></li>
<li id="menu-item-252" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-252"><a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/">Sports</a></li>
<li id="menu-item-253" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-253"><a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/sante/">Santé</a></li>
<li id="menu-item-254" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-254"><a href="http://algerietouteheure.com/category/entretiens/">Entretiens</a></li>
<li id="menu-item-255" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-255"><a href="http://algerietouteheure.com/category/reportage/">Reportage</a></li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
    </div>    <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="http://algerietouteheure.com/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Recherche</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>    
    
    <div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">
    
        <!--
Header style 1
-->
<div class="td-header-wrap td-header-style-1">

    <div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
            <!-- LOGIN MODAL -->
        </div>
    </div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-logo-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-header">
            <div class="td-header-sp-logo">
                <h1 class="td-logo">        <a class="td-main-logo" href="http://algerietouteheure.com/">
            <img class="td-retina-data" data-retina="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/logo-header@2x.png" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/01/logo_athf1.jpg" alt=""/>
            <span class="td-visual-hidden">Algérie Toute Heure</span>
        </a>
    </h1>            </div>
            <div class="td-header-sp-recs">
                <div class="td-header-rec-wrap">
    <div class="td-a-rec td-a-rec-id-header  "><div class="td-all-devices"><a href="#"><img src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Bannière-NAPEC-2018.gif"/></a></div>

</div>
</div>            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient">
            <div class="td-container td-header-row td-header-main-menu">
                <div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
        		<a class="td-mobile-logo td-sticky-disable" href="http://algerietouteheure.com/">
			<img src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/logo-footer@2x.png" alt=""/>
		</a>
			<a class="td-header-logo td-sticky-disable" href="http://algerietouteheure.com/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/logo-header@2x.png" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/01/logo_athf1.jpg" alt=""/>
		</a>
	    </div>
    <div class="menu-td-demo-header-menu-container"><ul id="menu-td-demo-header-menu-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-menu-item page_item page-item-195 current_page_item menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-196"><a href="http://algerietouteheure.com/">Home</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-251"><a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/">Algérie</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-256"><a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/">Monde</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-252"><a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/">Sports</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-253"><a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/sante/">Santé</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-254"><a href="http://algerietouteheure.com/category/entretiens/">Entretiens</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-255"><a href="http://algerietouteheure.com/category/reportage/">Reportage</a></li>
</ul></div></div>


<div class="td-search-wrapper">
    <div id="td-top-search">
        <!-- Search -->
        <div class="header-search-wrap">
            <div class="dropdown header-search">
                <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
                <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<div class="header-search-wrap">
	<div class="dropdown header-search">
		<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
			<form method="get" class="td-search-form" action="http://algerietouteheure.com/">
				<div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
					<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Recherche" />
				</div>
			</form>
			<div id="td-aj-search"></div>
		</div>
	</div>
</div>            </div>
        </div>
    </div>

</div>
<div class="td-main-content-wrap td-main-page-wrap td-container-wrap">

            
                <div class="td-container tdc-content-wrap">
                    <div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_trending_now td_uid_2_5aaf975cb84da_rand td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_2_5aaf975cb84da" >
<style>
body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-instagram-user a {
                color: #dd3333;
            }

            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #dd3333;
                border-color: #dd3333;
            }

            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .block-title > *,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-post-category,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #dd3333;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .block-title {
                border-color: #dd3333;
            }

            
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .block-title > *,
            body .td_uid_2_5aaf975cb84da_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_2_5aaf975cb84da = new tdBlock();
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.id = "td_uid_2_5aaf975cb84da";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.atts = '{"limit":5,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#dd3333","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_2_5aaf975cb84da_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_2_5aaf975cb84da_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.block_type = "td_block_trending_now";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.post_count = "5";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.found_posts = "136";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.header_color = "#dd3333";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5aaf975cb84da.max_num_pages = "28";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5aaf975cb84da);
</script><div id=td_uid_2_5aaf975cb84da class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row"><div class="td-trending-now-wrapper" id="td_uid_2_5aaf975cb84da" data-start=""><div class="td-trending-now-title">A la une</div><div class="td-trending-now-display-area">
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-0 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge">Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-1 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »">Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-2 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU">Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-3 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent/" rel="bookmark" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent">En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-4 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/rencontre-du-rnd-a-oran-ouyahia-ne-viendra-pas/" rel="bookmark" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas">Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas</a></h3>
        </div>

        </div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#"
                                  class="td_ajax-prev-pagex td-trending-now-nav-left"
                                  data-block-id="td_uid_2_5aaf975cb84da"
                                  data-moving="left"
                                  data-control-start=""><i class="td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"
                                  class="td_ajax-next-pagex td-trending-now-nav-right"
                                  data-block-id="td_uid_2_5aaf975cb84da"
                                  data-moving="right"
                                  data-control-start=""><i class="td-icon-menu-right"></i></a></div></div></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_big_grid_1 td_uid_3_5aaf975cb9f16_rand td-grid-style-1 td-hover-1 td-big-grids td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_3_5aaf975cb9f16" ><div id=td_uid_3_5aaf975cb9f16 class="td_block_inner"><div class="td-big-grid-wrapper">
        <div class="td_module_mx5 td-animation-stack td-big-grid-post-0 td-big-grid-post td-big-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge"><img width="534" height="462" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/gaid-534x462.jpg" alt="" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge">Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge</a></h3>                    </div>
                    <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T14:43:04+00:00" >18 mars 2018</time></span>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>

        <div class="td-big-grid-scroll">
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-1 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-265x198.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-265x198.jpg 265w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »">Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-2 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-265x198.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-265x198.jpg 265w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU">Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-3 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent/" rel="bookmark" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Louh_0-265x198.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Louh_0-265x198.jpg 265w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Louh_0-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent/" rel="bookmark" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent">En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-4 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/rencontre-du-rnd-a-oran-ouyahia-ne-viendra-pas/" rel="bookmark" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/ouy-265x198.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/ouy-265x198.jpg 265w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/ouy-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/rencontre-du-rnd-a-oran-ouyahia-ne-viendra-pas/" rel="bookmark" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas">Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        </div></div><div class="clearfix"></div></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row td-ss-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_4_5aaf975cbde46_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_4_5aaf975cbde46" >
<style>
body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-instagram-user a {
                color: #7f8fa9;
            }

            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #7f8fa9;
                border-color: #7f8fa9;
            }

            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .block-title > *,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-post-category,
            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #7f8fa9;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_4_5aaf975cbde46_rand .block-title {
                border-color: #7f8fa9;
            }
</style><script>var block_td_uid_4_5aaf975cbde46 = new tdBlock();
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.id = "td_uid_4_5aaf975cbde46";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.atts = '{"limit":5,"sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"31","category_ids":"","custom_title":"Alg\u00e9rie","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#7f8fa9","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"World","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_4_5aaf975cbde46_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_4_5aaf975cbde46_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.td_column_number = "2";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.post_count = "5";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.found_posts = "63";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.header_color = "#7f8fa9";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_4_5aaf975cbde46.max_num_pages = "13";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_4_5aaf975cbde46);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-president-bouteflika-et-les-medias-du-ridicule\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le pr\u00e9sident Bouteflika et les m\u00e9dias du ridicule\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bout-1-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Le pr\u00e9sident Bouteflika et les m\u00e9dias du ridicule\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-president-bouteflika-et-les-medias-du-ridicule\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le pr\u00e9sident Bouteflika et les m\u00e9dias du ridicule\">Le pr\u00e9sident Bouteflika et les m\u00e9dias du ridicule<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T19:54:24+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                &nbsp;\r\n\r\nLe m\u00e9dia Huffenpost Maghreb, dont l\u2019orientation id\u00e9ologique et politique est connue, est offert une comparaison d\u00e9bile et insens\u00e9e, en comparant la situation du pays...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-president-bouteflika-aux-grevistes-les-droits-vont-de-pair-avec-les-devoirs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le pr\u00e9sident Bouteflika aux gr\u00e9vistes \u00ab  Les droits vont de pair avec les devoirs\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bouteftef-1-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bouteftef-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bouteftef-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Le pr\u00e9sident Bouteflika aux gr\u00e9vistes \u00ab  Les droits vont de pair avec les devoirs\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-president-bouteflika-aux-grevistes-les-droits-vont-de-pair-avec-les-devoirs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le pr\u00e9sident Bouteflika aux gr\u00e9vistes \u00ab  Les droits vont de pair avec les devoirs\">Le pr\u00e9sident Bouteflika aux gr\u00e9vistes \u00ab  Les droits vont de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-24T13:51:34+00:00\" >24 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/la-chambre-regionale-des-notaires-de-louest-baptisee-au-nom-de-hazeb-meflah-brahim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La Chambre r\u00e9gionale des notaires de l\u2019Ouest, baptis\u00e9e au nom de Hazeb Meflah Brahim\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-300x211.jpg 300w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-768x540.jpg 768w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-1024x720.jpg 1024w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-218x150.jpg 218w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-696x489.jpg 696w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-1068x750.jpg 1068w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/chambre-des-598x420.jpg 598w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"La Chambre r\u00e9gionale des notaires de l\u2019Ouest, baptis\u00e9e au nom de Hazeb Meflah Brahim\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/la-chambre-regionale-des-notaires-de-louest-baptisee-au-nom-de-hazeb-meflah-brahim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La Chambre r\u00e9gionale des notaires de l\u2019Ouest, baptis\u00e9e au nom de Hazeb Meflah Brahim\">La Chambre r\u00e9gionale des notaires de l\u2019Ouest, baptis\u00e9e au nom de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-10T11:37:25+00:00\" >10 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine \u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/BONNET-2-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/BONNET-2-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/BONNET-2-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine \u00bb\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine \u00bb\">Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T13:50:19+00:00\" >18 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/266-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par la tutelle\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/messeguem-1-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/messeguem-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/messeguem-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par la tutelle\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/266-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par la tutelle\">Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses r\u00e9v\u00e9l\u00e9es par la tutelle<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T12:10:16+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 31;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-meilleur-allie-du-president-bouteflika-son-peuple\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le meilleur alli\u00e9, du Pr\u00e9sident Bouteflika, son peuple\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bain-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Le meilleur alli\u00e9, du Pr\u00e9sident Bouteflika, son peuple\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-meilleur-allie-du-president-bouteflika-son-peuple\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le meilleur alli\u00e9, du Pr\u00e9sident Bouteflika, son peuple\">Le meilleur alli\u00e9, du Pr\u00e9sident Bouteflika, son peuple<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T11:28:43+00:00\" >13 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Quoi que certains m\u00e9dias et hommes politiques dits d\u2019opposition v\u00e9hiculent, le pr\u00e9sident Bouteflika jouit d\u2019une grande audience et assise au sein du peuple alg\u00e9rien,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/chakib-khelil-je-nai-aucun-probleme-avec-le-rnd\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chakib Khelil : Je n\u2019ai aucun probl\u00e8me avec le RND\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chakib-3-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chakib-3-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chakib-3-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Chakib Khelil : Je n\u2019ai aucun probl\u00e8me avec le RND\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/chakib-khelil-je-nai-aucun-probleme-avec-le-rnd\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chakib Khelil : Je n\u2019ai aucun probl\u00e8me avec le RND\">Chakib Khelil : Je n\u2019ai aucun probl\u00e8me avec le RND<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-18T12:38:04+00:00\" >18 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/hausse-de-la-pension-militaire\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hausse de la pension militaire\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gaid-salah-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gaid-salah-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gaid-salah-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Hausse de la pension militaire\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/hausse-de-la-pension-militaire\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hausse de la pension militaire\">Hausse de la pension militaire<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-06T21:42:58+00:00\" >6 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/eventuels-troubles-les-services-de-securite-vigilants\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9ventuels troubles : Les services de s\u00e9curit\u00e9, vigilants\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bedoui-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bedoui-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bedoui-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"\u00c9ventuels troubles : Les services de s\u00e9curit\u00e9, vigilants\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/eventuels-troubles-les-services-de-securite-vigilants\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9ventuels troubles : Les services de s\u00e9curit\u00e9, vigilants\">\u00c9ventuels troubles : Les services de s\u00e9curit\u00e9, vigilants<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-27T12:49:19+00:00\" >27 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/lakhdar-el-ibrahimi-parle-de-la-sante-de-bouteflika-et-le-limogeage-du-general-toufik\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lakhdar El Ibrahimi parle de la sant\u00e9 de Bouteflika et le limogeage du G\u00e9n\u00e9ral \u00ab  Toufik \u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/lakhdar-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/lakhdar-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/lakhdar-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Lakhdar El Ibrahimi parle de la sant\u00e9 de Bouteflika et le limogeage du G\u00e9n\u00e9ral \u00ab  Toufik \u00bb\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/lakhdar-el-ibrahimi-parle-de-la-sante-de-bouteflika-et-le-limogeage-du-general-toufik\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lakhdar El Ibrahimi parle de la sant\u00e9 de Bouteflika et le limogeage du G\u00e9n\u00e9ral \u00ab  Toufik \u00bb\">Lakhdar El Ibrahimi parle de la sant\u00e9 de Bouteflika et le...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-09T16:49:30+00:00\" >9 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 50;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/dieudonne-a-alger-le-25-mars-prochain\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/culture\/\" class=\"td-post-category\">culture<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/dieudonne-a-alger-le-25-mars-prochain\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain\">Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-24T12:23:36+00:00\" >24 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Les amoureux des spectacles et de l\u2019humour alg\u00e9riens, seront g\u00e2t\u00e9s le 25 mars prochain, avec la venue \u00e0 Alger, du c\u00e9l\u00e8bre humoriste Dieudonn\u00e9 Mbala...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-journal-libanais-al-akhbar-kamel-daoud-un-mercenaire-de-la-neocolnisation\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/daoud-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/daoud-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/daoud-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-journal-libanais-al-akhbar-kamel-daoud-un-mercenaire-de-la-neocolnisation\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation\">Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T11:54:47+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/kamel-david-un-pseuso-algerien\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kamel &laquo;&nbsp;David&nbsp;&raquo;, \u00ab un pseuso-alg\u00e9rien \u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/david-1-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/david-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/david-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Kamel &laquo;&nbsp;David&nbsp;&raquo;, \u00ab un pseuso-alg\u00e9rien \u00bb\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/kamel-david-un-pseuso-algerien\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kamel &laquo;&nbsp;David&nbsp;&raquo;, \u00ab un pseuso-alg\u00e9rien \u00bb\">Kamel &laquo;&nbsp;David&nbsp;&raquo;, \u00ab un pseuso-alg\u00e9rien \u00bb<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-21T20:20:14+00:00\" >21 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/rachid-boudjedra-evoque-kamel-daoud\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rachid Boudjedra \u00e9voque Kamel Daoud\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/boudj-1-760x490-696x449-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/boudj-1-760x490-696x449-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/boudj-1-760x490-696x449-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Rachid Boudjedra \u00e9voque Kamel Daoud\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/rachid-boudjedra-evoque-kamel-daoud\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rachid Boudjedra \u00e9voque Kamel Daoud\">Rachid Boudjedra \u00e9voque Kamel Daoud<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T14:24:15+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/ahmed-bensaada-evoque-les-auteurs-neocolonises\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bensaada-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bensaada-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bensaada-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/ahmed-bensaada-evoque-les-auteurs-neocolonises\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s\">Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T14:39:13+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 26;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/cout-du-hadj-le-paiement-a-partir-du-18-mars\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co\u00fbt du Hadj : Le paiement \u00e0 partir du 18 mars\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kaaba-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Co\u00fbt du Hadj : Le paiement \u00e0 partir du 18 mars\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/economie\/\" class=\"td-post-category\">Economie<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/cout-du-hadj-le-paiement-a-partir-du-18-mars\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Co\u00fbt du Hadj : Le paiement \u00e0 partir du 18 mars\">Co\u00fbt du Hadj : Le paiement \u00e0 partir du 18 mars<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-09T16:42:03+00:00\" >9 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Le minist\u00e8re des affaires religieuses et des wakfs a annonc\u00e9 ce jeudi soir que le paiement du co\u00fbt du p\u00e8lerinage 2018, estim\u00e9 \u00e0 405.000...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/apres-la-sortie-du-fmi-le-financement-non-conventionnel-recadre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Apr\u00e8s la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadr\u00e9\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mohamed_loukal-dr-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mohamed_loukal-dr-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mohamed_loukal-dr-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Apr\u00e8s la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadr\u00e9\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/apres-la-sortie-du-fmi-le-financement-non-conventionnel-recadre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Apr\u00e8s la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadr\u00e9\">Apr\u00e8s la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadr\u00e9<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:18:04+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/transactions-immobilieres-les-nouveautes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Transactions immobili\u00e8res : Les nouveaut\u00e9s\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/dgi-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/dgi-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/dgi-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Transactions immobili\u00e8res : Les nouveaut\u00e9s\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/transactions-immobilieres-les-nouveautes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Transactions immobili\u00e8res : Les nouveaut\u00e9s\">Transactions immobili\u00e8res : Les nouveaut\u00e9s<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-26T11:21:21+00:00\" >26 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/arnaque-des-ecoles-paramedicales-non-agreees-la-dsp-doran-sinsurge\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arnaque des \u00e9coles param\u00e9dicales non agr\u00e9\u00e9es : La DSP d\u2019Oran s\u2019insurge\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Paramidical-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Paramidical-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Paramidical-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Arnaque des \u00e9coles param\u00e9dicales non agr\u00e9\u00e9es : La DSP d\u2019Oran s\u2019insurge\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/arnaque-des-ecoles-paramedicales-non-agreees-la-dsp-doran-sinsurge\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arnaque des \u00e9coles param\u00e9dicales non agr\u00e9\u00e9es : La DSP d\u2019Oran s\u2019insurge\">Arnaque des \u00e9coles param\u00e9dicales non agr\u00e9\u00e9es : La DSP d\u2019Oran s\u2019insurge<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-25T11:49:08+00:00\" >25 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/les-acieries-italiennes-de-rabrab-une-chimere\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les aci\u00e9ries italiennes de Rabrab : Une chim\u00e8re\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-300x211.jpg 300w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-768x540.jpg 768w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-1024x720.jpg 1024w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-218x150.jpg 218w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-696x489.jpg 696w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-1068x751.jpg 1068w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0-597x420.jpg 597w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Rebrab_0.jpg 1535w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Les aci\u00e9ries italiennes de Rabrab : Une chim\u00e8re\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/les-acieries-italiennes-de-rabrab-une-chimere\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les aci\u00e9ries italiennes de Rabrab : Une chim\u00e8re\">Les aci\u00e9ries italiennes de Rabrab : Une chim\u00e8re<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-24T11:54:12+00:00\" >24 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 51;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/bit-et-ndi-les-desseins-inavoues-de-la-destabilisation-au-nom-de-la-democratie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BIT et NDI : Les desseins inavou\u00e9s de la d\u00e9stabilisation,  au nom de la d\u00e9mocratie\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bit-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"BIT et NDI : Les desseins inavou\u00e9s de la d\u00e9stabilisation,  au nom de la d\u00e9mocratie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/edito\/\" class=\"td-post-category\">Edito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/bit-et-ndi-les-desseins-inavoues-de-la-destabilisation-au-nom-de-la-democratie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BIT et NDI : Les desseins inavou\u00e9s de la d\u00e9stabilisation,  au nom de la d\u00e9mocratie\">BIT et NDI : Les desseins inavou\u00e9s de la d\u00e9stabilisation, ...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-25T11:08:31+00:00\" >25 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Beaucoup d\u2019interrogations entourent les desseins du Bureau International du Travail et l\u2019ONG am\u00e9ricaine National Democratic Institute NDI, quant \u00e0 leurs relations avec certaines organisations...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td_module_no_thumb\">\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-big-data-et-la-precarisation-politique\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le Big Data\u00a0et la pr\u00e9carisation\u00a0 politique\">Le Big Data\u00a0et la pr\u00e9carisation\u00a0 politique<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-17T01:01:43+00:00\" >17 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/les-medias-et-la-lutte-selective-contre-la-corruption\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les m\u00e9dias et la lutte s\u00e9lective contre la corruption\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Les m\u00e9dias et la lutte s\u00e9lective contre la corruption\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/les-medias-et-la-lutte-selective-contre-la-corruption\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les m\u00e9dias et la lutte s\u00e9lective contre la corruption\">Les m\u00e9dias et la lutte s\u00e9lective contre la corruption<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T13:50:29+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/ces-medias-algeriens-formes-au-tribunal-de-nurnberg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00a0Ces m\u00e9dias alg\u00e9riens form\u00e9s au Tribunal de N\u00fcrnberg\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Sonatrach-4-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Sonatrach-4-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Sonatrach-4-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"\u00a0Ces m\u00e9dias alg\u00e9riens form\u00e9s au Tribunal de N\u00fcrnberg\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/ces-medias-algeriens-formes-au-tribunal-de-nurnberg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00a0Ces m\u00e9dias alg\u00e9riens form\u00e9s au Tribunal de N\u00fcrnberg\">\u00a0Ces m\u00e9dias alg\u00e9riens form\u00e9s au Tribunal de N\u00fcrnberg<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-21T14:56:10+00:00\" >21 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/fidh-laadh-sos-disparus-et-cgata-la-logique-du-pourrissement\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snapap-620x330-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snapap-620x330-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Snapap-620x330-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/fidh-laadh-sos-disparus-et-cgata-la-logique-du-pourrissement\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement\">FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T20:09:16+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 35;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/chakib-khelil-tire-a-boulets-rouges-sur-ses-detracteurs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chakib Khelil tire \u00e0 boulets rouges sur ses d\u00e9tracteurs\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chakib-1-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Chakib Khelil tire \u00e0 boulets rouges sur ses d\u00e9tracteurs\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/entretiens\/\" class=\"td-post-category\">Entretiens<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/chakib-khelil-tire-a-boulets-rouges-sur-ses-detracteurs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chakib Khelil tire \u00e0 boulets rouges sur ses d\u00e9tracteurs\">Chakib Khelil tire \u00e0 boulets rouges sur ses d\u00e9tracteurs<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T12:20:35+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                En Alg\u00e9rie, chaque fois qu\u2019on parle d\u2019hydrocarbures, le nom de Chakib Khelil surgit comme par enchantement et cela se v\u00e9rifie d\u00e8s lors qu\u2019on scrute...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/roland-gori-a-algerietouteheure-le-neoliberalisme-est-le-cercueil-des-liberalismes-qui-lont-precede\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Roland Gori \u00e0 Alg\u00e9rietouteheure \u201c Le n\u00e9olib\u00e9ralisme est le cercueil des lib\u00e9ralismes qui l\u2019ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9\u201d\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Roland-Gori-\u00e0-Alg\u00e9rieactu-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Roland-Gori-\u00e0-Alg\u00e9rieactu-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Roland-Gori-\u00e0-Alg\u00e9rieactu-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Roland Gori \u00e0 Alg\u00e9rietouteheure \u201c Le n\u00e9olib\u00e9ralisme est le cercueil des lib\u00e9ralismes qui l\u2019ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9\u201d\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/roland-gori-a-algerietouteheure-le-neoliberalisme-est-le-cercueil-des-liberalismes-qui-lont-precede\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Roland Gori \u00e0 Alg\u00e9rietouteheure \u201c Le n\u00e9olib\u00e9ralisme est le cercueil des lib\u00e9ralismes qui l\u2019ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9\u201d\">Roland Gori \u00e0 Alg\u00e9rietouteheure \u201c Le n\u00e9olib\u00e9ralisme est le cercueil des...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-21T12:06:11+00:00\" >21 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/ahmed-bensaada-evoque-les-auteurs-neocolonises\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bensaada-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bensaada-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bensaada-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/ahmed-bensaada-evoque-les-auteurs-neocolonises\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s\">Ahmed Bensaada \u00e9voque les auteurs n\u00e9ocolonis\u00e9s<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T14:39:13+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_4_5aaf975cbde46));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 32;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/bashar-al-assad-la-coalition-internationale-est-larme-aerienne-de-daesh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bashar Al Assad \u00bb La coalition internationale, est l\u2019arme a\u00e9rienne de Daesh \u00bb\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bash-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Bashar Al Assad \u00bb La coalition internationale, est l\u2019arme a\u00e9rienne de Daesh \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/monde\/\" class=\"td-post-category\">Monde<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/bashar-al-assad-la-coalition-internationale-est-larme-aerienne-de-daesh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bashar Al Assad \u00bb La coalition internationale, est l\u2019arme a\u00e9rienne de Daesh \u00bb\">Bashar Al Assad \u00bb La coalition internationale, est l\u2019arme a\u00e9rienne de...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-05T09:20:18+00:00\" >5 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Le Pr\u00e9sident syrien Bashar al Assad, a affirm\u00e9 ce dimanche, que la coalition internationale dirig\u00e9e par les Etats Unis d\u2019Am\u00e9rique est la v\u00e9ritable force...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/cyril-ramaphosa-elu-president-de-lafrique-du-sud\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cyril Ramaphosa \u00e9lu pr\u00e9sident de l&rsquo;Afrique du Sud\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cyril_ramaphosa_1-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cyril_ramaphosa_1-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cyril_ramaphosa_1-218x150.jpg 218w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cyril_ramaphosa_1-534x381.jpg 534w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Cyril Ramaphosa \u00e9lu pr\u00e9sident de l&rsquo;Afrique du Sud\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/cyril-ramaphosa-elu-president-de-lafrique-du-sud\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cyril Ramaphosa \u00e9lu pr\u00e9sident de l&rsquo;Afrique du Sud\">Cyril Ramaphosa \u00e9lu pr\u00e9sident de l&rsquo;Afrique du Sud<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-17T01:09:20+00:00\" >17 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/jacob-cohen-a-algerietouteheure-lentite-sioniste-nacceptera-jamais-dun-etat-palestinien\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jacob Cohen \u00e0 algerietouteheure\u00a0\u00bb L\u2019entit\u00e9 sioniste\u00a0\u00a0n\u2019acceptera jamais d\u2019un Etat palestinien\u00a0\u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cohen-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cohen-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cohen-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Jacob Cohen \u00e0 algerietouteheure\u00a0\u00bb L\u2019entit\u00e9 sioniste\u00a0\u00a0n\u2019acceptera jamais d\u2019un Etat palestinien\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/jacob-cohen-a-algerietouteheure-lentite-sioniste-nacceptera-jamais-dun-etat-palestinien\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jacob Cohen \u00e0 algerietouteheure\u00a0\u00bb L\u2019entit\u00e9 sioniste\u00a0\u00a0n\u2019acceptera jamais d\u2019un Etat palestinien\u00a0\u00bb\">Jacob Cohen \u00e0 algerietouteheure\u00a0\u00bb L\u2019entit\u00e9 sioniste\u00a0\u00a0n\u2019acceptera jamais d\u2019un Etat palestinien\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T14:36:51+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/la-france-opterait-pour-langlais-edouard-philippe-a-lecoute-de-chakib-khelil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La France  opterait pour l\u2019anglais : Edouard Philippe \u00e0 l\u2019\u00e9coute  de Chakib Khelil\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/edouard-1-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/edouard-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/edouard-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"La France  opterait pour l\u2019anglais : Edouard Philippe \u00e0 l\u2019\u00e9coute  de Chakib Khelil\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/la-france-opterait-pour-langlais-edouard-philippe-a-lecoute-de-chakib-khelil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La France  opterait pour l\u2019anglais : Edouard Philippe \u00e0 l\u2019\u00e9coute  de Chakib Khelil\">La France  opterait pour l\u2019anglais : Edouard Philippe \u00e0 l\u2019\u00e9coute...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-25T12:38:51+00:00\" >25 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-makhzen-chante-lhymne-sioniste-en-hebreu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le Makhzen chante l\u2019hymne sioniste en h\u00e9breu\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sionis-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sionis-100x70.jpg 100w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sionis-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Le Makhzen chante l\u2019hymne sioniste en h\u00e9breu\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-makhzen-chante-lhymne-sioniste-en-hebreu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le Makhzen chante l\u2019hymne sioniste en h\u00e9breu\">Le Makhzen chante l\u2019hymne sioniste en h\u00e9breu<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-11T11:09:15+00:00\" >11 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_4_5aaf975cbde46","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Algérie</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_4_5aaf975cbde46"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_4_5aaf975cbde46_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_5_5aaf975cd40d3" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">World</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_6_5aaf975cd410f" data-td_filter_value="31" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Algérie</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_7_5aaf975cd4148" data-td_filter_value="50" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">culture</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_8_5aaf975cd4181" data-td_filter_value="26" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Economie</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_9_5aaf975cd41ba" data-td_filter_value="51" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Edito</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_10_5aaf975cd41f3" data-td_filter_value="35" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Entretiens</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_11_5aaf975cd422c" data-td_filter_value="32" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Monde</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_12_5aaf975cd4265" data-td_filter_value="28" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Santé</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_13_5aaf975cd42a9" data-td_filter_value="18" data-td_block_id="td_uid_4_5aaf975cbde46" href="#">Sports</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Plus</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_4_5aaf975cbde46 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/le-president-bouteflika-et-les-medias-du-ridicule/" rel="bookmark" title="Le président Bouteflika et les médias du ridicule"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/bout-1-324x235.jpg" alt="" title="Le président Bouteflika et les médias du ridicule"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/le-president-bouteflika-et-les-medias-du-ridicule/" rel="bookmark" title="Le président Bouteflika et les médias du ridicule">Le président Bouteflika et les médias du ridicule</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-04T19:54:24+00:00" >4 mars 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                &nbsp;

Le média Huffenpost Maghreb, dont l’orientation idéologique et politique est connue, est offert une comparaison débile et insensée, en comparant la situation du pays...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/le-president-bouteflika-aux-grevistes-les-droits-vont-de-pair-avec-les-devoirs/" rel="bookmark" title="Le président Bouteflika aux grévistes «  Les droits vont de pair avec les devoirs"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/bouteftef-1-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/bouteftef-1-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/bouteftef-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Le président Bouteflika aux grévistes «  Les droits vont de pair avec les devoirs"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/le-president-bouteflika-aux-grevistes-les-droits-vont-de-pair-avec-les-devoirs/" rel="bookmark" title="Le président Bouteflika aux grévistes «  Les droits vont de pair avec les devoirs">Le président Bouteflika aux grévistes «  Les droits vont de...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-24T13:51:34+00:00" >24 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/la-chambre-regionale-des-notaires-de-louest-baptisee-au-nom-de-hazeb-meflah-brahim/" rel="bookmark" title="La Chambre régionale des notaires de l’Ouest, baptisée au nom de Hazeb Meflah Brahim"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-300x211.jpg 300w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-768x540.jpg 768w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-1024x720.jpg 1024w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-696x489.jpg 696w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-1068x750.jpg 1068w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/chambre-des-598x420.jpg 598w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="La Chambre régionale des notaires de l’Ouest, baptisée au nom de Hazeb Meflah Brahim"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/la-chambre-regionale-des-notaires-de-louest-baptisee-au-nom-de-hazeb-meflah-brahim/" rel="bookmark" title="La Chambre régionale des notaires de l’Ouest, baptisée au nom de Hazeb Meflah Brahim">La Chambre régionale des notaires de l’Ouest, baptisée au nom de...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-10T11:37:25+00:00" >10 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »">Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T13:50:19+00:00" >18 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/266-2/" rel="bookmark" title="Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses révélées par la tutelle"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/messeguem-1-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/messeguem-1-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/messeguem-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses révélées par la tutelle"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/266-2/" rel="bookmark" title="Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses révélées par la tutelle">Le CNAPESTE face aux affaires scabreuses révélées par la tutelle</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-14T12:10:16+00:00" >14 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_15 td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_14_5aaf975cd58d6" >
<style>
body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-instagram-user a {
                color: #66bb6a;
            }

            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #66bb6a;
                border-color: #66bb6a;
            }

            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .block-title > *,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-post-category,
            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #66bb6a;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand .block-title {
                border-color: #66bb6a;
            }
</style><script>var block_td_uid_14_5aaf975cd58d6 = new tdBlock();
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.id = "td_uid_14_5aaf975cd58d6";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.atts = '{"limit":"3","sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"32","category_ids":"","custom_title":"Monde","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#66bb6a","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_14_5aaf975cd58d6_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.td_column_number = "2";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.block_type = "td_block_15";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.post_count = "3";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.found_posts = "28";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.header_color = "#66bb6a";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_14_5aaf975cd58d6.max_num_pages = "10";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_14_5aaf975cd58d6);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Monde</span></h4></div><div id=td_uid_14_5aaf975cd58d6 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-la-cjue-interdit-au-maroc-lexploitation-des-territoires/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental : La CJUE, interdit au Maroc l’exploitation des territoires"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/cjue-218x150.png" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/cjue-218x150.png 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/cjue-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Sahara Occidental : La CJUE, interdit au Maroc l’exploitation des territoires"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-la-cjue-interdit-au-maroc-lexploitation-des-territoires/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental : La CJUE, interdit au Maroc l’exploitation des territoires">Sahara Occidental : La CJUE, interdit au Maroc l’exploitation des territoires</a></h3>
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/la-france-opterait-pour-langlais-edouard-philippe-a-lecoute-de-chakib-khelil/" rel="bookmark" title="La France  opterait pour l’anglais : Edouard Philippe à l’écoute  de Chakib Khelil"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/edouard-1-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/edouard-1-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/edouard-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="La France  opterait pour l’anglais : Edouard Philippe à l’écoute  de Chakib Khelil"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/la-france-opterait-pour-langlais-edouard-philippe-a-lecoute-de-chakib-khelil/" rel="bookmark" title="La France  opterait pour l’anglais : Edouard Philippe à l’écoute  de Chakib Khelil">La France  opterait pour l’anglais : Edouard Philippe à l’écoute...</a></h3>
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/cyril-ramaphosa-elu-president-de-lafrique-du-sud/" rel="bookmark" title="Cyril Ramaphosa élu président de l&rsquo;Afrique du Sud"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/cyril_ramaphosa_1-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/cyril_ramaphosa_1-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/cyril_ramaphosa_1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Cyril Ramaphosa élu président de l&rsquo;Afrique du Sud"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/cyril-ramaphosa-elu-president-de-lafrique-du-sud/" rel="bookmark" title="Cyril Ramaphosa élu président de l&rsquo;Afrique du Sud">Cyril Ramaphosa élu président de l&rsquo;Afrique du Sud</a></h3>
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_14_5aaf975cd58d6" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf975cd58d6"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_14_5aaf975cd58d6" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf975cd58d6"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --><div class="clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span6"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_2 td_uid_15_5aaf975cd8610_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_15_5aaf975cd8610" >
<style>
body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-instagram-user a {
                color: #3f51b5;
            }

            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #3f51b5;
                border-color: #3f51b5;
            }

            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .block-title > *,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-post-category,
            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #3f51b5;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_15_5aaf975cd8610_rand .block-title {
                border-color: #3f51b5;
            }
</style><script>var block_td_uid_15_5aaf975cd8610 = new tdBlock();
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.id = "td_uid_15_5aaf975cd8610";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.atts = '{"limit":"3","sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"35","category_ids":"","custom_title":"Entretiens:","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#3f51b5","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_15_5aaf975cd8610_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_15_5aaf975cd8610_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.td_column_number = "1";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.post_count = "3";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.found_posts = "3";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.header_color = "#3f51b5";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_15_5aaf975cd8610.max_num_pages = "1";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_15_5aaf975cd8610);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Entretiens:</span></h4></div><div id=td_uid_15_5aaf975cd8610 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/ahmed-bensaada-evoque-les-auteurs-neocolonises/" rel="bookmark" title="Ahmed Bensaada évoque les auteurs néocolonisés"><img width="279" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/bensaada-279x160.jpg" alt="" title="Ahmed Bensaada évoque les auteurs néocolonisés"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/culture/" class="td-post-category">culture</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/ahmed-bensaada-evoque-les-auteurs-neocolonises/" rel="bookmark" title="Ahmed Bensaada évoque les auteurs néocolonisés">Ahmed Bensaada évoque les auteurs néocolonisés</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-14T14:39:13+00:00" >14 février 2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                Ahmed Bensaada, est docteur en physique,  est diplômé de l’université de Montréal est chercheur et auteur. Ses  ouvrages ont suscité l’intérêt non seulement en Algérie mais aussi...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/chakib-khelil-tire-a-boulets-rouges-sur-ses-detracteurs/" rel="bookmark" title="Chakib Khelil tire à boulets rouges sur ses détracteurs"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/chakib-1-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/chakib-1-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/chakib-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Chakib Khelil tire à boulets rouges sur ses détracteurs"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/chakib-khelil-tire-a-boulets-rouges-sur-ses-detracteurs/" rel="bookmark" title="Chakib Khelil tire à boulets rouges sur ses détracteurs">Chakib Khelil tire à boulets rouges sur ses détracteurs</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-14T12:20:35+00:00" >14 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/roland-gori-a-algerietouteheure-le-neoliberalisme-est-le-cercueil-des-liberalismes-qui-lont-precede/" rel="bookmark" title="Roland Gori à Algérietouteheure “ Le néolibéralisme est le cercueil des libéralismes qui l’ont précédé”"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Roland-Gori-à-Algérieactu-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Roland-Gori-à-Algérieactu-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Roland-Gori-à-Algérieactu-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Roland Gori à Algérietouteheure “ Le néolibéralisme est le cercueil des libéralismes qui l’ont précédé”"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/roland-gori-a-algerietouteheure-le-neoliberalisme-est-le-cercueil-des-liberalismes-qui-lont-precede/" rel="bookmark" title="Roland Gori à Algérietouteheure “ Le néolibéralisme est le cercueil des libéralismes qui l’ont précédé”">Roland Gori à Algérietouteheure “ Le néolibéralisme est le cercueil des...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-21T12:06:11+00:00" >21 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_15_5aaf975cd8610" data-td_block_id="td_uid_15_5aaf975cd8610"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page ajax-page-disabled" id="next-page-td_uid_15_5aaf975cd8610" data-td_block_id="td_uid_15_5aaf975cd8610"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span6"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_2 td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_16_5aaf975cd9ccf" >
<style>
body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-instagram-user a {
                color: #e91e63;
            }

            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #e91e63;
                border-color: #e91e63;
            }

            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .block-title > *,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-post-category,
            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #e91e63;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand .block-title {
                border-color: #e91e63;
            }
</style><script>var block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf = new tdBlock();
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.id = "td_uid_16_5aaf975cd9ccf";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.atts = '{"limit":"3","sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"28","category_ids":"","custom_title":"Sant\u00e9","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#e91e63","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_16_5aaf975cd9ccf_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.td_column_number = "1";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.post_count = "3";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.found_posts = "4";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.header_color = "#e91e63";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf.max_num_pages = "2";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_16_5aaf975cd9ccf);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Santé</span></h4></div><div id=td_uid_16_5aaf975cd9ccf class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/le-patient-bouakel-senvole-a-paris-pour-subir-une-greffe-du-coeur-la-bonne-foi-et-le-devouement-finissent-par-payer/" rel="bookmark" title="Le patient Bouakel s’envole à Paris pour subir une greffe du cœur/ La Bonne foi et le dévouement finissent par payer"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/coeur-1-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/coeur-1-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/coeur-1-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Le patient Bouakel s’envole à Paris pour subir une greffe du cœur/ La Bonne foi et le dévouement finissent par payer"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/sante/" class="td-post-category">Santé</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/le-patient-bouakel-senvole-a-paris-pour-subir-une-greffe-du-coeur-la-bonne-foi-et-le-devouement-finissent-par-payer/" rel="bookmark" title="Le patient Bouakel s’envole à Paris pour subir une greffe du cœur/ La Bonne foi et le dévouement finissent par payer">Le patient Bouakel s’envole à Paris pour subir une greffe du...</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-18T20:30:21+00:00" >18 février 2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                &nbsp;

La bonne foi  exprimée par le député du FLN Mir Mohamed , du wali d’Oran, Mouloud Cherifi, du SG de la wilaya et du...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/association-tendre-la-main-a-oran-une-nouvelle-salle-de-jeux-et-de-lecture-pour-enfants/" rel="bookmark" title="Association « Tendre la main » à Oran : Une nouvelle salle de jeux et de lecture pour enfants"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sal-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sal-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sal-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Association « Tendre la main » à Oran : Une nouvelle salle de jeux et de lecture pour enfants"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/association-tendre-la-main-a-oran-une-nouvelle-salle-de-jeux-et-de-lecture-pour-enfants/" rel="bookmark" title="Association « Tendre la main » à Oran : Une nouvelle salle de jeux et de lecture pour enfants">Association « Tendre la main » à Oran : Une nouvelle...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T12:34:43+00:00" >13 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/arnaque-des-ecoles-paramedicales-non-agreees-la-dsp-doran-sinsurge/" rel="bookmark" title="Arnaque des écoles paramédicales non agréées : La DSP d’Oran s’insurge"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Paramidical-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Paramidical-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Paramidical-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Arnaque des écoles paramédicales non agréées : La DSP d’Oran s’insurge"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/arnaque-des-ecoles-paramedicales-non-agreees-la-dsp-doran-sinsurge/" rel="bookmark" title="Arnaque des écoles paramédicales non agréées : La DSP d’Oran s’insurge">Arnaque des écoles paramédicales non agréées : La DSP d’Oran s’insurge</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-25T11:49:08+00:00" >25 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_16_5aaf975cd9ccf" data-td_block_id="td_uid_16_5aaf975cd9ccf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_16_5aaf975cd9ccf" data-td_block_id="td_uid_16_5aaf975cd9ccf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_social_counter td_uid_17_5aaf975cdc6c3_rand td-social-style8 td-social-boxed td-social-font-icons td-pb-border-top td_block_template_1"><div class="td-social-list"><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_facebook"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-facebook"></div><span class="td_social_info">0</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Fans</span><span class="td_social_button"><a href="https://www.facebook.com/tagDiv"  target="_blank" >J'aime</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_twitter"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-twitter"></div><span class="td_social_info">65,665</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Suiveurs</span><span class="td_social_button"><a href="https://twitter.com/envato"  target="_blank" >Suivre</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_youtube"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-youtube"></div><span class="td_social_info">5,173</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Abonnés</span><span class="td_social_button"><a href="http://www.youtube.com/tagDiv"  target="_blank" >S'abonner</a></span></div></div></div></div> <!-- ./block -->
	<div  class="wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left">
		
		<figure class="wpb_wrapper vc_figure">
			<div class="vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey"><img width="595" height="835" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Flyer-mymedapp-v1.jpg" class="vc_single_image-img attachment-full" alt="Flyer-mymedapp-v1" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Flyer-mymedapp-v1.jpg 595w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Flyer-mymedapp-v1-214x300.jpg 214w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Flyer-mymedapp-v1-299x420.jpg 299w" sizes="(max-width: 595px) 100vw, 595px" /></div>
		</figure>
	</div>
<div class="td_block_wrap td_block_21 td_uid_18_5aaf975cdddf7_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_18_5aaf975cdddf7" ><script>var block_td_uid_18_5aaf975cdddf7 = new tdBlock();
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.id = "td_uid_18_5aaf975cdddf7";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.atts = '{"limit":"4","sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"Les plus populaires","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_popularity_filter_fa","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_18_5aaf975cdddf7_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_18_5aaf975cdddf7_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.td_column_number = "1";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.post_count = "4";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.found_posts = "136";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.header_color = "";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_18_5aaf975cdddf7.max_num_pages = "34";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_18_5aaf975cdddf7);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_18_5aaf975cdddf7));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/autorite-palestinienne-retrait-imminent-de-mahmoud-abbes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Autorit\u00e9 palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/abbes-mahmoud-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Autorit\u00e9 palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/autorite-palestinienne-retrait-imminent-de-mahmoud-abbes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Autorit\u00e9 palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes\">Autorit\u00e9 palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/monde\/\" class=\"td-post-category\">Monde<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-07T11:55:22+00:00\" >7 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    &nbsp;\r\n\r\nDe nombreuses sources annoncent le retrait imminent du pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne, Mahmoud Abbes, pour des raisons de sant\u00e9.\r\nSelon les m\u00eames, le pr\u00e9sident Mahmoud...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/fin-de-la-greve-du-cnapeste-le-fln-sort-vainqueur\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fin de la gr\u00e8ve du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/abbes-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Fin de la gr\u00e8ve du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/fin-de-la-greve-du-cnapeste-le-fln-sort-vainqueur\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fin de la gr\u00e8ve du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur\">Fin de la gr\u00e8ve du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T10:49:06+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    Tous les indicateurs font \u00e9tat de la victoire du Front de Lib\u00e9ration Nationale FLN, en tant que formation politique, ayant d\u00e9samorc\u00e9 la crise, touchant...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/la-concretisation-du-megaprojet-du-port-del-hamdania-derange\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La concr\u00e9tisation du m\u00e9gaprojet du port d\u2019El Hamdania d\u00e9range\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/port-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La concr\u00e9tisation du m\u00e9gaprojet du port d\u2019El Hamdania d\u00e9range\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/la-concretisation-du-megaprojet-du-port-del-hamdania-derange\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La concr\u00e9tisation du m\u00e9gaprojet du port d\u2019El Hamdania d\u00e9range\">La concr\u00e9tisation du m\u00e9gaprojet du port d\u2019El Hamdania d\u00e9range<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/economie\/\" class=\"td-post-category\">Economie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T20:01:57+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    La concr\u00e9tisation du m\u00e9gaprojet du port d\u2019El Hamdania, wilaya de Tipaza, semble d\u00e9ranger les ennemis du d\u00e9veloppement socio\u00e9conomique de l\u2019Alg\u00e9rie, qui \u00e9voque depuis quelques...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/bras-de-fer-entre-ould-ali-et-berraf-les-jeux-africains-et-jeux-mediterraneen-otages\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux m\u00e9diterran\u00e9en, otages ?\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/berra_ould_ali-696x385-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux m\u00e9diterran\u00e9en, otages ?\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/bras-de-fer-entre-ould-ali-et-berraf-les-jeux-africains-et-jeux-mediterraneen-otages\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux m\u00e9diterran\u00e9en, otages ?\">Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/sport\/\" class=\"td-post-category\">Sports<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-14T14:00:57+00:00\" >14 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    \u00a0Le bras de fer qui oppose depuis des mois le ministre de la Jeunesse et des Sports, El Hadi Ould Ali et le Pr\u00e9sident...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        ","td_block_id":"td_uid_18_5aaf975cdddf7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_18_5aaf975cdddf7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = "featured";
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gaid Salah : L\u2019Alg\u00e9rie, une ligne rouge\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gaid-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Gaid Salah : L\u2019Alg\u00e9rie, une ligne rouge\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gaid Salah : L\u2019Alg\u00e9rie, une ligne rouge\">Gaid Salah : L\u2019Alg\u00e9rie, une ligne rouge<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:43:04+00:00\" >18 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    Le Vice-ministre de la D\u00e9fense nationale et chef d\u2019\u00e9tat-major de l\u2019ANP\u00a0; le g\u00e9n\u00e9ral du corps d\u2019arm\u00e9e, Ahmed Gaid Salah a indiqu\u00e9 ce dimanche \u00e0...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine \u00bb\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/BONNET-2-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine \u00bb\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine \u00bb\">Yves Bonnet \u00ab  C\u2019est le GIA qui a assassin\u00e9 les moines de Tibhirine...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T13:50:19+00:00\" >18 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    Dans un entretien accord\u00e9 au site Alg\u00e9rie Diplomatique, l\u2019ancien patron des services fran\u00e7ais la DST, Yves Bonnet, a indiqu\u00e9 que les terroristes du GIA,...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sahara Occidental Occup\u00e9 : Les familles des d\u00e9tenus politiques sahraouis interpellent le SG de l\u2019ONU\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sahra-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Sahara Occidental Occup\u00e9 : Les familles des d\u00e9tenus politiques sahraouis interpellent le SG de l\u2019ONU\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sahara Occidental Occup\u00e9 : Les familles des d\u00e9tenus politiques sahraouis interpellent le SG de l\u2019ONU\">Sahara Occidental Occup\u00e9 : Les familles des d\u00e9tenus politiques sahraouis interpellent le SG de...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/monde\/\" class=\"td-post-category\">Monde<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:44:57+00:00\" >18 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    &nbsp;\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nDans une lettre adress\u00e9e au secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019ONU, Antonio Gutierrez, dont Alg\u00e9rieTouteHeure d\u00e9tient une copie, les familles des d\u00e9tenus politiques sahraouis de Gdeim...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent\/\" rel=\"bookmark\" title=\"En pr\u00e9vision des pr\u00e9sidentielles : Les \u00ab diarrh\u00e9es politiciennes et r\u00e9gionalistes \u00bb reviennent\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Louh_0-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"En pr\u00e9vision des pr\u00e9sidentielles : Les \u00ab diarrh\u00e9es politiciennes et r\u00e9gionalistes \u00bb reviennent\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent\/\" rel=\"bookmark\" title=\"En pr\u00e9vision des pr\u00e9sidentielles : Les \u00ab diarrh\u00e9es politiciennes et r\u00e9gionalistes \u00bb reviennent\">En pr\u00e9vision des pr\u00e9sidentielles : Les \u00ab diarrh\u00e9es politiciennes et r\u00e9gionalistes \u00bb reviennent<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:15:03+00:00\" >17 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    En pr\u00e9vision de la pr\u00e9sidentielle de 2019, le discours r\u00e9trograde de la diversion, de la division des alg\u00e9riens, et du r\u00e9gionalisme de bas \u00e9tage,...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        ","td_block_id":"td_uid_18_5aaf975cdddf7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_18_5aaf975cdddf7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = "popular";
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/dieudonne-a-alger-le-25-mars-prochain\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-150x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-150x150.jpg 150w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-300x300.jpg 300w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-768x768.jpg 768w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-696x696.jpg 696w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger-420x420.jpg 420w, http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/alger.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" alt=\"\" title=\"Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/dieudonne-a-alger-le-25-mars-prochain\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain\">Dieudonn\u00e9 \u00e0 Alger, le 25 mars prochain<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/culture\/\" class=\"td-post-category\">culture<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-24T12:23:36+00:00\" >24 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    Les amoureux des spectacles et de l\u2019humour alg\u00e9riens, seront g\u00e2t\u00e9s le 25 mars prochain, avec la venue \u00e0 Alger, du c\u00e9l\u00e8bre humoriste Dieudonn\u00e9 Mbala...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/batimat-taliane-a-oran-en-ebullition-le-depute-mir-mohamed-a-la-rescousse\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Batimat Taliane \u00e0 Oran en \u00e9bullition: Le d\u00e9put\u00e9 Mir Mohamed \u00e0 la rescousse\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/batimat-taliane-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Batimat Taliane \u00e0 Oran en \u00e9bullition: Le d\u00e9put\u00e9 Mir Mohamed \u00e0 la rescousse\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/batimat-taliane-a-oran-en-ebullition-le-depute-mir-mohamed-a-la-rescousse\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Batimat Taliane \u00e0 Oran en \u00e9bullition: Le d\u00e9put\u00e9 Mir Mohamed \u00e0 la rescousse\">Batimat Taliane \u00e0 Oran en \u00e9bullition: Le d\u00e9put\u00e9 Mir Mohamed \u00e0 la rescousse<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-11T19:03:43+00:00\" >11 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    c\r\n\r\nDes dizaines de citoyens occupants la cit\u00e9 \u00ab\u00a0Batimat Taliane\u00a0\u00bb relevant du secteur urbain d\u2019Es-Seddikia, sont sortis cet apr\u00e8s-midi \u00e0 la rue, ou ils ont...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/chakib-khelil-fait-sortir-les-politicards-de-leurs-trous\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chakib Khelil, fait sortir les politicards de leurs \u00ab trous \u00bb\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/rahabi-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Chakib Khelil, fait sortir les politicards de leurs \u00ab trous \u00bb\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/chakib-khelil-fait-sortir-les-politicards-de-leurs-trous\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chakib Khelil, fait sortir les politicards de leurs \u00ab trous \u00bb\">Chakib Khelil, fait sortir les politicards de leurs \u00ab trous \u00bb<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/algerie\/\" class=\"td-post-category\">Alg\u00e9rie<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-11T10:09:36+00:00\" >11 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    Aujourd\u2019hui, il devient clair comme l\u2019eau de roche, que l\u2019ancien ministre de l\u2019Energie, M.Chakib Khelil, d\u00e9range, la France et ses larbins politicards du pays,...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-journal-libanais-al-akhbar-kamel-daoud-un-mercenaire-de-la-neocolnisation\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/daoud-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/le-journal-libanais-al-akhbar-kamel-daoud-un-mercenaire-de-la-neocolnisation\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation\">Le journal libanais Al Akhbar : Kamel Daoud , un mercenaire de la n\u00e9ocolnisation<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                    <a href=\"http:\/\/algerietouteheure.com\/category\/culture\/\" class=\"td-post-category\">culture<\/a>                                        <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-04T11:54:47+00:00\" >4 mars 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n\r\n                <div class=\"td-excerpt\">\r\n                    Le journal libanais, \u00e0 forte audience \u00e9ditant en langue arabe vient de consacrer un dossier sp\u00e9cial \u00e0 l\u2019auteur Kamel Daoud dans son suppl\u00e9ment culturel...                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        ","td_block_id":"td_uid_18_5aaf975cdddf7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Les plus populaires</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_18_5aaf975cdddf7"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_18_5aaf975cdddf7_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_19_5aaf975ce4021" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_18_5aaf975cdddf7" href="#">Tous</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_20_5aaf975ce405c" data-td_filter_value="featured" data-td_block_id="td_uid_18_5aaf975cdddf7" href="#">En vedette</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_21_5aaf975ce4096" data-td_filter_value="popular" data-td_block_id="td_uid_18_5aaf975cdddf7" href="#">Tous les temps populaire</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Plus</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_18_5aaf975cdddf7 class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/autorite-palestinienne-retrait-imminent-de-mahmoud-abbes/" rel="bookmark" title="Autorité palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/abbes-mahmoud-150x150.jpg" alt="" title="Autorité palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/autorite-palestinienne-retrait-imminent-de-mahmoud-abbes/" rel="bookmark" title="Autorité palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes">Autorité palestinienne : Retrait imminent de Mahmoud Abbes</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-07T11:55:22+00:00" >7 mars 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    &nbsp;

De nombreuses sources annoncent le retrait imminent du président de l’Autorité palestinienne, Mahmoud Abbes, pour des raisons de santé.
Selon les mêmes, le président Mahmoud...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/fin-de-la-greve-du-cnapeste-le-fln-sort-vainqueur/" rel="bookmark" title="Fin de la grève du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/abbes-150x150.jpg" alt="" title="Fin de la grève du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/fin-de-la-greve-du-cnapeste-le-fln-sort-vainqueur/" rel="bookmark" title="Fin de la grève du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur">Fin de la grève du CNAPESTE : Le FLN, sort vainqueur</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-04T10:49:06+00:00" >4 mars 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Tous les indicateurs font état de la victoire du Front de Libération Nationale FLN, en tant que formation politique, ayant désamorcé la crise, touchant...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/la-concretisation-du-megaprojet-du-port-del-hamdania-derange/" rel="bookmark" title="La concrétisation du mégaprojet du port d’El Hamdania dérange"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/port-150x150.jpg" alt="" title="La concrétisation du mégaprojet du port d’El Hamdania dérange"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/la-concretisation-du-megaprojet-du-port-del-hamdania-derange/" rel="bookmark" title="La concrétisation du mégaprojet du port d’El Hamdania dérange">La concrétisation du mégaprojet du port d’El Hamdania dérange</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/" class="td-post-category">Economie</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-04T20:01:57+00:00" >4 mars 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    La concrétisation du mégaprojet du port d’El Hamdania, wilaya de Tipaza, semble déranger les ennemis du développement socioéconomique de l’Algérie, qui évoque depuis quelques...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/bras-de-fer-entre-ould-ali-et-berraf-les-jeux-africains-et-jeux-mediterraneen-otages/" rel="bookmark" title="Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux méditerranéen, otages ?"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/berra_ould_ali-696x385-150x150.jpg" alt="" title="Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux méditerranéen, otages ?"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/bras-de-fer-entre-ould-ali-et-berraf-les-jeux-africains-et-jeux-mediterraneen-otages/" rel="bookmark" title="Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux méditerranéen, otages ?">Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/" class="td-post-category">Sports</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-14T14:00:57+00:00" >14 février 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                     Le bras de fer qui oppose depuis des mois le ministre de la Jeunesse et des Sports, El Hadi Ould Ali et le Président...                </div>
            </div>

        </div>

        </div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_18_5aaf975cdddf7" data-td_block_id="td_uid_18_5aaf975cdddf7"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_18_5aaf975cdddf7" data-td_block_id="td_uid_18_5aaf975cdddf7"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row td-ss-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_11 td_uid_22_5aaf975ce5872_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_22_5aaf975ce5872" >
<style>
body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-instagram-user a {
                color: #66bb6a;
            }

            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #66bb6a;
                border-color: #66bb6a;
            }

            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .block-title > *,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-post-category,
            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #66bb6a;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_22_5aaf975ce5872_rand .block-title {
                border-color: #66bb6a;
            }
</style><script>var block_td_uid_22_5aaf975ce5872 = new tdBlock();
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.id = "td_uid_22_5aaf975ce5872";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.atts = '{"limit":5,"sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"18","category_ids":"","custom_title":"Sport news","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#66bb6a","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_22_5aaf975ce5872_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_22_5aaf975ce5872_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.td_column_number = "2";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.block_type = "td_block_11";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.post_count = "5";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.found_posts = "10";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.header_color = "#66bb6a";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_22_5aaf975ce5872.max_num_pages = "2";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_22_5aaf975ce5872);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Sport news</span></h4></div><div id=td_uid_22_5aaf975ce5872 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/point-du-jour-a-oran-un-terrain-de-jeu-pour-les-jeunes-du-quartier/" rel="bookmark" title="Point du Jour à Oran : Un terrain de jeu pour les jeunes du quartier"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/stade-1-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/stade-1-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/stade-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Point du Jour à Oran : Un terrain de jeu pour les jeunes du quartier"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/point-du-jour-a-oran-un-terrain-de-jeu-pour-les-jeunes-du-quartier/" rel="bookmark" title="Point du Jour à Oran : Un terrain de jeu pour les jeunes du quartier">Point du Jour à Oran : Un terrain de jeu pour les jeunes du...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/" class="td-post-category">Sports</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-18T13:24:49+00:00" >18 février 2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                    &nbsp;

Sollicité par les jeunes du quartier du Point du Jour à l’Est d’Oran, à la recherche d’une aire de jeu, pour sortir de l’oisiveté...                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/jm2021-oran-perdra-t-elle-lorganisation/" rel="bookmark" title="JM2021 : Oran, perdra-t-elle l’organisation ?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/jm-oran-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/jm-oran-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/jm-oran-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/jm-oran-700x486.jpg 700w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="JM2021 : Oran, perdra-t-elle l’organisation ?"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/jm2021-oran-perdra-t-elle-lorganisation/" rel="bookmark" title="JM2021 : Oran, perdra-t-elle l’organisation ?">JM2021 : Oran, perdra-t-elle l’organisation ?</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/" class="td-post-category">Sports</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-24T12:47:59+00:00" >24 février 2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                    L’organisation des Jeux méditerranéens 2021, prévue à Oran, est de plus en plus menacée au profit de la ville tunisienne de Sfax, à la...                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/coupe-de-la-caf-le-cr-belouizdad-passe-aux-16es-de-finale/" rel="bookmark" title="Coupe de la CAF : le CR Belouizdad passe aux 16es de finale"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/caf-caf-cup-1-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/caf-caf-cup-1-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/caf-caf-cup-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Coupe de la CAF : le CR Belouizdad passe aux 16es de finale"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/coupe-de-la-caf-le-cr-belouizdad-passe-aux-16es-de-finale/" rel="bookmark" title="Coupe de la CAF : le CR Belouizdad passe aux 16es de finale">Coupe de la CAF : le CR Belouizdad passe aux 16es de finale</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/" class="td-post-category">Sports</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-21T11:48:58+00:00" >21 février 2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                    











Le CR Belouizdad s&#039;est qualifié pour les sixièmes de finale de la Coupe de la Confédération de football grâce à sa victoire contre la...                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/zetchi-et-sa-bande-jouent-le-feu/" rel="bookmark" title="Zetchi et sa bande jouent le feu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/faf-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/faf-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/faf-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Zetchi et sa bande jouent le feu"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/zetchi-et-sa-bande-jouent-le-feu/" rel="bookmark" title="Zetchi et sa bande jouent le feu">Zetchi et sa bande jouent le feu</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/" class="td-post-category">Sports</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-09T11:26:59+00:00" >9 mars 2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Tous les indicateurs, en provenance de la maison de la Fédération Algérienne du Football FAF, se versent dans la trajectoire de la violence et...                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/bras-de-fer-entre-ould-ali-et-berraf-les-jeux-africains-et-jeux-mediterraneen-otages/" rel="bookmark" title="Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux méditerranéen, otages ?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/berra_ould_ali-696x385-218x150.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/berra_ould_ali-696x385-218x150.jpg 218w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/berra_ould_ali-696x385-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux méditerranéen, otages ?"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/bras-de-fer-entre-ould-ali-et-berraf-les-jeux-africains-et-jeux-mediterraneen-otages/" rel="bookmark" title="Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux méditerranéen, otages ?">Bras de fer entre Ould Ali et Berraf : Les Jeux Africains et Jeux...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/sport/" class="td-post-category">Sports</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-14T14:00:57+00:00" >14 février 2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                     Le bras de fer qui oppose depuis des mois le ministre de la Jeunesse et des Sports, El Hadi Ould Ali et le Président...                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_1 vc_custom_1519222225068 td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_23_5aaf975ce8c46" >
<style>
body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-instagram-user a {
                color: #e91e63;
            }

            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #e91e63;
                border-color: #e91e63;
            }

            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .block-title > *,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-post-category,
            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #e91e63;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand .block-title {
                border-color: #e91e63;
            }
</style><script>var block_td_uid_23_5aaf975ce8c46 = new tdBlock();
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.id = "td_uid_23_5aaf975ce8c46";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.atts = '{"limit":"3","sort":"random_posts","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"51","category_ids":"","custom_title":"Edito","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#e91e63","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1519222225068{background-color: #fcfcfc !important;border-radius: 2px !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_23_5aaf975ce8c46_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.td_column_number = "1";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.post_count = "3";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.found_posts = "6";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.header_color = "#e91e63";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_23_5aaf975ce8c46.max_num_pages = "2";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_23_5aaf975ce8c46);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Edito</span></h4></div><div id=td_uid_23_5aaf975ce8c46 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td_module_no_thumb">
            <div class="td-module-image">
                                <a href="http://algerietouteheure.com/category/edito/" class="td-post-category">Edito</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/benouari-un-negociateur-rattrape-par-par-ses-convictions-depassees-par-la-conjoncture/" rel="bookmark" title="Benouari, , un négociateur rattrapé par par ses convictions dépassées par la conjoncture">Benouari, , un négociateur rattrapé par par ses convictions dépassées par...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-17T01:02:23+00:00" >17 février 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                En regardant,  vendredi dernier «l’émission impossible » diffusée sur la chaîne de télévision privée, dont a été invité l’ancien candidat à la présidentielle 2014...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/fidh-laadh-sos-disparus-et-cgata-la-logique-du-pourrissement/" rel="bookmark" title="FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Snapap-620x330-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Snapap-620x330-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Snapap-620x330-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/fidh-laadh-sos-disparus-et-cgata-la-logique-du-pourrissement/" rel="bookmark" title="FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement">FIDH, LAADH, SOS Disparus et CGATA : la logique du pourrissement</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-04T20:09:16+00:00" >4 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/ces-medias-algeriens-formes-au-tribunal-de-nurnberg/" rel="bookmark" title=" Ces médias algériens formés au Tribunal de Nürnberg"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Sonatrach-4-100x70.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Sonatrach-4-100x70.jpg 100w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/Sonatrach-4-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title=" Ces médias algériens formés au Tribunal de Nürnberg"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/ces-medias-algeriens-formes-au-tribunal-de-nurnberg/" rel="bookmark" title=" Ces médias algériens formés au Tribunal de Nürnberg"> Ces médias algériens formés au Tribunal de Nürnberg</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-21T14:56:10+00:00" >21 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_23_5aaf975ce8c46" data-td_block_id="td_uid_23_5aaf975ce8c46"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_23_5aaf975ce8c46" data-td_block_id="td_uid_23_5aaf975ce8c46"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div>
                </div>

                    

<div class="td-container td-pb-article-list">
    <div class="td-pb-row">
                            <div class="td-pb-span8 td-main-content" role="main">
                        <div class="td-ss-main-content td_block_template_1">
                            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Derniers articles</span></h4></div>

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/gaid-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/gaid-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/gaid-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge">Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T14:43:04+00:00" >18 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »">Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T13:50:19+00:00" >18 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU">Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T12:44:57+00:00" >18 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent/" rel="bookmark" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Louh_0-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Louh_0-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Louh_0-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/en-prevision-des-presidentielles-les-diarrhees-politiciennes-et-regionalistes-reviennent/" rel="bookmark" title="En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes » reviennent">En prévision des présidentielles : Les « diarrhées politiciennes et régionalistes...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T12:15:03+00:00" >17 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/rencontre-du-rnd-a-oran-ouyahia-ne-viendra-pas/" rel="bookmark" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/ouy-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/ouy-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/ouy-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/rencontre-du-rnd-a-oran-ouyahia-ne-viendra-pas/" rel="bookmark" title="Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas">Rencontre du RND à Oran : Ouyahia ne viendra pas</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T14:38:05+00:00" >14 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/la-strategie-forte-prometteuse-de-lindustrie-militaire-algerienne/" rel="bookmark" title="La stratégie forte prometteuse de l’industrie militaire algérienne"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Mercedes-bon-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Mercedes-bon-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Mercedes-bon-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="La stratégie forte prometteuse de l’industrie militaire algérienne"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/" class="td-post-category">Economie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/la-strategie-forte-prometteuse-de-lindustrie-militaire-algerienne/" rel="bookmark" title="La stratégie forte prometteuse de l’industrie militaire algérienne">La stratégie forte prometteuse de l’industrie militaire algérienne</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T13:12:46+00:00" >14 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/la-rougeole-dans-le-guinness-de-la-manipulation/" rel="bookmark" title="La rougeole dans le Guinness de la manipulation"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Rougeole-1-2-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Rougeole-1-2-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/Rougeole-1-2-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="La rougeole dans le Guinness de la manipulation"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/la-rougeole-dans-le-guinness-de-la-manipulation/" rel="bookmark" title="La rougeole dans le Guinness de la manipulation">La rougeole dans le Guinness de la manipulation</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T12:34:18+00:00" >14 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/apres-la-sortie-du-fmi-le-financement-non-conventionnel-recadre/" rel="bookmark" title="Après la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadré"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/mohamed_loukal-dr-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/mohamed_loukal-dr-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/mohamed_loukal-dr-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Après la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadré"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/" class="td-post-category">Economie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/apres-la-sortie-du-fmi-le-financement-non-conventionnel-recadre/" rel="bookmark" title="Après la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadré">Après la sortie du FMI : Le financement non conventionnel recadré</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T11:18:04+00:00" >14 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/couverture-sociale-quand-des-huissiers-de-justice-violent-la-loi/" rel="bookmark" title="Couverture sociale : Quand des huissiers de justice violent la loi"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/cna-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/cna-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/cna-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Couverture sociale : Quand des huissiers de justice violent la loi"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/economie/" class="td-post-category">Economie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/couverture-sociale-quand-des-huissiers-de-justice-violent-la-loi/" rel="bookmark" title="Couverture sociale : Quand des huissiers de justice violent la loi">Couverture sociale : Quand des huissiers de justice violent la loi</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T09:24:51+00:00" >14 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/uma-les-actions-de-messahel-pour-contrecarrer-les-desseins-marocains/" rel="bookmark" title="UMA : les actions de Messahel pour contrecarrer les desseins marocains"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/messahel-4-324x160.jpg" srcset="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/messahel-4-324x160.jpg 324w, http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/messahel-4-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="UMA : les actions de Messahel pour contrecarrer les desseins marocains"/></a></div>                <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/uma-les-actions-de-messahel-pour-contrecarrer-les-desseins-marocains/" rel="bookmark" title="UMA : les actions de Messahel pour contrecarrer les desseins marocains">UMA : les actions de Messahel pour contrecarrer les desseins marocains</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T15:20:50+00:00" >13 mars 2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--><div class="page-nav td-pb-padding-side"><span class="current">1</span><a href="http://algerietouteheure.com/page/2/" class="page" title="2">2</a><a href="http://algerietouteheure.com/page/3/" class="page" title="3">3</a><span class="extend">...</span><a href="http://algerietouteheure.com/page/14/" class="last" title="14">14</a><a href="http://algerietouteheure.com/page/2/" ><i class="td-icon-menu-right"></i></a><span class="pages">Page 1 sur 14</span><div class="clearfix"></div></div>                        </div>
                    </div>
                    <div class="td-pb-span4 td-main-sidebar" role="complementary">
                        <div class="td-ss-main-sidebar">
                            <div class="td_block_wrap td_block_social_counter td_block_widget td_uid_24_5aaf975cefcfb_rand td-pb-border-top td_block_template_1"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Stay connected</span></h4><div class="td-social-list"><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_facebook"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-facebook"></div><span class="td_social_info">0</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Fans</span><span class="td_social_button"><a href="https://www.facebook.com/tagdiv"  >J'aime</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_twitter"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-twitter"></div><span class="td_social_info">65,665</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Suiveurs</span><span class="td_social_button"><a href="https://twitter.com/envato"  >Suivre</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_youtube"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-youtube"></div><span class="td_social_info">5,173</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Abonnés</span><span class="td_social_button"><a href="http://www.youtube.com/tagDiv"  >S'abonner</a></span></div></div></div></div> <!-- ./block --><div class="td-a-rec td-a-rec-id-sidebar  "><span class="td-adspot-title">- Advertisement -</span><div class="td-all-devices"><a href="#"><img src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/02/rec300.jpg"/></a></div></div><div class="td_block_wrap td_block_21 td_block_widget td_uid_26_5aaf975cefe9f_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_26_5aaf975cefe9f" ><script>var block_td_uid_26_5aaf975cefe9f = new tdBlock();
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.id = "td_uid_26_5aaf975cefe9f";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"Latest article","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Tous","color_preset":"","border_top":"","class":"td_block_widget td_uid_26_5aaf975cefe9f_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_26_5aaf975cefe9f_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.td_column_number = "1";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.post_count = "3";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.found_posts = "136";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.header_color = "";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_26_5aaf975cefe9f.max_num_pages = "46";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_26_5aaf975cefe9f);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">Latest article</span></h4></div><div id=td_uid_26_5aaf975cefe9f class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/gaid-150x150.jpg" alt="" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/gaid-salah-lalgerie-une-ligne-rouge/" rel="bookmark" title="Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge">Gaid Salah : L’Algérie, une ligne rouge</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T14:43:04+00:00" >18 mars 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Le Vice-ministre de la Défense nationale et chef d’état-major de l’ANP ; le général du corps d’armée, Ahmed Gaid Salah a indiqué ce dimanche à...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/BONNET-2-150x150.jpg" alt="" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/yves-bonnet-cest-le-gia-qui-a-assassine-les-moines-de-tibhirine/" rel="bookmark" title="Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine »">Yves Bonnet «  C’est le GIA qui a assassiné les moines de Tibhirine...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/algerie/" class="td-post-category">Algérie</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T13:50:19+00:00" >18 mars 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Dans un entretien accordé au site Algérie Diplomatique, l’ancien patron des services français la DST, Yves Bonnet, a indiqué que les terroristes du GIA,...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/03/sahra-150x150.jpg" alt="" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://algerietouteheure.com/sahara-occidental-occupe-les-familles-des-detenus-politiques-sahraouis-interpellent-le-sg-de-lonu/" rel="bookmark" title="Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de l’ONU">Sahara Occidental Occupé : Les familles des détenus politiques sahraouis interpellent le SG de...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://algerietouteheure.com/category/monde/" class="td-post-category">Monde</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T12:44:57+00:00" >18 mars 2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    &nbsp;

&nbsp;

Dans une lettre adressée au secrétaire Général de l’ONU, Antonio Gutierrez, dont AlgérieTouteHeure détient une copie, les familles des détenus politiques sahraouis de Gdeim...                </div>
            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block -->                        </div>
                    </div>
                    </div> <!-- /.td-pb-row -->
</div> <!-- /.td-container -->
</div> <!-- /.td-main-content-wrap -->


<!-- Instagram -->



<!-- Footer -->
<div class="td-footer-wrapper td-container-wrap td-footer-template-4 ">
    <div class="td-container">

	    <div class="td-pb-row">
		    <div class="td-pb-span12">
                		    </div>
	    </div>

        <div class="td-pb-row">

            <div class="td-pb-span12">
                <div class="td-footer-info"><div class="footer-logo-wrap"><a href="http://algerietouteheure.com/"><img src="http://algerietouteheure.com/wp-content/uploads/2018/01/logo_athf1.jpg" alt="" title=""/></a></div><div class="footer-text-wrap">Algérietouteheure, est un site d’information algérien, 

composé d’une équipe de journalistes dévoués, 

et soucieux des intérêts suprêmes de l’Algérie.<div class="footer-email-wrap">Contactez-nous: <a href="mailto:touteheurealgerie@gmail.com">touteheurealgerie@gmail.com</a></div></div><div class="footer-social-wrap td-social-style-2">
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Behance">
                <i class="td-icon-font td-icon-behance"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="Vimeo">
                <i class="td-icon-font td-icon-vimeo"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="#" title="VKontakte">
                <i class="td-icon-font td-icon-vk"></i>
            </a>
        </span></div></div>            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<!-- Sub Footer -->
    <div class="td-sub-footer-container td-container-wrap ">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span td-sub-footer-menu">
                                        </div>

                <div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
                    &copy; Algérie Toute Heure 2018                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div><!--close td-outer-wrap-->



    <!--

        Theme: Newspaper by tagDiv.com 2017
        Version: 7.8.1 (rara)
        Deploy mode: deploy
        
        uid: 5aaf975cf24de
    -->

    <script type='text/javascript' src='http://algerietouteheure.com/wp-content/themes/Newspaper/js/tagdiv_theme.js?ver=7.8.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://algerietouteheure.com/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.5.13'></script>
<script type='text/javascript' src='http://algerietouteheure.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.5.13'></script>
<script type='text/javascript' src='http://algerietouteheure.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=5.1.1'></script>

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://algerietouteheure.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://algerietouteheure.com/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>


</body>
</html>