<!DOCTYPE html>
<html lang="tr-TR" prefix="og: http://ogp.me/ns#">
<head>
<meta charset="UTF-8" />
<!-- wp_header -->
<title>Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi</title>
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v7.0.3 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<meta name="description" content="Tüm derslerinize yönelik yüzlerce konu ile ilgili bilgiler, ünlülerin hayatları hakkında bilgiler ve yüzlerce ödev kapakları"/>
<link rel="canonical" href="http://www.bircokbilgi.com/" />
<link rel="next" href="http://www.bircokbilgi.com/page/2" />
<link rel="publisher" href="https://plus.google.com/u/0/100484597656802928014"/>
<meta property="og:locale" content="tr_TR" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="og:title" content="Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi" />
<meta property="og:description" content="Tüm derslerinize yönelik yüzlerce konu ile ilgili bilgiler, ünlülerin hayatları hakkında bilgiler ve yüzlerce ödev kapakları" />
<meta property="og:url" content="http://www.bircokbilgi.com/" />
<meta property="og:site_name" content="Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi" />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:description" content="Tüm derslerinize yönelik yüzlerce konu ile ilgili bilgiler, ünlülerin hayatları hakkında bilgiler ve yüzlerce ödev kapakları" />
<meta name="twitter:title" content="Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi" />
<meta name="twitter:site" content="@evodevcim" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"#website","url":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/","name":"Bircokbilgi.com | Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z Hakk\u0131nda Bilgi","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script>
<!-- / Yoast SEO plugin. -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s0.wp.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.gravatar.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi &raquo; beslemesi" href="http://www.bircokbilgi.com/feed" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi &raquo; yorum beslemesi" href="http://www.bircokbilgi.com/comments/feed" />
<script type="text/javascript">
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.4"}};
!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55357,56692,8205,9792,65039],[55357,56692,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
display: inline !important;
border: none !important;
box-shadow: none !important;
height: 1em !important;
width: 1em !important;
margin: 0 .07em !important;
vertical-align: -0.1em !important;
background: none !important;
padding: 0 !important;
}
</style>
<!-- <link rel='stylesheet' id='themify-common-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/themes/itheme2/themify/css/themify.common.min.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' /> -->
<meta name="themify-framework-css" content="themify-framework-css" id="themify-framework-css">
<meta name="builder-styles-css" content="" id="builder-styles-css">
<!-- <link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/download-manager/assets/font-awesome/css/font-awesome.min.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' /> -->
<!-- <link rel='stylesheet' id='wpdm-bootstrap-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/download-manager/assets/bootstrap/css/bootstrap.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' /> -->
<!-- <link rel='stylesheet' id='wpdm-front-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/download-manager/assets/css/front.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' /> -->
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="//www.bircokbilgi.com/wp-content/cache/wpfc-minified/f8e9d69bd869e5d7df78620e48a13f4d/1521123654index.css" media="all"/>
<!-- Inline jetpack_facebook_likebox -->
<style id='jetpack_facebook_likebox-inline-css' type='text/css'>
.widget_facebook_likebox {
overflow: hidden;
}
</style>
<!-- <link rel='stylesheet' id='theme-style-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/themes/itheme2/style.min.css?ver=2.1.1' type='text/css' media='all' /> -->
<!-- <link rel='stylesheet' id='themify-media-queries-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/themes/itheme2/media-queries.min.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' /> -->
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="//www.bircokbilgi.com/wp-content/cache/wpfc-minified/7b4736b69fb0c45cbc8d81cda9486f07/1521123654index.css" media="all"/>
<link rel='stylesheet' id='themify-google-fonts-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=%22Lucida+Sans+Unicode%22%2C+%22Lucida+Grande%22%2C+sans-serif%7C%22Lucida+Sans+Unicode%22%2C+%22Lucida+Grande%22%2C+sans-serif%7C%22Lucida+Sans+Unicode%22%2C+%22Lucida+Grande%22%2C+sans-serif&#038;subset=latin&#038;ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<!-- <link rel='stylesheet' id='jetpack_css-css'  href='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/jetpack/css/jetpack.css?ver=5.9' type='text/css' media='all' /> -->
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="//www.bircokbilgi.com/wp-content/cache/wpfc-minified/ba38b983261a0c882c9a6e7327c1a871/1521123654index.css" media="all"/>
<script src='//www.bircokbilgi.com/wp-content/cache/wpfc-minified/0793a1e5eba250cb2876c66e5ac6c0b5/1521124108index.js' type="text/javascript"></script>
<!-- <script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/download-manager/assets/bootstrap/js/bootstrap.min.js?ver=4.9.4'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/download-manager/assets/js/front.js?ver=4.9.4'></script> -->
<!-- <script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/download-manager/assets/js/chosen.jquery.min.js?ver=4.9.4'></script> -->
<meta name="generator" content="WordPress Download Manager 2.9.70" />
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.bircokbilgi.com/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://www.bircokbilgi.com/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://www.bircokbilgi.com/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='shortlink' href='https://wp.me/5WNkB' />
<script>
var wpdm_site_url = 'http://www.bircokbilgi.com/';
var wpdm_home_url = 'http://www.bircokbilgi.com/';
var ajax_url = 'http://www.bircokbilgi.com/wp-admin/admin-ajax.php';
var wpdm_ajax_url = 'http://www.bircokbilgi.com/wp-admin/admin-ajax.php';
var wpdm_ajax_popup = '0';
</script>
<?php if(function_exists("wp_intheme_ad")) { wp_intheme_ad("56b5498e066d4"); } ?>
<link rel='dns-prefetch' href='//v0.wordpress.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//i0.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//i1.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//i2.wp.com'/>
<!-- modules styling -->
<style type='text/css'>
body {
background-image: none;
}
#sidebar {
font-family: ""Lucida Sans Unicode", "Lucida Grande", sans-serif";
color: #000000;
font-size: 15px;
}
#sidebar a {
color: #73c7a8;
}
#sidebar a:hover {
color: #4b826d;
}
#sidebar .widget {
font-family: ""Lucida Sans Unicode", "Lucida Grande", sans-serif";
color: #000000;
background-color: #f0f0e2;
}
#sidebar .widgettitle {
font-family: ""Lucida Sans Unicode", "Lucida Grande", sans-serif";
color: #1a101a;
font-weight: bold;
}
</style>
<link href="http://www.evodevcim.com/wp-content/uploads/2014/03/50426_322092754515927_2103438518_n.jpg" rel="shortcut icon" /> 
<meta name="google-site-verification" content="GT9yJkViL8fCf1FDw0-mDHh0I95p2FFitl5CKPhC3Sc" />
<script type="text/javascript" src="//static.criteo.net/js/ld/publishertag.js"></script>
<meta name="google-site-verification" content="M2yH9cX2xeTCzi31Eb3iPZggpbl6aVVYQXM_5V4gJ70" />
<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-27795082-4"></script>
<script>
window.dataLayer = window.dataLayer || [];
function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js', new Date());
gtag('config', 'UA-27795082-4');
</script>
<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<script>
(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({
google_ad_client: "ca-pub-8321403518534912",
enable_page_level_ads: true
});
</script>	<script type="text/javascript">
var tf_mobile_menu_trigger_point = 1200;
</script>
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
<style type='text/css'>
.ai-viewport-3                { display: none !important;}
.ai-viewport-2                { display: none !important;}
.ai-viewport-1                { display: inherit !important;}
.ai-viewport-0                { display: none !important;}
@media (min-width: 768px) and (max-width: 979px) {
.ai-viewport-1                { display: none !important;}
.ai-viewport-2                { display: inherit !important;}
}
@media (max-width: 767px) {
.ai-viewport-1                { display: none !important;}
.ai-viewport-3                { display: inherit !important;}
}
.code-block-align-left {margin: 8px auto 8px 0; text-align: left; clear: both;}
.code-block-center {margin: 8px auto; text-align: center; clear: both;}
.code-block-default {margin: 8px 0; clear: both;}
</style>
<!-- Admatic interstitial 320x480 Ad Code START -->
<ins data-publisher="adm-pub-184382560868" data-ad-type="interstitial" class="adm-ads-area" data-ad-network="110412845485" data-ad-sid="206" data-ad-width="320" data-ad-height="480"></ins>
<script src="//cdn2.admatic.com.tr/showad/showad.js" async></script>
<!-- Admatic interstitial 320x480 Ad Code END -->
<!-- Admatic interstitial 800x600 Ad Code START -->
<ins data-publisher="adm-pub-184382560868" data-ad-type="interstitial" class="adm-ads-area" data-ad-network="110412845485" data-ad-sid="209" data-ad-width="800" data-ad-height="600"></ins>
<script src="//cdn2.admatic.com.tr/showad/showad.js" async></script>
<!-- Admatic interstitial 800x600 Ad Code END -->
<!-- Admatic Scroll 300x250 Ad Code START -->
<ins data-publisher="adm-pub-184382560868" data-ad-type="Scroll" class="adm-ads-area" data-ad-network="110412845485" data-ad-sid="304" data-ad-width="300" data-ad-height="250"></ins>
<script src="//cdn2.admatic.com.tr/showad/showad.js" async></script>
<!-- Admatic Scroll 300x250 Ad Code END -->
</head>
<body class="home blog themify-fw-3-4-3 itheme2-2-1-1 skin-default not-ie sidebar1 list-large-image no-touch builder-parallax-scrolling-active">
<script type="text/javascript">
function themifyMobileMenuTrigger(e) {
if( document.body.clientWidth <= tf_mobile_menu_trigger_point ) {
document.body.classList.add( 'mobile_menu_active' );
} else {
document.body.classList.remove( 'mobile_menu_active' );
}
}
themifyMobileMenuTrigger();
document.addEventListener( 'DOMContentLoaded', function () {
jQuery( window ).on('tfsmartresize.tf_mobile_menu', themifyMobileMenuTrigger );
}, false );
</script>
<div id="pagewrap" class="hfeed site">
<div id="headerwrap">
<div id="header" class="pagewidth" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WPHeader">
<div id="site-logo"><a href="http://www.bircokbilgi.com" title="Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi"><span>Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi</span></a></div>
<div id="site-description" class="site-description"><span>Bilgi Araştırma Topluluğu</span></div>
<div class="social-widget">
<div id="themify-social-links-3" class="widget themify-social-links"><strong class="widgettitle">Sosyal Medyada Biz</strong><ul class="social-links horizontal">
<li class="social-link-item facebook image-icon icon-large">
<a href="https://www.facebook.com/pages/evodevcim/322092754515927" target="_blank"> <img src="http://www.evodevcim.com/wp-content/themes/itheme2/themify/img/social/facebook.png" alt="Facebook" /> </a>
</li>
<!-- /themify-link-item -->
<li class="social-link-item twitter image-icon icon-large">
<a href="https://twitter.com/evodevcim" target="_blank"> <img src="http://www.evodevcim.com/wp-content/themes/itheme2/themify/img/social/twitter.png" alt="Twitter" /> </a>
</li>
<!-- /themify-link-item -->
<li class="social-link-item google image-icon icon-large">
<a href="https://plus.google.com/100484597656802928014" target="_blank"> <img src="http://www.evodevcim.com/wp-content/themes/itheme2/themify/img/social/google-plus.png" alt="Google+" /> </a>
</li>
<!-- /themify-link-item --></ul></div>
<div class="rss"><a href="http://www.bircokbilgi.com/feed">RSS</a></div>
</div>
<!--/social widget -->
<!-- header wdiegt -->
<div class="header-widget">
</div>
<!--/header widget -->
<div id="searchform-wrap">
<div id="search-icon" class="mobile-button"></div>
<form method="get" id="searchform" action="http://www.bircokbilgi.com/">
<input type="text" name="s" id="s" title="Search" value="" />
</form>
</div>
<!-- /#searchform-wrap -->
<div id="main-nav-wrap">
<div id="menu-icon" class="mobile-button"></div>
<div id="nav-bar" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/SiteNavigationElement">
<ul id="main-nav" class="main-nav clearfix"><li class="home"><a href="http://www.bircokbilgi.com/">Home</a></li><li class="page_item page-item-770 page_item_has_children"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari">Ödev Kapakları</a>
<ul class='children'>
<li class="page_item page-item-4311"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/ataturk-odev-kapaklari">ATATÜRK ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4375"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/beden-egitimi-odev-kapaklari">BEDEN EĞİTİMİ ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4284"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/biyoloji-odev-kapaklari">BİYOLOJİ ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4357"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/cografya-odev-kapaklari">COĞRAFYA ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4381"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/din-kulturu-ve-ahlak-bilgisi-odev-kapaklari">DİN KÜLTÜRÜ VE AHLAK BİLGİSİ ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-5774"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/felsefe-odev-kapaklari">FELSEFE ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4281"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/fen-bilgisi-odev-kapaklari">FEN BİLGİSİ ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4291"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/fizik-odev-kapaklari">FİZİK ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4261"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/genel-odev-kapaklari">GENEL ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4832"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/kimya-odev-kapaklari">KİMYA ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4298"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/matematik-odev-kapaklari">MATEMATİK ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4370"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/muzik-odev-kapaklari">MÜZİK ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4308"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/sosyal-bilgiler-odev-kapaklari">SOSYAL BİLGİLER ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-4688"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/tarih-odev-kapaklari">TARİH ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-5624"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/turkce-odev-kapaklari">TÜRKÇE ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
<li class="page_item page-item-5233"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari/ingilizce-odev-kapaklari">İNGİLİZCE ÖDEV KAPAKLARI</a></li>
</ul>
</li>
<li class="page_item page-item-765"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-istekleri">Ödev İstekleri</a></li>
<li class="page_item page-item-2693"><a href="http://www.bircokbilgi.com/hakkimizda">Hakkımızda</a></li>
<li class="page_item page-item-9121"><a href="http://www.bircokbilgi.com/site-haritasi">Site Haritası</a></li>
<li class="page_item page-item-8718"><a href="http://www.bircokbilgi.com/bize-ulasin">Bize Ulaşın</a></li>
<li class="page_item page-item-9119"><a href="http://www.bircokbilgi.com/gizlilik-politikasi">Gizlilik Politikası</a></li>
</ul>                </div><!--/nav bar -->
</div>
<!-- /#main-nav-wrap -->
</div>
<!--/header -->
</div>
<!-- /headerwrap -->
<div id="body" class="clearfix">
<!-- layout-container -->
<div id="layout" class="clearfix">
<!-- content -->
<div id="content" class="clearfix">
<!-- loops-wrapper -->
<div id="loops-wrapper" class="loops-wrapper sidebar1 list-large-image">
<div id="post-9356" class="post clearfix cat-3969 cat-4772 post-9356 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-odev-kapaklari category-genel-odev-kapaklari-odev-kapaklari tag-cerceveli-odev-kapaklari-165-indir tag-cerceveli-odev-kapagi-165-indir tag-genel-performans-odev-kapaklari-165-indir tag-genel-performans-odev-kapagi-165-indir has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2017/03/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari-1-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9366" alt="genel-165-cerceveli-odev-kapaklari" srcset="https://i0.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2017/03/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari-1.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i0.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2017/03/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari-1.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w, https://i0.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2017/03/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari-1.jpg?zoom=3&amp;resize=150%2C180 450w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Mar</span>
<span class="day">15</span>
<span class="year">2017</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari">Genel 165 &#8211; Çerçeveli Ödev Kapakları</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Genel ödev kapakları serimizde yer alan 165 numaralı çerçeveli ödev kapağımızda, mor arka fon üzerine çapraz desenlerle süslenmiş bir çerçeve kullanılmıştır. Performans ya da proje ödevlerinde daha çok sade ödev kapakları kullanmayı tercih eden öğrencilerimize yönelik tasarladığımız kapağımızı, aşağıda bulunan indirme linkini tıklayarak indirebilir ve dilediğinizce düzenleyebilirsiniz. Başarılar. İndirmek için TIKLAYINIZ &nbsp;</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9353" class="post clearfix cat-3969 cat-4772 post-9353 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-odev-kapaklari category-genel-odev-kapaklari-odev-kapaklari tag-cicekli-odev-kapaklari-164-indir tag-cicekli-odev-kapagi-164-indir tag-genel-performans-odev-kapaklari-164-indir tag-genel-performans-odev-kapagi-164-indir has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-164-cicekli-odev-kapaklari"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2015/04/Genel-164-Cicekli-Odev-Kapaklari-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9019" alt="Genel 164 - Cicekli Odev Kapaklari" srcset="https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2015/04/Genel-164-Cicekli-Odev-Kapaklari.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2015/04/Genel-164-Cicekli-Odev-Kapaklari.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2015/04/Genel-164-Cicekli-Odev-Kapaklari.jpg?zoom=3&amp;resize=150%2C180 450w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Mar</span>
<span class="day">15</span>
<span class="year">2017</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-164-cicekli-odev-kapaklari">Genel 164 – Çiçekli Ödev Kapakları</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Genel ödev kapakları kategorimizde bulunan 164 seri numaralı ödev kapağımızın sağ kısmında dik ve büyük bir çiçek kullanılmış olup, açık renkli arka fon tercih edilmiştir. Tüm seviyelerdeki öğrencilerimiz bu ödev kapağını tüm derslerine yönelim tüm konularda rahatlıkla tercih edebilirler. Kapağı indirmek için aşağıda bulunan indirme butonuna tıklamanız yeterlidir. İndirmek için TIKLAYINIZ</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-164-cicekli-odev-kapaklari" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9328" class="post clearfix cat-39 post-9328 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-ehli-beyt-kime-denir tag-ehli-beyt-kimlere-denir tag-ehli-beyt-kimleri-kapsar tag-ehli-beyt-nedir has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ehlibeyt-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9370" alt="ehlibeyt" srcset="https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ehlibeyt.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ehlibeyt.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">22</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar">Ehli Beyt Kavramı Kimleri Kapsar?</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Ehli Beyt Kuran&#8217;da bir kez Hz. Muhammet&#8217;in eşlerini anlatmak için geçer. Şiiler Hz. Ali&#8217;yi aşırı ölçüde seven Müslümanlar, bu terimi yalnızca halife Ali, Fatma bunların oğullarıyla torunları için kullanırken, Müslümanların büyük çoğunluğuna göre, Hz. Muhammet&#8217;in eşleri, çocukları, torunları Hasan ve Hüseyin ve damadı Ali&#8217;den oluşur. Terimin kapsamını daha da genişleterek Peygamber&#8217;in kabilesi Beni Haşim&#8217;i, hatta [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9325" class="post clearfix cat-743 post-9325 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-resim tag-ebru-sanati-cesitleri tag-ebru-sanati-nasil-yapilir tag-ebru-sanati-nedir tag-ebru-sanati-sanatcilari tag-ebru-sanati-tarihcesi has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ebru-sanati-hakkinda-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ebru-sanati-hakkinda-bilgi-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9375" alt="ebru sanati hakkinda bilgi" srcset="https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ebru-sanati-hakkinda-bilgi.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ebru-sanati-hakkinda-bilgi.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">16</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/ebru-sanati-hakkinda-bilgi">Ebru Sanatı Hakkında Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Ebru Sanatı, kâğıt üzerinde renkli hareler oluşturma sanatıdır. Tarihçesi Kâğıt süsleme sanatlarının en önemlilerinden biri olan ebruculuğun başlangıç tarihi kesinlikle bilinmemektedir. Üzeri tarihli en eski ebrulu kâğıt 1554 yılından bir Malik* Deylemi yazısıdır Ancak bunun hafif ebru denen ve oldukça gelişmiş bir teknik gösteren tür olması nedeniyle, ebruculuğun en az XV. yy.&#8217;da başladığı söylenebilir. 1608 [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/ebru-sanati-hakkinda-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9322" class="post clearfix cat-39 post-9322 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-ezan-anlami tag-ezan-sozleri tag-ezan-tanimi has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ezan-nedir-nasil-okunur"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ezan-nedir-ezan-nasil-okunur-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9378" alt="ezan nedir - ezan nasil okunur" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">16</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/ezan-nedir-nasil-okunur">Ezan Nedir? Nasıl Okunur?</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Ezan, Müslümanlıkta namaz vaktini duyurmak için müezzinin yaptığı çağrı. Müslümanların Tanrısal bir işaretleşmesi, tapınma özgürlüğünün belirtisidir. Bu çağrı, Müslümanları (hangi dili konuşurlarsa konuşsunlar, hangi ulustan olurlarsa olsunlar) namaz vaktini bildirerek bir araya toplar, kaynaşmalarını sağlar. İlk ezanı Bilali Habeşi okudu. Beş vakit namaz için ezan okunur. Kuran-ı Kerim&#8217;de Maide ve Cuma surelerinde geçer. Vacip derecesine [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/ezan-nedir-nasil-okunur" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9319" class="post clearfix cat-39 post-9319 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-hangi-peygambere-kac-adet-suhuf-indirilmistir tag-suhuf-hakkinda-bilgi tag-suhuf-indirilen-peygamberler has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/suhuf-nedir-hangi-peygamberlere-kac-adet-indirilmistir"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/Suhuf-Nedir-Hangi-Peygamberlere-Kaç-Adet-Indirilmistir-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9382" alt="Suhuf Nedir Hangi Peygamberlere Kaç Adet Indirilmistir" srcset="https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/Suhuf-Nedir-Hangi-Peygamberlere-Kaç-Adet-Indirilmistir.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/Suhuf-Nedir-Hangi-Peygamberlere-Kaç-Adet-Indirilmistir.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">10</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/suhuf-nedir-hangi-peygamberlere-kac-adet-indirilmistir">Suhuf Nedir? Hangi Peygamberlere Kaç Adet İndirilmiştir?</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Suhuf kelime anlamı olarak iki türlü kullanılmaktadır. İlk anlamda Sahife kelimesinde türeyen sayfanın çoğulu olan sayfalar yani kitapçık, küçük sayfalar manasıdır. İkinci anlamı ise Amel defteri manasıdır. Amel defteri, kıyamet günü tüm insanlara verilecek olan sevap ve günahların yazıldığı defterdir. “Suhuflar getirilip açıldığında, gökyüzü yerinden koparıldığında, cehennem tutuşturulduğunda ve cennet hazırlanıp, yaklaştırıldığında neler yapıp getirdiğini [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/suhuf-nedir-hangi-peygamberlere-kac-adet-indirilmistir" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9316" class="post clearfix cat-138 cat-23 post-9316 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-cografya category-sosyal-bilgiler tag-ihlara-vadisi-ozet-bilgi tag-ihlara-vadisi-ile-ilgili-bilgi tag-ihlara-vadisinde-bulunan-kiliseler has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ihlara-vadisi-hakkinda-kisa-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ihlara-vadisi-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9386" alt="ihlara vadisi" srcset="https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ihlara-vadisi.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/ihlara-vadisi.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">8</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/ihlara-vadisi-hakkinda-kisa-bilgi">Ihlara Vadisi Hakkında Kısa Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Aksaray-Nevşehir Karayolu&#8217;nun 11 km güneydoğusundadır. Vadiden Melendiz Çayı akar. Toprak düzeyinden derinliği 80-90 m arasındadır. Yaklaşık uzunluğu 10 km kadar olan Melendiz Çayı&#8216;nın bir ucunda Ihlara, öteki ucunda Selime köyleri yer alır. Ihlara Vadisi Kiliseleri Ihlara Vadisi, Erken Hıristiyan döneminde kayalara oyulmuş kiliseleriyle ünlüdür. Günümüzde onarılarak ziyarete açıları başlıcaları: Kırkdamaltı Kilisesi, 136 yüzyılın sonunda Tamara [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/ihlara-vadisi-hakkinda-kisa-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9313" class="post clearfix cat-23 cat-10 post-9313 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-sosyal-bilgiler category-tarih tag-aspendos-ile-ilgili-bilgi tag-aspendos-tiyatrosu-hakkinda-bilgi tag-aspendosun-tarihcersi-ve-ozellikleri has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/aspendos-ozellikleri-hakkinda-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/aspendos-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9390" alt="aspendos" srcset="https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/aspendos.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/aspendos.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">4</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/aspendos-ozellikleri-hakkinda-bilgi">Aspendos ve Özellikleri Hakkında Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Aspendos Anadolu’nun güneyinde, Pamfilya Bölgesi&#8217;nde antik kent. Antalya ilinin doğusunda, Köprüsuyu (Eurymedon) Irmağı&#8217;nın sağ kıyısında kurulmuştur. Bugünkü Belkıs Köyü&#8217;nün yakınlarındadır. Halk arasında Belkıs Harabeleri de denir. Tarihçesi Antik Çağ&#8217;ın ünlü coğrafyacılarından Strabon&#8217;a göre Mopsos’un önderliğindeki Argosluların kurduğu bir koloni kentiyse de kentin kuruluşunun daha eskiye dayandığı sanılır; çünkü Aspendos eski Anadolu adlarındandır. Kentte bulunmuş olan [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/aspendos-ozellikleri-hakkinda-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9310" class="post clearfix cat-39 post-9310 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-mevlid-nedir tag-mevlit-ile-ilgili-bilgi tag-mevlit-ne-demek has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/mevlit-nedir-hakkinda-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/mevlit-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9394" alt="mevlit" srcset="https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/mevlit.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i1.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/mevlit.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">4</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/mevlit-nedir-hakkinda-bilgi">Mevlit Nedir? Hakkında Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Mevlit Doğma sözcüğünden doğma zamanı, doğup dünyaya geliş. Halk arasında Mevlid, Mevlüd, Mevlüt şeklinde de söylenir. Hazreti Muhammed&#8217;in doğumunu konu edinen eserler ve bunların arasında en tanınmışı olan Süleyman Çelebi&#8217;nin ürünü. İlkin Fatımiler döneminde başlatılan din törenleri arasında Peygamberin doğum gecesine rastlatılan zamanla öteki kandil gecelerinde de yinelenmeye başlandı. Osmanlı egemenlik çevresinde en bilinen edebiyat [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/mevlit-nedir-hakkinda-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9305" class="post clearfix cat-39 post-9305 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-hudeybiye-antlasmasi-ile-ilgili-bilgi tag-hudeybiye-antlasmasi-maddeleri tag-hudeybiye-antlasmasi-sonuclari has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/hudeybiye-antlasmasi-hakkinda-kisa-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/hudeybiye-antlasmasi-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9399" alt="hudeybiye antlasmasi" srcset="https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/hudeybiye-antlasmasi.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/hudeybiye-antlasmasi.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">3</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/hudeybiye-antlasmasi-hakkinda-kisa-bilgi">Hudeybiye Antlaşması Hakkında Kısa Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Hicaz&#8217;da, Mekke&#8217;nin kuzeybatısında, kente 17 km uzaklıkta bir vadi olan Hudeybiye&#8217;de Hz. Muhammed ile Mekkeli müşrikler arasında yapılan antlaşma (628). Hz. Muhammed, kan dökmenin yasak olduğu Zilkade ayında (Mart-Nisan 628) 1.500 kişilik bir güçle Kâbe&#8217;yi ziyaret amacıyla yola çıktı. Bu yolculuğa Müslüman olmayan bazı Arap toplulukları da katıldı. Hz. Muhammed bu umre (hac ayları dışında [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/hudeybiye-antlasmasi-hakkinda-kisa-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9302" class="post clearfix cat-39 post-9302 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-hendek-savasi-ile-ilgili-bilgi tag-hendek-savasi-sebepleri tag-hendek-savasi-sonuclari has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/hendek-savasi-hakkinda-kisa-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/hendek-savasi-hakkinda-bilgi-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9405" alt="hendek savasi hakkinda bilgi" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">3</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/hendek-savasi-hakkinda-kisa-bilgi">Hendek Savaşı Hakkında Kısa Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Medineli Müslümanlarla, Mekkeli müşriklerin yaptıkları savaş (627). Mekkeliler Ebu Süfyan komutasında 4.000 asker, 300 süvari, 1.500 develiyle yola çıkınca öteki kabileler de Medine’ye doğru yürüdüler. 10.000&#8217;e yaklaşan büyük bir gücün üzerlerine yürüdüğünü öğrenen Müslümanlar, Medine&#8217;de bir savunma savaşı yapmaya karar verdiler. İran kökenli Selman-ı Farisi&#8217;nin önerisiyle kentin çevresine 4.5 m derinliğinde 9 m. eninde bir [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/hendek-savasi-hakkinda-kisa-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
<div id="post-9298" class="post clearfix cat-39 post-9298 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-din-kulturu tag-uhut-savasi-ile-ilgili-bilgi tag-uhut-savasi-sebepleri tag-uhut-savasi-sonuclari has-post-title has-post-date has-post-category has-post-tag has-post-comment has-post-author ">
<figure class="post-image ">
<a href="http://www.bircokbilgi.com/uhut-savasi-hakkinda-kisa-bilgi"><img src="http://www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/uhut-savasi-150x180.jpg" width="150" height="180" class=" wp-post-image wp-image-9408" alt="uhut savasi" srcset="https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/uhut-savasi.jpg?resize=150%2C180 150w, https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2016/11/uhut-savasi.jpg?zoom=2&amp;resize=150%2C180 300w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
</figure>
<div class="post-content">
<p class="post-date entry-date updated">
<span class="month">Kas</span>
<span class="day">3</span>
<span class="year">2016</span>
</p>
<h2 class="post-title entry-title"><a href="http://www.bircokbilgi.com/uhut-savasi-hakkinda-kisa-bilgi">Uhut Savaşı Hakkında Kısa Bilgi</a> </h2>		
<div class="entry-content">
<p>Medineli Müslümanlarla Mekkeliler arasında yapılan savaş (625) Bedir Savaşı&#8216;nda yenilen Mekkeli müşriklerin öç almak amacıyla düzenledikleri seferden doğdu. Uhut Dağı eteklerine yerleşen Mekke kuvvetlerine karşı Hz. Muhammed, dar bir boğazla girilen alanda karargâh kurdu. Boğaza egemen Ayneyn Tepesi&#8217;ne de okçu birliği yerleştirdi. Mekkelilerin komutanı Ebu Süfyan, Ikrime komutasındaki süvarilerin Medinelilere karşı saldırıya sokarken Halit bin [&hellip;]</p>
<p><a href="http://www.bircokbilgi.com/uhut-savasi-hakkinda-kisa-bilgi" class="more-link">Devamı</a></p>
</div>
<!-- /.entry-content -->
</div>
<!-- /.post-content -->
</div>
<!--/post -->
</div>
<!-- /loops-wrapper -->
<div class="pagenav clearfix"> <span class="number current">1</span>  <a href="http://www.bircokbilgi.com/page/2" class="number">2</a>  <a href="http://www.bircokbilgi.com/page/3" class="number">3</a>  <a href="http://www.bircokbilgi.com/page/4" class="number">4</a>  <a href="http://www.bircokbilgi.com/page/5" class="number">5</a> <a href="http://www.bircokbilgi.com/page/2" >&gt;</a><a href="http://www.bircokbilgi.com/page/155" title="&raquo;" class="number">&raquo;</a></div>		
</div>
<!--/content -->
<div id="sidebar" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WPSidebar">
<div class="widgetwrap"><div id="facebook-likebox-2" class="widget widget_facebook_likebox">		<div id="fb-root"></div>
<div class="fb-page" data-href="https://www.facebook.com/pages/evodevcim/322092754515927" data-width="250"  data-height="432" data-hide-cover="false" data-show-facepile="true" data-show-posts="false">
<div class="fb-xfbml-parse-ignore"><blockquote cite="https://www.facebook.com/pages/evodevcim/322092754515927"><a href="https://www.facebook.com/pages/evodevcim/322092754515927"></a></blockquote></div>
</div>
</div></div><div class="widgetwrap"><div id="text-10" class="widget widget_text">			<div class="textwidget"><a href="http://www.bircokbilgi.com/odev-kapaklari" target="_blank" >
<img src="https://i2.wp.com/www.bircokbilgi.com/wp-content/uploads/2014/11/odev-kapaklari.jpg?resize=250%2C250" width="250" height="250" data-recalc-dims="1" /> </a>
</div>
</div></div><div class="widgetwrap"><div id="categories-4" class="widget widget_categories"><h4 class="widgettitle">İÇERİK</h4>		<ul>
<li class="cat-item cat-item-3969"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari" >ÖDEV KAPAKLARI</a>
<ul class='children'>
<li class="cat-item cat-item-4790"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/ataturk-odev-kapaklari" >Atatürk Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4799"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/beden-egitimi-odev-kapaklari" >Beden Eğitimi Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4774"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/biyoloji-odev-kapaklari" >Biyoloji Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4795"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/cografya-odev-kapaklari" >Coğrafya Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4803"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/din-kulturu-ve-ahlak-bilgisi-odev-kapaklari" >Din Kültürü ve Ahlak Bilgisi Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-6218"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/felsefe-odev-kapaklari" >Felsefe Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4773"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/fen-bilgisi-odev-kapaklari" >Fen Bilgisi Ödev kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4780"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/fizik-odev-kapaklari" >Fizik Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4772"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/genel-odev-kapaklari-odev-kapaklari" >Genel Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-5335"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/kimya-odev-kapaklari" >Kimya Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4785"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/matematik-odev-kapaklari" >Matematik Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4796"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/muzik-odev-kapaklari" >Müzik Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-4789"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/sosyal-bilgiler-odev-kapaklari" >Sosyal Bilgiler Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-5165"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/tarih-odev-kapaklari" >Tarih Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-6058"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/turkce-odev-kapaklari" >Türkçe Ödev Kapakları</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-5667"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/odev-kapaklari/ingilizce-odev-kapaklari" >İngilizce Ödev Kapakları</a>
</li>
</ul>
</li>
<li class="cat-item cat-item-1"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler" >DERSLER</a>
<ul class='children'>
<li class="cat-item cat-item-152"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/beden-egitimi" >BEDEN EĞİTİMİ</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-79"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/biyoloji" >BİYOLOJİ</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-138"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/cografya" >COĞRAFYA</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-766"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/dil-ve-anlatim" >DİL VE ANLATIM</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-39"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/din-kulturu" >DİN KÜLTÜRÜ</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-48"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/edebiyat" >EDEBİYAT</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-955"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/felsefe" >FELSEFE</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-78"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/fen-bilgisi" >FEN BİLGİSİ</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-790"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/fizik" >FİZİK</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-43"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/genel" >GENEL</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-269"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/kimya" >KİMYA</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-290"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/matematik" >MATEMATİK</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-157"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/muzik" >MÜZİK</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-743"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/resim" >RESİM</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-35"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/saglik" >SAĞLIK</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-23"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/sosyal-bilgiler" >SOSYAL BİLGİLER</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-10"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/tarih" >TARİH</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-11"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/turkce" >TÜRKÇE</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-304"><a href="http://www.bircokbilgi.com/category/dersler/ingilizce" >İNGİLİZCE</a>
</li>
</ul>
</li>
</ul>
</div></div>
</div>
<!--/sidebar -->
</div>
<!-- layout-container -->

</div>
<!-- /body -->
<div id="footerwrap">
<footer id="footer" class="pagewidth clearfix" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WPFooter">
<div class="footer-widgets clearfix">
<div class="col3-1 first">
<div id="themify-recent-comments-2" class="widget recent-comments"><h4 class="widgettitle">Son Yorumlar</h4><ul class="recent-comments-list">			
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/hali-dokuma-hakkinda-bilgi#comment-5514"><strong class="comment-author">Nazlı Yaren Akçin</strong>:</a> Bir geleneksel el sanatını paylasirmisiniz sorular sunlar&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/araplarin-yasadigi-islam-oncesi-doneme-neden-cahiliye-donemi-denmistir#comment-5383"><strong class="comment-author">Jonturk</strong>:</a> Cahiliye doneminde kiz cocuklari diri diri gomuluyomus ama &hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar#comment-5373"><strong class="comment-author">bntkugtuk</strong>:</a> çooooooooooookkkkkkkk gggggggüüüüüüüüüzeeeeeeeell&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar#comment-5372"><strong class="comment-author">bntkugtuk</strong>:</a> evet çok iyi&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ernest-rutherford-kimdir-hayati-ve-calismalari-hakkinda-bilgi#comment-5363"><strong class="comment-author">biz meslek çocuğuyuz</strong>:</a> ya bence kötü az yani hani mesela atoma katkıları yok s&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/yunus-emrenin-ahlak-felsefesi-ile-ilgili-yazi#comment-5352"><strong class="comment-author">devrim</strong>:</a> Peygamberimizim ahlakı ile ilgili bilgi verirmisin?&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/yunus-emrenin-ahlak-felsefesi-ile-ilgili-yazi#comment-5351"><strong class="comment-author">devrim</strong>:</a> Yunus emrenin ahlak felsefesi ile ikgili görüşlerini sö&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/alexandre-beguyer-de-chancourtois-hayati-ve-calismalari-hakkinda-bilgi#comment-5350"><strong class="comment-author">EMRE BOSTANCI</strong>:</a> smyrna yi verin banaaa&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/alexandre-beguyer-de-chancourtois-hayati-ve-calismalari-hakkinda-bilgi#comment-5349"><strong class="comment-author">EMRE BOSTANCI</strong>:</a> selam tatli kizlar nasilsiniz?&hellip;
</li> 
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/resat-nuri-guntekinin-hayati-ve-eserleri-hakkinda-bilgi#comment-5290"><strong class="comment-author">şadiye</strong>:</a> vazgeçtim&hellip;
</li> 
</ul></div>			</div>
<div class="col3-1 ">
<div id="recent-posts-3" class="widget widget_recent_entries">		<h4 class="widgettitle">Son Ödevler</h4>		<ul>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari">Genel 165 &#8211; Çerçeveli Ödev Kapakları</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/genel-164-cicekli-odev-kapaklari">Genel 164 – Çiçekli Ödev Kapakları</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar">Ehli Beyt Kavramı Kimleri Kapsar?</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ebru-sanati-hakkinda-bilgi">Ebru Sanatı Hakkında Bilgi</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ezan-nedir-nasil-okunur">Ezan Nedir? Nasıl Okunur?</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/suhuf-nedir-hangi-peygamberlere-kac-adet-indirilmistir">Suhuf Nedir? Hangi Peygamberlere Kaç Adet İndirilmiştir?</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/ihlara-vadisi-hakkinda-kisa-bilgi">Ihlara Vadisi Hakkında Kısa Bilgi</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/aspendos-ozellikleri-hakkinda-bilgi">Aspendos ve Özellikleri Hakkında Bilgi</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/mevlit-nedir-hakkinda-bilgi">Mevlit Nedir? Hakkında Bilgi</a>
</li>
<li>
<a href="http://www.bircokbilgi.com/hudeybiye-antlasmasi-hakkinda-kisa-bilgi">Hudeybiye Antlaşması Hakkında Kısa Bilgi</a>
</li>
</ul>
</div>			</div>
<div class="col3-1 ">
<div id="themify-most-commented-2" class="widget themify-most-commented"><h4 class="widgettitle">En Çok Yorumlanan Yazılar</h4><ul class="feature-posts-list"><li><a href="http://www.bircokbilgi.com/buyuk-millet-meclisinin-acilisi-ile-ulusal-egemenlik-arasindaki-iliski" class="feature-posts-title">büyük millet meclisinin açılışı ile ulusal egemenlik arasındaki ilişki</a><br/><small>70 comments</small> <br /></li><li><a href="http://www.bircokbilgi.com/unlu-turk-buyukleri-kimlerdir" class="feature-posts-title">ünlü türk büyükleri kimlerdir</a><br/><small>68 comments</small> <br /></li><li><a href="http://www.bircokbilgi.com/cumhuriyet-doneminde-turk-milletine-kimler-liderlik-yapti" class="feature-posts-title">Cumhuriyet döneminde türk milletine kimler liderlik yaptı</a><br/><small>65 comments</small> <br /></li><li><a href="http://www.bircokbilgi.com/bakteri-ve-viruslerin-yol-actigi-hastaliklar-nelerdir" class="feature-posts-title">bakteri ve virüslerin yol açtığı hastalıklar nelerdir</a><br/><small>49 comments</small> <br /></li><li><a href="http://www.bircokbilgi.com/takvimin-ortaya-cikisi-hakkinda-bilgi" class="feature-posts-title">takvimin ortaya çıkışı hakkında bilgi</a><br/><small>45 comments</small> <br /></li></ul></div><div id="archives-3" class="widget widget_archive"><h4 class="widgettitle">Arşivler</h4>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-3">Arşivler</label>
<select id="archives-dropdown-3" name="archive-dropdown" onchange='document.location.href=this.options[this.selectedIndex].value;'>
<option value="">Ay Seçin</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2017/03'> Mart 2017 &nbsp;(2)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2016/11'> Kasım 2016 &nbsp;(12)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2016/10'> Ekim 2016 &nbsp;(5)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2016/06'> Haziran 2016 &nbsp;(3)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2016/05'> Mayıs 2016 &nbsp;(1)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2016/03'> Mart 2016 &nbsp;(1)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2016/02'> Şubat 2016 &nbsp;(3)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/11'> Kasım 2015 &nbsp;(2)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/10'> Ekim 2015 &nbsp;(3)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/07'> Temmuz 2015 &nbsp;(9)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/06'> Haziran 2015 &nbsp;(8)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/04'> Nisan 2015 &nbsp;(4)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/03'> Mart 2015 &nbsp;(11)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2015/02'> Şubat 2015 &nbsp;(5)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/11'> Kasım 2014 &nbsp;(7)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/10'> Ekim 2014 &nbsp;(19)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/08'> Ağustos 2014 &nbsp;(98)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/07'> Temmuz 2014 &nbsp;(18)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/06'> Haziran 2014 &nbsp;(14)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/05'> Mayıs 2014 &nbsp;(7)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/03'> Mart 2014 &nbsp;(23)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/02'> Şubat 2014 &nbsp;(24)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2014/01'> Ocak 2014 &nbsp;(10)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/12'> Aralık 2013 &nbsp;(52)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/11'> Kasım 2013 &nbsp;(107)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/10'> Ekim 2013 &nbsp;(178)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/09'> Eylül 2013 &nbsp;(36)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/08'> Ağustos 2013 &nbsp;(48)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/07'> Temmuz 2013 &nbsp;(9)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/03'> Mart 2013 &nbsp;(51)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/02'> Şubat 2013 &nbsp;(41)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2013/01'> Ocak 2013 &nbsp;(52)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/12'> Aralık 2012 &nbsp;(86)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/11'> Kasım 2012 &nbsp;(93)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/10'> Ekim 2012 &nbsp;(23)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/09'> Eylül 2012 &nbsp;(6)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/07'> Temmuz 2012 &nbsp;(30)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/06'> Haziran 2012 &nbsp;(21)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/05'> Mayıs 2012 &nbsp;(74)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/04'> Nisan 2012 &nbsp;(122)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/03'> Mart 2012 &nbsp;(180)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/02'> Şubat 2012 &nbsp;(355)</option>
<option value='http://www.bircokbilgi.com/2012/01'> Ocak 2012 &nbsp;(1)</option>
</select>
</div>			</div>
</div>
<!-- /.footer-widgets -->
<p class="back-top"><a href="#header">&uarr;</a></p>
<div class="footer-text clearfix">
<div class="one">&copy; <a href="http://www.bircokbilgi.com">Bircokbilgi.com | Araştırmalarınız Hakkında Bilgi</a> 2018</div>				<div class="two">Bu sitede bulunan içeriklerin ve görsellerin izinsiz kullanılması yasaktır.
<a href="http://www.evodevcim.com/gizlilik-politikasi"> Gizlilik Politikası</a></div>			</div>
<!-- /footer-text --> 
</footer>
<!-- /#footer --> 
</div>
<!-- /#footerwrap -->
</div>
<!-- /#pagewrap -->
<!-- SCHEMA BEGIN --><script type="application/ld+json">[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari"},"headline":"Genel 165 &#8211; \u00c7er\u00e7eveli \u00d6dev Kapaklar\u0131","datePublished":"2017-03-15T14:34:36+00:00","dateModified":"2017-03-15T14:34:36+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Genel \u00f6dev kapaklar\u0131 serimizde yer alan 165 numaral\u0131 \u00e7er\u00e7eveli \u00f6dev kapa\u011f\u0131m\u0131zda, mor arka fon \u00fczerine \u00e7apraz desenlerle s\u00fcslenmi\u015f bir \u00e7er\u00e7eve kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Performans ya da proje \u00f6devlerinde daha \u00e7ok sade \u00f6dev kapaklar\u0131 kullanmay\u0131 tercih eden \u00f6\u011frencilerimize y\u00f6nelik tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z kapa\u011f\u0131m\u0131z\u0131, a\u015fa\u011f\u0131da bulunan indirme linkini t\u0131klayarak indirebilir ve diledi\u011finizce d\u00fczenleyebilirsiniz. Ba\u015far\u0131lar. \u0130ndirmek i\u00e7in TIKLAYINIZ &nbsp;","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i0.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/genel-165-cerceveli-odev-kapaklari-1.jpg?fit=720%2C960","width":720,"height":960}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/genel-164-cicekli-odev-kapaklari"},"headline":"Genel 164 \u2013 \u00c7i\u00e7ekli \u00d6dev Kapaklar\u0131","datePublished":"2017-03-15T14:10:43+00:00","dateModified":"2017-03-15T14:10:43+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Genel \u00f6dev kapaklar\u0131 kategorimizde bulunan 164 seri numaral\u0131 \u00f6dev kapa\u011f\u0131m\u0131z\u0131n sa\u011f k\u0131sm\u0131nda dik ve b\u00fcy\u00fck bir \u00e7i\u00e7ek kullan\u0131lm\u0131\u015f olup, a\u00e7\u0131k renkli arka fon tercih edilmi\u015ftir. T\u00fcm seviyelerdeki \u00f6\u011frencilerimiz bu \u00f6dev kapa\u011f\u0131n\u0131 t\u00fcm derslerine y\u00f6nelim t\u00fcm konularda rahatl\u0131kla tercih edebilirler. Kapa\u011f\u0131 indirmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131da bulunan indirme butonuna t\u0131klaman\u0131z yeterlidir. \u0130ndirmek i\u00e7in TIKLAYINIZ","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i1.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Genel-164-Cicekli-Odev-Kapaklari.jpg?fit=720%2C960","width":720,"height":960}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/ehli-beyt-kavrami-kimleri-kapsar"},"headline":"Ehli Beyt Kavram\u0131 Kimleri Kapsar?","datePublished":"2016-11-22T14:02:00+00:00","dateModified":"2016-11-22T14:02:00+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Ehli Beyt Kuran&#8217;da bir kez Hz. Muhammet&#8217;in e\u015flerini anlatmak i\u00e7in ge\u00e7er. \u015eiiler Hz. Ali&#8217;yi a\u015f\u0131r\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcde seven M\u00fcsl\u00fcmanlar, bu terimi yaln\u0131zca halife Ali, Fatma bunlar\u0131n o\u011fullar\u0131yla torunlar\u0131 i\u00e7in kullan\u0131rken, M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n b\u00fcy\u00fck \u00e7o\u011funlu\u011funa g\u00f6re, Hz. Muhammet&#8217;in e\u015fleri, \u00e7ocuklar\u0131, torunlar\u0131 Hasan ve H\u00fcseyin ve damad\u0131 Ali&#8217;den olu\u015fur. Terimin kapsam\u0131n\u0131 daha da geni\u015fleterek Peygamber&#8217;in kabilesi Beni Ha\u015fim&#8217;i, hatta [&hellip;]","commentCount":"9","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i1.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ehlibeyt.jpg?fit=300%2C300","width":300,"height":300}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/ebru-sanati-hakkinda-bilgi"},"headline":"Ebru Sanat\u0131 Hakk\u0131nda Bilgi","datePublished":"2016-11-16T17:03:11+00:00","dateModified":"2016-11-16T17:03:11+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Ebru Sanat\u0131, k\u00e2\u011f\u0131t \u00fczerinde renkli hareler olu\u015fturma sanat\u0131d\u0131r. Tarih\u00e7esi K\u00e2\u011f\u0131t s\u00fcsleme sanatlar\u0131n\u0131n en \u00f6nemlilerinden biri olan ebruculu\u011fun ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi kesinlikle bilinmemektedir. \u00dczeri tarihli en eski ebrulu k\u00e2\u011f\u0131t 1554 y\u0131l\u0131ndan bir Malik* Deylemi yaz\u0131s\u0131d\u0131r Ancak bunun hafif ebru denen ve olduk\u00e7a geli\u015fmi\u015f bir teknik g\u00f6steren t\u00fcr olmas\u0131 nedeniyle, ebruculu\u011fun en az XV. yy.&#8217;da ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 s\u00f6ylenebilir. 1608 [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i1.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ebru-sanati-hakkinda-bilgi.jpg?fit=300%2C225","width":300,"height":225}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/ezan-nedir-nasil-okunur"},"headline":"Ezan Nedir? Nas\u0131l Okunur?","datePublished":"2016-11-16T14:00:15+00:00","dateModified":"2016-11-16T14:00:15+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Ezan, M\u00fcsl\u00fcmanl\u0131kta namaz vaktini duyurmak i\u00e7in m\u00fcezzinin yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131. M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n Tanr\u0131sal bir i\u015faretle\u015fmesi, tap\u0131nma \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn belirtisidir. Bu \u00e7a\u011fr\u0131, M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131 (hangi dili konu\u015furlarsa konu\u015fsunlar, hangi ulustan olurlarsa olsunlar) namaz vaktini bildirerek bir araya toplar, kayna\u015fmalar\u0131n\u0131 sa\u011flar. \u0130lk ezan\u0131 Bilali Habe\u015fi okudu. Be\u015f vakit namaz i\u00e7in ezan okunur. Kuran-\u0131 Kerim&#8217;de Maide ve Cuma surelerinde ge\u00e7er. Vacip derecesine [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i2.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ezan-nedir-ezan-nasil-okunur.jpg?fit=280%2C280","width":280,"height":280}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/suhuf-nedir-hangi-peygamberlere-kac-adet-indirilmistir"},"headline":"Suhuf Nedir? Hangi Peygamberlere Ka\u00e7 Adet \u0130ndirilmi\u015ftir?","datePublished":"2016-11-10T13:42:37+00:00","dateModified":"2016-11-10T13:42:37+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Suhuf kelime anlam\u0131 olarak iki t\u00fcrl\u00fc kullan\u0131lmaktad\u0131r. \u0130lk anlamda Sahife kelimesinde t\u00fcreyen sayfan\u0131n \u00e7o\u011fulu olan sayfalar yani kitap\u00e7\u0131k, k\u00fc\u00e7\u00fck sayfalar manas\u0131d\u0131r. \u0130kinci anlam\u0131 ise Amel defteri manas\u0131d\u0131r. Amel defteri, k\u0131yamet g\u00fcn\u00fc t\u00fcm insanlara verilecek olan sevap ve g\u00fcnahlar\u0131n yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131 defterdir. \u201cSuhuflar getirilip a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, g\u00f6ky\u00fcz\u00fc yerinden kopar\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, cehennem tutu\u015fturuldu\u011funda ve cennet haz\u0131rlan\u0131p, yakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda neler yap\u0131p getirdi\u011fini [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i1.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Suhuf-Nedir-Hangi-Peygamberlere-Ka\u00e7-Adet-Indirilmistir.jpg?fit=300%2C220","width":300,"height":220}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/ihlara-vadisi-hakkinda-kisa-bilgi"},"headline":"Ihlara Vadisi Hakk\u0131nda K\u0131sa Bilgi","datePublished":"2016-11-08T13:37:02+00:00","dateModified":"2016-11-08T13:37:02+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Aksaray-Nev\u015fehir Karayolu&#8217;nun 11 km g\u00fcneydo\u011fusundad\u0131r. Vadiden Melendiz \u00c7ay\u0131 akar. Toprak d\u00fczeyinden derinli\u011fi 80-90 m aras\u0131ndad\u0131r. Yakla\u015f\u0131k uzunlu\u011fu 10 km kadar olan Melendiz \u00c7ay\u0131&#8216;n\u0131n bir ucunda Ihlara, \u00f6teki ucunda Selime k\u00f6yleri yer al\u0131r. Ihlara Vadisi Kiliseleri Ihlara Vadisi, Erken H\u0131ristiyan d\u00f6neminde kayalara oyulmu\u015f kiliseleriyle \u00fcnl\u00fcd\u00fcr. G\u00fcn\u00fcm\u00fczde onar\u0131larak ziyarete a\u00e7\u0131lar\u0131 ba\u015fl\u0131calar\u0131: K\u0131rkdamalt\u0131 Kilisesi, 136 y\u00fczy\u0131l\u0131n sonunda Tamara [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i2.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ihlara-vadisi.jpg?fit=300%2C236","width":300,"height":236}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/aspendos-ozellikleri-hakkinda-bilgi"},"headline":"Aspendos ve \u00d6zellikleri Hakk\u0131nda Bilgi","datePublished":"2016-11-04T13:43:08+00:00","dateModified":"2016-11-04T13:43:08+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Aspendos Anadolu\u2019nun g\u00fcneyinde, Pamfilya B\u00f6lgesi&#8217;nde antik kent. Antalya ilinin do\u011fusunda, K\u00f6pr\u00fcsuyu (Eurymedon) Irma\u011f\u0131&#8217;n\u0131n sa\u011f k\u0131y\u0131s\u0131nda kurulmu\u015ftur. Bug\u00fcnk\u00fc Belk\u0131s K\u00f6y\u00fc&#8217;n\u00fcn yak\u0131nlar\u0131ndad\u0131r. Halk aras\u0131nda Belk\u0131s Harabeleri de denir. Tarih\u00e7esi Antik \u00c7a\u011f&#8217;\u0131n \u00fcnl\u00fc co\u011frafyac\u0131lar\u0131ndan Strabon&#8217;a g\u00f6re Mopsos\u2019un \u00f6nderli\u011findeki Argoslular\u0131n kurdu\u011fu bir koloni kentiyse de kentin kurulu\u015funun daha eskiye dayand\u0131\u011f\u0131 san\u0131l\u0131r; \u00e7\u00fcnk\u00fc Aspendos eski Anadolu adlar\u0131ndand\u0131r. Kentte bulunmu\u015f olan [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i1.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/aspendos.jpg?fit=320%2C180","width":320,"height":180}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/mevlit-nedir-hakkinda-bilgi"},"headline":"Mevlit Nedir? Hakk\u0131nda Bilgi","datePublished":"2016-11-04T13:01:52+00:00","dateModified":"2016-11-04T13:01:52+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Mevlit Do\u011fma s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcnden do\u011fma zaman\u0131, do\u011fup d\u00fcnyaya geli\u015f. Halk aras\u0131nda Mevlid, Mevl\u00fcd, Mevl\u00fct \u015feklinde de s\u00f6ylenir. Hazreti Muhammed&#8217;in do\u011fumunu konu edinen eserler ve bunlar\u0131n aras\u0131nda en tan\u0131nm\u0131\u015f\u0131 olan S\u00fcleyman \u00c7elebi&#8217;nin \u00fcr\u00fcn\u00fc. \u0130lkin Fat\u0131miler d\u00f6neminde ba\u015flat\u0131lan din t\u00f6renleri aras\u0131nda Peygamberin do\u011fum gecesine rastlat\u0131lan zamanla \u00f6teki kandil gecelerinde de yinelenmeye ba\u015fland\u0131. Osmanl\u0131 egemenlik \u00e7evresinde en bilinen edebiyat [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i1.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mevlit.jpg?fit=300%2C186","width":300,"height":186}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/hudeybiye-antlasmasi-hakkinda-kisa-bilgi"},"headline":"Hudeybiye Antla\u015fmas\u0131 Hakk\u0131nda K\u0131sa Bilgi","datePublished":"2016-11-03T17:16:06+00:00","dateModified":"2016-11-03T17:16:06+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Hicaz&#8217;da, Mekke&#8217;nin kuzeybat\u0131s\u0131nda, kente 17 km uzakl\u0131kta bir vadi olan Hudeybiye&#8217;de Hz. Muhammed ile Mekkeli m\u00fc\u015frikler aras\u0131nda yap\u0131lan antla\u015fma (628). Hz. Muhammed, kan d\u00f6kmenin yasak oldu\u011fu Zilkade ay\u0131nda (Mart-Nisan 628) 1.500 ki\u015filik bir g\u00fc\u00e7le K\u00e2be&#8217;yi ziyaret amac\u0131yla yola \u00e7\u0131kt\u0131. Bu yolculu\u011fa M\u00fcsl\u00fcman olmayan baz\u0131 Arap topluluklar\u0131 da kat\u0131ld\u0131. Hz. Muhammed bu umre (hac aylar\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i2.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/hudeybiye-antlasmasi.jpg?fit=340%2C204","width":340,"height":204}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/hendek-savasi-hakkinda-kisa-bilgi"},"headline":"Hendek Sava\u015f\u0131 Hakk\u0131nda K\u0131sa Bilgi","datePublished":"2016-11-03T16:54:29+00:00","dateModified":"2016-11-03T16:54:29+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Medineli M\u00fcsl\u00fcmanlarla, Mekkeli m\u00fc\u015friklerin yapt\u0131klar\u0131 sava\u015f (627). Mekkeliler Ebu S\u00fcfyan komutas\u0131nda 4.000 asker, 300 s\u00fcvari, 1.500 develiyle yola \u00e7\u0131k\u0131nca \u00f6teki kabileler de Medine\u2019ye do\u011fru y\u00fcr\u00fcd\u00fcler. 10.000&#8217;e yakla\u015fan b\u00fcy\u00fck bir g\u00fcc\u00fcn \u00fczerlerine y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00f6\u011frenen M\u00fcsl\u00fcmanlar, Medine&#8217;de bir savunma sava\u015f\u0131 yapmaya karar verdiler. \u0130ran k\u00f6kenli Selman-\u0131 Farisi&#8217;nin \u00f6nerisiyle kentin \u00e7evresine 4.5 m derinli\u011finde 9 m. eninde bir [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i2.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/hendek-savasi-hakkinda-bilgi.jpg?fit=250%2C368","width":250,"height":368}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/uhut-savasi-hakkinda-kisa-bilgi"},"headline":"Uhut Sava\u015f\u0131 Hakk\u0131nda K\u0131sa Bilgi","datePublished":"2016-11-03T13:59:29+00:00","dateModified":"2016-11-03T13:59:29+00:00","author":{"@type":"Person","name":"admin"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"","logo":{"@type":"ImageObject","url":"","width":0,"height":0}},"description":"Medineli M\u00fcsl\u00fcmanlarla Mekkeliler aras\u0131nda yap\u0131lan sava\u015f (625) Bedir Sava\u015f\u0131&#8216;nda yenilen Mekkeli m\u00fc\u015friklerin \u00f6\u00e7 almak amac\u0131yla d\u00fczenledikleri seferden do\u011fdu. Uhut Da\u011f\u0131 eteklerine yerle\u015fen Mekke kuvvetlerine kar\u015f\u0131 Hz. Muhammed, dar bir bo\u011fazla girilen alanda kararg\u00e2h kurdu. Bo\u011faza egemen Ayneyn Tepesi&#8217;ne de ok\u00e7u birli\u011fi yerle\u015ftirdi. Mekkelilerin komutan\u0131 Ebu S\u00fcfyan, Ikrime komutas\u0131ndaki s\u00fcvarilerin Medinelilere kar\u015f\u0131 sald\u0131r\u0131ya sokarken Halit bin [&hellip;]","commentCount":"0","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/i2.wp.com\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/uhut-savasi.jpg?fit=300%2C224","width":300,"height":224}}]</script><!-- /SCHEMA END --><!-- wp_footer -->
<div style="display:none">
</div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = "//connect.facebook.net/tr_TR/all.js#xfbml=1";
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>
<script>
(function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
(i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
})(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');
ga('create', 'UA-27795082-2', 'auto');
ga('send', 'pageview');
</script>
<meta name="verification" content="c233d986c1ae98ef995cd8902d040c08" />
<!-- QyQznRF64fRpoLT5CzALdkxgmPg -->
<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
if (d.getElementById(id)) return;
js = d.createElement(s); js.id = id;
js.src = "//connect.facebook.net/tr_TR/all.js#xfbml=1";
fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>
<meta name="msvalidate.01" content="1584150FEBEF0E7F1C3089A9D28836BC" />
<meta name='yandex-verification' content='578f3be65776a058' />
<!-- Yandex.Metrika counter -->
<script type="text/javascript">
(function (d, w, c) {
(w[c] = w[c] || []).push(function() {
try {
w.yaCounter43472664 = new Ya.Metrika({
id:43472664,
clickmap:true,
trackLinks:true,
accurateTrackBounce:true
});
} catch(e) { }
});
var n = d.getElementsByTagName("script")[0],
s = d.createElement("script"),
f = function () { n.parentNode.insertBefore(s, n); };
s.type = "text/javascript";
s.async = true;
s.src = "https://mc.yandex.ru/metrika/watch.js";
if (w.opera == "[object Opera]") {
d.addEventListener("DOMContentLoaded", f, false);
} else { f(); }
})(document, window, "yandex_metrika_callbacks");
</script>
<noscript><div><img src="https://mc.yandex.ru/watch/43472664" style="position:absolute; left:-9999px;" alt="" /></div></noscript>
<!-- /Yandex.Metrika counter --><script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var themify_vars = {"version":"3.4.3","url":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/themes\/itheme2\/themify","map_key":null,"includesURL":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-includes\/","isCached":null,"minify":{"css":{"themify-icons":1,"themify.framework":1,"lightbox":1,"themify-builder-style":1},"js":{"backstretch.themify-version":1,"bigvideo":1,"themify.dropdown":1,"themify.builder.script":1,"themify.scroll-highlight":1,"themify-youtube-bg":1,"themify.parallaxit":1,"themify.ticks":1}}};
var tbLocalScript = {"isAnimationActive":"1","isParallaxActive":"1","isParallaxScrollActive":"1","animationInviewSelectors":[".module.wow",".module_row.wow",".builder-posts-wrap > .post.wow"],"backgroundSlider":{"autoplay":5000,"speed":2000},"animationOffset":"100","videoPoster":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/themes\/itheme2\/themify\/themify-builder\/img\/blank.png","backgroundVideoLoop":"yes","builder_url":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/themes\/itheme2\/themify\/themify-builder","framework_url":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-content\/themes\/itheme2\/themify","version":"3.4.3","fullwidth_support":"1","fullwidth_container":"body","loadScrollHighlight":"1","addons":[],"breakpoints":{"tablet_landscape":[769,"1024"],"tablet":[681,"768"],"mobile":"480"},"ticks":{"tick":30,"ajaxurl":"http:\/\/www.bircokbilgi.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","postID":9356}};
var themifyScript = {"lightbox":{"lightboxSelector":".themify_lightbox","lightboxOn":true,"lightboxContentImages":false,"lightboxContentImagesSelector":"","theme":"pp_default","social_tools":false,"allow_resize":true,"show_title":false,"overlay_gallery":false,"screenWidthNoLightbox":600,"deeplinking":false,"contentImagesAreas":"","gallerySelector":".gallery-icon > a","lightboxGalleryOn":true},"lightboxContext":"body"};
var tbScrollHighlight = {"fixedHeaderSelector":"","speed":"900","navigation":"#main-nav","scrollOffset":"0"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/themes/itheme2/themify/js/main.min.js?ver=3.4.3'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/jetpack/_inc/build/photon/photon.min.js?ver=20130122'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-includes/js/jquery/jquery.form.min.js?ver=4.2.1'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s0.wp.com/wp-content/js/devicepx-jetpack.js?ver=201811'></script>
<script type='text/javascript' src='http://s.gravatar.com/js/gprofiles.js?ver=2018Maraa'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var WPGroHo = {"my_hash":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/jetpack/modules/wpgroho.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var jpfbembed = {"appid":"249643311490","locale":"tr_TR"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/plugins/jetpack/_inc/build/facebook-embed.min.js'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var themifyScript = {"lightbox":{"lightboxSelector":".themify_lightbox","lightboxOn":true,"lightboxContentImages":false,"lightboxContentImagesSelector":"","theme":"pp_default","social_tools":false,"allow_resize":true,"show_title":false,"overlay_gallery":false,"screenWidthNoLightbox":600,"deeplinking":false,"contentImagesAreas":"","gallerySelector":".gallery-icon > a","lightboxGalleryOn":true},"lightboxContext":"#pagewrap"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='http://www.bircokbilgi.com/wp-content/themes/itheme2/js/themify.script.min.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.bircokbilgi.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.4'></script>
</body>
</html><!-- WP Fastest Cache file was created in 0.69621801376343 seconds, on 15-03-18 15:03:13 --><!-- via php -->