<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="es-ES" prefix="og: http://ogp.me/ns#"> <!--<![endif]-->
<head>
<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
})(window,document,'script','dataLayer','GTM-K95WB87');</script>
<script type="text/javascript">
(function(n,v,g){o='Navegg';if(!n[o]){ a=v.createElement('script');a.src=g;b=document.getElementsByTagName('script')[0];
b.parentNode.insertBefore(a,b);n[o]=n[o]||function(parms){
n[o].q=n[o].q||[];n[o].q.push([this, parms])};} })
(window, document, 'https://tag.navdmp.com/universal.min.js');
window.naveggReady = window.naveggReady||[];
nvg43695 = new Navegg({
acc: 43695
});
</script>
<title>Home - CDN Digital</title>
<meta charset="UTF-8" />
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
<link href="/wp-content/themes/Newspaper/css/num-layer-streaming.css" rel="stylesheet" type="text/css" media="screen">
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Exo:400,700|Lato:400,700|Open+Sans:400,700|Roboto:400,700&amp;subset=latin-ext&amp;format=woff" rel="stylesheet">
<link rel="pingback" href="http://www.cdn.com.do/xmlrpc.php" />
<script async="async" src="https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js"></script>
<script async="async" src="https://securepubads.g.doubleclick.net/gpt/pubads_impl_121.js"></script>
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=Edge" /><link rel="icon" type="image/png" href="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/favicon.ico"><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="76x76" href="/wp-content/uploads/2017/02/bookmark-76x76.png" /><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="120x120" href="/wp-content/uploads/2017/02/bookmark-120x120.png" /><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="152x152" href="/wp-content/uploads/2017/02/bookmark-152x152.png" /><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="/wp-content/uploads/2017/02/bookmark-114x114.png" /><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" href="/wp-content/uploads/2017/02/bookmark-144x144.png" />

<link rel="canonical" href="http://www.cdn.com.do/" />
<meta property="og:locale" content="es_ES" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="og:title" content="Home - CDN Digital" />
<meta property="og:url" content="http://www.cdn.com.do/" />
<meta property="og:site_name" content="CDN Digital" />
<meta property="og:image" content="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/01/c04d54d1-logo-actual-cdn.png" />
<meta property="og:image:width" content="1000" />
<meta property="og:image:height" content="392" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:title" content="Home - CDN Digital" />
<meta name="twitter:image" content="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/01/c04d54d1-logo-actual-cdn.png" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"#website","url":"http:\/\/www.cdn.com.do\/","name":"CDN Digital","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"http:\/\/www.cdn.com.do\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script>

<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="CDN Digital &raquo; Feed" href="http://www.cdn.com.do/feed/" />
<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.2.1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.2.1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/www.cdn.com.do\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.7.3"}};
			!function(a,b,c){function d(a){var b,c,d,e,f=String.fromCharCode;if(!k||!k.fillText)return!1;switch(k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.textBaseline="top",k.font="600 32px Arial",a){case"flag":return k.fillText(f(55356,56826,55356,56819),0,0),!(j.toDataURL().length<3e3)&&(k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.fillText(f(55356,57331,65039,8205,55356,57096),0,0),b=j.toDataURL(),k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.fillText(f(55356,57331,55356,57096),0,0),c=j.toDataURL(),b!==c);case"emoji4":return k.fillText(f(55357,56425,55356,57341,8205,55357,56507),0,0),d=j.toDataURL(),k.clearRect(0,0,j.width,j.height),k.fillText(f(55357,56425,55356,57341,55357,56507),0,0),e=j.toDataURL(),d!==e}return!1}function e(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var f,g,h,i,j=b.createElement("canvas"),k=j.getContext&&j.getContext("2d");for(i=Array("flag","emoji4"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},h=0;h<i.length;h++)c.supports[i[h]]=d(i[h]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[i[h]],"flag"!==i[h]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[i[h]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(g=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",g,!1),a.addEventListener("load",g,!1)):(a.attachEvent("onload",g),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),f=c.source||{},f.concatemoji?e(f.concatemoji):f.wpemoji&&f.twemoji&&(e(f.twemoji),e(f.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='dfpc-css-css' href='/wp-content/plugins/simple-dfp/css/simpledfp.css?ver=4.7.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wpt-twitter-feed-css' href='/wp-content/plugins/wp-to-twitter/css/twitter-feed.css?ver=4.7.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='weblator_polling-plugin-styles-css' href='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/css/public.css?ver=1.7.8' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='weblator_polling-fa-css' href='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/css/font-awesome.min.css?ver=1.7.8' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google_font_open_sans-css' href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A300italic%2C400italic%2C600italic%2C400%2C600%2C700&#038;ver=4.7.3" type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google_font_roboto-css' href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto%3A500%2C400italic%2C700%2C900%2C500italic%2C400%2C300&#038;ver=4.7.3" type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css' href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Exo%3A400%2C700%7CLato%3A400%2C700%7CPT+Serif%3A400%2C700&#038;ver=4.7.3" type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css' href='/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=4.12.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css' href='/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=7.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-demo-style-css' href='/wp-content/themes/Newspaper/includes/demos/medicine/demo_style.css?ver=7.5' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://www.cdn.com.do/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.cdn.com.do/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/simple-dfp/js/simpledfp.js?ver=4.7.3'></script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/js/vendors/excanvas.js?ver=1.7.8'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.cdn.com.do/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://www.cdn.com.do/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://www.cdn.com.do/wp-includes/wlwmanifest.xml" />
<meta name="generator" content="WordPress 4.7.3" />
<link rel='shortlink' href='http://www.cdn.com.do/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.cdn.com.do/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.cdn.com.do%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.cdn.com.do/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.cdn.com.do%2F&#038;format=xml" />
<script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>var googletag = googletag || {};googletag.cmd = googletag.cmd || [];</script><script>googletag.cmd.push(function() {googletag.defineSlot('/22084339/CDN_PortadaFalsa_500x400', [500,400], 'div-gpt-ad-5149546737472-0').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_Especiales_160x600(2)', [160,600], 'div-gpt-ad-2307454914682-1').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_Especiales_160x600(1)', [160,600], 'div-gpt-ad-4439715436763-2').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_Portada_1068x90', [1068,90], 'div-gpt-ad-9794175148838-3').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ESTILOS_728X90', [728,90], 'div-gpt-ad-5198198486533-4').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ESTILOS_300x250_3', [300,250], 'div-gpt-ad-7315792896681-5').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ESTILOS_300x250_2', [300,250], 'div-gpt-ad-9085381978915-6').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ESTILOS_300x250', [300,250], 'div-gpt-ad-1674623270001-7').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_DEPORTES_728X90', [728,90], 'div-gpt-ad-2322663900752-8').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_DEPORTES_300x250_3', [300,250], 'div-gpt-ad-8017122919360-9').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_DEPORTES_300x250_2', [300,250], 'div-gpt-ad-8476176787581-10').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_DEPORTES_300x250', [300,250], 'div-gpt-ad-4304150798254-11').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/ CDN_NEW_INTERNACIONALES_728X90', [728,90], 'div-gpt-ad-6561658510731-12').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_INTERNACIONALES_300x250_3', [300,250], 'div-gpt-ad-6841362714767-13').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_INTERNACIONALES_300x250_2', [300,250], 'div-gpt-ad-4334221962425-14').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_INTERNACIONALES_300x250', [300,250], 'div-gpt-ad-8590787827140-15').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_NACIONALES_728X90', [728,90], 'div-gpt-ad-9524657270974-16').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_NACIONALES_300x250_3', [300,250], 'div-gpt-ad-9520474647482-17').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_NACIONALES_300x250_2', [300,250], 'div-gpt-ad-8578047607507-18').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_NACIONALES_300x250', [300,250], 'div-gpt-ad-1391407793594-19').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ROS_728X90', [728,90], 'div-gpt-ad-4125020040406-20').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ROS_300x250_2', [300,250], 'div-gpt-ad-8723318220840-21').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_ROS_300x250', [300,250], 'div-gpt-ad-7527704503801-22').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_300x250_4', [300,250], 'div-gpt-ad-4616676378581-23').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_300x250_3', [300,250], 'div-gpt-ad-3953845120138-24').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_300x250_2', [300,250], 'div-gpt-ad-1622332181367-25').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_300x250', [300,250], 'div-gpt-ad-4193838578131-26').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_728X90_6', [728,90], 'div-gpt-ad-2876117403308-27').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_728X90_5', [728,90], 'div-gpt-ad-2669292779432-28').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_728X90_4', [728,90], 'div-gpt-ad-8193674277928-29').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_728X90_3', [728,90], 'div-gpt-ad-4446389166017-30').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_728X90_2', [728,90], 'div-gpt-ad-6707728405793-31').addService(googletag.pubads());googletag.defineSlot('/22084339/CDN_NEW_PORTADA_728X90', [728,90], 'div-gpt-ad-9390018081499-32').addService(googletag.pubads());googletag.enableServices();});</script><link rel="stylesheet" href="/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/css/notie.css"><!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
<meta name="generator" content="Powered by Visual Composer - drag and drop page builder for WordPress." />
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]--><!--[if IE  8]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc-ie8.min.css" media="screen"><![endif]-->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

            if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_ajax_url="http:\/\/www.cdn.com.do\/wp-admin\/admin-ajax.php";
var td_get_template_directory_uri="\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="snap";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="5";
var td_please_wait="Por favor espera...";
var td_email_user_pass_incorrect="Usuario o contrase\u00f1a incorrecta!";
var td_email_user_incorrect="Correo electr\u00f3nico o nombre de usuario incorrecto!";
var td_email_incorrect="Correo electr\u00f3nico incorrecto!";
var tds_more_articles_on_post_enable="";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#c92127";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Anterior (tecla de flecha izquierda)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Siguiente (tecla de flecha derecha)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% de %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="El contenido de %url% no pudo cargarse.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="La imagen #%curr% no pudo cargarse.";
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>

<style>
    
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .sf-menu ul .sfHover > a,
    .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .sf-menu ul .current-menu-item > a,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after {
        background-color: #c92127;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover {
        background-color: #c92127 !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #c92127;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #c92127 !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a {
        color: #c92127;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover {
        color: #c92127 !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover {
        border-color: #c92127;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #c92127 !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #c92127 transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more {
    	background-color: #c92127;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #c92127 !important;
    }

    .block-title,
    .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #c92127;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item .td-cur-simple-item {
	    color: #c92127;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(201, 33, 39, 0.7);
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #333333;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #333333;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-top-menu,
    .td-header-top-menu a,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full a,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu a {
        color: #7e7e7e;
    }

    
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .top-header-menu li a:hover {
        color: #ffffff;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget .td-icon-font {
        color: #7e7e7e;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #ffffff;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #ffffff !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a,
    .td-header-wrap .header-search-wrap .td-icon-search {
        color: #303030;
    }


    
    @media (max-width: 767px) {
        body .td-header-wrap .td-header-main-menu {
            background-color: #ffffff !important;
        }
    }


    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: rgba(0,0,0,0.8);
        background: -moz-linear-gradient(top, rgba(0,0,0,0.8) 0%, rgba(0,0,0,0.8) 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, rgba(0,0,0,0.8)), color-stop(100%, rgba(0,0,0,0.8)));
        background: -webkit-linear-gradient(top, rgba(0,0,0,0.8) 0%, rgba(0,0,0,0.8) 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, rgba(0,0,0,0.8) 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, rgba(0,0,0,0.8) 0%, rgba(0,0,0,0.8) 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, rgba(0,0,0,0.8) 0%, rgba(0,0,0,0.8) 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='rgba(0,0,0,0.8)', endColorstr='rgba(0,0,0,0.8)', GradientType=0 );
    }

    
    .td-mobile-content .current-menu-item > a,
    .td-mobile-content .current-menu-ancestor > a,
    .td-mobile-content .current-category-ancestor > a,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-register-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,
    .td-search-close a:hover i {
        color: #dd3333;
    }

    
    .td-mobile-content li a,
    .td-mobile-content .td-icon-menu-right,
    .td-mobile-content .sub-menu .td-icon-menu-right,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a,
    #td-mobile-nav .td-menu-logout a,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap .td-icon-font,
    .td-mobile-close .td-icon-close-mobile,
    .td-search-close .td-icon-close-mobile,
    .td-search-wrap-mob,
    .td-search-wrap-mob #td-header-search-mob,
    #td-mobile-nav .td-register-section,
    #td-mobile-nav .td-register-section .td-login-input,
    #td-mobile-nav label,
    #td-mobile-nav .td-register-section i,
    #td-mobile-nav .td-register-section a,
    #td-mobile-nav .td_display_err,
    .td-search-wrap-mob .td_module_wrap .entry-title a,
    .td-search-wrap-mob .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-search-wrap-mob .td-post-date {
        color: #303030;
    }
    .td-search-wrap-mob .td-search-input:before,
    .td-search-wrap-mob .td-search-input:after,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section .td-menu-login span {
        background-color: #303030;
    }

    #td-mobile-nav .td-register-section .td-login-input {
        border-bottom-color: #303030 !important;
    }


    
    .td-footer-wrapper {
        background-color: #444444;
    }

    
    .td-sub-footer-container {
        background-color: #dd3333;
    }

    
    .td-sub-footer-container,
    .td-subfooter-menu li a {
        color: #ffffff;
    }

    
    .td-subfooter-menu li a:hover {
        color: #ffffff;
    }


    
    .td-post-content,
    .td-post-content p {
    	color: #303030;
    }

    
    .td-post-content h1,
    .td-post-content h2,
    .td-post-content h3,
    .td-post-content h4,
    .td-post-content h5,
    .td-post-content h6 {
    	color: #c92127;
    }

    
    .post blockquote p,
    .page blockquote p {
    	color: #008fdf;
    }
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box {
        border-color: #008fdf;
    }


    
    .td-menu-background,
    .td-search-background {
        background-image: url('/wp-content/uploads/2017/01/bg-mobile-menu2-300x225.jpg');
    }

    
    .top-header-menu > li > a,
    .td-weather-top-widget .td-weather-now .td-big-degrees,
    .td-weather-top-widget .td-weather-header .td-weather-city,
    .td-header-sp-top-menu .td_data_time {
        font-family:"Helvetica Neue", Helvetica, Arial, sans-serif;
	font-size:12px;
	
    }
    
    .top-header-menu .menu-item-has-children li a {
    	font-family:Exo;
	
    }
    
    ul.sf-menu > .td-menu-item > a {
        font-family:Exo;
	font-size:14px;
	font-style:normal;
	text-transform:capitalize;
	
    }
    
    .sf-menu ul .td-menu-item a {
        font-family:Lato;
	font-size:15px;
	
    }
	
    .td_mod_mega_menu .item-details a {
        font-family:Exo;
	font-size:15px;
	
    }
    
    .td_mega_menu_sub_cats .block-mega-child-cats a {
        font-family:Lato;
	font-size:15px;
	
    }
    
    .td-mobile-content .td-mobile-main-menu > li > a {
        font-family:Exo;
	
    }
    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2 {
        font-family:Lato;
	font-size:15px;
	text-transform:uppercase;
	
    }
    
	.td_module_wrap .td-module-title {
		font-family:Lato;
	
	}
     
    .td_module_1 .td-module-title {
    	font-size:21px;
	line-height:25px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td_module_2 .td-module-title {
    	font-size:21px;
	line-height:25px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td_module_6 .td-module-title {
    	font-size:16px;
	line-height:19px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
	.td_block_trending_now .entry-title a,
	.td-theme-slider .td-module-title a,
    .td-big-grid-post .entry-title {
		font-family:Lato;
	
	}
    
    .td_block_trending_now .entry-title a {
    	font-size:16px;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-big-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-big-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Lato;
	font-size:30px;
	line-height:36px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-medium-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-medium-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Lato;
	font-size:24px;
	line-height:29px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-small-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-small-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Lato;
	font-size:24px;
	line-height:29px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-tiny-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-tiny-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Lato;
	font-size:20px;
	line-height:23px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
	.post .td-post-header .entry-title {
		font-family:Lato;
	
	}
    
    .td-post-template-3 .td-post-header .entry-title {
        font-size:60px;
	line-height:66px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .post blockquote p,
    .page blockquote p,
    .td-post-text-content blockquote p {
        font-family:"PT Serif";
	font-size:24px;
	font-style:italic;
	font-weight:normal;
	text-transform:none;
	
    }
    
    .post .td_quote_box p,
    .page .td_quote_box p {
        font-family:"PT Serif";
	font-size:30px;
	font-style:italic;
	font-weight:normal;
	text-transform:none;
	
    }
    
    .td-post-content h3 {
        font-family:Exo;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .post .td-post-next-prev-content a {
        font-family:Lato;
	font-size:18px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td_block_related_posts .entry-title a {
        font-family:Lato;
	font-size:16px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-post-template-default .td-post-sub-title,
    .td-post-template-1 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-4 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-5 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-9 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-10 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-11 .td-post-sub-title {
        font-family:Exo;
	
    }
    
    .td-post-template-2 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-3 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-6 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-7 .td-post-sub-title,
    .td-post-template-8 .td-post-sub-title {
        font-family:Exo;
	
    }




	
    .widget_archive a,
    .widget_calendar,
    .widget_categories a,
    .widget_nav_menu a,
    .widget_meta a,
    .widget_pages a,
    .widget_recent_comments a,
    .widget_recent_entries a,
    .widget_text .textwidget,
    .widget_tag_cloud a,
    .widget_search input,
    .woocommerce .product-categories a,
    .widget_display_forums a,
    .widget_display_replies a,
    .widget_display_topics a,
    .widget_display_views a,
    .widget_display_stats {
    	font-family:Lato;
	font-weight:bold;
	
    }
</style>
<script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-24016843-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script><style type="text/css" data-type="vc_custom-css">.titulo-deportes h6 {
background: #c92127;
padding: 4px 14px;
width: 107px;
}

.titulo-pr {
background: #c92127;
padding: 0px 14px;
width: 290px;
}
</style><style type="text/css" data-type="vc_shortcodes-custom-css">.vc_custom_1486683886364{margin-top: 15px !important;}.vc_custom_1486687959604{margin-top: -5px !important;}.vc_custom_1521334735970{margin-top: 40px !important;background-color: #0c0c0c !important;}.vc_custom_1502190383403{padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}.vc_custom_1510068654933{margin-top: -5px !important;margin-bottom: 20px !important;}.vc_custom_1486686081177{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}</style><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript> <script>
     //con TRUE activa la portada
     // con False se desactiva
 var portadaFalsa = false;
</script>
<script type="text/javascript" src="/wp-content/themes/Newspaper/jquery.reveal.js "></script>
<script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({article:'auto'});
  !function (e, f, u, i) {
    if (!document.getElementById(i)){
      e.async = 1;
      e.src = u;
      e.id = i;
      f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }
  }(document.createElement('script'),
  document.getElementsByTagName('script')[0],
  '//cdn.taboola.com/libtrc/itxeirl-network/loader.js',
  'tb_loader_script');
  if(window.performance && typeof window.performance.mark == 'function')
    {window.performance.mark('tbl_ic');}
</script>
</head>
<body class="home page-template-default page page-id-1048550 home-2 td-medicine white-menu wpb-js-composer js-comp-ver-4.12.1 vc_responsive td-full-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">
 <noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTMK95WB87" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript> 
<style>

/* PORTADA FALSA - PRE PORTADA -  MODAL
--------------------------------------------------*/
.modalpublicidaopen {
  overflow: hidden !important
}

.reveal-modal-bg {
  overflow-x: hidden !important;
  overflow-y: auto !important;
  width: 100%;
  height: 100%;
  position: fixed;
  top: 0;
  right: 0;
  bottom: 0;
  left: 0;
  z-index: 99999;
  display: none;
  -webkit-overflow-scrolling: touch;
  outline: 0; 
  background: #f2f2f4;
  background: url(data:image/svg+xml;base64,PD94bWwgdmVyc2lvbj0iMS4wIiA/Pgo8c3ZnIHhtbG5zPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8yMDAwL3N2ZyIgd2lkdGg9IjEwMCUiIGhlaWdodD0iMTAwJSIgdmlld0JveD0iMCAwIDEgMSIgcHJlc2VydmVBc3BlY3RSYXRpbz0ibm9uZSI+CiAgPGxpbmVhckdyYWRpZW50IGlkPSJncmFkLXVjZ2ctZ2VuZXJhdGVkIiBncmFkaWVudFVuaXRzPSJ1c2VyU3BhY2VPblVzZSIgeDE9IjAlIiB5MT0iMCUiIHgyPSIwJSIgeTI9IjEwMCUiPgogICAgPHN0b3Agb2Zmc2V0PSIzMCUiIHN0b3AtY29sb3I9IiNmMmYyZjQiIHN0b3Atb3BhY2l0eT0iMSIvPgogICAgPHN0b3Agb2Zmc2V0PSI5MCUiIHN0b3AtY29sb3I9IiNjZmRiZTciIHN0b3Atb3BhY2l0eT0iMSIvPgogIDwvbGluZWFyR3JhZGllbnQ+CiAgPHJlY3QgeD0iMCIgeT0iMCIgd2lkdGg9IjEiIGhlaWdodD0iMSIgZmlsbD0idXJsKCNncmFkLXVjZ2ctZ2VuZXJhdGVkKSIgLz4KPC9zdmc+);
  background: -moz-linear-gradient(top, #f2f2f4 30%, #cfdbe7 90%);
  background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(30%, #f2f2f4), color-stop(90%, #cfdbe7));
  background: -webkit-linear-gradient(top, #f2f2f4 30%, #cfdbe7 90%);
  background: -o-linear-gradient(top, #f2f2f4 30%, #cfdbe7 90%);
  background: -ms-linear-gradient(top, #f2f2f4 30%, #cfdbe7 90%);
  background: linear-gradient(to bottom, #f2f2f4 30%, #cfdbe7 90%);
  filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient(startColorstr='#f2f2f4', endColorstr='#cfdbe7', GradientType=0);

}
.disp-table, .reveal-modal {
  margin: 0 auto !important;
  top: initial !important;
  left: initial !important
}
.reveal-modal, img {
  display: inline-block
}
.reveal-modal {
  visibility: hidden;
  opacity: 0;
  position: relative;
  background: #FFF;
  -webkit-border-radius: 5px;
  -moz-border-radius: 5px;
  border-radius: 5px;
  -webkit-box-shadow: 0 6px 35px 0 rgba(0, 0, 0, 0, 5);
  -moz-box-shadow: 0 6px 35px 0 rgba(0, 0, 0, 0, 5);
  box-shadow: 0 6px 35px 0 rgba(0, 0, 0, 0, 5);
  max-width: 520px;
  min-width: 310px;
  height: auto;
  padding: 10px
}
.disp-table {
  display: table;
  width: 100%;
  height: 100%;
  height: 100vh;
  padding: 0 !important
}
.disp-cell {
  display: table-cell;
  text-align: center;
  padding: 100px 0 70px;
  vertical-align: middle;
}
.pp-logo {
  position: absolute;
  top: -80px;
  left: 0;
  height: 54px;
  width: 100%
}
.reveal-modal img {
  max-width: 100%;
  height: auto;
  margin: 0 auto;
  line-height: 1
}
.close-reveal-modal {
  text-shadow: 0 -1px 1px rbga(0, 0, 0, .6);
  position: absolute;
  display: block;
  cursor: pointer;
  font-family: Arial, Helvetica Neue, Helvetica, sans-serif;
  font-size: 12px
}
.btn-top {
  top: -38px;
  right: 0;
  font-size: 12px;
  font-family: arial;
  font-weight: 700;
  padding: 10px 16px 10px 2px;
  line-height: 1;
  color: #666666;
}
.btn-top:hover, .btn-top:focus {
  text-decoration: underline;
  color: #5F95C1;
}
.btn-bottom {
  line-height: 38px;
  color: #fff;
  padding: 2px 15px 0 15px;
  bottom: -65px;
  left: 50%;
  margin-left: -105px;
  overflow: hidden;
  text-align: center;
  -webkit-transition: all .3s;
  -moz-transition: all .3s;
  -ms-transition: all .3s;
  -o-transition: all .3s;
  transition: all .3s;
  font-size: 11px
  cursor:pointer;
  outline: 0;
  border:  2px solid #88A0B9;
  font-weight: 900;
  border-radius: 50px;
}
.btn-bottom:focus, .btn-bottom:hover, a.btn-bottom:focus, a.btn-bottom:hover {
  color: #FFF;
  text-decoration: none;
  background  :#88a0b9;
  outline: 0;
  border: 2px solid #88a0b9;
}
.pp-logo img {
  max-width: 230px;
  margin: 0 auto;
  width: 55%
}

@media (max-width:767px) {
  .pp-logo {
    height: 55px;
    top: -60px;
    text-align: left
  }
  .pp-logo img {
    width: auto;
    height: 100%
  }
  .reveal-modal {
    padding: 5px
  }
  .disp-cell {
    padding-top: 65px
  }
}
</style>
<div class="reveal-modal-bg">
<div class="disp-table">
<div class="disp-cell">
<div id="publicidadlightbox" class="reveal-modal">
<div class="pp-logo">
<img src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/01/c04d54d1-logo-actual-cdn.png ">
</div>
<a class="close-reveal-modal btn-top">PUBLICIDAD X</a>
<script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script>
<script>
  var googletag = googletag || {};
  googletag.cmd = googletag.cmd || [];
</script>
<script>
  googletag.cmd.push(function() {
    googletag.defineSlot('/22084339/CDN_PortadaFalsa_500x400', [500, 400], 'div-gpt-ad-1509731865093-0').addService(googletag.pubads());
    googletag.pubads().enableSingleRequest();
    googletag.enableServices();
  });
</script>

<div id='div-gpt-ad-1509731865093-0' style='height:400px; width:500px;'>
<script>
googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1509731865093-0'); });
</script>
</div>
<a class="close-reveal-modal btn-bottom">CONTINUAR A CDN.COM.DO</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<style>
    .div-gpt-ad-1509731865093-0{
   display: none;

}
    #ear-banner-left {
        position: absolute;
        left: -webkit-calc(50% - 694px);
        left: calc(50% - 694px);
        width: 160px;
        height: 600px;
        z-index: 999999999;
        top: 203px;
    }
    
    #ear-banner-right {
        position: absolute;
        right: -webkit-calc(50% - 694px);
        right: calc(50% - 694px);
        width: 160px;
        height: 600px;
        z-index: 99999;
        top: 203px;
    }
    
    .ear-banner-affix {
        position: fixed !important;
        top: 60px !important;
    }

</style>
<style>
    #top-banner-wrap {
        background-color: #5e5e5e;
        margin: 0;
        padding: 10px 0;
        height: 110px !important;
    }
    .top-banner-runsite * {
        margin: 0;
        padding: 0;
        border: 0;
        outline: 0;
        -webkit-tap-highlight-color: rgba(0,0,0,0);
    }
    .top-banner-runsite:hover .top-banner-runsite-big, .top-banner-runsite:active .top-banner-runsite-big {
         height: 300px;
         -webkit-transition: height 0.3s linear;
            -moz-transition: height 0.3s linear;
             -ms-transition: height 0.3s linear;
              -o-transition: height 0.3s linear;
                 transition: height 0.3s linear;
    }
    .top-banner-runsite {
        position: relative;
        overflow: hidden;
        margin: 0 auto;
    }
    .top-banner-runsite-info {
        position: relative;
        overflow: hidden;
    }
    .top-banner-runsite a {
        display: block;
    }
    .top-banner-runsite,
    .top-banner-runsite img {
        width: 1068px;
        height: 90px;
    }
    .top-banner-runsite img {
        float: left;
    }
    .top-banner-runsite-big,
    .top-banner-runsite-big img {
        width: 980px;
        height: 300px;
        margin-left: auto;
        margin-right: auto;
    }
    .top-banner-runsite-big {
        overflow: hidden;
        position: fixed;
        top: 80px;
        z-index: 9999999999999;
        left: -webkit-calc(50% - 490px);
        left: calc(50% - 490px);            
        height: 0px;
        -webkit-transition: height 0.3s linear;
           -moz-transition: height 0.3s linear;
            -ms-transition: height 0.3s linear;
             -o-transition: height 0.3s linear;
                transition: height 0.3s linear;
    }

.td-affix .td-logo-in-menu .td-sticky-disable.td-header-logo {
    display: block;
}
@media (min-width: 768px){
.td-header-wrap .td-affix .td-main-menu-logo {
    height: 60px !important;
}
}
.td-a-rec-id-post_style_12 > div:first-of-type,
.td-a-rec-id-content_top > div:first-of-type,
.td-a-rec-id-content_bottom > div:first-of-type {
  margin-bottom: 20px  !important;
}




</style>
<div id="top-banner-wrap">
<div class="top-banner-runsite">
<div id='div-gpt-ad-9794175148838-3' style='width:1068px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-9794175148838-3');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div> 
</div>
</div>
<div style="
    position: absolute;
    top: 0;
    background-color: #f3f3f3;
    width: 100%;
    height: 90px;
    display: none;
">
<div class="td-a-rec td-a-rec-id-header  ">
<div id='div-gpt-ad-1496084083921-0' style='height:90px; width:1028px;'>
<script>
googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1496084083921-0'); });
</script>
</div>
</div>
</div>
<style>
.td-a-rec-id-header {
margin-left: auto;
margin-right: auto;
width: 728px;
}
.td-scroll-up {
    -webkit-box-shadow: 0px 2px 11px 1px rgba(245,14,14,1);
    -moz-box-shadow: 0px 2px 11px 1px rgba(245,14,14,1);
    box-shadow: 0px 2px 11px 1px rgba(245,14,14,1);
    background-color: #c92127 !important;
    background-image: url(/wp-content/themes/Newspaper/images/live-off.png);
    background-size: 432px 28px;
    background-position: 20px 4px;
    background-repeat: no-repeat;
    padding: 40px 0px 0px;
    /* border: 0px solid #c92127; */
    cursor: pointer;
    position: fixed;
    bottom: 0px;
    right: 67px;
    width: 444px; 
    height: 0px; /* 290px */
    background-color: #4db2ec;
    z-index: 9999;
}
.td-scroll-up-on {
    background-image: url(/wp-content/themes/Newspaper/images/live-on.png);
    height: 290px; /* 290px */
}
</style>
<style>
        .menu-item-1017507 > a {
            cursor: pointer;   
        }
        .showlive {
            position: fixed;
            right: 25px;
            bottom: 25px;
            padding: 8px 12px;
            background-color: #666;
            border-radius: 50%;
            color: #FFF;
            line-height: 100%;
            text-decoration: none;
            z-index: 999999;
            width: 64px;
            height: 64px;
            background-color: #c92127;
            background-image: url(https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2017/03/56a18ddc-video-play-icon.png);
            background-size: contain;
        }
        .showlive:active {
            background-color: #333;
        }
.showlive span{
            position:relative;
            font-size:15px;
            padding: 10px 0px 10px 10px;
            border-radius: 20% 0 0 20%;
            top:16px;
            margin-left: -65px;
            color: #FFF;
            line-height: 100%;
            text-decoration: none;
            z-index: 9999;
            background-color: #c92127;
        }
        .td-scroll-up {
            display: none;
        }
    </style>
<style>
   .fullpage-ad {
        display: none; 
        background-color: rgba(243, 243, 243,1);
        position: fixed;
        z-index: 999999999;
        width: 100%;
        height: 100%;
        top: 0;
        left: 0;
        padding-top: 10%;   
   }
   .fullpage-ad .wrapper {
        margin-left: auto;
        margin-right: auto;
        width: 500px;
   }
   .fullpage-ad .brand {
        background-image: url(https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2017/05/2f254b21-logo-ncdn.png);
        width: 190px;
        height: 60px;
        background-position-y: center;
        background-repeat: no-repeat;       
   }
   .fullpage-ad .close {
        float: right;
        margin-top: 10px;       
   }
   </style>
<style> .td_block_inner > .td-block-row >.td-block-span6>.td_module_3 >.td-module-image >.td-module-thumb> a > .entry-thumb {
  width: 324px;
}
</style>
<a href="javascript:;" class="showlive" id="showlive" title="CDN EN VIVO"><span>En Vivo</span></a>
<div class="td-scroll-up">
</div>
<div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
<div class="td-mobile-container">

<div class="td-menu-socials-wrap">

<div class="td-menu-socials">
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/cdn.com.do" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.instagram.com/cdn37/" title="Instagram">
<i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/cdn37" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.youtube.com/user/CDN37RD" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span> </div>

<div class="td-mobile-close">
<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
</div>
</div>


<div class="td-mobile-content">
<div class="menu-td-header-menu-container"><ul id="menu-td-header-menu" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-1004926" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first menu-item-has-children menu-item-1004926"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/">NACIONALES<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/economicas/">Económicas</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/justicia/">Justicia</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/politica/">Política</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/regionales/">Regionales</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/salud-nacionales/">Salud</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1004923" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1004923"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/">INTERNACIONALES<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/america-latina/">America Latina</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/economicas-internacionales/">Económicas</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/estados-unidos/">Estados Unidos</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/resto-del-mundo/">Resto del Mundo</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1004925" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1004925"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/">DEPORTES<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/dep-nacionales/">Nacionales</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/pelota/">Pelota Invernal</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/dep-internacionales/">Resto del Mundo</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1077249" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1077249"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/">ESPECTÁCULOS</a></li>
<li id="menu-item-1004924" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1004924"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/">ESTILOS DE VIDA<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/artes/">Artes</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/ciencia/">Ciencia</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/insolito/">Insólito</a></li>
<li class="menu-item-0"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/salud/">Salud</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1017507" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1017507"><a>EN VIVO</a></li>
</ul></div> </div>
</div>

</div> <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
<form method="get" class="td-search-form" action="http://www.cdn.com.do/">

<div class="td-search-close">
<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
</div>
<div role="search" class="td-search-input">
<span>Buscar</span>
<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
</div>
</form>
<div id="td-aj-search-mob"></div>
</div>
</div>
<div id="td-outer-wrap" style="margin-top: 0px;">
<div id="ear-banner-left"><div id='div-gpt-ad-4439715436763-2' style='width:160px;height:600px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-4439715436763-2');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div></div>
<div id="ear-banner-right"><div id='div-gpt-ad-2307454914682-1' style='width:160px;height:600px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-2307454914682-1');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div></div>

<style>
.td-header-style-5 .td-main-menu-logo img {
    max-height: 48px;
    margin-right: 20px;
    margin-top: 11px!important;
    margin-left: 20px;
}
</style>
<div class="td-header-wrap td-header-style-5">
<div class="td-header-top-menu-full">
<div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
<div class="top-bar-style-1">
<div class="td-header-sp-top-menu">
<div class="td_data_time">
<div>
Domingo, Marzo 18, 2018
</div>
</div>
<div class="menu-top-container"><ul id="menu-menu-top" class="top-header-menu"><li id="menu-item-1001003" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-1001003"><a href="http://elcaribe.com.do">El Caribe</a></li>
<li id="menu-item-1001005" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1001005"><a href="http://bureo.com.do">Bureo</a></li>
<li id="menu-item-1001007" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1001007"><a href="http://pandora.com.do/">Pandora</a></li>
<li id="menu-item-1001009" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1001009"><a href="http://www.citysantiago.com">CitySantiago</a></li>
<li id="menu-item-1001011" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1001011"><a href="http://www.ogm.com.do/">OGM</a></li>
<li id="menu-item-1072776" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1072776"><a href="http://cdnsportsmax.com.do/">CDNSportsMax</a></li>
<li id="menu-item-1072788" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1072788"><a href="http://cdnradio.com.do/">CDNRadio</a></li>
</ul></div></div>
<div class="td-header-sp-top-widget">
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/cdn.com.do" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.instagram.com/cdn37/" title="Instagram">
<i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/cdn37" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.youtube.com/user/CDN37RD" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></div>
</div>

<div id="login-form" class="white-popup-block mfp-hide mfp-with-anim">
<div class="td-login-wrap">
<a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-modal-back"></i></a>
<div id="td-login-div" class="td-login-form-div td-display-block">
<div class="td-login-panel-title">Sign in</div>
<div class="td-login-panel-descr">¡Bienvenido! Ingresa en tu cuenta</div>
<div class="td_display_err"></div>
<div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email" value="" required><label>tu nombre de usuario</label></div>
<div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass" value="" required><label>tu contraseña</label></div>
<input type="button" name="login_button" id="login_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Login">
<div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link">Forgot your password? Get help</a></div>
</div>
<div id="td-forgot-pass-div" class="td-login-form-div td-display-none">
<div class="td-login-panel-title">Password recovery</div>
<div class="td-login-panel-descr">Recupera tu contraseña</div>
<div class="td_display_err"></div>
<div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email" value="" required><label>tu correo electrónico</label></div>
<input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Send My Password">
<div class="td-login-info-text">Se te ha enviado una contraseña por correo electrónico.</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td-header-menu-wrap-full">
<div class="td-header-menu-wrap">
<div class="td-container td-header-row td-header-main-menu black-menu">
<style>
.td-header-style-5 .td-main-menu-logo {
    display: block;
    margin-right: 0px;
    height: 60px;
    min-width: 132px;
    min-height: 48px;
    background-color: #c92127;
    margin-top: -6px;
    position: absolute;
    z-index: 9999;
    margin-left: 0px;
}
.td-header-style-5 .td-main-menu-logo img {
    max-height: 48px;
    margin-right: 20px;
    margin-top: 2px;
    margin-left: 20px;
}
.menu-td-header-menu-container {
    margin-left: 210px;
}
.td-trending-now-title {
    display: inline-block;
}
</style>
<div id="td-header-menu" role="navigation">
<div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
<div class="td-main-menu-logo td-logo-in-menu">
<a class="td-mobile-logo td-sticky-disable" href="http://www.cdn.com.do/">
<img class="td-retina-data" data-retina="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/logo-cdn-white.png" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/logo-cdn-white.png" alt="" />
</a>
<h1 class="td-logo"> <a class="td-header-logo td-sticky-disable" href="http://www.cdn.com.do/">
<img class="td-retina-data" data-retina="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/logo-cdn-white.png" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/logo-cdn-white.png" alt="" />
<span class="td-visual-hidden">CDN Digital</span>
</a>
</h1> </div>
<div class="menu-td-header-menu-container"><ul id="menu-td-header-menu-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-mega-menu menu-item-1004926"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/">NACIONALES</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_2_5aae87067c10a_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_2_5aae87067c10a"><script>var block_td_uid_2_5aae87067c10a = new tdBlock();
block_td_uid_2_5aae87067c10a.id = "td_uid_2_5aae87067c10a";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1000025","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload_all","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_2_5aae87067c10a_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_2_5aae87067c10a.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.post_count = "4";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.found_posts = "49895";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.header_color = "";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5aae87067c10a.max_num_pages = "12474";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5aae87067c10a);
</script> <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aae87067c10a));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convenci\u00f3n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/c2fd0787-esta-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convenci\u00f3n\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convenci\u00f3n\">PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se manda se manda\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/7588a6dc-prm-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se manda se manda\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se manda se manda\u201d\">Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/140adec1-conve-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM\">Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00 de la ma\u00f1ana\"><img width=\"218\" height=\"145\" class=\"entry-thumb\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Tony-Raful.jpg\" alt=\"\" title=\"Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00 de la ma\u00f1ana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00 de la ma\u00f1ana\">Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aae87067c10a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aae87067c10a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000023;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/banco-popular-dominicano-celebra-asamblea-accionistas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/e920e803-dsc02760-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/economicas\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/banco-popular-dominicano-celebra-asamblea-accionistas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas\">Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/feria-ganadera-transcurre-distintas-opiniones-los-precios-los-productos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Feria Ganadera transcurre con distintas opiniones antes los precios de los productos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/abb849c4-hqdefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Feria Ganadera transcurre con distintas opiniones antes los precios de los productos\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/economicas\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/feria-ganadera-transcurre-distintas-opiniones-los-precios-los-productos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Feria Ganadera transcurre con distintas opiniones antes los precios de los productos\">Feria Ganadera transcurre con distintas opiniones antes los precios de los...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/alfredo-martinez-cementerios-sde-estan-llenos-98\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alfredo Mart\u00ednez: cementerios SDE est\u00e1n llenos en un 98%\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/f2e7d4ff-sddefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Alfredo Mart\u00ednez: cementerios SDE est\u00e1n llenos en un 98%\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/economicas\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/alfredo-martinez-cementerios-sde-estan-llenos-98\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alfredo Mart\u00ednez: cementerios SDE est\u00e1n llenos en un 98%\">Alfredo Mart\u00ednez: cementerios SDE est\u00e1n llenos en un 98%<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/popular-premia-la-excelencia-financiera-la-cuarta-version-banquero-joven\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Popular premia la excelencia financiera en la cuarta versi\u00f3n de Banquero Joven\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/b6df1c2e-banco-popular_cdn-37-218x150.jpg\" alt=\"Grupo Popular resalta el talento y compromiso de sus gerentes\" title=\"Popular premia la excelencia financiera en la cuarta versi\u00f3n de Banquero Joven\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/economicas\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/popular-premia-la-excelencia-financiera-la-cuarta-version-banquero-joven\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Popular premia la excelencia financiera en la cuarta versi\u00f3n de Banquero Joven\">Popular premia la excelencia financiera en la cuarta versi\u00f3n de Banquero...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aae87067c10a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aae87067c10a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000078;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/se-entrega-acusado-matar-hombre-municipio-santa-barbara-samana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se entrega acusado de matar a un hombre en municipio Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/28b395c8-sddefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Se entrega acusado de matar a un hombre en municipio Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/justicia\/\" class=\"td-post-category\">Justicia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/se-entrega-acusado-matar-hombre-municipio-santa-barbara-samana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se entrega acusado de matar a un hombre en municipio Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1\">Se entrega acusado de matar a un hombre en municipio Santa...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/una-dominico-estadounidense-muere-despues-cuatro-cirugias-clinica-estetica-rd-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Una dominico-estadounidense muere despu\u00e9s de cuatro cirug\u00edas en cl\u00ednica est\u00e9tica de RD\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/2a247d62-joven-dominico-boricua-muere-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Una dominico-estadounidense muere despu\u00e9s de cuatro cirug\u00edas en cl\u00ednica est\u00e9tica de RD\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/justicia\/\" class=\"td-post-category\">Justicia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/una-dominico-estadounidense-muere-despues-cuatro-cirugias-clinica-estetica-rd-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Una dominico-estadounidense muere despu\u00e9s de cuatro cirug\u00edas en cl\u00ednica est\u00e9tica de RD\">Una dominico-estadounidense muere despu\u00e9s de cuatro cirug\u00edas en cl\u00ednica est\u00e9tica de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/arsenio-quevedo-seran-abogados-quienes-respondan-denuncia-hubieres\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arsenio Quevedo: ser\u00e1n mis abogados quienes respondan a denuncia de Hubieres\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/c9384702-sddefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Arsenio Quevedo: ser\u00e1n mis abogados quienes respondan a denuncia de Hubieres\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/justicia\/\" class=\"td-post-category\">Justicia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/arsenio-quevedo-seran-abogados-quienes-respondan-denuncia-hubieres\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arsenio Quevedo: ser\u00e1n mis abogados quienes respondan a denuncia de Hubieres\">Arsenio Quevedo: ser\u00e1n mis abogados quienes respondan a denuncia de Hubieres<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/policia-nacional-ocupa-mas-mil-700-pastillas-extasis\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Polic\u00eda Nacional ocupa m\u00e1s de mil 700 pastillas de drogas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/17f24e26-ocupan-pastillas-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Polic\u00eda Nacional ocupa m\u00e1s de mil 700 pastillas de drogas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/justicia\/\" class=\"td-post-category\">Justicia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/policia-nacional-ocupa-mas-mil-700-pastillas-extasis\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Polic\u00eda Nacional ocupa m\u00e1s de mil 700 pastillas de drogas\">Polic\u00eda Nacional ocupa m\u00e1s de mil 700 pastillas de drogas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aae87067c10a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aae87067c10a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14878;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convenci\u00f3n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/c2fd0787-esta-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convenci\u00f3n\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convenci\u00f3n\">PRM usa veh\u00edculo con logo del Metro de Santo Domingo para...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se manda se manda\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/7588a6dc-prm-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se manda se manda\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se manda se manda\u201d\">Video de Hip\u00f3lito sobre Andr\u00e9s Bautista: \u201cEn pol\u00edtica el que se...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/140adec1-conve-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM\">Dajab\u00f3n: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convenci\u00f3n del PRM<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00 de la ma\u00f1ana\"><img width=\"218\" height=\"145\" class=\"entry-thumb\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Tony-Raful.jpg\" alt=\"\" title=\"Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00 de la ma\u00f1ana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00 de la ma\u00f1ana\">Comisi\u00f3n Organizadora anuncia Convenci\u00f3n PRM iniciar\u00e1 a partir de las 10:00...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aae87067c10a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aae87067c10a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000024;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/policia-nacional-sorprende-haitiano-penetrando-agujero-banca-loteria-hato-mayor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda en Hato Mayor\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/ca9848fe-banca-apresa-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda en Hato Mayor\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/policia-nacional-sorprende-haitiano-penetrando-agujero-banca-loteria-hato-mayor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda en Hato Mayor\">Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/policia-sorprende-haitiano-penetrando-banca-loteria\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda en Hato Mayor\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/ca9848fe-banca-apresa-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda en Hato Mayor\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/policia-sorprende-haitiano-penetrando-banca-loteria\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda en Hato Mayor\">Polic\u00eda Nacional sorprende haitiano penetrando por agujero a banca de loter\u00eda...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/familia-recibe-casa-construida-invi-santiago\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Familia recibe casa construida por el INVI en Santiago\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/900648d0-hqdefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Familia recibe casa construida por el INVI en Santiago\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/familia-recibe-casa-construida-invi-santiago\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Familia recibe casa construida por el INVI en Santiago\">Familia recibe casa construida por el INVI en Santiago<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/denuncian-supuestas-irregularidades-previo-convencion-prm-seibo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Denuncian supuestas irregularidades previo a convenci\u00f3n PRM en El Seibo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/20722812-sddefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Denuncian supuestas irregularidades previo a convenci\u00f3n PRM en El Seibo\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/denuncian-supuestas-irregularidades-previo-convencion-prm-seibo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Denuncian supuestas irregularidades previo a convenci\u00f3n PRM en El Seibo\">Denuncian supuestas irregularidades previo a convenci\u00f3n PRM en El Seibo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aae87067c10a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aae87067c10a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1005173;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/fundacion-ortopedia-tecnica-rehabilitacion-donara-protesis-personas-escasos-recursos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fundaci\u00f3n Ortopedia T\u00e9cnica y Rehabilitaci\u00f3n donar\u00e1 pr\u00f3tesis a personas de escasos recursos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/512042f0-hqdefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Fundaci\u00f3n Ortopedia T\u00e9cnica y Rehabilitaci\u00f3n donar\u00e1 pr\u00f3tesis a personas de escasos recursos\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/fundacion-ortopedia-tecnica-rehabilitacion-donara-protesis-personas-escasos-recursos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fundaci\u00f3n Ortopedia T\u00e9cnica y Rehabilitaci\u00f3n donar\u00e1 pr\u00f3tesis a personas de escasos recursos\">Fundaci\u00f3n Ortopedia T\u00e9cnica y Rehabilitaci\u00f3n donar\u00e1 pr\u00f3tesis a personas de escasos...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/se-necesita-donante-sangre-puerto-plata\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se necesita donante de sangre O+ en Puerto Plata\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/05beb45b-1515603986588-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Se necesita donante de sangre O+ en Puerto Plata\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/se-necesita-donante-sangre-puerto-plata\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se necesita donante de sangre O+ en Puerto Plata\">Se necesita donante de sangre O+ en Puerto Plata<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/salud-publica-afirma-mantiene-vigilancia-permanente-medicamentos-99-cumple-requisitos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Salud P\u00fablica afirma mantiene vigilancia permanente de medicamentos y 99% cumple requisitos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/0c0ca1ff-sddefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Salud P\u00fablica afirma mantiene vigilancia permanente de medicamentos y 99% cumple requisitos\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/salud-publica-afirma-mantiene-vigilancia-permanente-medicamentos-99-cumple-requisitos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Salud P\u00fablica afirma mantiene vigilancia permanente de medicamentos y 99% cumple requisitos\">Salud P\u00fablica afirma mantiene vigilancia permanente de medicamentos y 99% cumple...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/14\/farmaceuticos-rechazan-90-medicamentos-no-sirva-nada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farmac\u00e9uticos rechazan 90% de medicamentos no sirva para nada\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/cdf8a31d-sddefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Farmac\u00e9uticos rechazan 90% de medicamentos no sirva para nada\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/\" class=\"td-post-category\">Nacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/14\/farmaceuticos-rechazan-90-medicamentos-no-sirva-nada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farmac\u00e9uticos rechazan 90% de medicamentos no sirva para nada\">Farmac\u00e9uticos rechazan 90% de medicamentos no sirva para nada<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aae87067c10a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
<div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aae87067c10a" id="td_uid_3_5aae87067cbc8" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_filter_value="" href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/">Recientes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aae87067c10a" id="td_uid_4_5aae87067cc3d" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_filter_value="1000023" href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/economicas/">Económicas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aae87067c10a" id="td_uid_5_5aae87067ccad" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_filter_value="1000078" href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/justicia/">Justicia</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aae87067c10a" id="td_uid_6_5aae87067cd15" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_filter_value="14878" href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/politica/">Política</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aae87067c10a" id="td_uid_7_5aae87067cd90" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_filter_value="1000024" href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/regionales/">Regionales</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aae87067c10a" id="td_uid_8_5aae87067cdf6" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_filter_value="1005173" href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/salud-nacionales/">Salud</a></div></div><div id=td_uid_2_5aae87067c10a class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/c2fd0787-esta-218x150.jpg" alt="" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/" class="td-post-category">Nacionales</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención">PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/7588a6dc-prm-218x150.jpg" alt="" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/" class="td-post-category">Nacionales</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”">Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm/" rel="bookmark" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/140adec1-conve-218x150.jpg" alt="" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/" class="td-post-category">Nacionales</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm/" rel="bookmark" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM">Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana/" rel="bookmark" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana"><img width="218" height="145" class="entry-thumb" src="/wp-content/uploads/2014/01/Tony-Raful.jpg" alt="" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/" class="td-post-category">Nacionales</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana/" rel="bookmark" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana">Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_2_5aae87067c10a" data-td_block_id="td_uid_2_5aae87067c10a"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-1004923"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/">INTERNACIONALES</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_9_5aae870689a9b_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_9_5aae870689a9b"><script>var block_td_uid_9_5aae870689a9b = new tdBlock();
block_td_uid_9_5aae870689a9b.id = "td_uid_9_5aae870689a9b";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"5","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload_all","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_9_5aae870689a9b_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_9_5aae870689a9b.td_column_number = "3";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.post_count = "4";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.found_posts = "32158";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.header_color = "";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_9_5aae870689a9b.max_num_pages = "8040";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_9_5aae870689a9b);
</script> <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_5aae870689a9b));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a89d8c68-grave-un-taxista-dominicano-de-uber-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx\">Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/69ea9eb7-florida-218x150.png\" alt=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\" title=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\">Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/e4e4e41a-actriz-218x150.png\" alt=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\" title=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\">Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/conmemoran-43-aniversarios-asesinato-del-periodista-orlando-martinez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Mart\u00ednez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/b1c2ae8e-hqdefault-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Mart\u00ednez\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Internacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/conmemoran-43-aniversarios-asesinato-del-periodista-orlando-martinez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Mart\u00ednez\">Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Mart\u00ednez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_5aae870689a9b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_5aae870689a9b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 15290;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/venezolanos-salen-las-calles-rechazo-al-fraude-electoral\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Venezolanos salen a las calles en rechazo al &#8220;fraude electoral&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/aa533b62-maduro-218x150.jpg\" alt=\"Venezolanos salen a las calles en rechazo al &quot;fraude electoral&quot;\" title=\"Venezolanos salen a las calles en rechazo al &#8220;fraude electoral&#8221;\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/america-latina\/\" class=\"td-post-category\">America Latina<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/venezolanos-salen-las-calles-rechazo-al-fraude-electoral\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Venezolanos salen a las calles en rechazo al &#8220;fraude electoral&#8221;\">Venezolanos salen a las calles en rechazo al &#8220;fraude electoral&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/expresidente-peru-reitera-no-ha-recibido-dinero-odebrecht\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Expresidente de Per\u00fa reitera que no ha recibido dinero de Odebrecht\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/bca00c23-toledo-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Expresidente de Per\u00fa reitera que no ha recibido dinero de Odebrecht\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/america-latina\/\" class=\"td-post-category\">America Latina<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/expresidente-peru-reitera-no-ha-recibido-dinero-odebrecht\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Expresidente de Per\u00fa reitera que no ha recibido dinero de Odebrecht\">Expresidente de Per\u00fa reitera que no ha recibido dinero de Odebrecht<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/onu-llama-mexico-castigar-violaciones-los-derechos-humanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ONU llama a M\u00e9xico a castigar violaciones a los Derechos Humanos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/0fd407aa-2dc28a2319584f3c948d7fac9606f1da-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"ONU llama a M\u00e9xico a castigar violaciones a los Derechos Humanos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/america-latina\/\" class=\"td-post-category\">America Latina<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/onu-llama-mexico-castigar-violaciones-los-derechos-humanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ONU llama a M\u00e9xico a castigar violaciones a los Derechos Humanos\">ONU llama a M\u00e9xico a castigar violaciones a los Derechos Humanos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/acribillan-balazos-concejala-activista-rio-janeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acribillan a balazos a concejala y activista de R\u00edo de Janeiro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/f2f96151-consejala-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Acribillan a balazos a concejala y activista de R\u00edo de Janeiro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/america-latina\/\" class=\"td-post-category\">America Latina<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/acribillan-balazos-concejala-activista-rio-janeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acribillan a balazos a concejala y activista de R\u00edo de Janeiro\">Acribillan a balazos a concejala y activista de R\u00edo de Janeiro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_5aae870689a9b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_5aae870689a9b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1004006;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/01\/eeuu-trabajara-colombia-reducir-produccion-cocaina-50-2023\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EEUU trabajar\u00e1 con Colombia para reducir producci\u00f3n de coca\u00edna en 50% en 2023\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/17bf1b19-eeuu-col-218x150.jpg\" alt=\"EEUU trabajar\u00e1 con Colombia para reducir producci\u00f3n de coca\u00edna en 50% en 2023\" title=\"EEUU trabajar\u00e1 con Colombia para reducir producci\u00f3n de coca\u00edna en 50% en 2023\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/economicas-internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/01\/eeuu-trabajara-colombia-reducir-produccion-cocaina-50-2023\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EEUU trabajar\u00e1 con Colombia para reducir producci\u00f3n de coca\u00edna en 50% en 2023\">EEUU trabajar\u00e1 con Colombia para reducir producci\u00f3n de coca\u00edna en 50%...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/01\/posponen-mayo-eleccion-presidencial-venezuela\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Posponen para mayo elecci\u00f3n presidencial en Venezuela\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/fdcebdec-nicolas-maduro-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Posponen para mayo elecci\u00f3n presidencial en Venezuela\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/economicas-internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/01\/posponen-mayo-eleccion-presidencial-venezuela\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Posponen para mayo elecci\u00f3n presidencial en Venezuela\">Posponen para mayo elecci\u00f3n presidencial en Venezuela<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/28\/economista-defiende-sistema-pensiones-rd-afirma-garantiza-estabilidad-crecimiento-economico\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Economista defiende sistema de pensiones en RD; afirma garantiza estabilidad y crecimiento econ\u00f3mico\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/94f50144-economista-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Economista defiende sistema de pensiones en RD; afirma garantiza estabilidad y crecimiento econ\u00f3mico\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/economicas-internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Econ\u00f3micas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/28\/economista-defiende-sistema-pensiones-rd-afirma-garantiza-estabilidad-crecimiento-economico\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Economista defiende sistema de pensiones en RD; afirma garantiza estabilidad y crecimiento econ\u00f3mico\">Economista defiende sistema de pensiones en RD; afirma garantiza estabilidad y...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/09\/nicolas-maduro-viste-sueter-cuesta-147-salarios-minimos-pais-muere-hambre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nicol\u00e1s Maduro viste un su\u00e9ter que cuesta 147 salarios m\u00ednimos mientras el pa\u00eds muere de hambre\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2017\/11\/4f669668-maduroo-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Nicol\u00e1s Maduro viste un su\u00e9ter que cuesta 147 salarios m\u00ednimos mientras el pa\u00eds muere de hambre\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/america-latina\/\" class=\"td-post-category\">America Latina<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/09\/nicolas-maduro-viste-sueter-cuesta-147-salarios-minimos-pais-muere-hambre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nicol\u00e1s Maduro viste un su\u00e9ter que cuesta 147 salarios m\u00ednimos mientras el pa\u00eds muere de hambre\">Nicol\u00e1s Maduro viste un su\u00e9ter que cuesta 147 salarios m\u00ednimos mientras...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_5aae870689a9b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_5aae870689a9b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000026;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a89d8c68-grave-un-taxista-dominicano-de-uber-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx\">Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/69ea9eb7-florida-218x150.png\" alt=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\" title=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami\">Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/e4e4e41a-actriz-218x150.png\" alt=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\" title=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels\">Trump exige 20 millones de d\u00f3lares a actriz porno Stormy Daniels<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/una-persona-resulta-muerta-otra-herida-tras-tiroteo-centro-comercial-california\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/2171e722-california-218x150.jpg\" alt=\"Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California\" title=\"Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/estados-unidos\/\" class=\"td-post-category\">Estados Unidos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/una-persona-resulta-muerta-otra-herida-tras-tiroteo-centro-comercial-california\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California\">Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_5aae870689a9b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_9_5aae870689a9b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14877;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/consultora-trabajo-trump-manipulo-datos-50-millones-usuarios-facebook\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Consultora que trabaj\u00f3 para Trump manipul\u00f3 datos de 50 millones de usuarios de Facebook\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a3107660-cuenta-218x150.jpg\" alt=\"Consultora que trabaj\u00f3 para Trump manipul\u00f3 datos de 50 millones de usuarios de Facebook\" title=\"Consultora que trabaj\u00f3 para Trump manipul\u00f3 datos de 50 millones de usuarios de Facebook\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Internacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/consultora-trabajo-trump-manipulo-datos-50-millones-usuarios-facebook\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Consultora que trabaj\u00f3 para Trump manipul\u00f3 datos de 50 millones de usuarios de Facebook\">Consultora que trabaj\u00f3 para Trump manipul\u00f3 datos de 50 millones de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/muere-ex-primer-ministro-vietnamita-phan-van-khai\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/cca3e2c2-11111111-218x150.png\" alt=\"Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai\" title=\"Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Internacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/muere-ex-primer-ministro-vietnamita-phan-van-khai\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai\">Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/al-menos-16-muertos-tras-naufragar-barco-grecia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/b04c1eb1-grecia-218x150.jpg\" alt=\"Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia\" title=\"Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Internacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/al-menos-16-muertos-tras-naufragar-barco-grecia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia\">Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/jubilados-espanoles-protestan-exigir-pensiones-dignas-al-gobierno\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jubilados espa\u00f1oles protestan para exigir &#8220;pensiones dignas&#8221; al gobierno\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a2d56e52-pensionados-218x150.png\" alt=\"Jubilados espa\u00f1oles protestan para exigir &quot;pensiones dignas&quot; al gobierno\" title=\"Jubilados espa\u00f1oles protestan para exigir &#8220;pensiones dignas&#8221; al gobierno\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/\" class=\"td-post-category\">Internacionales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/jubilados-espanoles-protestan-exigir-pensiones-dignas-al-gobierno\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jubilados espa\u00f1oles protestan para exigir &#8220;pensiones dignas&#8221; al gobierno\">Jubilados espa\u00f1oles protestan para exigir &#8220;pensiones dignas&#8221; al gobierno<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_9_5aae870689a9b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
<div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_9_5aae870689a9b" id="td_uid_10_5aae87068a9fb" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_filter_value="" href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/">Recientes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_9_5aae870689a9b" id="td_uid_11_5aae87068aa72" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_filter_value="15290" href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/america-latina/">America Latina</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_9_5aae870689a9b" id="td_uid_12_5aae87068aaec" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_filter_value="1004006" href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/economicas-internacionales/">Económicas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_9_5aae870689a9b" id="td_uid_13_5aae87068ab5a" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_filter_value="1000026" href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/estados-unidos/">Estados Unidos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_9_5aae870689a9b" id="td_uid_14_5aae87068abc4" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_filter_value="14877" href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/resto-del-mundo/">Resto del Mundo</a></div></div><div id=td_uid_9_5aae870689a9b class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx/" rel="bookmark" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a89d8c68-grave-un-taxista-dominicano-de-uber-218x150.jpg" alt="" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/estados-unidos/" class="td-post-category">Estados Unidos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx/" rel="bookmark" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx">Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami/" rel="bookmark" title="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/69ea9eb7-florida-218x150.png" alt="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami" title="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/estados-unidos/" class="td-post-category">Estados Unidos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami/" rel="bookmark" title="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami">Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels/" rel="bookmark" title="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/e4e4e41a-actriz-218x150.png" alt="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels" title="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/estados-unidos/" class="td-post-category">Estados Unidos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels/" rel="bookmark" title="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels">Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/conmemoran-43-aniversarios-asesinato-del-periodista-orlando-martinez/" rel="bookmark" title="Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/b1c2ae8e-hqdefault-218x150.jpg" alt="" title="Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez" /><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video" /></span></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/" class="td-post-category">Internacionales</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/conmemoran-43-aniversarios-asesinato-del-periodista-orlando-martinez/" rel="bookmark" title="Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez">Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_9_5aae870689a9b" data-td_block_id="td_uid_9_5aae870689a9b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-1004925"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/">DEPORTES</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_15_5aae870696881_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_15_5aae870696881"><script>var block_td_uid_15_5aae870696881 = new tdBlock();
block_td_uid_15_5aae870696881.id = "td_uid_15_5aae870696881";
block_td_uid_15_5aae870696881.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"6","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload_all","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_15_5aae870696881_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_15_5aae870696881.td_column_number = "3";
block_td_uid_15_5aae870696881.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_15_5aae870696881.post_count = "4";
block_td_uid_15_5aae870696881.found_posts = "10399";
block_td_uid_15_5aae870696881.header_color = "";
block_td_uid_15_5aae870696881.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_15_5aae870696881.max_num_pages = "2600";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_15_5aae870696881);
</script> <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aae870696881));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/dominicano-luis-severino-abrira-los-yanquis-dia-inaugural\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dominicano Luis Severino abrir\u00e1 por los Yanquis en el d\u00eda inaugural\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/bdfed8ca-luis-218x150.jpg\" alt=\"Dominicano Luis Severino abrir\u00e1 por los Yanquis en el d\u00eda inaugural\" title=\"Dominicano Luis Severino abrir\u00e1 por los Yanquis en el d\u00eda inaugural\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/dominicano-luis-severino-abrira-los-yanquis-dia-inaugural\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dominicano Luis Severino abrir\u00e1 por los Yanquis en el d\u00eda inaugural\">Dominicano Luis Severino abrir\u00e1 por los Yanquis en el d\u00eda inaugural<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/dominicano-sandy-alcantara-podria-colarse-la-rotacion-marlins\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dominicano Sandy Alc\u00e1ntara podr\u00eda colarse en la rotaci\u00f3n de Marlins\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/6a161b63-sandy-alcantara-218x150.png\" alt=\"\" title=\"Dominicano Sandy Alc\u00e1ntara podr\u00eda colarse en la rotaci\u00f3n de Marlins\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/dominicano-sandy-alcantara-podria-colarse-la-rotacion-marlins\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dominicano Sandy Alc\u00e1ntara podr\u00eda colarse en la rotaci\u00f3n de Marlins\">Dominicano Sandy Alc\u00e1ntara podr\u00eda colarse en la rotaci\u00f3n de Marlins<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista y otros\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/0dbbf10b-nuevos-abridores-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista y otros\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista y otros\">M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/7296d3f5-fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-de-semana-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana\">FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aae870696881","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aae870696881));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 15311;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/7296d3f5-fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-de-semana-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana\">FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/club-bameso-adquiere-jack-michael-martinez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Club Bameso adquiere a Jack Michael Mart\u00ednez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/3b209d4d-jack-michael-martinez-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Club Bameso adquiere a Jack Michael Mart\u00ednez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/club-bameso-adquiere-jack-michael-martinez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Club Bameso adquiere a Jack Michael Mart\u00ednez\">Club Bameso adquiere a Jack Michael Mart\u00ednez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/anuncian-celebracion-gala-2018-de-la-liga-dominicana-de-futbol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anuncian celebraci\u00f3n Gala 2018 de la Liga Dominicana de F\u00fatbol\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/ee4f8bff-anuncian-celebracion-de-gala-2018-de-la-liga-dominicana-de-futbol-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Anuncian celebraci\u00f3n Gala 2018 de la Liga Dominicana de F\u00fatbol\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/anuncian-celebracion-gala-2018-de-la-liga-dominicana-de-futbol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anuncian celebraci\u00f3n Gala 2018 de la Liga Dominicana de F\u00fatbol\">Anuncian celebraci\u00f3n Gala 2018 de la Liga Dominicana de F\u00fatbol<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/12\/anija-san-judas-tadeo-triunfan-copa-futbol-interescolar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anija y San Judas Tadeo triunfan en Copa de F\u00fatbol Interescolar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a3da03f1-momento-de-accion-del-partido-anija-ante-international-school-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Anija y San Judas Tadeo triunfan en Copa de F\u00fatbol Interescolar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/12\/anija-san-judas-tadeo-triunfan-copa-futbol-interescolar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anija y San Judas Tadeo triunfan en Copa de F\u00fatbol Interescolar\">Anija y San Judas Tadeo triunfan en Copa de F\u00fatbol Interescolar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aae870696881","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aae870696881));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1020026;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/10\/roban-billetera-al-presidente-y-a-jugador-de-aguilas-cibaenas-durante-celebracion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Roban billetera al presidente y a jugador de \u00c1guilas Cibae\u00f1as durante celebraci\u00f3n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/2e26f38f-billetera-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Roban billetera al presidente y a jugador de \u00c1guilas Cibae\u00f1as durante celebraci\u00f3n\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/10\/roban-billetera-al-presidente-y-a-jugador-de-aguilas-cibaenas-durante-celebracion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Roban billetera al presidente y a jugador de \u00c1guilas Cibae\u00f1as durante celebraci\u00f3n\">Roban billetera al presidente y a jugador de \u00c1guilas Cibae\u00f1as durante...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/08\/pr-rd-una-final-matices-historicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PR y RD una final con matices hist\u00f3ricos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/f520ff44-pr-y-rd-una-final-con-matices-historicos-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"PR y RD una final con matices hist\u00f3ricos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/08\/pr-rd-una-final-matices-historicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PR y RD una final con matices hist\u00f3ricos\">PR y RD una final con matices hist\u00f3ricos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/08\/puello-herrera-busca-expandir-serie-del-caribe-futuro-cercano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Puello Herrera busca expandir Serie del Caribe en un futuro cercano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/9b874feb-puello-herrera-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Puello Herrera busca expandir Serie del Caribe en un futuro cercano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/08\/puello-herrera-busca-expandir-serie-del-caribe-futuro-cercano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Puello Herrera busca expandir Serie del Caribe en un futuro cercano\">Puello Herrera busca expandir Serie del Caribe en un futuro cercano<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/07\/yunesky-maya-abrira-por-rd-contra-su-pais-cuba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yunesky Maya abrir\u00e1 por RD contra su natal Cuba en juego de muerte s\u00fabita\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/c438840a-yuneski-maya-218x150.jpg\" alt=\"Yunesky Maya abrir\u00e1 por RD contra su natal Cuba en juego de muerte s\u00fabita\" title=\"Yunesky Maya abrir\u00e1 por RD contra su natal Cuba en juego de muerte s\u00fabita\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/07\/yunesky-maya-abrira-por-rd-contra-su-pais-cuba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yunesky Maya abrir\u00e1 por RD contra su natal Cuba en juego de muerte s\u00fabita\">Yunesky Maya abrir\u00e1 por RD contra su natal Cuba en juego...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aae870696881","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aae870696881));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 15310;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista y otros\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/0dbbf10b-nuevos-abridores-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista y otros\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista y otros\">M\u00e1s especulaciones en torno a d\u00f3nde terminar\u00e1n Alex Cobb, Jos\u00e9 Bautista...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/eloy-jimenez-impresiona-entrenamientos-medias-blancas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eloy Jim\u00e9nez impresiona en entrenamientos de Medias Blancas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2017\/08\/0458c6f2-medias-blancas-suben-a-doble-a-al-dominicano-eloy-jimenez-218x150.jpg\" alt=\"Medias Blancas suben a Doble-A al dominicano Eloy Jim\u00e9nez\" title=\"Eloy Jim\u00e9nez impresiona en entrenamientos de Medias Blancas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/eloy-jimenez-impresiona-entrenamientos-medias-blancas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eloy Jim\u00e9nez impresiona en entrenamientos de Medias Blancas\">Eloy Jim\u00e9nez impresiona en entrenamientos de Medias Blancas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/maikel-franco-enfrenta-ano-decisivo-los-phillies-philadelphia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Maikel Franco enfrenta un a\u00f1o decisivo con los Phillies de Philadelphia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2017\/04\/2ecd18ef-franco-m-218x150.jpg\" alt=\"Maikel Franco suena el bate para guiar Filis sobre Mets\" title=\"Maikel Franco enfrenta un a\u00f1o decisivo con los Phillies de Philadelphia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/maikel-franco-enfrenta-ano-decisivo-los-phillies-philadelphia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Maikel Franco enfrenta un a\u00f1o decisivo con los Phillies de Philadelphia\">Maikel Franco enfrenta un a\u00f1o decisivo con los Phillies de Philadelphia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/arrestan-excampeon-boxeo-vinny-paz-violencia-domestica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arrestan excampe\u00f3n de boxeo Vinny Paz por violencia dom\u00e9stica\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/55e91b46-arrestan-excampeon-de-boxeo-vinny-paz-por-violencia-domestica-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Arrestan excampe\u00f3n de boxeo Vinny Paz por violencia dom\u00e9stica\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/deportes\/\" class=\"td-post-category\">Deportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/arrestan-excampeon-boxeo-vinny-paz-violencia-domestica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arrestan excampe\u00f3n de boxeo Vinny Paz por violencia dom\u00e9stica\">Arrestan excampe\u00f3n de boxeo Vinny Paz por violencia dom\u00e9stica<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aae870696881","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
<div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aae870696881" id="td_uid_16_5aae870697788" data-td_block_id="td_uid_15_5aae870696881" data-td_filter_value="" href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/">Recientes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aae870696881" id="td_uid_17_5aae870697826" data-td_block_id="td_uid_15_5aae870696881" data-td_filter_value="15311" href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/dep-nacionales/">Nacionales</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aae870696881" id="td_uid_18_5aae8706978df" data-td_block_id="td_uid_15_5aae870696881" data-td_filter_value="1020026" href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/pelota/">Pelota Invernal</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aae870696881" id="td_uid_19_5aae870697974" data-td_block_id="td_uid_15_5aae870696881" data-td_filter_value="15310" href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/dep-internacionales/">Resto del Mundo</a></div></div><div id=td_uid_15_5aae870696881 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/dominicano-luis-severino-abrira-los-yanquis-dia-inaugural/" rel="bookmark" title="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/bdfed8ca-luis-218x150.jpg" alt="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural" title="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/" class="td-post-category">Deportes</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/dominicano-luis-severino-abrira-los-yanquis-dia-inaugural/" rel="bookmark" title="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural">Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/dominicano-sandy-alcantara-podria-colarse-la-rotacion-marlins/" rel="bookmark" title="Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/6a161b63-sandy-alcantara-218x150.png" alt="" title="Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/" class="td-post-category">Deportes</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/dominicano-sandy-alcantara-podria-colarse-la-rotacion-marlins/" rel="bookmark" title="Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins">Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros/" rel="bookmark" title="Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/0dbbf10b-nuevos-abridores-218x150.jpg" alt="" title="Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/" class="td-post-category">Deportes</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros/" rel="bookmark" title="Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros">Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana/" rel="bookmark" title="FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/7296d3f5-fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-de-semana-218x150.jpg" alt="" title="FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/" class="td-post-category">Deportes</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana/" rel="bookmark" title="FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana">FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_15_5aae870696881" data-td_block_id="td_uid_15_5aae870696881"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_15_5aae870696881" data-td_block_id="td_uid_15_5aae870696881"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-1077249"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/">ESPECTÁCULOS</a>
<ul class="sub-menu">
 <li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_20_5aae8706a13a1_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_20_5aae8706a13a1"><script>var block_td_uid_20_5aae8706a13a1 = new tdBlock();
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.id = "td_uid_20_5aae8706a13a1";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.atts = '{"limit":"5","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1019558","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload_all","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_20_5aae8706a13a1_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.td_column_number = "3";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.post_count = "5";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.found_posts = "404";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.header_color = "";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_20_5aae8706a13a1.max_num_pages = "81";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_20_5aae8706a13a1);
</script><div id=td_uid_20_5aae8706a13a1 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/esperan-reaparicion-de-juan-gabriel-para-confirmar-que-sigue-con-vida/" rel="bookmark" title="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/9d500d60-gabriel-218x150.jpeg" alt="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida" title="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/" class="td-post-category">Espectáculos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/esperan-reaparicion-de-juan-gabriel-para-confirmar-que-sigue-con-vida/" rel="bookmark" title="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida">Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/la-casa-juan-gabriel-muestra-uso-reciente/" rel="bookmark" title="La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/efea86dc-juan-gabriel-218x150.jpg" alt="" title="La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/" class="td-post-category">Espectáculos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/la-casa-juan-gabriel-muestra-uso-reciente/" rel="bookmark" title="La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente">La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
 <div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/jennifer-lopez-confiesa-haber-victima-acoso-sexual/" rel="bookmark" title="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/39399d9f-lopez-218x150.png" alt="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual" title="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/" class="td-post-category">Espectáculos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/jennifer-lopez-confiesa-haber-victima-acoso-sexual/" rel="bookmark" title="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual">Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a8318585-descarga-218x150.jpeg" alt="" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/" class="td-post-category">Espectáculos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager">Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo,&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/video-detienen-golpean-artista-urbano-acusado-robar-carro-santiago/" rel="bookmark" title="Video: detienen y golpean artista urbano acusado de robar carro en Santiago"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/28287c26-josiador-218x150.jpg" alt="" title="Video: detienen y golpean artista urbano acusado de robar carro en Santiago" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/" class="td-post-category">Espectáculos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/video-detienen-golpean-artista-urbano-acusado-robar-carro-santiago/" rel="bookmark" title="Video: detienen y golpean artista urbano acusado de robar carro en Santiago">Video: detienen y golpean artista urbano acusado de robar carro en&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_20_5aae8706a13a1" data-td_block_id="td_uid_20_5aae8706a13a1"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_20_5aae8706a13a1" data-td_block_id="td_uid_20_5aae8706a13a1"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-1004924"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/">ESTILOS DE VIDA</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_21_5aae8706a39f8_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_21_5aae8706a39f8"><script>var block_td_uid_21_5aae8706a39f8 = new tdBlock();
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.id = "td_uid_21_5aae8706a39f8";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"15513","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload_all","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_21_5aae8706a39f8_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.td_column_number = "3";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.post_count = "4";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.found_posts = "13466";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.header_color = "";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_21_5aae8706a39f8.max_num_pages = "3367";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_21_5aae8706a39f8);
</script> <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_21_5aae8706a39f8));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista est\u00e1 vivo?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/53e29f5c-untitled-collage-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista est\u00e1 vivo?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/insolito\/\" class=\"td-post-category\">Ins\u00f3lito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista est\u00e1 vivo?\">\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo, seg\u00fan exmanager\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a8318585-descarga-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo, seg\u00fan exmanager\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/espectaculos\/\" class=\"td-post-category\">Espect\u00e1culos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo, seg\u00fan exmanager\">Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/4f4bef36-el-nino-jesus-que-llevaba-casi-un-siglo-desaparecido-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/insolito\/\" class=\"td-post-category\">Ins\u00f3lito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey\">El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/647f077b-bienestar-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/\" class=\"td-post-category\">Estilos de vida<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar\">Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_21_5aae8706a39f8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_21_5aae8706a39f8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000027;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/actor-dominicano-netflix-produccion-urbana-on-my-block\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Actor dominicano en Netflix con\u00a0producci\u00f3n urbana\u00a0\u201cOn My Block\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/6e3c779b-el-actor-dominicano-jason-genao-encarna-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Actor dominicano en Netflix con\u00a0producci\u00f3n urbana\u00a0\u201cOn My Block\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/artes\/\" class=\"td-post-category\">Artes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/actor-dominicano-netflix-produccion-urbana-on-my-block\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Actor dominicano en Netflix con\u00a0producci\u00f3n urbana\u00a0\u201cOn My Block\u201d\">Actor dominicano en Netflix con\u00a0producci\u00f3n urbana\u00a0\u201cOn My Block\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/ministerio-cultura-impulsa-44-nuevos-proyectos-culturales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/3f20fcb7-claudio-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/artes\/\" class=\"td-post-category\">Artes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/ministerio-cultura-impulsa-44-nuevos-proyectos-culturales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales\">Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/14\/la-actriz-lesbiana-sex-and-the-city-lanzara-candidatura-gobernadora-ny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La actriz lesbiana de \u201cSex and The City\u201d lanzar\u00e1 candidatura a gobernadora de NY\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/4b69140e-la-actriz-lesbiana-cynthia-nixon-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La actriz lesbiana de \u201cSex and The City\u201d lanzar\u00e1 candidatura a gobernadora de NY\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/artes\/\" class=\"td-post-category\">Artes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/14\/la-actriz-lesbiana-sex-and-the-city-lanzara-candidatura-gobernadora-ny\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La actriz lesbiana de \u201cSex and The City\u201d lanzar\u00e1 candidatura a gobernadora de NY\">La actriz lesbiana de \u201cSex and The City\u201d lanzar\u00e1 candidatura a...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/14\/acroarte-otorgara-soberano-al-merito-francisco-ulloa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acroarte otorgar\u00e1 Soberano al M\u00e9rito a Francisco Ulloa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/d86b8000-francisco-ulolla-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Acroarte otorgar\u00e1 Soberano al M\u00e9rito a Francisco Ulloa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/artes\/\" class=\"td-post-category\">Artes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/14\/acroarte-otorgara-soberano-al-merito-francisco-ulloa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acroarte otorgar\u00e1 Soberano al M\u00e9rito a Francisco Ulloa\">Acroarte otorgar\u00e1 Soberano al M\u00e9rito a Francisco Ulloa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_21_5aae8706a39f8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_21_5aae8706a39f8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1001266;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/01\/asteroide-del-tamano-autobus-se-acercara-manana-la-tierra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un asteroide del tama\u00f1o de un autob\u00fas se acercar\u00e1 ma\u00f1ana a la Tierra\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/9f3bcce5-asteroide-218x150.jpg\" alt=\"Un asteroide del tama\u00f1o de un autob\u00fas se acercar\u00e1 ma\u00f1ana a la Tierra\" title=\"Un asteroide del tama\u00f1o de un autob\u00fas se acercar\u00e1 ma\u00f1ana a la Tierra\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/ciencia\/\" class=\"td-post-category\">Ciencia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/01\/asteroide-del-tamano-autobus-se-acercara-manana-la-tierra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un asteroide del tama\u00f1o de un autob\u00fas se acercar\u00e1 ma\u00f1ana a la Tierra\">Un asteroide del tama\u00f1o de un autob\u00fas se acercar\u00e1 ma\u00f1ana a...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/23\/facebook-e-instagram-sufren-caida-masiva\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook e Instagram sufren ca\u00edda masiva\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/d1558005-facebook-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Facebook e Instagram sufren ca\u00edda masiva\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/ciencia\/\" class=\"td-post-category\">Ciencia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/23\/facebook-e-instagram-sufren-caida-masiva\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Facebook e Instagram sufren ca\u00edda masiva\">Facebook e Instagram sufren ca\u00edda masiva<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/20\/prueban-la-existencia-de-agua-superionica-en-otros-planetas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prueban la existencia de &#8220;agua superi\u00f3nica&#8221; en otros planetas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/c5df4702-planeta-1-218x150.jpg\" alt=\"Prueban la existencia de &quot;agua superi\u00f3nica&quot; en otros planetas\" title=\"Prueban la existencia de &#8220;agua superi\u00f3nica&#8221; en otros planetas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/ciencia\/\" class=\"td-post-category\">Ciencia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/20\/prueban-la-existencia-de-agua-superionica-en-otros-planetas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prueban la existencia de &#8220;agua superi\u00f3nica&#8221; en otros planetas\">Prueban la existencia de &#8220;agua superi\u00f3nica&#8221; en otros planetas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/14\/investigaciones-cientificas-revelan-la-principal-senal-pareja-te-va-enganar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Investigaciones cient\u00edficas revelan la principal se\u00f1al de que tu pareja te va a enga\u00f1ar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/395fa413-investigaciones-cientificas-revelan-la-principal-senal-de-que-tu-pareja-te-va-a-enganar-218x150.jpg\" alt=\"Investigaciones cient\u00edficas revelan la principal se\u00f1al de que tu pareja te va a enga\u00f1ar\" title=\"Investigaciones cient\u00edficas revelan la principal se\u00f1al de que tu pareja te va a enga\u00f1ar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/ciencia\/\" class=\"td-post-category\">Ciencia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/14\/investigaciones-cientificas-revelan-la-principal-senal-pareja-te-va-enganar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Investigaciones cient\u00edficas revelan la principal se\u00f1al de que tu pareja te va a enga\u00f1ar\">Investigaciones cient\u00edficas revelan la principal se\u00f1al de que tu pareja te...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_21_5aae8706a39f8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_21_5aae8706a39f8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000079;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista est\u00e1 vivo?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/53e29f5c-untitled-collage-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista est\u00e1 vivo?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/insolito\/\" class=\"td-post-category\">Ins\u00f3lito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/18\/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista est\u00e1 vivo?\">\u00bfQu\u00e9 tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo, seg\u00fan exmanager\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/a8318585-descarga-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo, seg\u00fan exmanager\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/espectaculos\/\" class=\"td-post-category\">Espect\u00e1culos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/17\/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo, seg\u00fan exmanager\">Juan Gabriel fingi\u00f3 su muerte y pedir\u00e1 perd\u00f3n a su pueblo,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/4f4bef36-el-nino-jesus-que-llevaba-casi-un-siglo-desaparecido-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/insolito\/\" class=\"td-post-category\">Ins\u00f3lito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/16\/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey\">El ni\u00f1o Jes\u00fas que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/16\/ayuntamiento-patrocina-concurso-elegir-miss-cachonda-miss-estrecha-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayuntamiento patrocina concurso para elegir \u201cMiss Cachonda\u201d y \u201cMiss Estrecha\u201d 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/4e7ae3c0-backstage-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Ayuntamiento patrocina concurso para elegir \u201cMiss Cachonda\u201d y \u201cMiss Estrecha\u201d 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/espectaculos\/\" class=\"td-post-category\">Espect\u00e1culos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/16\/ayuntamiento-patrocina-concurso-elegir-miss-cachonda-miss-estrecha-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayuntamiento patrocina concurso para elegir \u201cMiss Cachonda\u201d y \u201cMiss Estrecha\u201d 2018\">Ayuntamiento patrocina concurso para elegir \u201cMiss Cachonda\u201d y \u201cMiss Estrecha\u201d 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_21_5aae8706a39f8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_21_5aae8706a39f8));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1000028;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/647f077b-bienestar-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/\" class=\"td-post-category\">Estilos de vida<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/15\/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar\">Anuncian agenda del\u00a0cuarto\u00a0Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/13\/destacan-importancia-fomentar-trasplante-renal-donante-vivo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/03\/18566a71-renal-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/\" class=\"td-post-category\">Estilos de vida<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/03\/13\/destacan-importancia-fomentar-trasplante-renal-donante-vivo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo\">Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/23\/lanzan-programa-educativo-dirigido-mujeres\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lanzan programa educativo dirigido a mujeres\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/95479862-valorate-mujer-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Lanzan programa educativo dirigido a mujeres\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/\" class=\"td-post-category\">Estilos de vida<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/23\/lanzan-programa-educativo-dirigido-mujeres\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lanzan programa educativo dirigido a mujeres\">Lanzan programa educativo dirigido a mujeres<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/19\/las-canas-prematuras-podrian-presagio-enfermedades\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Las canas prematuras podr\u00edan ser presagio de enfermedades\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/storage.googleapis.com\/mmc-cdn-bucket\/uploads\/2018\/02\/7364766a-las-canas-prematuras-podrian-ser-presagio-de-enfermedades-218x150.jpg\" alt=\"Las canas prematuras podr\u00edan ser presagio de enfermedades\" title=\"Las canas prematuras podr\u00edan ser presagio de enfermedades\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/estilos-de-vida\/\" class=\"td-post-category\">Estilos de vida<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/www.cdn.com.do\/2018\/02\/19\/las-canas-prematuras-podrian-presagio-enfermedades\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Las canas prematuras podr\u00edan ser presagio de enfermedades\">Las canas prematuras podr\u00edan ser presagio de enfermedades<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_21_5aae8706a39f8","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
<div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_21_5aae8706a39f8" id="td_uid_22_5aae8706a45c2" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_filter_value="" href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/">Recientes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_21_5aae8706a39f8" id="td_uid_23_5aae8706a463e" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_filter_value="1000027" href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/artes/">Artes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_21_5aae8706a39f8" id="td_uid_24_5aae8706a46b0" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_filter_value="1001266" href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/ciencia/">Ciencia</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_21_5aae8706a39f8" id="td_uid_25_5aae8706a471c" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_filter_value="1000079" href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/insolito/">Insólito</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_21_5aae8706a39f8" id="td_uid_26_5aae8706a4783" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_filter_value="1000028" href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/salud/">Salud</a></div></div><div id=td_uid_21_5aae8706a39f8 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo/" rel="bookmark" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/53e29f5c-untitled-collage-218x150.jpg" alt="" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/insolito/" class="td-post-category">Insólito</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo/" rel="bookmark" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?">¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a8318585-descarga-218x150.jpeg" alt="" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/" class="td-post-category">Espectáculos</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager">Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo,&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey/" rel="bookmark" title="El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/4f4bef36-el-nino-jesus-que-llevaba-casi-un-siglo-desaparecido-218x150.jpg" alt="" title="El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/insolito/" class="td-post-category">Insólito</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey/" rel="bookmark" title="El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey">El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar/" rel="bookmark" title="Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/647f077b-bienestar-218x150.jpg" alt="" title="Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar" /></a></div> <a href="http://www.cdn.com.do/noticias/estilos-de-vida/" class="td-post-category">Estilos de vida</a> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar/" rel="bookmark" title="Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar">Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_21_5aae8706a39f8" data-td_block_id="td_uid_21_5aae8706a39f8"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-1017507"><a>EN VIVO</a></li>
</ul></div></div>
<div class="td-search-wrapper">
<div id="td-top-search">

<div class="header-search-wrap">
<div class="dropdown header-search">
<a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
<a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="header-search-wrap">
<div class="dropdown header-search">
<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
<form method="get" class="td-search-form" action="http://www.cdn.com.do/">
<div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Buscar" />
</div>
</form>
<div id="td-aj-search"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td-banner-wrap-full">
<div class="td-header-container td-header-row td-header-header">
<div class="td-header-sp-recs">

</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td-main-content-wrap td-main-page-wrap">
<div class="td-container tdc-content-wrap">
<div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_trending_now td_uid_27_5aae8706afb06_rand td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_27_5aae8706afb06">
<style scoped>
.td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand a.td-pulldown-filter-link:hover,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-subcat-item a:hover,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td_quote_on_blocks,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-instagram-user a {
                color: #383838;
            }

            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #383838;
                border-color: #383838;
            }

            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .block-title span,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-trending-now-title,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .block-title a,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-read-more a,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-weather-information:before,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-weather-week:before,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-exchange-header:before,
            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #383838;
            }

            .td_uid_27_5aae8706afb06_rand .block-title {
                border-color: #383838;
            }
</style><script>var block_td_uid_27_5aae8706afb06 = new tdBlock();
block_td_uid_27_5aae8706afb06.id = "td_uid_27_5aae8706afb06";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.atts = '{"limit":"10","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#383838","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_27_5aae8706afb06_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_27_5aae8706afb06.td_column_number = "3";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.block_type = "td_block_trending_now";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.post_count = "10";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.found_posts = "107068";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.header_color = "#383838";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_27_5aae8706afb06.max_num_pages = "10707";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_27_5aae8706afb06);
</script><div id=td_uid_27_5aae8706afb06 class="td_block_inner">
<div class="td-block-row"><div class="td-trending-now-wrapper" id="td_uid_27_5aae8706afb06" data-start=""><div class="td-trending-now-title">AHORA</div><div class="td-trending-now-display-area">
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-0 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención">PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-1 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-carolina-mejia-se-presenta-votar-habla-renuncia-andres-bautista/" rel="bookmark" title="Video: Carolina Mejía se presenta a votar y habla sobre renuncia de Andrés Bautista">Video: Carolina Mejía se presenta a votar y habla sobre renuncia de Andrés Bautista</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-2 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”">Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-3 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm/" rel="bookmark" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM">Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-4 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo/" rel="bookmark" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?">¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-5 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana/" rel="bookmark" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana">Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-6 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/aun-no-inician-votaciones-prm-villa-mella/" rel="bookmark" title="Aún no inician votaciones PRM en Villa Mella">Aún no inician votaciones PRM en Villa Mella</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-7 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx/" rel="bookmark" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx">Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-8 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/presidente-medina-se-solidariza-traves-twitter-familia-empresario-perello/" rel="bookmark" title="Presidente Medina se solidariza a través de Twitter con familia de empresario Perelló">Presidente Medina se solidariza a través de Twitter con familia de empresario Perelló</a></h3>
</div>
<div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-9 td-trending-now-post">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/convencion-prm-conoce-la-lista-total-aspirantes-puestos-electivos/" rel="bookmark" title="Convención PRM: conoce la lista total de aspirantes a puestos electivos">Convención PRM: conoce la lista total de aspirantes a puestos electivos</a></h3>
</div>
</div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td_ajax-prev-pagex td-trending-now-nav-left" data-block-id="td_uid_27_5aae8706afb06" data-moving="left" data-control-start=""><i class="td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td_ajax-next-pagex td-trending-now-nav-right" data-block-id="td_uid_27_5aae8706afb06" data-moving="right" data-control-start=""><i class="td-icon-menu-right"></i></a></div></div></div></div></div> <div class="td_block_wrap td_block_18 td_uid_28_5aae8706b0f9d_rand td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_28_5aae8706b0f9d"><script>var block_td_uid_28_5aae8706b0f9d = new tdBlock();
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.id = "td_uid_28_5aae8706b0f9d";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"PRM","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"Todo sobre la convenci\u00f3n del PRM","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_28_5aae8706b0f9d_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.td_column_number = "3";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.block_type = "td_block_18";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.post_count = "3";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.found_posts = "724";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.header_color = "";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_28_5aae8706b0f9d.max_num_pages = "242";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_28_5aae8706b0f9d);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span>Todo sobre la convención del PRM</span></h4></div><div id=td_uid_28_5aae8706b0f9d class="td_block_inner td-column-3">
<div class="td_module_mx8 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="meta-info-container">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención"><img width="569" height="385" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/c2fd0787-esta-569x385.jpg" alt="" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
 <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención">PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención</a></h3> <span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/samuel/">Samuel Guzman</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T11:21:52+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-carolina-mejia-se-presenta-votar-habla-renuncia-andres-bautista/" rel="bookmark" title="Video: Carolina Mejía se presenta a votar y habla sobre renuncia de Andrés Bautista"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/aa485415-hqdefault-218x150.jpg" alt="" title="Video: Carolina Mejía se presenta a votar y habla sobre renuncia de Andrés Bautista" /><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video" /></span></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-carolina-mejia-se-presenta-votar-habla-renuncia-andres-bautista/" rel="bookmark" title="Video: Carolina Mejía se presenta a votar y habla sobre renuncia de Andrés Bautista">Video: Carolina Mejía se presenta a votar y habla sobre renuncia de Andrés Bautista</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/samuel/">Samuel Guzman</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T11:07:45+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
<div class="td-excerpt">
Es aspirante a secretaria general
Santo Domingo, RD.- La aspirante a secretaria general del Partido Revolucionario Moderno (PRM), Carolina Mejía, lamentó que su compañero Andrés... </div>
</div>
</div>
<div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/7588a6dc-prm-218x150.jpg" alt="" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”">Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/samuel/">Samuel Guzman</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T10:31:58+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
<div class="td-excerpt">
Al ser abordado por periodistas de CDN
Santo Domingo, RD.- El dirigente del Partido Revolucionario Dominicano (PRM), Hipólito Mejía, se refirió este domingo a la renuncia... </div>
</div>
</div>
</div></div> <div class="td_block_wrap td_block_video_playlist"><div id=td_uid_29_5aae8706b2ba3 class="td_block_inner"><div class="td_video_playlist_column_3"><div class="td_wrapper_video_playlist"><div class="td_wrapper_player td_wrapper_playlist_player_youtube" data-first-video="7tRhKUPSopY" data-autoplay="0">
<div id="player_youtube"></div>
</div><div class="td_container_video_playlist ">
<div class="td_video_controls_playlist_wrapper"><div class="td_video_stop_play_control"><a class="td-sp-video-play td-sp td_youtube_control"></a></div><div class="td_current_video_play_title_youtube td_video_title_playing"></div><div class="td_current_video_play_time_youtube td_video_time_playing"></div></div>
<div id="td_youtube_playlist_video" class="td_playlist_clickable td_add_scrollbar_to_playlist_for_mobile"><a class="td_7tRhKUPSopY td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="7tRhKUPSopY"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/7tRhKUPSopY/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Quevedo: "Fallo de descargo reconoció mi inocencia caso sicariato"</div><div class="td_video_time">00:59</div></div></a><a class="td_hds6vxuLk10 td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="hds6vxuLk10"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/hds6vxuLk10/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Policía Nacional colocará vigilancia a 300 metros de centros de votación del PRM</div><div class="td_video_time">01:15</div></div></a><a class="td_pVtl4Mx23BM td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="pVtl4Mx23BM"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/pVtl4Mx23BM/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">COE mantiene a tres provincias en alerta verde y tres en amarilla por inundaciones</div><div class="td_video_time">00:58</div></div></a><a class="td_Ep5YW66YCT8 td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="Ep5YW66YCT8"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/Ep5YW66YCT8/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Conmemoran 43 aniversario de asesinato del periodista Orlando Martínez</div><div class="td_video_time">01:10</div></div></a><a class="td_yz242Jk1fPc td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="yz242Jk1fPc"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/yz242Jk1fPc/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Barahona: se suicida de un disparo juez y catedrático de UCATEBA Luis Alberto Díaz</div><div class="td_video_time">02:01</div></div></a></div>
</div>
</div>
</div>
<script>;if (undefined === window.td_youtube_list_ids) {window.td_youtube_list_ids = {}};window.td_youtube_list_ids['td_7tRhKUPSopY'] = {title:"Quevedo: &quot;Fallo de descargo reconoció mi inocencia caso sicariato&quot;",time:"00:59"};window.td_youtube_list_ids['td_hds6vxuLk10'] = {title:"Policía Nacional colocará vigilancia a 300 metros de centros de votación del PRM",time:"01:15"};window.td_youtube_list_ids['td_pVtl4Mx23BM'] = {title:"COE mantiene a tres provincias en alerta verde y tres en amarilla por inundaciones",time:"00:58"};window.td_youtube_list_ids['td_Ep5YW66YCT8'] = {title:"Conmemoran 43 aniversario de asesinato del periodista Orlando Martínez",time:"01:10"};window.td_youtube_list_ids['td_yz242Jk1fPc'] = {title:"Barahona: se suicida de un disparo juez y catedrático de UCATEBA Luis Alberto Díaz",time:"02:01"};</script></div></div> </div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1486683886364 vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner vc_custom_1502190383403"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_wp_text wpb_content_element"><div class="widget widget_text"> <div class="textwidget"><p></p>
<div id='div-gpt-ad-9390018081499-32' style='width:728px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-9390018081499-32');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div></div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row td-pb-row td-ss-row vc_custom_1486687959604"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_19 td_uid_30_5aae8706b3e3e_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_30_5aae8706b3e3e"><script>var block_td_uid_30_5aae8706b3e3e = new tdBlock();
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.id = "td_uid_30_5aae8706b3e3e";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.atts = '{"limit":"10","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1000025","category_ids":"","custom_title":"NACIONALES","custom_url":"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/nacionales\/","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"1000023,1000078,14878,1000024","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_30_5aae8706b3e3e_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.td_column_number = "2";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.block_type = "td_block_19";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.post_count = "10";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.found_posts = "49895";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.header_color = "";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_30_5aae8706b3e3e.max_num_pages = "4990";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_30_5aae8706b3e3e);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/nacionales/">NACIONALES</a></h4><div class="td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_30_5aae8706b3e3e"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_30_5aae8706b3e3e_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_31_5aae8706b4a33" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e" href="#">Recientes</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_32_5aae8706b4a74" data-td_filter_value="1000023" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e" href="#">Económicas</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_33_5aae8706b4aae" data-td_filter_value="1000078" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e" href="#">Justicia</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_34_5aae8706b4ae8" data-td_filter_value="14878" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e" href="#">Política</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_35_5aae8706b4b21" data-td_filter_value="1000024" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e" href="#">Regionales</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Más</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_30_5aae8706b3e3e class="td_block_inner td-column-2">
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/c2fd0787-esta-356x220.jpg" alt="" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/prm-usa-vehiculo-logo-del-metro-santo-domingo-transportar-materiales-convencion/" rel="bookmark" title="PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención">PRM usa vehículo con logo del Metro de Santo Domingo para transportar materiales de su convención</a></h3> <div class="td-editor-date">
<span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/samuel/">Samuel Guzman</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T11:21:52+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/7588a6dc-prm-356x220.jpg" alt="" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/video-hipolito-andres-bautista-politica-se-manda-se-manda-2/" rel="bookmark" title="Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”">Video de Hipólito sobre Andrés Bautista: “En política el que se manda se manda”</a></h3> <div class="td-editor-date">
<span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/samuel/">Samuel Guzman</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T10:31:58+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm/" rel="bookmark" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/140adec1-conve-80x60.jpg" alt="" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/dajabon-denuncian-retrasos-llegada-materiales-convencion-del-prm/" rel="bookmark" title="Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM">Dajabón: denuncian retrasos en llegada de materiales para Convención del PRM</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T10:23:44+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana/" rel="bookmark" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana"><img width="80" height="53" class="entry-thumb" src="/wp-content/uploads/2014/01/Tony-Raful.jpg" alt="" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/comision-organizadora-anuncia-convencion-prm-iniciara-partir-las-10-la-manana/" rel="bookmark" title="Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana">Comisión Organizadora anuncia Convención PRM iniciará a partir de las 10:00 de la mañana</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:53:00+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/aun-no-inician-votaciones-prm-villa-mella/" rel="bookmark" title="Aún no inician votaciones PRM en Villa Mella"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/6f243ca6-retraso-80x60.jpg" alt="" title="Aún no inician votaciones PRM en Villa Mella" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/aun-no-inician-votaciones-prm-villa-mella/" rel="bookmark" title="Aún no inician votaciones PRM en Villa Mella">Aún no inician votaciones PRM en Villa Mella</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:41:48+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/presidente-medina-se-solidariza-traves-twitter-familia-empresario-perello/" rel="bookmark" title="Presidente Medina se solidariza a través de Twitter con familia de empresario Perelló"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/0a95809f-danilo-medina-4-80x60.jpg" alt="" title="Presidente Medina se solidariza a través de Twitter con familia de empresario Perelló" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/presidente-medina-se-solidariza-traves-twitter-familia-empresario-perello/" rel="bookmark" title="Presidente Medina se solidariza a través de Twitter con familia de empresario Perelló">Presidente Medina se solidariza a través de Twitter con familia de empresario Perelló</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:06:03+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/convencion-prm-conoce-la-lista-total-aspirantes-puestos-electivos/" rel="bookmark" title="Convención PRM: conoce la lista total de aspirantes a puestos electivos"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/c610f667-74c0a573-preparativo-de-la-convencion-del-prm-dp-17-640x384-80x60.jpg" alt="" title="Convención PRM: conoce la lista total de aspirantes a puestos electivos" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/convencion-prm-conoce-la-lista-total-aspirantes-puestos-electivos/" rel="bookmark" title="Convención PRM: conoce la lista total de aspirantes a puestos electivos">Convención PRM: conoce la lista total de aspirantes a puestos electivos</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:04:57+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/convencion-prm-mira-donde-votan-los-principales-candidatos-dirigentes/" rel="bookmark" title="Convención PRM: mira dónde votan los principales candidatos y dirigentes"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/8e45068b-casa-nacional-prm-80x60.jpg" alt="" title="Convención PRM: mira dónde votan los principales candidatos y dirigentes" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/convencion-prm-mira-donde-votan-los-principales-candidatos-dirigentes/" rel="bookmark" title="Convención PRM: mira dónde votan los principales candidatos y dirigentes">Convención PRM: mira dónde votan los principales candidatos y dirigentes</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T08:54:22+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/banco-popular-dominicano-celebra-asamblea-accionistas/" rel="bookmark" title="Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/e920e803-dsc02760-80x60.jpg" alt="" title="Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/banco-popular-dominicano-celebra-asamblea-accionistas/" rel="bookmark" title="Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas">Banco Popular Dominicano celebra asamblea de accionistas</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T08:24:24+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/fallece-empresario-rafael-perello/" rel="bookmark" title="Fallece el empresario Rafael Perelló"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/c355645a-fallecio-80x60.jpg" alt="Fallece el empresario Rafael Perelló" title="Fallece el empresario Rafael Perelló" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/fallece-empresario-rafael-perello/" rel="bookmark" title="Fallece el empresario Rafael Perelló">Fallece el empresario Rafael Perelló</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:36:45+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_30_5aae8706b3e3e" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_30_5aae8706b3e3e" data-td_block_id="td_uid_30_5aae8706b3e3e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <div class="vc_wp_text wpb_content_element"><div class="widget widget_text"> <div class="textwidget"><p></p>
<div id='div-gpt-ad-6707728405793-31' style='width:728px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-6707728405793-31');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div></div><div class="td_block_wrap td_block_19 td_uid_36_5aae8706b77ae_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_36_5aae8706b77ae"><script>var block_td_uid_36_5aae8706b77ae = new tdBlock();
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.id = "td_uid_36_5aae8706b77ae";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.atts = '{"limit":"10","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"5","category_ids":"","custom_title":"INTERNACIONALES","custom_url":"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/internacionales\/","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"15290,1000026,14877","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_36_5aae8706b77ae_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.td_column_number = "2";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.block_type = "td_block_19";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.post_count = "10";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.found_posts = "32158";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.header_color = "";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_36_5aae8706b77ae.max_num_pages = "3216";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_36_5aae8706b77ae);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/internacionales/">INTERNACIONALES</a></h4><div class="td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_36_5aae8706b77ae"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_36_5aae8706b77ae_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_37_5aae8706b8489" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_36_5aae8706b77ae" href="#">Recientes</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_38_5aae8706b84c5" data-td_filter_value="15290" data-td_block_id="td_uid_36_5aae8706b77ae" href="#">America Latina</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_39_5aae8706b84ff" data-td_filter_value="1000026" data-td_block_id="td_uid_36_5aae8706b77ae" href="#">Estados Unidos</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_40_5aae8706b853a" data-td_filter_value="14877" data-td_block_id="td_uid_36_5aae8706b77ae" href="#">Resto del Mundo</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Más</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_36_5aae8706b77ae class="td_block_inner td-column-2">
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx/" rel="bookmark" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a89d8c68-grave-un-taxista-dominicano-de-uber-356x220.jpg" alt="" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/grave-taxista-dominicano-uber-herido-tres-balazos-atraco-bronx/" rel="bookmark" title="Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx">Grave un taxista dominicano de Uber herido de tres balazos durante atraco en Bronx</a></h3> <div class="td-editor-date">
<span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/redaccion-cdn/">Redaccion CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:30:36+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami/" rel="bookmark" title="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/69ea9eb7-florida-356x220.png" alt="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami" title="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/hallan-tres-cuerpos-dentro-los-primeros-carros-sacados-debajo-del-puente-miami/" rel="bookmark" title="Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami">Hallan tres cuerpos dentro de los primeros carros sacados debajo del puente de Miami</a></h3> <div class="td-editor-date">
<span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/lucy-nunez/">Lucy Núñez</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:25:09+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels/" rel="bookmark" title="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/e4e4e41a-actriz-80x60.png" alt="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels" title="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/trump-exige-20-millones-dolares-actriz-porno-stormy-daniels/" rel="bookmark" title="Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels">Trump exige 20 millones de dólares a actriz porno Stormy Daniels</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:13:30+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/conmemoran-43-aniversarios-asesinato-del-periodista-orlando-martinez/" rel="bookmark" title="Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/b1c2ae8e-hqdefault-80x60.jpg" alt="" title="Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez" /><span class="td-video-play-ico td-video-small"><img width="20" height="20" class="td-retina" src="/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/video-small.png" alt="video" /></span></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/conmemoran-43-aniversarios-asesinato-del-periodista-orlando-martinez/" rel="bookmark" title="Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez">Conmemoran 43 aniversarios de asesinato del periodista Orlando Martínez</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T19:06:33+00:00">Marzo 17, 2018</time></span>  </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/consultora-trabajo-trump-manipulo-datos-50-millones-usuarios-facebook/" rel="bookmark" title="Consultora que trabajó para Trump manipuló datos de 50 millones de usuarios de Facebook"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a3107660-cuenta-80x60.jpg" alt="Consultora que trabajó para Trump manipuló datos de 50 millones de usuarios de Facebook" title="Consultora que trabajó para Trump manipuló datos de 50 millones de usuarios de Facebook" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/consultora-trabajo-trump-manipulo-datos-50-millones-usuarios-facebook/" rel="bookmark" title="Consultora que trabajó para Trump manipuló datos de 50 millones de usuarios de Facebook">Consultora que trabajó para Trump manipuló datos de 50 millones de usuarios de Facebook</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T19:05:08+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/una-persona-resulta-muerta-otra-herida-tras-tiroteo-centro-comercial-california/" rel="bookmark" title="Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/2171e722-california-80x60.jpg" alt="Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California" title="Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/una-persona-resulta-muerta-otra-herida-tras-tiroteo-centro-comercial-california/" rel="bookmark" title="Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California">Una persona resulta muerta y otra herida tras un tiroteo en un centro comercial de California</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T18:53:36+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/muere-ex-primer-ministro-vietnamita-phan-van-khai/" rel="bookmark" title="Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/cca3e2c2-11111111-80x60.png" alt="Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai" title="Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/muere-ex-primer-ministro-vietnamita-phan-van-khai/" rel="bookmark" title="Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai">Muere ex primer ministro vietnamita, Phan Van Khai</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T17:38:23+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/al-menos-16-muertos-tras-naufragar-barco-grecia/" rel="bookmark" title="Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/b04c1eb1-grecia-80x60.jpg" alt="Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia" title="Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/al-menos-16-muertos-tras-naufragar-barco-grecia/" rel="bookmark" title="Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia">Al menos 16 muertos tras naufragar un barco en Grecia</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T14:53:31+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/exsubdirector-del-fbi-mccabe-blanco-trump-fue-despedido/" rel="bookmark" title="El exsubdirector del FBI McCabe, blanco de Trump, fue despedido"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/81894475-votao-80x60.jpg" alt="El exsubdirector del FBI McCabe, blanco de Trump, fue despedido" title="El exsubdirector del FBI McCabe, blanco de Trump, fue despedido" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/exsubdirector-del-fbi-mccabe-blanco-trump-fue-despedido/" rel="bookmark" title="El exsubdirector del FBI McCabe, blanco de Trump, fue despedido">El exsubdirector del FBI McCabe, blanco de Trump, fue despedido</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T13:40:26+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/universidad-florida-departamento-transporte-sabian-grieta-puente-colapso/" rel="bookmark" title="Universidad de Florida y Departamento de Transporte sabían de grieta en el puente que colapsó"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/979ad33d-miami-80x60.jpeg" alt="Universidad de Florida y Departamento de Transporte sabían de grieta en el puente que colapsó" title="Universidad de Florida y Departamento de Transporte sabían de grieta en el puente que colapsó" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/universidad-florida-departamento-transporte-sabian-grieta-puente-colapso/" rel="bookmark" title="Universidad de Florida y Departamento de Transporte sabían de grieta en el puente que colapsó">Universidad de Florida y Departamento de Transporte sabían de grieta en el puente que colapsó</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T12:26:55+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_36_5aae8706b77ae" data-td_block_id="td_uid_36_5aae8706b77ae"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_36_5aae8706b77ae" data-td_block_id="td_uid_36_5aae8706b77ae"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <div class="vc_wp_text wpb_content_element"><div class="widget widget_text"> <div class="textwidget"><p></p>
<div id='div-gpt-ad-4446389166017-30' style='width:728px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-4446389166017-30');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div></div>
<div class="wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1510068654933 titulo-deportes">
<div class="wpb_wrapper">
<h6><a style="color: #ffffff;" href="http://www.cdn.com.do/noticias/deportes/">DEPORTES</a></h6>
</div>
</div>
<div class="td_block_wrap td_block_big_grid_9 vc_custom_1486686081177 td_uid_41_5aae8706bb635_rand td-grid-style-1 td-hover-1 td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_41_5aae8706bb635"><div id=td_uid_41_5aae8706bb635 class="td_block_inner"><div class="td-big-grid-wrapper">
<div class="td_module_mx15 td-animation-stack td-big-grid-post-0 td-big-grid-post td-medium-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/dominicano-luis-severino-abrira-los-yanquis-dia-inaugural/" rel="bookmark" title="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural"><img width="356" height="364" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/bdfed8ca-luis-356x364.jpg" alt="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural" title="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/dominicano-luis-severino-abrira-los-yanquis-dia-inaugural/" rel="bookmark" title="Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural">Dominicano Luis Severino abrirá por los Yanquis en el día inaugural</a></h3> </div>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/lucy-nunez/">Lucy Núñez</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T19:15:20+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_mx15 td-animation-stack td-big-grid-post-1 td-big-grid-post td-medium-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/dominicano-sandy-alcantara-podria-colarse-la-rotacion-marlins/" rel="bookmark" title="Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins"><img width="350" height="254" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/6a161b63-sandy-alcantara.png" alt="" title="Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/dominicano-sandy-alcantara-podria-colarse-la-rotacion-marlins/" rel="bookmark" title="Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins">Dominicano Sandy Alcántara podría colarse en la rotación de Marlins</a></h3> </div>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/pasante/">Redacción CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T18:48:21+00:00">Marzo 16, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_mx15 td-animation-stack td-big-grid-post-2 td-big-grid-post td-medium-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros/" rel="bookmark" title="Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros"><img width="356" height="364" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/0dbbf10b-nuevos-abridores-356x364.jpg" alt="" title="Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/mas-especulaciones-torno-donde-terminaran-alex-cobb-jose-bautista-otros/" rel="bookmark" title="Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros">Más especulaciones en torno a dónde terminarán Alex Cobb, José Bautista y otros</a></h3> </div>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/pasante/">Redacción CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T18:09:44+00:00">Marzo 16, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_mx15 td-animation-stack td-big-grid-post-3 td-big-grid-post td-medium-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana/" rel="bookmark" title="FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana"><img width="356" height="364" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/7296d3f5-fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-de-semana-356x364.jpg" alt="" title="FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/fedofutbol-celebra-varios-convivios-este-fin-semana/" rel="bookmark" title="FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana">FEDOFUTBOL celebra varios convivios este fin de semana</a></h3> </div>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/marvelocdn-com-do/">Miguelina Arvelo</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T17:04:54+00:00">Marzo 16, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div>
</div><div class="clearfix"></div></div></div> <div class="vc_empty_space" style="height: 20px"><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
<div class="vc_wp_text wpb_content_element"><div class="widget widget_text"> <div class="textwidget"><p></p>
<div id='div-gpt-ad-2669292779432-28' style='width:728px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-2669292779432-28');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div></div><div class="vc_empty_space" style="height: 32px"><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
<div class="td_block_wrap td_block_5 td_uid_42_5aae8706bcff2_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_42_5aae8706bcff2"><script>var block_td_uid_42_5aae8706bcff2 = new tdBlock();
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.id = "td_uid_42_5aae8706bcff2";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.atts = '{"limit":"4","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1019558","category_ids":"","custom_title":"ESPECT\u00c1CULOS","custom_url":"http:\/\/www.cdn.com.do\/noticias\/espectaculos\/","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_42_5aae8706bcff2_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.td_column_number = "2";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.block_type = "td_block_5";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.post_count = "4";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.found_posts = "404";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.header_color = "";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_42_5aae8706bcff2.max_num_pages = "101";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_42_5aae8706bcff2);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><a href="http://www.cdn.com.do/noticias/espectaculos/">ESPECTÁCULOS</a></h4></div><div id=td_uid_42_5aae8706bcff2 class="td_block_inner">
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/esperan-reaparicion-de-juan-gabriel-para-confirmar-que-sigue-con-vida/" rel="bookmark" title="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/9d500d60-gabriel-324x235.jpeg" alt="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida" title="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/esperan-reaparicion-de-juan-gabriel-para-confirmar-que-sigue-con-vida/" rel="bookmark" title="Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida">Esperan reaparición de Juan Gabriel para confirmar que sigue con vida</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/redaccion-cdn/">Redaccion CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:29:17+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/la-casa-juan-gabriel-muestra-uso-reciente/" rel="bookmark" title="La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/efea86dc-juan-gabriel-324x235.jpg" alt="" title="La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/la-casa-juan-gabriel-muestra-uso-reciente/" rel="bookmark" title="La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente">La casa de Juan Gabriel muestra señales de uso reciente</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/anova/">Alcides Nova</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:17:01+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/jennifer-lopez-confiesa-haber-victima-acoso-sexual/" rel="bookmark" title="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/39399d9f-lopez-324x235.png" alt="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual" title="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/jennifer-lopez-confiesa-haber-victima-acoso-sexual/" rel="bookmark" title="Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual">Jennifer López confiesa haber sido víctima de acoso sexual</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/lucy-nunez/">Lucy Núñez</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T15:46:19+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a8318585-descarga-324x235.jpeg" alt="" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager">Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo,...</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/redaccion-cdn/">Redaccion CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T00:07:32+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
</div>
</div> </div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_42_5aae8706bcff2" data-td_block_id="td_uid_42_5aae8706bcff2"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_42_5aae8706bcff2" data-td_block_id="td_uid_42_5aae8706bcff2"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <div class="vc_wp_text wpb_content_element"><div class="widget widget_text"> <div class="textwidget"><p></p>
<div id='div-gpt-ad-8193674277928-29' style='width:728px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-8193674277928-29');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div></div><div class="td_block_wrap td_block_19 td_uid_43_5aae8706be9d8_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top bloque-tecnologia" data-td-block-uid="td_uid_43_5aae8706be9d8">
<style scoped>
.td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand a.td-pulldown-filter-link:hover,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-subcat-item a:hover,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td_quote_on_blocks,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-instagram-user a {
                color: #f20000;
            }

            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #f20000;
                border-color: #f20000;
            }

            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .block-title span,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-trending-now-title,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .block-title a,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-read-more a,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-weather-information:before,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-weather-week:before,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-exchange-header:before,
            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #f20000;
            }

            .td_uid_43_5aae8706be9d8_rand .block-title {
                border-color: #f20000;
            }
</style><script>var block_td_uid_43_5aae8706be9d8 = new tdBlock();
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.id = "td_uid_43_5aae8706be9d8";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.atts = '{"limit":"10","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"15277,1000028,1000079, 1000027","custom_title":"MAS NOTICIAS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#f20000","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"15513,15277,1000028,1000079, 1000027","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_43_5aae8706be9d8_rand","el_class":"bloque-tecnologia","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.td_column_number = "2";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.block_type = "td_block_19";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.post_count = "10";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.found_posts = "12650";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.header_color = "#f20000";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_43_5aae8706be9d8.max_num_pages = "1265";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_43_5aae8706be9d8);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span>MAS NOTICIAS</span></h4><div class="td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_43_5aae8706be9d8"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_43_5aae8706be9d8_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_44_5aae8706bf54b" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8" href="#">Recientes</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_45_5aae8706bf587" data-td_filter_value="15513" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8" href="#">Estilos de vida</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_46_5aae8706bf5c1" data-td_filter_value="15277" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8" href="#">Tecnología</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_47_5aae8706bf61e" data-td_filter_value="1000028" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8" href="#">Salud</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_48_5aae8706bf659" data-td_filter_value="1000079" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8" href="#">Insólito</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_49_5aae8706bf693" data-td_filter_value="1000027" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8" href="#">Artes</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Más</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_43_5aae8706be9d8 class="td_block_inner td-column-2">
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo/" rel="bookmark" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/53e29f5c-untitled-collage-356x220.jpg" alt="" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/18/tan-cercano-juan-gabriel-hombre-asegura-artista-esta-vivo/" rel="bookmark" title="¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?">¿Qué tan cercano a Juan Gabriel es el hombre que asegura que el artista está vivo?</a></h3> <div class="td-editor-date">
<span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/redaccion-cdn/">Redaccion CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T10:03:47+00:00">Marzo 18, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/a8318585-descarga-356x220.jpeg" alt="" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager" /></a></div>
<div class="td-module-meta-info">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/juan-gabriel-fingio-muerte-pedira-perdon-pueblo-segun-exmanager/" rel="bookmark" title="Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager">Juan Gabriel fingió su muerte y pedirá perdón a su pueblo, según exmanager</a></h3> <div class="td-editor-date">
<span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/redaccion-cdn/">Redaccion CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T00:07:32+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </span>
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey/" rel="bookmark" title="El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/4f4bef36-el-nino-jesus-que-llevaba-casi-un-siglo-desaparecido-80x60.jpg" alt="" title="El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/16/nino-jesus-llevaba-casi-siglo-desaparecido-devuelto-una-iglesia-nueva-jersey/" rel="bookmark" title="El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey">El niño Jesús que llevaba casi un siglo desaparecido es devuelto a una iglesia de Nueva Jersey</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T17:24:30+00:00">Marzo 16, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar/" rel="bookmark" title="Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/647f077b-bienestar-80x60.jpg" alt="" title="Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/anuncian-agenda-del-cuarto-congreso-internacional-turismo-salud-bienestar/" rel="bookmark" title="Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar">Anuncian agenda del cuarto Congreso Internacional de Turismo de Salud y Bienestar</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
 <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T22:12:07+00:00">Marzo 15, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/actor-dominicano-netflix-produccion-urbana-on-my-block/" rel="bookmark" title="Actor dominicano en Netflix con producción urbana “On My Block”"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/6e3c779b-el-actor-dominicano-jason-genao-encarna-80x60.jpg" alt="" title="Actor dominicano en Netflix con producción urbana “On My Block”" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/actor-dominicano-netflix-produccion-urbana-on-my-block/" rel="bookmark" title="Actor dominicano en Netflix con producción urbana “On My Block”">Actor dominicano en Netflix con producción urbana “On My Block”</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T17:36:06+00:00">Marzo 15, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/ministerio-cultura-impulsa-44-nuevos-proyectos-culturales/" rel="bookmark" title="Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/3f20fcb7-claudio-80x60.jpg" alt="" title="Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/15/ministerio-cultura-impulsa-44-nuevos-proyectos-culturales/" rel="bookmark" title="Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales">Ministerio de Cultura impulsa 44 nuevos proyectos culturales</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T12:00:03+00:00">Marzo 15, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/14/la-actriz-lesbiana-sex-and-the-city-lanzara-candidatura-gobernadora-ny/" rel="bookmark" title="La actriz lesbiana de “Sex and The City” lanzará candidatura a gobernadora de NY"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/4b69140e-la-actriz-lesbiana-cynthia-nixon-80x60.jpg" alt="" title="La actriz lesbiana de “Sex and The City” lanzará candidatura a gobernadora de NY" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/14/la-actriz-lesbiana-sex-and-the-city-lanzara-candidatura-gobernadora-ny/" rel="bookmark" title="La actriz lesbiana de “Sex and The City” lanzará candidatura a gobernadora de NY">La actriz lesbiana de “Sex and The City” lanzará candidatura a gobernadora de NY</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T14:25:09+00:00">Marzo 14, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/14/acroarte-otorgara-soberano-al-merito-francisco-ulloa/" rel="bookmark" title="Acroarte otorgará Soberano al Mérito a Francisco Ulloa"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/d86b8000-francisco-ulolla-80x60.jpg" alt="" title="Acroarte otorgará Soberano al Mérito a Francisco Ulloa" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/14/acroarte-otorgara-soberano-al-merito-francisco-ulloa/" rel="bookmark" title="Acroarte otorgará Soberano al Mérito a Francisco Ulloa">Acroarte otorgará Soberano al Mérito a Francisco Ulloa</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T11:29:37+00:00">Marzo 14, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/14/30-escritores-8-paises-confirman-asistencia-la-filsd-2018/" rel="bookmark" title="30 escritores de 8 países confirman asistencia a la FILSD 2018"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/d9c50500-fid-80x60.jpg" alt="" title="30 escritores de 8 países confirman asistencia a la FILSD 2018" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/14/30-escritores-8-paises-confirman-asistencia-la-filsd-2018/" rel="bookmark" title="30 escritores de 8 países confirman asistencia a la FILSD 2018">30 escritores de 8 países confirman asistencia a la FILSD 2018</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T11:00:17+00:00">Marzo 14, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/13/destacan-importancia-fomentar-trasplante-renal-donante-vivo/" rel="bookmark" title="Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/03/18566a71-renal-80x60.jpg" alt="" title="Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/13/destacan-importancia-fomentar-trasplante-renal-donante-vivo/" rel="bookmark" title="Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo">Destacan importancia de fomentar trasplante renal de donante vivo</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
 <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T18:36:57+00:00">Marzo 13, 2018</time></span> </div>
</div>
</div>
</div> </div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_43_5aae8706be9d8" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_43_5aae8706be9d8" data-td_block_id="td_uid_43_5aae8706be9d8"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <div class="vc_wp_text wpb_content_element"><div class="widget widget_text"> <div class="textwidget"><p></p>
<div id='div-gpt-ad-2876117403308-27' style='width:728px;height:90px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-2876117403308-27');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
<div class="wpb_wrapper">
<div id='div-gpt-ad-4193838578131-26' style='width:300px;height:250px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-4193838578131-26');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div>
<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
<div class="wpb_wrapper">
<div id='div-gpt-ad-1622332181367-25' style='width:300px;height:250px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-1622332181367-25');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div>
<div class="vc_empty_space" style="height: 32px"><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
<div class="td_block_wrap td_block_text_with_title td_uid_50_5aae8706c3dd3_rand td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_50_5aae8706c3dd3"><h4 class="block-title"><span>Reportaje CDN</span></h4><div class="td_mod_wrap"></div></div>
<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html">
<div class="wpb_wrapper">
<iframe width="640" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/M2qY8iegCwU" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>
</div>
</div>
<div class="td_block_wrap td_block_text_with_title td_uid_51_5aae8706c3f19_rand td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_51_5aae8706c3f19"><h4 class="block-title"><span>ENCUESTA</span></h4><div class="td_mod_wrap"><div class="weblator-poll-container" data-results="" data-poll-id="96" data-random-id="KBorvsAhhW" data-_wpnonce="8b538ae611"><div class="weblator-poll-loading">Loading</div>
<div class="panel panel-default">
<div class="panel-heading">
<h3 class="panel-title">&iquest;Pierde impacto la convenci&oacute;n del PRM con el retiro de la candidatura de Andr&eacute;s Bautista?</h3>
</div>
<div class="panel-body weblator-poll-vote">
<div class="alert alert-success">Thank you for voting</div>
<div class="alert alert-warning">You have already voted on this poll!</div>
<div class="alert alert-danger">Please select an option!</div>
<ul><li><input type="radio" data-index="0" name="weblator-chart-options" id="option-439" data-poll-id="96" value="439" /><label class="weblator-poll-label" for="option-439">si</label>
</li><li><input type="radio" data-index="1" name="weblator-chart-options" id="option-440" data-poll-id="96" value="440" /><label class="weblator-poll-label" for="option-440">no</label>
</li></ul></div><div class="panel-footer">
<div class="button-vote">
<button class="btn btn-default vote-button weblator-poll-submit"><i class="fa fa-spinner fa-spin vote-spin"></i> Vote</button>
</div>
<div class="weblator-view-results"><a href="#" class="weblator-view-poll btn btn-default" disabled="disabled">Show</a><a href="#" class="weblator-hide-poll btn btn-default">Hide</a>
</div>
</div>
</div><div class='panel-heading'><h3 class='poll-panel-title' style='display:none;'>&iquest;Pierde impacto la convenci&oacute;n del PRM con el retiro de la candidatura de Andr&eacute;s Bautista?</h3></div><div class='width-control' style='margin-top:25px;margin-left:auto;margin-right:auto;width:320px'><canvas style="margin-left: -15px;" data-width="320px" data-weblator-poll-id="96" id="weblator-chart-96" class="weblator-chart"></canvas></div></div></div></div>
<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
<div class="wpb_wrapper">
<div id='div-gpt-ad-3953845120138-24' style='width:300px;height:250px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-3953845120138-24');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div>
<div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_52_5aae8706c59ef_rand td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_52_5aae8706c59ef"><script>var block_td_uid_52_5aae8706c59ef = new tdBlock();
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.id = "td_uid_52_5aae8706c59ef";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.atts = '{"limit":"1","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"1014617","category_ids":"","custom_title":"El Sabor de la Cocina","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Recientes","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_52_5aae8706c59ef_rand","el_class":"","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.td_column_number = "1";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.post_count = "1";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.found_posts = "94";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.header_color = "";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_52_5aae8706c59ef.max_num_pages = "94";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_52_5aae8706c59ef);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span>El Sabor de la Cocina</span></h4></div><div id=td_uid_52_5aae8706c59ef class="td_block_inner td-column-1">
<div class="td-block-span12">
<div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/receta-de-bruschetta-3/" rel="bookmark" title="Receta de bruschetta"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/uploads/2018/01/83ac9765-tomate-bugalu-4-324x235.jpg" alt="" title="Receta de bruschetta" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://www.cdn.com.do/2018/03/17/receta-de-bruschetta-3/" rel="bookmark" title="Receta de bruschetta">Receta de bruschetta</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-author-name"><a href="http://www.cdn.com.do/author/redaccion-cdn/">Redaccion CDN</a>&nbsp;&nbsp;</span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T00:31:46+00:00">Marzo 17, 2018</time></span> </div>
<div class="td-excerpt">
Aquí te traemos otra rica idea de que hacer con tomate. Unas bruschettas bien fáciles!
• 1 pan frances cortado en rueda
• 6 tomates bugalu... </div>
</div>
</div> </div></div> 
<div class="wpb_text_column wpb_content_element ">
<div class="wpb_wrapper">
<div id='div-gpt-ad-4193838578131-26' style='width:300px;height:250px;;margin: 0 auto;'><script>googletag.cmd.push(function() { googletag.display('div-gpt-ad-4193838578131-26');});googletag.pubads().enableAsyncRendering();googletag.pubads().collapseEmptyDivs(true);</script></div>
</div>
</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div>
</div>
</div> 

<div class="td-main-content-wrap td-footer-instagram-container">
<div id="taboola-below-article-thumbnails" style="max-width: 1000px;
    width: 100%;
    margin: 0px auto;"></div>
<script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({
    mode: 'thumbnails-a',
    container: 'taboola-below-article-thumbnails',
    placement: 'Below Article Thumbnails',
    target_type: 'mix'
  });
</script>
<div class="td-instagram-user">
<h4 class="td-footer-instagram-title">
Síguenos por Instagram <a class="td-footer-instagram-user-link" href="https://www.instagram.com/cdn37" target="_blank">@cdn37</a>
</h4>
</div>
<div class="td_block_wrap td_block_instagram td_uid_53_5aae8706c8931_rand td-pb-border-top" data-td-block-uid="td_uid_53_5aae8706c8931"><div id=td_uid_53_5aae8706c8931 class="td-instagram-wrap td_block_inner td-column-1"></div></div> </div>

<div class="td-footer-wrapper">
<div class="td-container">
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span12">
</div>
</div>
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span12">
</div>
</div>
</div>
<div class="td-footer-bottom-full">
<div class="td-container">
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="http://www.cdn.com.do/"><img class="td-retina-data" src="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/logo-cdn-white.png" data-retina="https://storage.googleapis.com/mmc-cdn-bucket/logo-cdn-white.png" alt="" title="" /></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>SOBRE NOSOTROS</span></div>©2016 En CDN Santo Domingo, Rep. Dom. Calle Doctor Defilló 4. Los Prados. Apartado postal 416. Teléfono: 809-683-8100 | Fax: 809-544-4003<div class="footer-email-wrap">Contáctanos: <a href="/cdn-cgi/l/email-protection#056c6b636a4566616b2b666a682b616a"><span class="__cf_email__" data-cfemail="51383f373e1132353f7f323e3c7f353e">[email&#160;protected]</span></a></div></aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>SÍGUENOS POR</span></div>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/cdn.com.do" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.instagram.com/cdn37/" title="Instagram">
<i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/cdn37" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.youtube.com/user/CDN37RD" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></aside></div> </div>
</div>
</div>
</div>

</div>

<div class="td-container"><div id="disqus_thread"></div></div><script data-cfasync="false" src="/cdn-cgi/scripts/d07b1474/cloudflare-static/email-decode.min.js"></script><script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/js/vendors/chartjs_new.js?ver=1.7.8'></script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/js/app/legend.js?ver=1.7.8'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var ajaxurl = "http:\/\/www.cdn.com.do\/wp-admin\/admin-ajax.php";
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/js/app/poll.js?ver=1.7.8'></script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/poll-plugin/public/assets/js/app/poll-init.js?ver=1.7.8'></script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/themes/Newspaper/js//tagdiv_theme.js?ver=7.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.cdn.com.do/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.7.3'></script>
<script type='text/javascript' src='/wp-content/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=4.12.1'></script>

<script>
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = '/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = '/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>
<style>
.num-layer-streaming .numls-videobox-wrapper iframe{
min-width:800px;
min-height:600px;
}
</style>
<script async='async' src="/wp-includes/js/velocity.min.js"></script>
<script src="/wp-content/themes/Newspaper/js/num-layer-streaming3.js"></script>
<script>
jQuery(document).ready(function($){
  $('#showlive').numLayerStreaming();
  $('.menu-item-1017507>a').numLayerStreaming();
  setTimeout(function(){ 
	yanomas = jQuery(jQuery("iframe[id*='1068x90_0']")[0]).contents().find('a');
	yanomas.attr('href',yanomas.attr('href').replace('www.cdn.com.do','yanomas.cdn.com.do'));
  }, 2000);

$("#ls_embed_1461704267").contents().find(".example-video-dimensions").attr("style","width:500px;height:400px");
});    
</script>
<script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({flush: true});
</script>
<script type="text/javascript" class="teads" async="true" src="//a.teads.tv/page/77988/tag"></script>
</body>
</html>