
<!DOCTYPE html>
<html lang="pt_BR">
    <head>
        <base href="http://www.cfess.org.br/" />
        <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=EmulateIE8"/>
        <meta name="google-translate-customization" content="23e048229be6e5e7-6d91df6c34f51dfe-gd54a043da3cf03cc-10"></meta>
        

        <title>CFESS - Conselho Federal de Serviço Social</title>
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8" >
<meta http-equiv="Description" content="" >
<meta http-equiv="Keywords" content="" >
<meta http-equiv="Content-Language" content="pt-BR" >
<meta http-equiv="GOOGLEBOT" content="index,follow" >
<meta http-equiv="revisit-after" content="1 Day" >
<meta http-equiv="Author" content="Bruno da Costa Monteiro" ><link href="/Layout/Padrao/css/padrao.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" id="padraoCss" >
<link href="/min/?f=/Layout/Padrao/css/jquery-ui-1.8.20.custom.css,/Codigos/Javascript/Nivo/nivo-slider.css" media="screen" rel="stylesheet" type="text/css" ><script type="text/javascript" src="/min/?f=/Codigos/Javascript/jQuery/jquery-1.11.1.min.js,/Codigos/Javascript/jQuery/jquery-ui-1.11.1.custom.min.js,/Codigos/Javascript/jQuery/jquery.printElement.min.js,/Codigos/Javascript/Geral.js,/Codigos/Javascript/Nivo/nivo.slider.pack.js"></script>        <script type="text/javascript" src="/js/library/Rybena/rybenaDOMFull-1.0.js"></script>
        <script type="text/javascript" src="/js/library/Rybena/rybena-1.0.js"></script>
		
        <link rel="shortcut icon" href="/Layout/Padrao/Imagens/Icones/Mini/favicon_16x16.ico"/>      
    
	
		<script>
			ready(function () {
				initRybena(
					{
						'dimension' : '3D', //Options: '2D' , '3D' (Default)
						'enableMobile' : 'true' //Options: 'false' , 'true'(Default)
					}
				);
			}); 
		</script> 
 
    </head>
<body>

    <div class="parte_superior">
        <div class="centralizar_conteudo superior_principal">
            <div class="logomarca superior_menu_itens">
                
                <a href="/" style="display: block; width: 138px; height: 145px; position: absolute;"></a>
                <a href="/" style="display: block; width: 262px; height: 55px; position: absolute; top: 75px;"></a>
                
                <div class="acessibilidade_busca ">
                    <div class="acessibilidade">
                        <div class="parte1">
                            <span id="aumentar_letra">
                                <a href="javascript:void(0)">
                                    + Aumentar a letra
                                </a>
                            </span> &nbsp;|&nbsp;

                            <span id="diminuir_letra">
                                <a href="javascript:void(0)">
                                    - Diminuir a letra
                                </a>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="separador">
                             &nbsp;|&nbsp;
                        </div>
                        
                        <div class="parte2">
                            <span id="contraste_da_pagina">
                                <a href="javascript:void(0)">
                                    + Contraste
                                </a>
                            </span>
                            &nbsp;|&nbsp;

                            <span id="acessibilidade_da_pagina">
                                <a href="/visualizar/menu/local/acessibilidade">
                                    Acessibilidade
                                </a>
                            </span>
                            
                        </div>
                    </div>

                    <div class="linguagem_busca">
                        <div class="area_linguagem">
                            <a href="">Mapa do site</a> &nbsp;|&nbsp;
                            <a href="javascript:void(0)" onclick="traduzir('en')">English</a> &nbsp;|&nbsp;
                            <a href="javascript:void(0)" onclick="traduzir('es')">Español</a>                          
                        </div>

                        <form class="conteudo_buscar" method="get" action="/visualizar/busca">
                            <span class="palavra_buscar">Buscar: </span>
                            <input id="procurar_superior" type="text" name="q" value="" />
                            <input type="submit" value="" id="btn_buscar_superior" onclick="document.location='/visualizar/busca?q='+$('#procurar_superior').val()" />
                        </form>
                    </div>
                </div>
                <div class="clear"></div>

                <div class="menu_principal">
                                                                                                                <a class="item_menu" href="/visualizar/noticias/">Notícias</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/menu/local/o-cfess">CFESS-CRESS</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/menu/local/regulamentacao-da-profissao">Legislação</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/eventos-atual">Eventos</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/manifesta">Publicações</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/menu/local/acessibilidade">Serviços</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/entre-em-contato/">Fale Conosco</a>
                        &nbsp;|&nbsp;                                                                                            <a class="item_menu" href="/visualizar/menu/local/acesso-a-informacao">Acesso à Informação</a>
                                                            </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="sucesso hide ">
            </div>
    
    <div class="conteudo_geral centralizar_conteudo">     
        <script> includeBar({ 'typeBar': 'default', });</script>
        
<div class="principal_esquerdo">
    
    <!-- Banner rotativo -->
    <div class="banner_rotativo theme-default">
        <div id="slider" class="nivoSlider">
                                                            <img class="imagem_slide " src="/fotos/BannerSite-DiaAS2018.png" alt="" 
                        title="#slide_1" />
                                                                <img class="imagem_slide hide" src="/fotos/BannerSiteDItadura.jpg" alt="" 
                        title="#slide_2" />
                                                                <img class="imagem_slide hide" src="/fotos/Banner-Site-Conjuntura.jpg" alt="" 
                        title="#slide_3" />
                                                                <img class="imagem_slide hide" src="/fotos/transparencia-CFESS-2016.jpg" alt="" 
                        title="#slide_4" />
                                                                <img class="imagem_slide hide" src="/fotos/Banner-Site-CartaBrasilia.jpg" alt="" 
                        title="#slide_5" />
                                                                                            <img class="imagem_slide hide" src="/fotos/cfess-campanha-recadastramento-banner-CFESS.jpg" alt="" 
                        title="#slide_6" />
                            
        </div>
        
                                                                    <div id="slide_1" class="nivo-html-caption">
                    <div style="font: 18px verdana; padding-bottom: 7px; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1457'">Já está disponível o material alusivo ao Dia do/a Assistente Social 2018!</div>
                    <div style="font: 13px verdana; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1457'">Mote “Nossa escolha é a resistência: somos classe trabalhadora!” inspira luta da categoria e de toda classe trabalhadora. Faça download e compartilhe! </div>
                </div>
                                                                        <div id="slide_2" class="nivo-html-caption">
                    <div style="font: 18px verdana; padding-bottom: 7px; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1406'">Projeto Serviço Social, Memórias e Resistências contra a Ditadura é encerrado com lançamento de livro emocionante</div>
                    <div style="font: 13px verdana; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1406'">A publicação está disponível online. Veja também o vídeo sobre a exposição</div>
                </div>
                                                                        <div id="slide_3" class="nivo-html-caption">
                    <div style="font: 18px verdana; padding-bottom: 7px; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/manifesta'">CFESS Manifesta ganha série especial sobre a conjuntura e o trabalho profissional</div>
                    <div style="font: 13px verdana; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/manifesta'">Cracolândia e Depoimento sem Dano são os temas das duas primeiras edições </div>
                </div>
                                                                        <div id="slide_4" class="nivo-html-caption">
                    <div style="font: 18px verdana; padding-bottom: 7px; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/acesso-a-informacao'">Você conhece a seção 'Acesso à Informação'?</div>
                    <div style="font: 13px verdana; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/acesso-a-informacao'">Saiba mais sobre  as prestações de contas, os processos licitatórios abertos, entre outras informações importantes</div>
                </div>
                                                                        <div id="slide_5" class="nivo-html-caption">
                    <div style="font: 18px verdana; padding-bottom: 7px; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1409'">46º Encontro Nacional CFESS-CRESS: leia o documento aprovado no maior espaço deliberativo da categoria</div>
                    <div style="font: 13px verdana; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1409'">Confira também a cobertura completa do evento</div>
                </div>
                                                                                                                    <div id="slide_7" class="nivo-html-caption">
                    <div style="font: 18px verdana; padding-bottom: 7px; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1394'">Campanha Viva sua identidade! </div>
                    <div style="font: 13px verdana; cursor: pointer" onclick="window.location='http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1394'">Em decorrência de problemas técnico-operacionais, o Recadastramento Nacional está temporariamente suspenso</div>
                </div>
                       
    </div>  
    
    
    
    
    <!-- Área de título de notícias principais -->
    <div class="titulo_noticias">
        <div class="titulo">
            <div class="bola_gigante">●</div> 
            <div class="texto">Notícias</div>
            <div class="clear"></div>        
        </div>

                
                            
            <div class="item_noticia">
                <div class="data">23/03/2018</div>
                <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1461" class="titulo">
                    Vem aí o Seminário "O trabalho do/a assistente social na política sobre drogas e saúde mental"                </a>        
            </div>
        
                            <div class="separador_noticias1"></div>
                <div class="separador_noticias2"></div>
                                        
            <div class="item_noticia">
                <div class="data">22/03/2018</div>
                <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1460" class="titulo">
                    Começa o Conselho Pleno do CFESS. Seminários e próximos eventos estão na pauta                </a>        
            </div>
        
                            <div class="separador_noticias1"></div>
                <div class="separador_noticias2"></div>
                                        
            <div class="item_noticia">
                <div class="data">19/03/2018</div>
                <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1459" class="titulo">
                    Federação Internacional de Assistentes Sociais celebra o Dia Mundial do Serviço Social                </a>        
            </div>
        
                            <div class="clear"></div>
    </div>

    <!-- 3 notícias que deverão ser destaque -->
    <div class="destaques">
        <div class="titulo">
            <div class="bola_gigante">●</div> 
            <div class="texto">Destaques</div>
            <div class="clear"></div>           
        </div>
        
                    <a href="http://www.cfess.org.br/arquivos/1Mocao-repudio-SUAS-revisada.pdf" class="noticia">Moção de Repúdio à Redução de Orçamento do SUAS</a>        
                    <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/noticia/cod/1394" class="noticia">Suspensão temporária: recadastramento e emissão de DIP </a>        
                    <a href="https://secure.avaaz.org/po/petition/Pela_aprovacao_do_projeto_de_lei_no_52782009_PL_piso_salarial_de_assistentes_sociais/?copy" class="noticia">Pela aprovação do PL do Piso Salarial: abaixo-assinado</a>        
            </div>
    <div class="clear"></div>
</div>


<!-- Área de peças temáticas -->
<div class="principal_direita">
    <div class="titulo" style="color: #ff7700">
        <div class="bola_gigante">●</div> 
        <div class="texto">Novo DIP </div>
        <div class="clear"></div>           
    </div> 
    
    <div class="conteudo">
        Clique no link e tire suas dúvidas sobre o recadastramento e DIP        <div class="link"><a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/recadastramento-nacional-e-dip">► Conheça</a></div>
    </div>
   
    <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/recadastramento-nacional-e-dip" target="_self">
        <img src="/fotos/Principal-DIPp.jpg" alt="Novo DIP" title="Novo DIP" style="width: 200px; height: 135px;" />
    </a>
    
    
    <div class="titulo" style="color: #FF7E88">
        <div class="bola_gigante">●</div> 
        <div class="texto">Agenda CFESS</div>
        <div class="clear"></div>           
    </div>     
    
<div id="miniCalendario" class="miniCalendario">
    <div class="row mesExtenso">
        <div class="col-xs-9 col-lg-7 mesAno">Março de 2018</div>
        <div class="col-xs-1 col-lg-1 mesAnterior"><strong>&lt;</strong></div>
        <div class="col-xs-1 col-lg-offset-1 col-lg-1 mesPosterior"><strong>&gt;</strong></div>
    </div>

    <table>
        <thead>
            <tr>
                <th>D</th>
                <th>S</th>
                <th>T</th>
                <th>Q</th>
                <th>Q</th>
                <th>S</th>
                <th>S</th>
            </tr>
        </thead>
        <tbody>
            <tr>
                                                                    </tr><tr>
                                                                                            
                        <!-- Informações do mês passado -->
                        <td class="diaNaoUtil 02">
                            <div class="dia mesAnterior " >
                                25                            </div>
                        </td>

                                                        
                                                                                            
                        <!-- Informações do mês passado -->
                        <td class="diaNaoUtil 02">
                            <div class="dia mesAnterior " >
                                26                            </div>
                        </td>

                                                        
                                                                                            
                        <!-- Informações do mês passado -->
                        <td class="diaNaoUtil 02">
                            <div class="dia mesAnterior " >
                                27                            </div>
                        </td>

                                                        
                                                                                            
                        <!-- Informações do mês passado -->
                        <td class="diaNaoUtil 02">
                            <div class="dia mesAnterior " >
                                28                            </div>
                        </td>

                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                1                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                2                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                3                            </div>
                        </td>
                                                        </tr><tr>
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                4                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                5                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                6                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                7                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                8                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                9                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                10                            </div>
                        </td>
                                                        </tr><tr>
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                11                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                12                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                13                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                14                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                15                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                16                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                17                            </div>
                        </td>
                                                        </tr><tr>
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                18                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                19                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                20                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                21                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                22                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                23                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual diaAtual" title="">
                                24                            </div>
                        </td>
                                                        </tr><tr>
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                25                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                26                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                27                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                28                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                29                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                30                            </div>
                        </td>
                                                        
                                                                                                                                            
                        <td class="diaUtil">
                            <div class="dia mesAtual " title="">
                                31                            </div>
                        </td>
                                                </tr>
        </tbody>
    </table>
</div>    
    
</div>
<div class="clear"></div><br />




<!-- Área de informações centrais -->
<div class="area_central">
                        <div class="cfess_manifesta">
                <div class="imagem_manifesta">
                    <img src="/fotos/transparencia2017.jpg" alt="Acesso à informação" alt="Acesso à informação" title="Acesso à informação" style="width: 250px; height: 220px;" />
                </div>
                <div class="info_manifesta">
                    <div class="titulo" style="color: #ffffff">
                        <div class="bola_gigante">●</div> 
                        <div class="texto">Acesso à informação</div>
                        <div class="clear"></div>           
                    </div>             
                    <div class="corpo">
                        Em atenção à Lei de Acesso à Informação (Lei nº 12.527/2011), aos princípios que regem a Administração Pública e ao compromisso ético-político do CFESS com a categoria de assistentes sociais e com a sociedade, disponibilizamos as informações do Conselho de interesse público, fomentando a cultura de transparência.                    </div>
                    <div class="links">
                        <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/acesso-a-informacao" title="">
                            ►Acesse                        </a>
                    </div>
                </div>
                <div class="clear"></div>
            </div>
            <div class="separacao_vertical"></div>    
            <div class="lado_direito"> 
                        

                
                
                
            
                            

                        <div class="publicacoes">
                    <div class="titulo" style="color: #ADC20D">
                        <div class="bola_gigante">●</div> 
                        <div class="texto">CFESS Manifesta</div>
                        <div class="clear"></div>           
                    </div>               

                    <div class="corpo">
                        Nossos posicionamentos políticos sobre diversas temáticas ligadas ao trabalho de assistentes sociais. Para visualizar os arquivos é preciso instalar o programa Acrobat Reader.                    </div>
                    <div class="link">
                        <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/manifesta" title=""> 
                            ► Ir para os manifestos                        </a>
                    </div>
                </div>
                <div class="separacao_horizontal"></div>
                
                
                
            
                            

                
                
                
                        <div class="legislacao">
                    <div class="titulo" style="color: #ffe600">
                        <div class="bola_gigante">●</div> 
                        <div class="texto">Mais publicações</div>
                        <div class="clear"></div>           
                    </div>
                    <div class="corpo">
                        Confira os livros e brochuras que abordam o trabalho da categoria nas mais diversas políticas públicas e outros debates sobre a profissão!                    </div>
                    <div class="link">
                        <a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/livros" title=""> 
                            ► Conheça                        </a>
                    </div>
                </div>
            
                
            
            </div>
            <div class="clear"></div>
</div>


<!-- Area subsuperior -->
 <!-- Area subsuperior -->
<div class="conteudo_sub_superior centralizar_conteudo">
    <div class="local">
        <div class="titulo">
            Quem somos
        </div>
        <div class="corpo">
            Autarquia pública federal que tem a atribuição de orientar, disciplinar, normatizar, fiscalizar e defender o exercício profissional do/a assistente social no Brasil, em conjunto com os Conselhos Regionais de Serviço Social (Cress).
        </div>
    </div>
    

    <!-- Cadastro de emails -->
    <div class="separador_vertical"></div>
    <div class="local">
        <div class="titulo">
            Cadastre-se
        </div>
        <div class="corpo">
            E receba por e-mail nosso CFESS Informa, informativo eletrônico com as principais notícias sobre o Serviço Social brasileiro
            <br />
            <form class="local_cadastrar_email" action="http://imprensacfess.enviodemkt.com.br/recebeForm.php" method="post">
                <input type="hidden" name="uniqid" value="110111134356898911" />
                <input type="hidden" name="senha" value="9647798e97850f055d381495cc82f578" />
                <input type="hidden" name="id_sender_email" value="421" />
                <input type="hidden" name="urlredir" value="http://www.cfess.org.br/?email=sucess" />
                
                <input name="email" id="input_cadastrar_email" size="75" type="text" />
                <input type="submit" id="btn_cadastrar_email" value="Cadastrar e-mail" />
            </form>    
        </div>
    </div>

    
    
    <!-- Redes sociais -->
    <div class="separador_vertical"></div>
    <div class="local">
        <div class="titulo">
            Conecte-se
        </div>
        <div class="corpo">
            O CFESS também esta nas redes sociais

            <div class="area_redes_sociais">
                <div class="item_rede facebook_mini_ico"> <a href="http://www.facebook.com/CfessOficial" target="_blank">Facebook</a> </div>
                <div class="item_rede twitter_mini_ico"> <a href="https://twitter.com/#!/CfessOficial" target="_blank">Twitter</a> </div>
                <div class="item_rede youtube_mini_ico"> <a href="http://www.youtube.com/user/CFESSvideos" target="_blank">Youtube</a> </div>
                <div class="item_rede vimeo_mini_ico"> <a href="https://vimeo.com/cfess" target="_blank">Vimeo</a> </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    
    
    <!-- Endereço CFESS -->
    <div class="separador_vertical"></div>
    <div class="local">
        <div class="titulo">
            Endereço
        </div>
        <div class="corpo_endereco">
            <strong>Conselho Federal de Serviço Social - CFESS</strong><br />
            SCS Quadra 2 Bloco C Ed. Serra Dourada - Salas 312/318<br />
            <strong>CEP:</strong> 70300-902 - Brasília - DF<br />
            <strong>Tel:</strong> (61) 3223-1652<br />
            <strong>Tel:</strong> (61) 3223-2420<br />
            <strong>Funcionamento:</strong> de segunda a sexta de 12h às 18h. Dúvidas e sugestões pelo Fale Conosco.<br />
        </div>
    </div>
    
    <div class="clear"></div>
</div>  

<script type="text/javascript">
    //Enviando os eventos para o calendário
    var eventos     = {"conteudo":[{"id_agenda_evento":"550","no_evento":"","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-12-31","dt_termino":"2018-12-31","dtOrder":"1546221600"},{"id_agenda_evento":"553","no_evento":"","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-12-31","dt_termino":"2018-12-31","dtOrder":"1546221600"},{"id_agenda_evento":"554","no_evento":"","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-12-31","dt_termino":"2018-12-31","dtOrder":"1546221600"},{"id_agenda_evento":"549","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-12-25","dt_termino":"2018-01-25","dtOrder":"1545703200"},{"id_agenda_evento":"445","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-12-17","dt_termino":"2018-12-18","dtOrder":"1545012000"},{"id_agenda_evento":"546","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-12-13","dt_termino":"2018-12-15","dtOrder":"1544666400"},{"id_agenda_evento":"548","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o e Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-12-13","dt_termino":"2018-12-13","dtOrder":"1544666400"},{"id_agenda_evento":"545","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-12-12","dt_termino":"2018-12-12","dtOrder":"1544580000"},{"id_agenda_evento":"547","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-12-12","dt_termino":"2018-12-12","dtOrder":"1544580000"},{"id_agenda_evento":"544","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-12-11","dt_termino":"2018-12-13","dtOrder":"1544493600"},{"id_agenda_evento":"543","no_evento":"16\u00ba Enpess (Vit\u00f3ria - ES)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-12-02","dt_termino":"2018-12-07","dtOrder":"1543716000"},{"id_agenda_evento":"540","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Atribui\u00e7\u00f5es e Compet\u00eancias","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-29","dt_termino":"2018-11-30","dtOrder":"1543456800"},{"id_agenda_evento":"541","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-29","dt_termino":"2018-11-29","dtOrder":"1543456800"},{"id_agenda_evento":"542","no_evento":"Reuni\u00e3o FCAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-29","dt_termino":"2018-11-29","dtOrder":"1543456800"},{"id_agenda_evento":"539","no_evento":"1\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Assist\u00eancia Estudantil (Cuiab\u00e1 - Mato Grosso)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-11-22","dt_termino":"2018-11-23","dtOrder":"1542852000"},{"id_agenda_evento":"537","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-11-19","dt_termino":"2018-11-19","dtOrder":"1542592800"},{"id_agenda_evento":"538","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-19","dt_termino":"2018-11-20","dtOrder":"1542592800"},{"id_agenda_evento":"566","no_evento":"Recesso na Sede do CFESS","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-11-16","dt_termino":"2018-11-16","dtOrder":"1542333600"},{"id_agenda_evento":"535","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-11-15","dt_termino":"2018-11-15","dtOrder":"1542247200"},{"id_agenda_evento":"536","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-11-15","dt_termino":"2018-11-18","dtOrder":"1542247200"},{"id_agenda_evento":"534","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-11-14","dt_termino":"2018-11-14","dtOrder":"1542160800"},{"id_agenda_evento":"555","no_evento":"CFESS na Estrada","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-08","dt_termino":"2018-11-09","dtOrder":"1541642400"},{"id_agenda_evento":"533","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-07","dt_termino":"2018-11-08","dtOrder":"1541556000"},{"id_agenda_evento":"532","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-11-06","dt_termino":"2018-11-08","dtOrder":"1541469600"},{"id_agenda_evento":"531","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-11-02","dt_termino":"2018-11-02","dtOrder":"1541124000"},{"id_agenda_evento":"530","no_evento":"CFESS na Estrada","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-10-31","dt_termino":"2018-11-01","dtOrder":"1540951200"},{"id_agenda_evento":"528","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-10-25","dt_termino":"2018-10-25","dtOrder":"1540432800"},{"id_agenda_evento":"529","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-10-25","dt_termino":"2018-10-25","dtOrder":"1540432800"},{"id_agenda_evento":"527","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-10-22","dt_termino":"2018-10-23","dtOrder":"1540173600"},{"id_agenda_evento":"526","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-10-18","dt_termino":"2018-10-21","dtOrder":"1539831600"},{"id_agenda_evento":"525","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-10-15","dt_termino":"2018-10-18","dtOrder":"1539572400"},{"id_agenda_evento":"523","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-10-12","dt_termino":"2018-10-12","dtOrder":"1539313200"},{"id_agenda_evento":"524","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-10-10","dt_termino":"2018-10-11","dtOrder":"1539140400"},{"id_agenda_evento":"522","no_evento":"Curso para Agentes Multiplicadores\/as \u00c9tica em Movimento (Bras\u00edlia - DF)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-10-06","dt_termino":"2018-10-14","dtOrder":"1538794800"},{"id_agenda_evento":"519","no_evento":"CFESS na Estrada","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-09-27","dt_termino":"2018-09-28","dtOrder":"1538017200"},{"id_agenda_evento":"520","no_evento":"Reuni\u00e3o FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-09-27","dt_termino":"2018-09-27","dtOrder":"1538017200"},{"id_agenda_evento":"521","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-09-27","dt_termino":"2018-09-27","dtOrder":"1538017200"},{"id_agenda_evento":"517","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-09-24","dt_termino":"2018-09-25","dtOrder":"1537758000"},{"id_agenda_evento":"516","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-09-12","dt_termino":"2018-09-13","dtOrder":"1536721200"},{"id_agenda_evento":"515","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-09-11","dt_termino":"2018-09-13","dtOrder":"1536634800"},{"id_agenda_evento":"514","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-09-07","dt_termino":"2018-09-07","dtOrder":"1536289200"},{"id_agenda_evento":"512","no_evento":"5\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Comunica\u00e7\u00e3o do Conjunto CFESS-CRESS (Porto Alegre - RS)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-09-06","dt_termino":"2018-09-06","dtOrder":"1536202800"},{"id_agenda_evento":"513","no_evento":"47\u00ba Encontro Nacional CFESS-CRESS (Porto Alegre - RS)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-09-06","dt_termino":"2018-09-09","dtOrder":"1536202800"},{"id_agenda_evento":"511","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-09-04","dt_termino":"2018-09-05","dtOrder":"1536030000"},{"id_agenda_evento":"509","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-08-30","dt_termino":"2018-08-30","dtOrder":"1535598000"},{"id_agenda_evento":"510","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-08-30","dt_termino":"2018-08-30","dtOrder":"1535598000"},{"id_agenda_evento":"508","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-08-28","dt_termino":"2018-08-29","dtOrder":"1535425200"},{"id_agenda_evento":"507","no_evento":"1\u00ba Semin\u00e1rio de Capacita\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Permanentes de \u00c9tica (CPE) (Bras\u00edlia - DF)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-08-24","dt_termino":"2018-08-25","dtOrder":"1535079600"},{"id_agenda_evento":"506","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-08-16","dt_termino":"2018-08-19","dtOrder":"1534388400"},{"id_agenda_evento":"505","no_evento":"Julgamento dos Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-08-15","dt_termino":"2018-08-15","dtOrder":"1534302000"},{"id_agenda_evento":"504","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-08-08","dt_termino":"2018-08-09","dtOrder":"1533697200"},{"id_agenda_evento":"503","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-08-07","dt_termino":"2018-08-09","dtOrder":"1533610800"},{"id_agenda_evento":"562","no_evento":"27\u00ba Encontro Descentralizado Nordeste CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-08-03","dt_termino":"2018-08-05","dtOrder":"1533265200"},{"id_agenda_evento":"502","no_evento":"2\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Assist\u00eancia Social (Fortaleza - Cear\u00e1)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-08-01","dt_termino":"2018-08-02","dtOrder":"1533092400"},{"id_agenda_evento":"558","no_evento":"Fim dos Encontros Descentralizados CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-07-29","dt_termino":"2018-07-29","dtOrder":"1532833200"},{"id_agenda_evento":"500","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-26","dt_termino":"2018-07-26","dtOrder":"1532574000"},{"id_agenda_evento":"501","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-26","dt_termino":"2018-07-26","dtOrder":"1532574000"},{"id_agenda_evento":"499","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-23","dt_termino":"2018-07-24","dtOrder":"1532314800"},{"id_agenda_evento":"498","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-11","dt_termino":"2018-07-12","dtOrder":"1531278000"},{"id_agenda_evento":"497","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-10","dt_termino":"2018-07-12","dtOrder":"1531191600"},{"id_agenda_evento":"496","no_evento":"Confer\u00eancia Mundial de Servi\u00e7o Social (em Dublin\/Irlanda)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-07-04","dt_termino":"2018-07-07","dtOrder":"1530673200"},{"id_agenda_evento":"495","no_evento":"Reuni\u00e3o Executiva da Fits","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-03","dt_termino":"2018-07-03","dtOrder":"1530586800"},{"id_agenda_evento":"494","no_evento":"Assembleia da Federa\u00e7\u00e3o Internacional de Trabalhadores\/as Sociais (FITS)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-07-01","dt_termino":"2018-07-02","dtOrder":"1530414000"},{"id_agenda_evento":"551","no_evento":"In\u00edcio dos Encontros Descentralizados CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-06-29","dt_termino":"2018-06-29","dtOrder":"1530241200"},{"id_agenda_evento":"491","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-28","dt_termino":"2018-06-28","dtOrder":"1530154800"},{"id_agenda_evento":"492","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-28","dt_termino":"2018-06-28","dtOrder":"1530154800"},{"id_agenda_evento":"493","no_evento":"CFESS na Estrada","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-28","dt_termino":"2018-06-29","dtOrder":"1530154800"},{"id_agenda_evento":"490","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-25","dt_termino":"2018-06-26","dtOrder":"1529895600"},{"id_agenda_evento":"489","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Atribui\u00e7\u00f5es e Compet\u00eancias","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-21","dt_termino":"2018-06-22","dtOrder":"1529550000"},{"id_agenda_evento":"567","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Cursos de Extens\u00e3o e\/ou livres, ofertados como gradua\u00e7\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-15","dt_termino":"2018-06-15","dtOrder":"1529031600"},{"id_agenda_evento":"488","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-12","dt_termino":"2018-06-14","dtOrder":"1528772400"},{"id_agenda_evento":"486","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-06-11","dt_termino":"2018-06-11","dtOrder":"1528686000"},{"id_agenda_evento":"485","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-06-07","dt_termino":"2018-06-10","dtOrder":"1528340400"},{"id_agenda_evento":"564","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-06","dt_termino":"2018-06-07","dtOrder":"1528254000"},{"id_agenda_evento":"484","no_evento":"Comiss\u00e3o Especial para an\u00e1lise de contas do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-06-05","dt_termino":"2018-06-06","dtOrder":"1528167600"},{"id_agenda_evento":"518","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Bandeiras de Luta","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-06-02","dt_termino":"2018-06-03","dtOrder":"1527908400"},{"id_agenda_evento":"483","no_evento":"Recesso Sede CFESS","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-06-01","dt_termino":"2018-06-01","dtOrder":"1527822000"},{"id_agenda_evento":"482","no_evento":"6\u00ba Congresso Brasileiro de Sa\u00fade Mental (Bras\u00edlia - DF)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-05-31","dt_termino":"2018-06-02","dtOrder":"1527735600"},{"id_agenda_evento":"565","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-05-31","dt_termino":"2018-05-31","dtOrder":"1527735600"},{"id_agenda_evento":"481","no_evento":"1\u00ba Semin\u00e1rio sobre trabalho do\/a assistente social na pol\u00edtica sobre drogas e sa\u00fade mental ","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-05-29","dt_termino":"2018-05-30","dtOrder":"1527562800"},{"id_agenda_evento":"479","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-05-24","dt_termino":"2018-05-24","dtOrder":"1527130800"},{"id_agenda_evento":"480","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-05-24","dt_termino":"2018-05-24","dtOrder":"1527130800"},{"id_agenda_evento":"478","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-05-21","dt_termino":"2018-05-22","dtOrder":"1526871600"},{"id_agenda_evento":"477","no_evento":"Dia do\/a Assistente Social","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-05-15","dt_termino":"2018-05-15","dtOrder":"1526353200"},{"id_agenda_evento":"476","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-05-09","dt_termino":"2018-05-10","dtOrder":"1525834800"},{"id_agenda_evento":"475","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-05-08","dt_termino":"2018-05-10","dtOrder":"1525748400"},{"id_agenda_evento":"474","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-05-01","dt_termino":"2018-05-01","dtOrder":"1525143600"},{"id_agenda_evento":"472","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-04-30","dt_termino":"2018-04-30","dtOrder":"1525057200"},{"id_agenda_evento":"561","no_evento":"Recesso na Sede do CFESS","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-04-30","dt_termino":"2018-04-30","dtOrder":"1525057200"},{"id_agenda_evento":"468","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-04-26","dt_termino":"2018-04-29","dtOrder":"1524711600"},{"id_agenda_evento":"469","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-26","dt_termino":"2018-04-26","dtOrder":"1524711600"},{"id_agenda_evento":"470","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-26","dt_termino":"2018-04-26","dtOrder":"1524711600"},{"id_agenda_evento":"471","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-04-25","dt_termino":"2018-04-25","dtOrder":"1524625200"},{"id_agenda_evento":"467","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-23","dt_termino":"2018-04-24","dtOrder":"1524452400"},{"id_agenda_evento":"473","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-04-21","dt_termino":"2018-04-21","dtOrder":"1524279600"},{"id_agenda_evento":"465","no_evento":"GT Procedimentos de registro e inscri\u00e7\u00e3o CFESS-CRESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-20","dt_termino":"2018-04-20","dtOrder":"1524193200"},{"id_agenda_evento":"466","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Atribui\u00e7\u00f5es e Compet\u00eancias","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-19","dt_termino":"2018-04-20","dtOrder":"1524106800"},{"id_agenda_evento":"464","no_evento":"Encontro Nacional das Seccionais (S\u00e3o Paulo - SP)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-04-13","dt_termino":"2018-04-14","dtOrder":"1523588400"},{"id_agenda_evento":"463","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-11","dt_termino":"2018-04-12","dtOrder":"1523415600"},{"id_agenda_evento":"462","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-04-10","dt_termino":"2018-04-13","dtOrder":"1523329200"},{"id_agenda_evento":"461","no_evento":"Semin\u00e1rio Nacional do FNTSUAS (Florian\u00f3polis - SC)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-04-06","dt_termino":"2018-04-08","dtOrder":"1522983600"},{"id_agenda_evento":"556","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-03-30","dt_termino":"2018-03-30","dtOrder":"1522378800"},{"id_agenda_evento":"557","no_evento":"Recesso CFESS","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-03-29","dt_termino":"2018-03-29","dtOrder":"1522292400"},{"id_agenda_evento":"563","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-03-26","dt_termino":"2018-03-26","dtOrder":"1522033200"},{"id_agenda_evento":"457","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-03-22","dt_termino":"2018-03-25","dtOrder":"1521687600"},{"id_agenda_evento":"458","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-22","dt_termino":"2018-03-22","dtOrder":"1521687600"},{"id_agenda_evento":"460","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-22","dt_termino":"2018-03-22","dtOrder":"1521687600"},{"id_agenda_evento":"459","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-03-21","dt_termino":"2018-03-21","dtOrder":"1521601200"},{"id_agenda_evento":"455","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-19","dt_termino":"2018-03-20","dtOrder":"1521428400"},{"id_agenda_evento":"456","no_evento":"Reuni\u00e3o GT Forma\u00e7\u00e3o CFESS-CRESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-15","dt_termino":"2018-03-16","dtOrder":"1521082800"},{"id_agenda_evento":"454","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-14","dt_termino":"2018-03-15","dtOrder":"1520996400"},{"id_agenda_evento":"453","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-12","dt_termino":"2018-03-14","dtOrder":"1520823600"},{"id_agenda_evento":"451","no_evento":"Reuni\u00e3o GT Bandeiras de Luta (CFESS-CRESS)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-09","dt_termino":"2018-03-10","dtOrder":"1520564400"},{"id_agenda_evento":"452","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-09","dt_termino":"2018-03-10","dtOrder":"1520564400"},{"id_agenda_evento":"449","no_evento":"Reuni\u00e3o Comiss\u00e3o Gestora Fundo de Apoio CFESS-CRESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-03","dt_termino":"2018-03-03","dtOrder":"1520046000"},{"id_agenda_evento":"450","no_evento":"Reuni\u00e3o GT Atribui\u00e7\u00f5es e Compet\u00eancias","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-03-01","dt_termino":"2018-03-02","dtOrder":"1519873200"},{"id_agenda_evento":"448","no_evento":"1\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade (Bras\u00edlia - DF)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2018-02-27","dt_termino":"2018-03-02","dtOrder":"1519700400"},{"id_agenda_evento":"443","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2018-02-22","dt_termino":"2018-02-25","dtOrder":"1519268400"},{"id_agenda_evento":"446","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-02-22","dt_termino":"2018-02-22","dtOrder":"1519268400"},{"id_agenda_evento":"447","no_evento":"Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-02-22","dt_termino":"2018-02-22","dtOrder":"1519268400"},{"id_agenda_evento":"442","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-02-21","dt_termino":"2018-02-22","dtOrder":"1519182000"},{"id_agenda_evento":"560","no_evento":"Recesso Sede CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-02-14","dt_termino":"2018-02-14","dtOrder":"1518573600"},{"id_agenda_evento":"444","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-02-13","dt_termino":"2018-02-13","dtOrder":"1518487200"},{"id_agenda_evento":"552","no_evento":"Recesso Sede CFESS","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-02-12","dt_termino":"2018-02-12","dtOrder":"1518400800"},{"id_agenda_evento":"438","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-02-06","dt_termino":"2018-02-08","dtOrder":"1517882400"},{"id_agenda_evento":"441","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-02-05","dt_termino":"2018-02-06","dtOrder":"1517796000"},{"id_agenda_evento":"440","no_evento":"CFESS na Estrada","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-31","dt_termino":"2018-01-01","dtOrder":"1517364000"},{"id_agenda_evento":"439","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-30","dt_termino":"2018-01-31","dtOrder":"1517277600"},{"id_agenda_evento":"437","no_evento":"Reuni\u00e3o sobre os Indicadores do TCU e Reuni\u00e3o de Monitoramento de Desaforamentos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-26","dt_termino":"2018-01-26","dtOrder":"1516932000"},{"id_agenda_evento":"436","no_evento":"Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Direitos Humanos do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-25","dt_termino":"2018-01-25","dtOrder":"1516845600"},{"id_agenda_evento":"559","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o e Reuni\u00e3o do FCFAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-25","dt_termino":"2018-01-25","dtOrder":"1516845600"},{"id_agenda_evento":"435","no_evento":"Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento da Metodologia do 47\u00ba Encontro Nacional","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-24","dt_termino":"2018-01-24","dtOrder":"1516759200"},{"id_agenda_evento":"434","no_evento":"Reuni\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o Semin\u00e1rio Nacional de Assist\u00eancia Social  CFESS-CRESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-20","dt_termino":"2018-01-20","dtOrder":"1516413600"},{"id_agenda_evento":"432","no_evento":"Reuni\u00e3o GT sobre o Voto online","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2018-01-12","dt_termino":"2018-01-12","dtOrder":"1515722400"},{"id_agenda_evento":"433","no_evento":"Feriado Nacional","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2018-01-01","dt_termino":"2018-01-01","dtOrder":"1514772000"},{"id_agenda_evento":"384","no_evento":"Feriado - Natal","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-12-25","dt_termino":"2017-12-25","dtOrder":"1514167200"},{"id_agenda_evento":"383","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-18","dt_termino":"2017-12-18","dtOrder":"1513562400"},{"id_agenda_evento":"382","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-12-14","dt_termino":"2017-12-17","dtOrder":"1513216800"},{"id_agenda_evento":"378","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-13","dt_termino":"2017-12-13","dtOrder":"1513130400"},{"id_agenda_evento":"379","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-13","dt_termino":"2017-12-14","dtOrder":"1513130400"},{"id_agenda_evento":"380","no_evento":"Reuni\u00e3o CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-13","dt_termino":"2017-12-14","dtOrder":"1513130400"},{"id_agenda_evento":"381","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-13","dt_termino":"2017-12-15","dtOrder":"1513130400"},{"id_agenda_evento":"377","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-12","dt_termino":"2017-12-12","dtOrder":"1513044000"},{"id_agenda_evento":"374","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-07","dt_termino":"2017-12-08","dtOrder":"1512612000"},{"id_agenda_evento":"375","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-07","dt_termino":"2017-12-07","dtOrder":"1512612000"},{"id_agenda_evento":"376","no_evento":"'CFESS na Estrada' - Amazonas\/Roraima","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-07","dt_termino":"2017-12-08","dtOrder":"1512612000"},{"id_agenda_evento":"373","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-06","dt_termino":"2017-12-06","dtOrder":"1512525600"},{"id_agenda_evento":"372","no_evento":"11\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-12-05","dt_termino":"2017-11-08","dtOrder":"1512439200"},{"id_agenda_evento":"371","no_evento":"Reuni\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o 'CFESS na Estrada'","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-12-01","dt_termino":"2017-12-01","dtOrder":"1512093600"},{"id_agenda_evento":"370","no_evento":"Reuni\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o - 'CFESS na Estrada'","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-30","dt_termino":"2017-11-30","dtOrder":"1512007200"},{"id_agenda_evento":"397","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-29","dt_termino":"2017-11-30","dtOrder":"1511920800"},{"id_agenda_evento":"396","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-27","dt_termino":"2017-11-27","dtOrder":"1511748000"},{"id_agenda_evento":"394","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-23","dt_termino":"2017-11-23","dtOrder":"1511402400"},{"id_agenda_evento":"395","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-11-23","dt_termino":"2017-11-26","dtOrder":"1511402400"},{"id_agenda_evento":"393","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-22","dt_termino":"2017-11-24","dtOrder":"1511316000"},{"id_agenda_evento":"392","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-21","dt_termino":"2017-11-23","dtOrder":"1511229600"},{"id_agenda_evento":"391","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-18","dt_termino":"2017-11-19","dtOrder":"1510970400"},{"id_agenda_evento":"390","no_evento":"'CFESS na Estrada' - Acre","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-16","dt_termino":"2017-11-17","dtOrder":"1510797600"},{"id_agenda_evento":"389","no_evento":"Feriado - Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-11-15","dt_termino":"2017-11-15","dtOrder":"1510711200"},{"id_agenda_evento":"388","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-09","dt_termino":"2017-11-10","dtOrder":"1510192800"},{"id_agenda_evento":"386","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-08","dt_termino":"2017-11-08","dtOrder":"1510106400"},{"id_agenda_evento":"387","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-11-08","dt_termino":"2017-11-09","dtOrder":"1510106400"},{"id_agenda_evento":"385","no_evento":"Feriado - Finados","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-11-02","dt_termino":"2017-11-02","dtOrder":"1509588000"},{"id_agenda_evento":"411","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-26","dt_termino":"2017-10-26","dtOrder":"1508983200"},{"id_agenda_evento":"412","no_evento":"'CFESS na Estrada' - Rond\u00f4nia","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-26","dt_termino":"2017-10-27","dtOrder":"1508983200"},{"id_agenda_evento":"408","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-23","dt_termino":"2017-10-23","dtOrder":"1508724000"},{"id_agenda_evento":"409","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-23","dt_termino":"2017-10-25","dtOrder":"1508724000"},{"id_agenda_evento":"410","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-23","dt_termino":"2017-10-24","dtOrder":"1508724000"},{"id_agenda_evento":"406","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-10-19","dt_termino":"2017-10-22","dtOrder":"1508378400"},{"id_agenda_evento":"407","no_evento":"Congresso Ibero-Americano de Servi\u00e7o Social (Espanha)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-10-19","dt_termino":"2017-10-21","dtOrder":"1508378400"},{"id_agenda_evento":"404","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-18","dt_termino":"2017-10-18","dtOrder":"1508292000"},{"id_agenda_evento":"405","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-18","dt_termino":"2017-10-19","dtOrder":"1508292000"},{"id_agenda_evento":"403","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-17","dt_termino":"2017-10-19","dtOrder":"1508205600"},{"id_agenda_evento":"402","no_evento":"Feriado - Nossa Senhora Aparecida","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-10-12","dt_termino":"2017-10-12","dtOrder":"1507777200"},{"id_agenda_evento":"401","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-06","dt_termino":"2017-10-08","dtOrder":"1507258800"},{"id_agenda_evento":"399","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-05","dt_termino":"2017-10-06","dtOrder":"1507172400"},{"id_agenda_evento":"400","no_evento":"'CFESS na Estrada' - Amap\u00e1","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-05","dt_termino":"2017-10-06","dtOrder":"1507172400"},{"id_agenda_evento":"398","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-10-04","dt_termino":"2017-10-04","dtOrder":"1507086000"},{"id_agenda_evento":"423","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-28","dt_termino":"2017-09-28","dtOrder":"1506567600"},{"id_agenda_evento":"422","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-27","dt_termino":"2017-09-29","dtOrder":"1506481200"},{"id_agenda_evento":"421","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-19","dt_termino":"2017-09-21","dtOrder":"1505790000"},{"id_agenda_evento":"420","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-18","dt_termino":"2017-09-18","dtOrder":"1505703600"},{"id_agenda_evento":"419","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-16","dt_termino":"2017-09-16","dtOrder":"1505530800"},{"id_agenda_evento":"418","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-14","dt_termino":"2017-09-15","dtOrder":"1505358000"},{"id_agenda_evento":"416","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-13","dt_termino":"2017-09-13","dtOrder":"1505271600"},{"id_agenda_evento":"417","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-09-13","dt_termino":"2017-09-14","dtOrder":"1505271600"},{"id_agenda_evento":"414","no_evento":"46\u00ba Encontro Nacional CFESS-CRESS (Bras\u00edlia\/DF)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-09-07","dt_termino":"2017-09-10","dtOrder":"1504753200"},{"id_agenda_evento":"415","no_evento":"Feriado - Independ\u00eancia do Brasil","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-09-07","dt_termino":"2017-09-07","dtOrder":"1504753200"},{"id_agenda_evento":"413","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-09-05","dt_termino":"2017-09-06","dtOrder":"1504580400"},{"id_agenda_evento":"431","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-31","dt_termino":"2017-08-31","dtOrder":"1504148400"},{"id_agenda_evento":"430","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-28","dt_termino":"2017-08-30","dtOrder":"1503889200"},{"id_agenda_evento":"429","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-21","dt_termino":"2017-08-22","dtOrder":"1503284400"},{"id_agenda_evento":"428","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-19","dt_termino":"2017-08-20","dtOrder":"1503111600"},{"id_agenda_evento":"427","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-18","dt_termino":"2017-08-18","dtOrder":"1503025200"},{"id_agenda_evento":"426","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-08-17","dt_termino":"2017-08-20","dtOrder":"1502938800"},{"id_agenda_evento":"425","no_evento":"Plen\u00e1ria Instrumentais da Cofi","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-08-16","dt_termino":"2017-08-16","dtOrder":"1502852400"},{"id_agenda_evento":"424","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-15","dt_termino":"2017-08-17","dtOrder":"1502766000"},{"id_agenda_evento":"368","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-10","dt_termino":"2017-08-11","dtOrder":"1502334000"},{"id_agenda_evento":"369","no_evento":"Encontro Descentralizado CFESS-CRESS Norte","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-08-10","dt_termino":"2017-08-13","dtOrder":"1502334000"},{"id_agenda_evento":"366","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-09","dt_termino":"2017-08-09","dtOrder":"1502247600"},{"id_agenda_evento":"367","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-09","dt_termino":"2017-08-10","dtOrder":"1502247600"},{"id_agenda_evento":"365","no_evento":"Reuni\u00e3o CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-08-08","dt_termino":"2017-08-09","dtOrder":"1502161200"},{"id_agenda_evento":"363","no_evento":"Encontro Descentralizado CFESS-CRESS Sul","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-08-03","dt_termino":"2017-08-06","dtOrder":"1501729200"},{"id_agenda_evento":"364","no_evento":"Encontro Descentralizado CFESS-CRESS Sudeste","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-08-03","dt_termino":"2017-08-06","dtOrder":"1501729200"},{"id_agenda_evento":"362","no_evento":"2\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade das Mulheres","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-08-01","dt_termino":"2017-08-02","dtOrder":"1501556400"},{"id_agenda_evento":"360","no_evento":"Encontro Descentralizado CFESS-CRESS Centro-Oeste","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-07-27","dt_termino":"2017-07-30","dtOrder":"1501124400"},{"id_agenda_evento":"361","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-07-27","dt_termino":"2017-07-27","dtOrder":"1501124400"},{"id_agenda_evento":"359","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-07-26","dt_termino":"2017-07-28","dtOrder":"1501038000"},{"id_agenda_evento":"358","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-07-18","dt_termino":"2017-07-20","dtOrder":"1500346800"},{"id_agenda_evento":"357","no_evento":"Encontro Descentralizado CFESS-CRESS Nordeste","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-07-13","dt_termino":"2017-07-16","dtOrder":"1499914800"},{"id_agenda_evento":"356","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-07-12","dt_termino":"2017-07-13","dtOrder":"1499828400"},{"id_agenda_evento":"355","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-07-06","dt_termino":"2017-07-09","dtOrder":"1499310000"},{"id_agenda_evento":"353","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-07-05","dt_termino":"2017-07-05","dtOrder":"1499223600"},{"id_agenda_evento":"354","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-07-05","dt_termino":"2017-07-05","dtOrder":"1499223600"},{"id_agenda_evento":"347","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-29","dt_termino":"2017-06-29","dtOrder":"1498705200"},{"id_agenda_evento":"348","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-29","dt_termino":"2017-06-29","dtOrder":"1498705200"},{"id_agenda_evento":"346","no_evento":"3\u00ba F\u00f3rum de Direitos Humanos e Sa\u00fade Mental","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-06-28","dt_termino":"2017-06-30","dtOrder":"1498618800"},{"id_agenda_evento":"345","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-26","dt_termino":"2017-06-27","dtOrder":"1498446000"},{"id_agenda_evento":"344","no_evento":"Reuni\u00e3o Preparat\u00f3ria para os Encontros Descentralizados e Encontro Nacional","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-25","dt_termino":"2017-06-25","dtOrder":"1498359600"},{"id_agenda_evento":"343","no_evento":"10\u00ba Semin\u00e1rio de Capacita\u00e7\u00e3o das Cofis CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-06-23","dt_termino":"2017-06-24","dtOrder":"1498186800"},{"id_agenda_evento":"342","no_evento":"7\u00ba Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Administrativo-Financeira CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-06-22","dt_termino":"2017-06-23","dtOrder":"1498100400"},{"id_agenda_evento":"341","no_evento":"Encontro de Assessores\/as Jur\u00eddicos\/as CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-06-21","dt_termino":"2017-06-21","dtOrder":"1498014000"},{"id_agenda_evento":"339","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-20","dt_termino":"2017-06-22","dtOrder":"1497927600"},{"id_agenda_evento":"340","no_evento":"Feriado - Corpus Christi","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-06-15","dt_termino":"2017-06-15","dtOrder":"1497495600"},{"id_agenda_evento":"338","no_evento":"Reuni\u00e3o Frente Nacional contra a Privatiza\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-10","dt_termino":"2017-06-11","dtOrder":"1497063600"},{"id_agenda_evento":"337","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-08","dt_termino":"2017-06-09","dtOrder":"1496890800"},{"id_agenda_evento":"335","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-07","dt_termino":"2017-06-07","dtOrder":"1496804400"},{"id_agenda_evento":"336","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-07","dt_termino":"2017-06-08","dtOrder":"1496804400"},{"id_agenda_evento":"332","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-06-01","dt_termino":"2017-06-04","dtOrder":"1496286000"},{"id_agenda_evento":"333","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-06-01","dt_termino":"2017-06-03","dtOrder":"1496286000"},{"id_agenda_evento":"334","no_evento":"Semin\u00e1rio Nacional do FNTSUAS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-06-01","dt_termino":"2017-06-02","dtOrder":"1496286000"},{"id_agenda_evento":"331","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-31","dt_termino":"2017-06-02","dtOrder":"1496199600"},{"id_agenda_evento":"329","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-25","dt_termino":"2017-05-25","dtOrder":"1495681200"},{"id_agenda_evento":"330","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-25","dt_termino":"2017-05-25","dtOrder":"1495681200"},{"id_agenda_evento":"328","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-18","dt_termino":"2017-05-19","dtOrder":"1495076400"},{"id_agenda_evento":"324","no_evento":"Conselho Pleno (gest\u00e3o 2017-2020)","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-05-16","dt_termino":"2017-05-16","dtOrder":"1494903600"},{"id_agenda_evento":"327","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-16","dt_termino":"2017-05-18","dtOrder":"1494903600"},{"id_agenda_evento":"323","no_evento":"Conselho Pleno de Transi\u00e7\u00e3o","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-05-13","dt_termino":"2017-05-15","dtOrder":"1494644400"},{"id_agenda_evento":"326","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-13","dt_termino":"2017-05-13","dtOrder":"1494644400"},{"id_agenda_evento":"322","no_evento":"Conselho Pleno (gest\u00e3o 2014-2017)","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-05-11","dt_termino":"2017-05-12","dtOrder":"1494471600"},{"id_agenda_evento":"325","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-11","dt_termino":"2017-05-12","dtOrder":"1494471600"},{"id_agenda_evento":"320","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-10","dt_termino":"2017-05-10","dtOrder":"1494385200"},{"id_agenda_evento":"321","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-05-10","dt_termino":"2017-05-11","dtOrder":"1494385200"},{"id_agenda_evento":"349","no_evento":"Feriado - Dia do\/a Trabalhador\/a","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-05-01","dt_termino":"2017-05-01","dtOrder":"1493607600"},{"id_agenda_evento":"319","no_evento":"Julgamento de Recurso \u00c9tico","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-28","dt_termino":"2017-04-28","dtOrder":"1493348400"},{"id_agenda_evento":"316","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-04-27","dt_termino":"2017-04-30","dtOrder":"1493262000"},{"id_agenda_evento":"317","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-27","dt_termino":"2017-04-27","dtOrder":"1493262000"},{"id_agenda_evento":"318","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-27","dt_termino":"2017-04-27","dtOrder":"1493262000"},{"id_agenda_evento":"314","no_evento":"Projeto 'CFESS em Casa'","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-26","dt_termino":"2017-04-26","dtOrder":"1493175600"},{"id_agenda_evento":"315","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNCD\/LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-26","dt_termino":"2017-04-26","dtOrder":"1493175600"},{"id_agenda_evento":"313","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-24","dt_termino":"2017-04-26","dtOrder":"1493002800"},{"id_agenda_evento":"351","no_evento":"Feriado - Tiradentes","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-04-21","dt_termino":"2017-04-21","dtOrder":"1492743600"},{"id_agenda_evento":"350","no_evento":"Feriado - Paix\u00e3o de Cristo","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-04-14","dt_termino":"2017-04-14","dtOrder":"1492138800"},{"id_agenda_evento":"310","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-12","dt_termino":"2017-04-13","dtOrder":"1491966000"},{"id_agenda_evento":"309","no_evento":"Reuni\u00e3o CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-11","dt_termino":"2017-04-12","dtOrder":"1491879600"},{"id_agenda_evento":"311","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-06","dt_termino":"2017-04-07","dtOrder":"1491447600"},{"id_agenda_evento":"312","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-06","dt_termino":"2017-04-06","dtOrder":"1491447600"},{"id_agenda_evento":"308","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-05","dt_termino":"2017-04-05","dtOrder":"1491361200"},{"id_agenda_evento":"307","no_evento":"Projeto 'CFESS em Casa'","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-03","dt_termino":"2017-04-03","dtOrder":"1491188400"},{"id_agenda_evento":"306","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-04-01","dt_termino":"2017-04-02","dtOrder":"1491015600"},{"id_agenda_evento":"303","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-30","dt_termino":"2017-03-30","dtOrder":"1490842800"},{"id_agenda_evento":"304","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-30","dt_termino":"2017-03-30","dtOrder":"1490842800"},{"id_agenda_evento":"305","no_evento":"Conselho Pleno ","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-03-30","dt_termino":"2017-04-02","dtOrder":"1490842800"},{"id_agenda_evento":"302","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-29","dt_termino":"2017-03-31","dtOrder":"1490756400"},{"id_agenda_evento":"301","no_evento":"Comiss\u00e3o Especial","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-28","dt_termino":"2017-03-29","dtOrder":"1490670000"},{"id_agenda_evento":"300","no_evento":"Elei\u00e7\u00f5es do Conjunto CFESS-CRESS 2017-2020","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2017-03-15","dt_termino":"2017-03-17","dtOrder":"1489546800"},{"id_agenda_evento":"299","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-11","dt_termino":"2017-03-11","dtOrder":"1489201200"},{"id_agenda_evento":"298","no_evento":"F\u00f3rum Nacional pela Redu\u00e7\u00e3o da Desigualdade Social no Brasil","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-10","dt_termino":"2017-03-10","dtOrder":"1489114800"},{"id_agenda_evento":"297","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-09","dt_termino":"2017-03-10","dtOrder":"1489028400"},{"id_agenda_evento":"295","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-08","dt_termino":"2017-03-08","dtOrder":"1488942000"},{"id_agenda_evento":"296","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-08","dt_termino":"2017-03-09","dtOrder":"1488942000"},{"id_agenda_evento":"294","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-03-07","dt_termino":"2017-03-09","dtOrder":"1488855600"},{"id_agenda_evento":"352","no_evento":"Feriado - Carnaval","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2017-02-28","dt_termino":"2017-02-28","dtOrder":"1488250800"},{"id_agenda_evento":"292","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-23","dt_termino":"2017-02-23","dtOrder":"1487818800"},{"id_agenda_evento":"293","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-23","dt_termino":"2017-02-23","dtOrder":"1487818800"},{"id_agenda_evento":"291","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-16","dt_termino":"2017-02-17","dtOrder":"1487210400"},{"id_agenda_evento":"289","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-15","dt_termino":"2017-02-15","dtOrder":"1487124000"},{"id_agenda_evento":"290","no_evento":"Reuni\u00e3o Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-15","dt_termino":"2017-02-17","dtOrder":"1487124000"},{"id_agenda_evento":"288","no_evento":"Reuni\u00e3o CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-14","dt_termino":"2017-02-15","dtOrder":"1487037600"},{"id_agenda_evento":"286","no_evento":"Reuni\u00e3o com o INSS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-09","dt_termino":"2017-02-09","dtOrder":"1486605600"},{"id_agenda_evento":"287","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2017-02-09","dt_termino":"2017-02-12","dtOrder":"1486605600"},{"id_agenda_evento":"284","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-08","dt_termino":"2017-02-08","dtOrder":"1486519200"},{"id_agenda_evento":"285","no_evento":"Reuni\u00e3o Conanda","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-08","dt_termino":"2017-02-09","dtOrder":"1486519200"},{"id_agenda_evento":"283","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-07","dt_termino":"2017-02-09","dtOrder":"1486432800"},{"id_agenda_evento":"282","no_evento":"Projeto 'CFESS em Casa\"","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-06","dt_termino":"2017-02-07","dtOrder":"1486346400"},{"id_agenda_evento":"281","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-02-03","dt_termino":"2017-02-04","dtOrder":"1486087200"},{"id_agenda_evento":"280","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-01-27","dt_termino":"2017-01-27","dtOrder":"1485482400"},{"id_agenda_evento":"278","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-01-26","dt_termino":"2017-01-27","dtOrder":"1485396000"},{"id_agenda_evento":"279","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de Conselhos Federais das Profiss\u00f5es Regulamentadas ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-01-26","dt_termino":"2017-01-26","dtOrder":"1485396000"},{"id_agenda_evento":"276","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-01-25","dt_termino":"2017-01-25","dtOrder":"1485309600"},{"id_agenda_evento":"277","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2017-01-25","dt_termino":"2017-01-27","dtOrder":"1485309600"},{"id_agenda_evento":"241","no_evento":"Natal","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-12-25","dt_termino":"2016-12-25","dtOrder":"1482631200"},{"id_agenda_evento":"240","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-12-15","dt_termino":"2016-12-18","dtOrder":"1481767200"},{"id_agenda_evento":"239","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-12-14","dt_termino":"2016-12-14","dtOrder":"1481680800"},{"id_agenda_evento":"238","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-12-12","dt_termino":"2016-12-14","dtOrder":"1481508000"},{"id_agenda_evento":"258","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-12-10","dt_termino":"2016-12-11","dtOrder":"1481335200"},{"id_agenda_evento":"275","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-12-08","dt_termino":"2016-12-09","dtOrder":"1481162400"},{"id_agenda_evento":"237","no_evento":"Encontro Nacional de Pesquisadores em Servi\u00e7o Social (Enpess)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-12-05","dt_termino":"2016-12-08","dtOrder":"1480903200"},{"id_agenda_evento":"196","no_evento":"Reuni\u00e3o Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-11-29","dt_termino":"2016-11-29","dtOrder":"1480384800"},{"id_agenda_evento":"236","no_evento":"CFESS na estrada: visita ao CRESS-RJ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-11-24","dt_termino":"2016-11-25","dtOrder":"1479952800"},{"id_agenda_evento":"235","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-11-22","dt_termino":"2016-11-24","dtOrder":"1479780000"},{"id_agenda_evento":"234","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-11-21","dt_termino":"2016-11-21","dtOrder":"1479693600"},{"id_agenda_evento":"256","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-11-19","dt_termino":"2016-11-19","dtOrder":"1479520800"},{"id_agenda_evento":"228","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-11-17","dt_termino":"2016-11-20","dtOrder":"1479348000"},{"id_agenda_evento":"263","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-11-16","dt_termino":"2016-11-21","dtOrder":"1479261600"},{"id_agenda_evento":"233","no_evento":"Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-11-15","dt_termino":"2016-11-15","dtOrder":"1479175200"},{"id_agenda_evento":"232","no_evento":"Curso \u00c9tica em Movimento","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-11-05","dt_termino":"2016-11-12","dtOrder":"1478311200"},{"id_agenda_evento":"231","no_evento":"Finados","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-11-02","dt_termino":"2016-11-02","dtOrder":"1478052000"},{"id_agenda_evento":"230","no_evento":"CFESS na estrada: visita ao CRESS-TO","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-10-27","dt_termino":"2016-10-28","dtOrder":"1477533600"},{"id_agenda_evento":"229","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-10-18","dt_termino":"2016-10-20","dtOrder":"1476756000"},{"id_agenda_evento":"255","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-10-15","dt_termino":"2016-10-16","dtOrder":"1476500400"},{"id_agenda_evento":"225","no_evento":"45\u00ba Encontro Nacional CFESS-CRESS","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-10-13","dt_termino":"2016-10-16","dtOrder":"1476327600"},{"id_agenda_evento":"227","no_evento":"Semin\u00e1rio Nacional de Servi\u00e7o Social e Sigilo Profissional","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-10-12","dt_termino":"2016-10-13","dtOrder":"1476241200"},{"id_agenda_evento":"226","no_evento":"Conselho pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-10-10","dt_termino":"2016-10-11","dtOrder":"1476068400"},{"id_agenda_evento":"223","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-09-29","dt_termino":"2016-09-29","dtOrder":"1475118000"},{"id_agenda_evento":"222","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-09-22","dt_termino":"2016-09-25","dtOrder":"1474513200"},{"id_agenda_evento":"220","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselho Fiscal","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-09-21","dt_termino":"2016-09-21","dtOrder":"1474426800"},{"id_agenda_evento":"262","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-09-21","dt_termino":"2016-09-21","dtOrder":"1474426800"},{"id_agenda_evento":"274","no_evento":"Reuni\u00e3o Fentas","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-09-14","dt_termino":"2016-09-14","dtOrder":"1473822000"},{"id_agenda_evento":"254","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-09-10","dt_termino":"2016-09-10","dtOrder":"1473476400"},{"id_agenda_evento":"218","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-09-05","dt_termino":"2016-09-05","dtOrder":"1473044400"},{"id_agenda_evento":"219","no_evento":"15\u00ba Congresso Brasileiro de Assistentes Sociais (CBAS)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-09-05","dt_termino":"2016-09-09","dtOrder":"1473044400"},{"id_agenda_evento":"217","no_evento":"Encontro de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-09-04","dt_termino":"2016-09-05","dtOrder":"1472958000"},{"id_agenda_evento":"253","no_evento":"Reuni\u00e3o Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-30","dt_termino":"2016-08-30","dtOrder":"1472526000"},{"id_agenda_evento":"261","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-29","dt_termino":"2016-08-29","dtOrder":"1472439600"},{"id_agenda_evento":"214","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-08-25","dt_termino":"2016-08-28","dtOrder":"1472094000"},{"id_agenda_evento":"216","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-25","dt_termino":"2016-08-25","dtOrder":"1472094000"},{"id_agenda_evento":"273","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-18","dt_termino":"2016-08-19","dtOrder":"1471489200"},{"id_agenda_evento":"213","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-17","dt_termino":"2016-08-17","dtOrder":"1471402800"},{"id_agenda_evento":"272","no_evento":"Reuni\u00e3o Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-17","dt_termino":"2016-08-17","dtOrder":"1471402800"},{"id_agenda_evento":"212","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-16","dt_termino":"2016-08-18","dtOrder":"1471316400"},{"id_agenda_evento":"252","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-13","dt_termino":"2016-08-14","dtOrder":"1471057200"},{"id_agenda_evento":"268","no_evento":"Encontro Descentralizado do Conjunto CFESS-CRESS Nordeste - S\u00e3o Lu\u00eds (MA)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-05","dt_termino":"2016-08-07","dtOrder":"1470366000"},{"id_agenda_evento":"269","no_evento":"Encontro Descentralizado do Conjunto CFESS-CRESS Sul - Porto Alegre (RS)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-05","dt_termino":"2016-08-07","dtOrder":"1470366000"},{"id_agenda_evento":"210","no_evento":"Reuni\u00e3o Comiss\u00e3o Organizadora 15\u00ba CBAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-08-03","dt_termino":"2016-08-05","dtOrder":"1470193200"},{"id_agenda_evento":"209","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-07-28","dt_termino":"2016-07-28","dtOrder":"1469674800"},{"id_agenda_evento":"208","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-07-12","dt_termino":"2016-07-14","dtOrder":"1468292400"},{"id_agenda_evento":"251","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-07-09","dt_termino":"2016-07-09","dtOrder":"1468033200"},{"id_agenda_evento":"267","no_evento":"Encontro Descentralizado do Conjunto CFESS-CRESS Norte - Bel\u00e9m (PA)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-07-08","dt_termino":"2016-07-10","dtOrder":"1467946800"},{"id_agenda_evento":"271","no_evento":"Reuni\u00e3o CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-07-07","dt_termino":"2016-07-08","dtOrder":"1467860400"},{"id_agenda_evento":"207","no_evento":"Semin\u00e1rio Nacional Servi\u00e7o Social, Rela\u00e7\u00f5es Fronteiri\u00e7as e Fluxos Migrat\u00f3rios Internacionais (Bel\u00e9m\/PA)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-07-06","dt_termino":"2016-07-08","dtOrder":"1467774000"},{"id_agenda_evento":"270","no_evento":"Reuni\u00e3o Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-07-06","dt_termino":"2016-07-06","dtOrder":"1467774000"},{"id_agenda_evento":"204","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-30","dt_termino":"2016-06-30","dtOrder":"1467255600"},{"id_agenda_evento":"266","no_evento":"Encontro Descentralizado do Conjunto CFESS-CRESS Sudeste - Belo Horizonte (MG)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-30","dt_termino":"2016-07-03","dtOrder":"1467255600"},{"id_agenda_evento":"203","no_evento":"Confer\u00eancia Mundial de Servi\u00e7o Social (Seul\/Cor\u00e9ia do Sul)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-06-27","dt_termino":"2016-06-30","dtOrder":"1466996400"},{"id_agenda_evento":"265","no_evento":"Encontro Descentralizado do Conjunto CFESS-CRESS Centro-Oeste - Goi\u00e2nia (GO)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-22","dt_termino":"2016-06-25","dtOrder":"1466564400"},{"id_agenda_evento":"202","no_evento":"Encontro Nacional de Educa\u00e7\u00e3o","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-06-16","dt_termino":"2016-06-18","dtOrder":"1466046000"},{"id_agenda_evento":"260","no_evento":"CFESS na Estrada: visita ao CRESS-SE","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-16","dt_termino":"2016-06-17","dtOrder":"1466046000"},{"id_agenda_evento":"201","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-14","dt_termino":"2016-06-16","dtOrder":"1465873200"},{"id_agenda_evento":"250","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-11","dt_termino":"2016-06-12","dtOrder":"1465614000"},{"id_agenda_evento":"199","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-06-02","dt_termino":"2016-06-05","dtOrder":"1464836400"},{"id_agenda_evento":"197","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselho Fiscal","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-01","dt_termino":"2016-06-01","dtOrder":"1464750000"},{"id_agenda_evento":"198","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-06-01","dt_termino":"2016-06-01","dtOrder":"1464750000"},{"id_agenda_evento":"248","no_evento":"Reuni\u00e3o Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-05-31","dt_termino":"2016-05-31","dtOrder":"1464663600"},{"id_agenda_evento":"195","no_evento":"Corpus Christi","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-05-26","dt_termino":"2016-05-26","dtOrder":"1464231600"},{"id_agenda_evento":"194","no_evento":"10\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Capacita\u00e7\u00e3o das COFI","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-05-20","dt_termino":"2016-05-21","dtOrder":"1463713200"},{"id_agenda_evento":"188","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-05-18","dt_termino":"2016-05-18","dtOrder":"1463540400"},{"id_agenda_evento":"193","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-05-17","dt_termino":"2016-05-19","dtOrder":"1463454000"},{"id_agenda_evento":"183","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-05-14","dt_termino":"2016-05-14","dtOrder":"1463194800"},{"id_agenda_evento":"249","no_evento":"Elei\u00e7\u00f5es CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-05-06","dt_termino":"2016-05-06","dtOrder":"1462503600"},{"id_agenda_evento":"192","no_evento":"12\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Direitos Humanos ","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-04-25","dt_termino":"2016-04-29","dtOrder":"1461553200"},{"id_agenda_evento":"191","no_evento":"Tiradentes","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-04-21","dt_termino":"2016-04-21","dtOrder":"1461207600"},{"id_agenda_evento":"246","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-04-14","dt_termino":"2016-04-17","dtOrder":"1460602800"},{"id_agenda_evento":"189","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-04-12","dt_termino":"2016-04-14","dtOrder":"1460430000"},{"id_agenda_evento":"187","no_evento":"Conselho Pleno","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-03-31","dt_termino":"2016-04-03","dtOrder":"1459393200"},{"id_agenda_evento":"186","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-30","dt_termino":"2016-01-30","dtOrder":"1459306800"},{"id_agenda_evento":"244","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-19","dt_termino":"2016-03-19","dtOrder":"1458356400"},{"id_agenda_evento":"175","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-17","dt_termino":"2016-03-18","dtOrder":"1458183600"},{"id_agenda_evento":"184","no_evento":"4\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Pol\u00edticas para as Mulheres","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2016-03-15","dt_termino":"2016-03-18","dtOrder":"1458010800"},{"id_agenda_evento":"181","no_evento":"Reuni\u00e3o GT Instrumentos COFI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-10","dt_termino":"2016-03-12","dtOrder":"1457578800"},{"id_agenda_evento":"243","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-08","dt_termino":"2016-03-11","dtOrder":"1457406000"},{"id_agenda_evento":"180","no_evento":"Julgamento de recursos \u00e9ticos","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-03","dt_termino":"2016-03-04","dtOrder":"1456974000"},{"id_agenda_evento":"245","no_evento":"Reuni\u00e3o Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-03-01","dt_termino":"2016-03-01","dtOrder":"1456801200"},{"id_agenda_evento":"177","no_evento":"Reuni\u00e3o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-02-25","dt_termino":"2016-02-25","dtOrder":"1456369200"},{"id_agenda_evento":"176","no_evento":"Conselho Pleno CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2016-02-18","dt_termino":"2016-02-21","dtOrder":"1455760800"},{"id_agenda_evento":"179","no_evento":"Reuni\u00e3o FRNU","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-02-18","dt_termino":"2016-02-19","dtOrder":"1455760800"},{"id_agenda_evento":"173","no_evento":"Reuni\u00e3o CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-02-17","dt_termino":"2016-02-18","dtOrder":"1455674400"},{"id_agenda_evento":"174","no_evento":"Reuni\u00f5es extraordin\u00e1rias COFI \/ CEDH \/ Forma\u00e7\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-02-17","dt_termino":"2016-02-17","dtOrder":"1455674400"},{"id_agenda_evento":"172","no_evento":"Carnaval","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-02-09","dt_termino":"2016-02-09","dtOrder":"1454983200"},{"id_agenda_evento":"185","no_evento":"Reuni\u00e3o Comiss\u00e3o Especial","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-01-29","dt_termino":"2016-01-30","dtOrder":"1454032800"},{"id_agenda_evento":"171","no_evento":"CFESS na Estrada: visita ao CRESS Rio Grande do Sul","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-01-28","dt_termino":"2016-01-29","dtOrder":"1453946400"},{"id_agenda_evento":"170","no_evento":"Reuni\u00e3o com o Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-01-27","dt_termino":"2016-01-27","dtOrder":"1453860000"},{"id_agenda_evento":"169","no_evento":"CFESS na Estrada: visita ao CRESS Cear\u00e1","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2016-01-21","dt_termino":"2016-01-22","dtOrder":"1453341600"},{"id_agenda_evento":"165","no_evento":"Confraterniza\u00e7\u00e3o universal","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2016-01-01","dt_termino":"2016-01-01","dtOrder":"1451613600"},{"id_agenda_evento":"164","no_evento":"Natal","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-12-25","dt_termino":"2015-12-25","dtOrder":"1451008800"},{"id_agenda_evento":"163","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-12-16","dt_termino":"2015-12-18","dtOrder":"1450231200"},{"id_agenda_evento":"161","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos pelo CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-12-14","dt_termino":"2015-12-14","dtOrder":"1450058400"},{"id_agenda_evento":"162","no_evento":"Confer\u00eancia Nacional da Crian\u00e7a e do Adolescente","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-12-14","dt_termino":"2015-12-18","dtOrder":"1450058400"},{"id_agenda_evento":"146","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-12-10","dt_termino":"2015-12-13","dtOrder":"1449712800"},{"id_agenda_evento":"152","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-12-09","dt_termino":"2015-12-09","dtOrder":"1449626400"},{"id_agenda_evento":"155","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-12-09","dt_termino":"2015-12-09","dtOrder":"1449626400"},{"id_agenda_evento":"141","no_evento":"Confer\u00eancia Nacional de Direitos Humanos","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-12-08","dt_termino":"2015-12-09","dtOrder":"1449540000"},{"id_agenda_evento":"150","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-12-08","dt_termino":"2015-12-08","dtOrder":"1449540000"},{"id_agenda_evento":"140","no_evento":"Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-12-07","dt_termino":"2015-12-10","dtOrder":"1449453600"},{"id_agenda_evento":"138","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-12-05","dt_termino":"2015-12-06","dtOrder":"1449280800"},{"id_agenda_evento":"134","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-25","dt_termino":"2015-11-27","dtOrder":"1448416800"},{"id_agenda_evento":"133","no_evento":"Encontro Nacional de Seguridade Social (BH)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-11-19","dt_termino":"2015-11-21","dtOrder":"1447898400"},{"id_agenda_evento":"132","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS (BH)","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-11-17","dt_termino":"2015-11-18","dtOrder":"1447725600"},{"id_agenda_evento":"125","no_evento":"Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-11-15","dt_termino":"2015-11-15","dtOrder":"1447552800"},{"id_agenda_evento":"130","no_evento":"Reuni\u00e3o FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-13","dt_termino":"2015-11-14","dtOrder":"1447380000"},{"id_agenda_evento":"128","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-12","dt_termino":"2015-11-12","dtOrder":"1447293600"},{"id_agenda_evento":"129","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-12","dt_termino":"2015-11-12","dtOrder":"1447293600"},{"id_agenda_evento":"126","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-11","dt_termino":"2015-11-11","dtOrder":"1447207200"},{"id_agenda_evento":"127","no_evento":" Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-11","dt_termino":"2015-11-11","dtOrder":"1447207200"},{"id_agenda_evento":"149","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-11","dt_termino":"2015-11-13","dtOrder":"1447207200"},{"id_agenda_evento":"124","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-10","dt_termino":"2015-11-10","dtOrder":"1447120800"},{"id_agenda_evento":"123","no_evento":"Reuni\u00e3o CNCD-LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-06","dt_termino":"2015-11-06","dtOrder":"1446775200"},{"id_agenda_evento":"122","no_evento":"CFESS na Estrada (MS)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-11-05","dt_termino":"2015-11-06","dtOrder":"1446688800"},{"id_agenda_evento":"121","no_evento":"Finados","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-11-02","dt_termino":"2015-11-02","dtOrder":"1446429600"},{"id_agenda_evento":"160","no_evento":"2\u00ba Congresso Internacional de Servi\u00e7o Social de Porto Rico e 4\u00ba Encontro Regional de Organiza\u00e7\u00f5es Profissionais (Porto Rico)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-10-30","dt_termino":"2015-10-31","dtOrder":"1446170400"},{"id_agenda_evento":"158","no_evento":"Reuni\u00e3o do Colacats","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-28","dt_termino":"2015-10-29","dtOrder":"1445997600"},{"id_agenda_evento":"156","no_evento":"Reuni\u00e3o do Comit\u00ea Latino-americano e Caribenho de Organiza\u00e7\u00f5es Profissionais de Servi\u00e7o Social (Colacats)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-27","dt_termino":"2015-10-27","dtOrder":"1445911200"},{"id_agenda_evento":"157","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-27","dt_termino":"2015-10-28","dtOrder":"1445911200"},{"id_agenda_evento":"154","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-23","dt_termino":"2015-10-23","dtOrder":"1445565600"},{"id_agenda_evento":"151","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-10-22","dt_termino":"2015-10-25","dtOrder":"1445479200"},{"id_agenda_evento":"147","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos pelo CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-21","dt_termino":"2015-10-21","dtOrder":"1445392800"},{"id_agenda_evento":"148","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-21","dt_termino":"2015-10-21","dtOrder":"1445392800"},{"id_agenda_evento":"153","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-21","dt_termino":"2015-10-21","dtOrder":"1445392800"},{"id_agenda_evento":"114","no_evento":"Reuni\u00e3o comiss\u00e3o organizadora da 10\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-19","dt_termino":"2015-10-20","dtOrder":"1445220000"},{"id_agenda_evento":"145","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-15","dt_termino":"2015-10-15","dtOrder":"1444878000"},{"id_agenda_evento":"144","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-10-14","dt_termino":"2015-10-15","dtOrder":"1444791600"},{"id_agenda_evento":"143","no_evento":"Nossa Senhora Aparecida","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-10-12","dt_termino":"2015-10-12","dtOrder":"1444618800"},{"id_agenda_evento":"142","no_evento":"Curso \u00c9tica em Movimento (SP)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-10-09","dt_termino":"2015-10-17","dtOrder":"1444359600"},{"id_agenda_evento":"120","no_evento":"Semin\u00e1rio Alaiets  (M\u00e9xico)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-09-28","dt_termino":"2015-10-01","dtOrder":"1443409200"},{"id_agenda_evento":"119","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-24","dt_termino":"2015-09-24","dtOrder":"1443063600"},{"id_agenda_evento":"118","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-23","dt_termino":"2015-09-25","dtOrder":"1442977200"},{"id_agenda_evento":"117","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNCD-LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-19","dt_termino":"2015-09-19","dtOrder":"1442631600"},{"id_agenda_evento":"116","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-18","dt_termino":"2015-09-19","dtOrder":"1442545200"},{"id_agenda_evento":"115","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-17","dt_termino":"2015-09-17","dtOrder":"1442458800"},{"id_agenda_evento":"104","no_evento":"Reuni\u00e3o comiss\u00e3o organizadora da 10\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-14","dt_termino":"2015-09-15","dtOrder":"1442199600"},{"id_agenda_evento":"113","no_evento":"Independ\u00eancia do Brasil","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-09-07","dt_termino":"2015-09-07","dtOrder":"1441594800"},{"id_agenda_evento":"112","no_evento":"44\u00ba Encontro Nacional CFESS-CRESS (RJ)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-09-04","dt_termino":"2015-09-07","dtOrder":"1441335600"},{"id_agenda_evento":"111","no_evento":"4\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Comunica\u00e7\u00e3o do Conjunto CFESS-CRESS (RJ)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-09-03","dt_termino":"2015-09-04","dtOrder":"1441249200"},{"id_agenda_evento":"109","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-09-02","dt_termino":"2015-09-02","dtOrder":"1441162800"},{"id_agenda_evento":"107","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS (RJ)","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-09-01","dt_termino":"2015-09-02","dtOrder":"1441076400"},{"id_agenda_evento":"139","no_evento":"Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da COFI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-31","dt_termino":"2015-08-31","dtOrder":"1440990000"},{"id_agenda_evento":"136","no_evento":"CFESS na Estrada (ES)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-27","dt_termino":"2015-08-28","dtOrder":"1440644400"},{"id_agenda_evento":"137","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-27","dt_termino":"2015-08-27","dtOrder":"1440644400"},{"id_agenda_evento":"106","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos pelo CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-24","dt_termino":"2015-08-24","dtOrder":"1440385200"},{"id_agenda_evento":"102","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-21","dt_termino":"2015-08-21","dtOrder":"1440126000"},{"id_agenda_evento":"110","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-08-20","dt_termino":"2015-08-23","dtOrder":"1440039600"},{"id_agenda_evento":"105","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos pelo CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-19","dt_termino":"2015-08-19","dtOrder":"1439953200"},{"id_agenda_evento":"108","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-19","dt_termino":"2015-08-20","dtOrder":"1439953200"},{"id_agenda_evento":"135","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-19","dt_termino":"2015-08-19","dtOrder":"1439953200"},{"id_agenda_evento":"94","no_evento":"Reuni\u00e3o comiss\u00e3o organizadora da 10\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-10","dt_termino":"2015-08-11","dtOrder":"1439175600"},{"id_agenda_evento":"103","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-05","dt_termino":"2015-08-06","dtOrder":"1438743600"},{"id_agenda_evento":"131","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-08-04","dt_termino":"2015-08-04","dtOrder":"1438657200"},{"id_agenda_evento":"101","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-31","dt_termino":"2015-07-31","dtOrder":"1438311600"},{"id_agenda_evento":"83","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-29","dt_termino":"2015-07-31","dtOrder":"1438138800"},{"id_agenda_evento":"100","no_evento":"Fim dos Encontros Descentralizados  Regionais do Conjunto CFESS-CRESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-26","dt_termino":"2015-07-26","dtOrder":"1437879600"},{"id_agenda_evento":"99","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-24","dt_termino":"2015-07-25","dtOrder":"1437706800"},{"id_agenda_evento":"98","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-23","dt_termino":"2015-07-23","dtOrder":"1437620400"},{"id_agenda_evento":"85","no_evento":"Reuni\u00e3o comiss\u00e3o organizadora da 10\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-20","dt_termino":"2015-07-21","dtOrder":"1437361200"},{"id_agenda_evento":"93","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNCD-LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-17","dt_termino":"2015-07-17","dtOrder":"1437102000"},{"id_agenda_evento":"91","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-08","dt_termino":"2015-07-09","dtOrder":"1436324400"},{"id_agenda_evento":"82","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-07","dt_termino":"2015-07-07","dtOrder":"1436238000"},{"id_agenda_evento":"81","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-02","dt_termino":"2015-07-03","dtOrder":"1435806000"},{"id_agenda_evento":"78","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-07-01","dt_termino":"2015-07-01","dtOrder":"1435719600"},{"id_agenda_evento":"97","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-29","dt_termino":"2015-06-30","dtOrder":"1435546800"},{"id_agenda_evento":"96","no_evento":"In\u00edcio dos Encontros Descentralizados Regionais do Conjunto CFESS-CRESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-26","dt_termino":"2015-06-26","dtOrder":"1435287600"},{"id_agenda_evento":"95","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-25","dt_termino":"2015-06-25","dtOrder":"1435201200"},{"id_agenda_evento":"92","no_evento":"Julgamento de Recursos \u00c9ticos pelo CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-22","dt_termino":"2015-06-22","dtOrder":"1434942000"},{"id_agenda_evento":"88","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-19","dt_termino":"2015-06-19","dtOrder":"1434682800"},{"id_agenda_evento":"89","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-19","dt_termino":"2015-06-19","dtOrder":"1434682800"},{"id_agenda_evento":"90","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-19","dt_termino":"2015-06-19","dtOrder":"1434682800"},{"id_agenda_evento":"87","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-06-18","dt_termino":"2015-06-21","dtOrder":"1434596400"},{"id_agenda_evento":"86","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-17","dt_termino":"2015-06-17","dtOrder":"1434510000"},{"id_agenda_evento":"68","no_evento":"Reuni\u00e3o comiss\u00e3o organizadora da 10\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-15","dt_termino":"2015-06-16","dtOrder":"1434337200"},{"id_agenda_evento":"84","no_evento":"Semin\u00e1rio Nacional Servi\u00e7o Social e Diversidade Trans: exerc\u00edcio profissional, orienta\u00e7\u00e3o sexual e identidade de g\u00eanero em debate (SP)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-06-11","dt_termino":"2015-06-12","dtOrder":"1433991600"},{"id_agenda_evento":"79","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNDI (AC)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-10","dt_termino":"2015-06-11","dtOrder":"1433905200"},{"id_agenda_evento":"80","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-10","dt_termino":"2015-06-10","dtOrder":"1433905200"},{"id_agenda_evento":"75","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conad","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-09","dt_termino":"2015-06-09","dtOrder":"1433818800"},{"id_agenda_evento":"77","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-09","dt_termino":"2015-06-09","dtOrder":"1433818800"},{"id_agenda_evento":"73","no_evento":"Corpus Christi","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-06-04","dt_termino":"2015-06-04","dtOrder":"1433386800"},{"id_agenda_evento":"71","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-06-02","dt_termino":"2015-06-03","dtOrder":"1433214000"},{"id_agenda_evento":"74","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-28","dt_termino":"2015-05-29","dtOrder":"1432782000"},{"id_agenda_evento":"69","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho  ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-22","dt_termino":"2015-05-22","dtOrder":"1432263600"},{"id_agenda_evento":"70","no_evento":"Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da COFI do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-22","dt_termino":"2015-05-22","dtOrder":"1432263600"},{"id_agenda_evento":"72","no_evento":" Reuni\u00e3o do GT Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-22","dt_termino":"2015-05-22","dtOrder":"1432263600"},{"id_agenda_evento":"76","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNCD-LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-18","dt_termino":"2015-05-19","dtOrder":"1431918000"},{"id_agenda_evento":"67","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-13","dt_termino":"2015-05-15","dtOrder":"1431486000"},{"id_agenda_evento":"54","no_evento":"Reuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora da 10\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Assist\u00eancia Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-11","dt_termino":"2015-05-12","dtOrder":"1431313200"},{"id_agenda_evento":"65","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-06","dt_termino":"2015-05-06","dtOrder":"1430881200"},{"id_agenda_evento":"66","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-06","dt_termino":"2015-05-07","dtOrder":"1430881200"},{"id_agenda_evento":"64","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-05-05","dt_termino":"2015-05-05","dtOrder":"1430794800"},{"id_agenda_evento":"62","no_evento":"Dia Mundial do\/a Trabalhador\/a","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-05-01","dt_termino":"2015-05-01","dtOrder":"1430449200"},{"id_agenda_evento":"61","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-30","dt_termino":"2015-04-30","dtOrder":"1430362800"},{"id_agenda_evento":"56","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-04-23","dt_termino":"2015-04-26","dtOrder":"1429758000"},{"id_agenda_evento":"57","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-23","dt_termino":"2015-04-24","dtOrder":"1429758000"},{"id_agenda_evento":"58","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-23","dt_termino":"2015-04-23","dtOrder":"1429758000"},{"id_agenda_evento":"55","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-22","dt_termino":"2015-04-22","dtOrder":"1429671600"},{"id_agenda_evento":"7","no_evento":"Tiradentes","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-04-21","dt_termino":"2015-04-21","dtOrder":"1429585200"},{"id_agenda_evento":"53","no_evento":"CFESS na Estrada (RN)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-16","dt_termino":"2015-04-17","dtOrder":"1429153200"},{"id_agenda_evento":"52","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-14","dt_termino":"2015-04-16","dtOrder":"1428980400"},{"id_agenda_evento":"50","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Revis\u00e3o dos Instrumentais","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-10","dt_termino":"2015-04-10","dtOrder":"1428634800"},{"id_agenda_evento":"48","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNDI ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-08","dt_termino":"2015-04-09","dtOrder":"1428462000"},{"id_agenda_evento":"49","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-08","dt_termino":"2015-04-09","dtOrder":"1428462000"},{"id_agenda_evento":"46","no_evento":"Reuni\u00e3o do Fentas","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-07","dt_termino":"2015-04-07","dtOrder":"1428375600"},{"id_agenda_evento":"47","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-04-07","dt_termino":"2015-04-08","dtOrder":"1428375600"},{"id_agenda_evento":"45","no_evento":"Paix\u00e3o de Cristo","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-04-03","dt_termino":"2015-04-03","dtOrder":"1428030000"},{"id_agenda_evento":"44","no_evento":"V Semin\u00e1rio Frente Nacional contra a privatiza\u00e7\u00e3o do SUS (RJ)","tp_evento":"eventos","dt_inicio":"2015-03-27","dt_termino":"2015-03-29","dtOrder":"1427425200"},{"id_agenda_evento":"43","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-23","dt_termino":"2015-03-27","dtOrder":"1427079600"},{"id_agenda_evento":"40","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-20","dt_termino":"2015-03-20","dtOrder":"1426820400"},{"id_agenda_evento":"41","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-20","dt_termino":"2015-01-21","dtOrder":"1426820400"},{"id_agenda_evento":"42","no_evento":"Reuni\u00e3o do FNTSUAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-20","dt_termino":"2015-03-21","dtOrder":"1426820400"},{"id_agenda_evento":"32","no_evento":"Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-03-19","dt_termino":"2015-03-22","dtOrder":"1426734000"},{"id_agenda_evento":"39","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-19","dt_termino":"2015-03-19","dtOrder":"1426734000"},{"id_agenda_evento":"35","no_evento":"Comiss\u00e3o Especial","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-18","dt_termino":"2015-03-22","dtOrder":"1426647600"},{"id_agenda_evento":"36","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-18","dt_termino":"2015-03-18","dtOrder":"1426647600"},{"id_agenda_evento":"37","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-03-18","dt_termino":"2015-03-19","dtOrder":"1426647600"},{"id_agenda_evento":"30","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNCD-LGBT","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-27","dt_termino":"2015-02-27","dtOrder":"1425006000"},{"id_agenda_evento":"33","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-26","dt_termino":"2015-02-26","dtOrder":"1424919600"},{"id_agenda_evento":"31","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNDI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-25","dt_termino":"2015-02-26","dtOrder":"1424833200"},{"id_agenda_evento":"28","no_evento":"Reuni\u00e3o da Conep ","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-24","dt_termino":"2015-02-24","dtOrder":"1424746800"},{"id_agenda_evento":"29","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNAS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-24","dt_termino":"2015-02-26","dtOrder":"1424746800"},{"id_agenda_evento":"27","no_evento":"Reuni\u00e3o para organiza\u00e7\u00e3o Semin\u00e1rio de Seguridade Social","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-20","dt_termino":"2015-02-21","dtOrder":"1424397600"},{"id_agenda_evento":"26","no_evento":"Carnaval","tp_evento":"feriado","dt_inicio":"2015-02-17","dt_termino":"2015-02-17","dtOrder":"1424138400"},{"id_agenda_evento":"24","no_evento":"CFESS na Estrada (AC)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-11","dt_termino":"2015-02-12","dtOrder":"1423620000"},{"id_agenda_evento":"25","no_evento":"Reuni\u00e3o do CNS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-11","dt_termino":"2015-02-12","dtOrder":"1423620000"},{"id_agenda_evento":"23","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum das Entidades Nacionais dos Trabalhadores da \u00c1rea da Sa\u00fade (Fentas)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-10","dt_termino":"2015-02-10","dtOrder":"1423533600"},{"id_agenda_evento":"21","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Arquivamento","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-09","dt_termino":"2015-02-09","dtOrder":"1423447200"},{"id_agenda_evento":"22","no_evento":"CFESS na Estrada (AM)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-09","dt_termino":"2015-02-10","dtOrder":"1423447200"},{"id_agenda_evento":"5","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Pleno do CFESS","tp_evento":"conselho pleno","dt_inicio":"2015-02-05","dt_termino":"2015-02-08","dtOrder":"1423101600"},{"id_agenda_evento":"4","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal do CFESS","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-02-04","dt_termino":"2015-02-04","dtOrder":"1423015200"},{"id_agenda_evento":"20","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Fundo de Apoio","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-31","dt_termino":"2015-01-31","dtOrder":"1422669600"},{"id_agenda_evento":"18","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Inadimpl\u00eancia","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-29","dt_termino":"2015-01-30","dtOrder":"1422496800"},{"id_agenda_evento":"19","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Profissionais de Profiss\u00f5es Regulamentadas  (Conselh\u00e3o)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-29","dt_termino":"2015-01-29","dtOrder":"1422496800"},{"id_agenda_evento":"15","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselhinho","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-28","dt_termino":"2015-01-28","dtOrder":"1422410400"},{"id_agenda_evento":"16","no_evento":"Reuni\u00e3o do GT Recadastramento","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-28","dt_termino":"2015-01-28","dtOrder":"1422410400"},{"id_agenda_evento":"17","no_evento":"Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Nacional de \u00c9tica em Pesquisa (Conep)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-28","dt_termino":"2015-01-30","dtOrder":"1422410400"},{"id_agenda_evento":"14","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum dos Conselhos Federais da \u00c1rea de Sa\u00fade (FCFAS ou Conselhinho)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-23","dt_termino":"2015-01-23","dtOrder":"1421978400"},{"id_agenda_evento":"13","no_evento":"Reuni\u00e3o do F\u00f3rum Nacional dos\/as Trabalhadores\/as do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social (FNTSUAS)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-21","dt_termino":"2015-01-21","dtOrder":"1421805600"},{"id_agenda_evento":"12","no_evento":"Reuni\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o Semin\u00e1rio nacional sobre o exerc\u00edcio profissional  e orienta\u00e7\u00e3o sexual, Identidade de g\u00eanero, pessoas trans (SP)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-19","dt_termino":"2015-01-19","dtOrder":"1421632800"},{"id_agenda_evento":"38","no_evento":"Reuni\u00e3o do Conselh\u00e3o","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-19","dt_termino":"2015-01-19","dtOrder":"1421632800"},{"id_agenda_evento":"3","no_evento":"Reuniao Extraordin\u00e1ria da CEDH","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-08","dt_termino":"2015-01-09","dtOrder":"1420682400"},{"id_agenda_evento":"11","no_evento":"Reuni\u00e3o da COFI","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-08","dt_termino":"2015-01-08","dtOrder":"1420682400"},{"id_agenda_evento":"2","no_evento":"CFESS na Estrada (DF)","tp_evento":"normal","dt_inicio":"2015-01-07","dt_termino":"2015-01-09","dtOrder":"1420596000"}],"controlePaginacao":{"pageCount":1,"itemCountPerPage":1000,"first":1,"current":1,"last":1,"pagesInRange":{"1":1},"firstPageInRange":1,"lastPageInRange":1,"currentItemCount":537,"totalItemCount":537,"firstItemNumber":1,"lastItemNumber":537},"totalLinhas":537,"totalPaginas":1,"varicaoPaginas":10,"totalPorPagina":1000,"paginaAtual":1},
        dia         = '24',
        mes         = '03',
        ano         = '2018';
        mesExtenso  = {'01'  : "Janeiro",
                       '02'  : "Fevereiro",
                       '03'  : "Março",
                       '04'  : "Abril",
                       '05'  : "Maio",
                       '06'  : "Junho",
                       '07'  : "Julho",
                       '08'  : "Agosto",
                       '09'  : "Setembro",
                       '10' : "Outubro",
                       '11' : "Novembro",
                       '12' : "Dezembro"};
</script>
    </div>


    <div class="conteudo_inferior">
        <div class="centralizar_conteudo">
            <div class="mapa_site">
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/noticias/" target="_self"><strong><em><u>Notícias</u></em></strong></a>
                            
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/menu/local/o-cfess" target="_self"><strong><em><u>CFESS-CRESS</u></em></strong></a>
                            
                                                            <ul class="sub_site_map">
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/o-cfess" target="_self">O CFESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/gestao-atual" target="_self">Gestão atual</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/historico-das-gestoes" target="_self">Histórico das gestões</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/frentes-de-atuacao-e-comissoes-" target="_self">Frentes de atuação e comissões </a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/representacoes" target="_self">Representações</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/cfess-na-fits" target="_self">CFESS na FITS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/cfess-no-mercosul" target="_self">CFESS no Mercosul</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/conselho-pleno" target="_self">Conselho Pleno</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/julgamento-de-recursos-eticos" target="_self">Julgamento de recursos éticos</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/enderecos-dos-cress-e-seccionais" target="_self">Endereços dos CRESS e Seccionais</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/anais-dos-encontros-nacionais" target="_self">Anais dos Encontros Nacionais</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/relatorios-e-deliberacoes-dos-encontros-nacionais" target="_self">Relatórios e Deliberações dos Encontros Nacionais</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/cartas-e-manifestos-dos-encontros-nacionais" target="_self">Cartas e manifestos dos Encontros Nacionais</a></li>
                                                                    </ul>
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/menu/local/regulamentacao-da-profissao" target="_self"><strong><em><u>Legislação</u></em></strong></a>
                            
                                                            <ul class="sub_site_map">
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/regulamentacao-da-profissao" target="_self">Regulamentação da profissão</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/resolucoes-do-cfess" target="_self">Resoluções do CFESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/tabela-de-honorarios" target="_self">Tabela de honorários</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/acompanhamentos-de-projetos-de-lei" target="_self">Acompanhamentos de projetos de lei</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/legislacoes-sociais" target="_self">Legislações sociais</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/diretrizes-curriculares" target="_self">Diretrizes curriculares</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/graduacao-a-distancia" target="_self">Graduação à distância</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/portarias-do-cfess" target="_self">Portarias do CFESS</a></li>
                                                                    </ul>
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/eventos-atual" target="_self"><strong><em><u>Eventos</u></em></strong></a>
                            
                                                            <ul class="sub_site_map">
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/eventos-atual" target="_self">Próximos eventos</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/calendario-anual-cfess" target="_self">Calendário Anual CFESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/eventos-historico" target="_self">Histórico de Eventos</a></li>
                                                                    </ul>
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/manifesta" target="_self"><strong><em><u>Publicações</u></em></strong></a>
                            
                                                            <ul class="sub_site_map">
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/manifesta" target="_self">CFESS Manifesta</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/livros" target="_self">Livros, brochuras e outros</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/textos-para-consulta" target="_self">Textos para consulta</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/pecas-tematicas" target="_self">Peças temáticas</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/campanhas/" target="_self">Campanhas de gestão</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/agenda-cfess" target="_self">Agenda do/a assistente social</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/revista-inscrita" target="_self">Revista Inscrita</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/videos/" target="_self">Vídeos</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/notas-tecnicas" target="_self">Notas Técnicas</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/informativo-servico-social-e-noticia-jornal-anual-do-conjunto-cfess-cress" target="_self">Informativo Serviço Social É Notícia (jornal anual do Conjunto CFESS-CRESS)</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/dia-doa-assistente-social" target="_self">Dia do/a Assistente Social</a></li>
                                                                    </ul>
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            <div class="clear" style="padding-top: 30px;">&nbsp;</div>
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/menu/local/acessibilidade" target="_self"><strong><em><u>Serviços</u></em></strong></a>
                            
                                                            <ul class="sub_site_map">
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/acessibilidade" target="_self">Acessibilidade</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/perguntas-frequentes" target="_self">Perguntas frequentes</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/links-uteis" target="_self">Links úteis</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/assistentes-sociais-inscritosas-nos-cress" target="_self">Assistentes sociais inscritos/as nos CRESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/recadastramento-nacional-e-dip" target="_self">Recadastramento Nacional e DIP</a></li>
                                                                    </ul>
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/entre-em-contato/" target="_self"><strong><em><u>Fale Conosco</u></em></strong></a>
                            
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                    <ul class="site_map">
                        <li>
                                                        <a href="/visualizar/menu/local/acesso-a-informacao" target="_self"><strong><em><u>Acesso à Informação</u></em></strong></a>
                            
                                                            <ul class="sub_site_map">
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/informacoes-gerais" target="_self">Informações gerais</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/balancos-e-despesas" target="_self">Balanços e despesas</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/relatorios-anuais-e-prestacao-de-contas" target="_self">Relatórios anuais e prestação de contas</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/licitacoes" target="_self">Licitações</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/consulta-transparencia" target="_self">Consulta Transparência</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/contratos" target="_self">Contratos</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/calendario-de-atividades-do-cfess" target="_self">Calendário de atividades do CFESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/auditorias" target="_self">Auditorias</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/gestao-atual" target="_self">Colegiado do CFESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/regulamentacao-da-profissao" target="_self">Normativas do Serviço Social</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="http://www.cfess.org.br/visualizar/menu/local/resolucoes-do-cfess" target="_self">Resoluções CFESS</a></li>
                                                                                                                    <li><a href="/visualizar/menu/local/comissao-especial" target="_self">Comissão Especial</a></li>
                                                                    </ul>
                                                    </li>
                    </ul>
                
                                            
                                <div class="clear"></div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <div id="dialog"><!-- conteúdo via ajax --></div>
    <div id="ajaxCarregando"><!-- Conteúdo na função de que o chama --></div> 
        <button onclick="topFunction()" href="" id="irParaTopo" style="background-color: transparent;border: 0px;"><img src="/Layout/Padrao/Imagens/Icones/Medio/topo.png"/></button>
    
    
    <script type="text/javascript">
        _dialog = $("#dialog");
        
        $(document).ready(function() {
            iniciarAcessibilidade('4', '0');
            
                         
        })  

    
        $("#procurar_superior").focusin(function() {
            if ($(this).val() == ''){
                $(".palavra_buscar").hide();
                $(this).animate({width: "190px"}, 300).next('input').show();
            }
        }).focusout(function() {
            if ($(this).val() == ''){
                $(this).animate({width: "165px"}, 100, 'linear', function() {
                    $(".palavra_buscar").show();
                    $(this).next('input').hide();
                });
            }
        })
    </script>
    <script type="text/javascript" src="//translate.google.com/translate_a/element.js?cb=googleTranslateElementInit"></script>

    <script type="text/javascript">
        var gaJsHost = (("https:" == document.location.protocol) ? "https://ssl." : "http://www.");
        document.write(unescape("%3Cscript src='" + gaJsHost + "google-analytics.com/ga.js' type='text/javascript'%3E%3C/script%3E"));
    </script>
    <script type="text/javascript">
        try {
            var pageTracker = _gat._getTracker("UA-15024334-1");
            pageTracker._trackPageview();
        } catch(err) {}
    </script>


        <script> var jQueryRybena = $; 
			$(document).ready( function () {  
				rybena('areaRybenaLibras','areaRybenaTTS'); 
			}); 
		</script>      
</body>
</html>