<!DOCTYPE html>
<html lang='fr' class='no-js'>
<head>
    <meta http-equiv='x-dns-prefetch-control' content='on' />
    <link rel='dns-prefetch' href='https://consultation.avocat.fr' />
    <link rel='dns-prefetch' href='//www.google-analytics.com' />
    <link rel='dns-prefetch' href='//maps.googleapis.com' />
    <link rel='dns-prefetch' href='//rdf.data-vocabulary.org' />
    <link rel='dns-prefetch' href='//schema.org' />
    <meta http-equiv='Content-Type' content='text/html; charset=utf-8' />
    <meta charset='utf-8' />
    <base href='https://consultation.avocat.fr'>
    <title>Trouvez un avocat, partout en France, par domaine de compétence</title>
    <meta name='robots' content='noarchive' />
    <meta name='google' content='nositelinkssearchbox' />
    <meta name='Author' content='Avocat.fr' />
    <link rel='shortcut icon' type='image/x-icon' href='https://consultation.avocat.fr/images/icons/favicon-myavocat.ico' />
    <meta name='google-site-verification' content='-7t8O7GGE8tFOZSEzln68l4bk6Xku1mrAAaatxtVvqA' />
    <meta name='msapplication-config' content='none' />
    <meta name='description' content="PLATEFORME OFFICIELLE DES AVOCATS - CNB : Trouvez votre avocat en fonction de votre problématique juridique - Prise de Rendez-vous et Consultations en ligne à des Tarifs clairs et abordables" />
    <meta name='viewport' id='viewport' content='width=device-width,minimum-scale=1.0,maximum-scale=1.0,initial-scale=1.0' />
    <link rel='canonical' href='https://consultation.avocat.fr' />
    <script type='text/javascript' src='https://maps.googleapis.com/maps/api/js?sensor=false'></script>
    <link type='text/css' rel='stylesheet' href='https://consultation.avocat.fr/css/style.css?v=170919'  />
    <link type='text/css' rel='stylesheet' href='https://consultation.avocat.fr/css/quickfix.css?v=170919'  />
    <link type='text/css' rel='stylesheet' href='https://consultation.avocat.fr/css/outside.css?v=170919'  />
    <link type='text/css' rel='stylesheet' href='https://consultation.avocat.fr/css/print.css' media='print' />
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jquery-1.10.2/jquery-1.10.2.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/fineuploader-5.3.2/jquery.fine-uploader.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/fineuploader-5.3.2/fineuploader-override.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/fancybox-2.1.5/jquery.fancybox.pack.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/chosen-1.4.2/chosen.jquery.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jquery-ui-1.10.4/js/jquery-ui-1.10.4.custom.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/qtip-2/jquery.qtip.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/nouislider-7.0.10/jquery.nouislider.all.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/bootstrap-3.3.2/bootstrap-3.3.2.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jquery-autoresize-1.14/jquery.autoresize.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jquery-history-1.8/jquery.history-1.8.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jquery-ui-1.10.4/js/jquery-ui-datepicker-fr.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/slick-1.5.9/slick.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jquery-imgareaselect-0.9.10/jquery.imgareaselect.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/hammer-2.0.6/hammer.min.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/gmap-spiderfier/gmap-spiderfier.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/gmap-infobox-1.1.13/gmap-infobox.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jqvmap-1.0/jquery.vmap.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jqvmap-1.0/jquery.vmap.france.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/jqvmap-1.0/jquery.vmap.colorsFrance.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/xila/xila.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/xila/functions.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/js/myavocat.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/js/consulting.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/js/lawyerfinder.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/js/responsive.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/js/gmap.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/ckeditor-4.5.6/ckeditor.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/plugins/ckeditor-4.5.6/adapters/jquery.js?v=170919'></script>
    <script type='text/javascript' src='https://consultation.avocat.fr/js/home.js?v=170919'></script>
    
    <script type='text/javascript'>
		  var _paq = _paq || [];
		  
		  _paq.push([function() {
			var self = this;
			function getOriginalVisitorCookieTimeout() {
				var now = new Date(),
				nowTs = Math.round(now.getTime() / 1000),
				visitorInfo = self.getVisitorInfo();
				var createTs = parseInt(visitorInfo[2]);
				var cookieTimeout = 33696000; // 13 mois en secondes
				var originalTimeout = createTs + cookieTimeout - nowTs;
				return originalTimeout;
			}
			this.setVisitorCookieTimeout( getOriginalVisitorCookieTimeout() );
		}]);
		  
		  _paq.push(['setDomains', ['*.consultation.avocat.fr','*.consultation.avocat.fr']]);
		  _paq.push(['trackPageView']);
		  _paq.push(['enableLinkTracking']);
		  (function() {
			var u='https://stats.avocat.fr/';
			_paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);
			_paq.push(['setSiteId', 5]);
			var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];
			g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);
		  })();
	</script>
	<noscript><p><img src=' https://stats.avocat.fr/piwik.php?idsite=5' style='border:0;' alt='' /></p></noscript>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=PT+Sans' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Oswald:400,700' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:300,400italic,400,700' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:400italic,600italic,700italic,400,600,700' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto+Condensed:400,400italic,700,700italic' rel='stylesheet' type='text/css'>
    <meta property='og:description' content='PLATEFORME OFFICIELLE DES AVOCATS - CNB : Trouvez votre avocat en fonction de votre problématique juridique - Prise de Rendez-vous et Consultations en ligne à des Tarifs clairs et abordables' />
    <meta property='og:image' content='https://consultation.avocat.fr/images/logos/cnb-les-avocats.jpg' />
    <meta property='og:image:width' content='600' />
    <meta property='og:image:height' content='310' />
    <meta property='og:locale' content='fr_FR' />
    <meta property='og:site_name' content='Avocat.fr' />
    <meta property='og:title' content='Trouvez un avocat, partout en France, par domaine de compétence' />
    <meta property='og:type' content='website' />
    <meta property='og:url' content='https://consultation.avocat.fr/' />
</head>
<body class='connected-user-0  toinit homepage  hasmenu-1 ns-myavocat ' data-sessionid='20b55198bf4e7ac93b3b' ><div id='ra-header-wrapper'><header id='ra-header' class=''><a class='logo respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr' ><img class='logo-topbar' src='https://consultation.avocat.fr/images/logos/cnb-les-avocats.svg' alt='Logo Avocat.fr - Un avocat, la meilleure façon de faire valoir ses droits' /></a><div class='menu-wrapper'><a class='menu-toggler txtcol' onclick=jQuery(this).closest('#ra-header').toggleClass('open')><span class='showonclosed glyphicon glyphicon-menu-hamburger'></span><span class='showonopen glyphicon glyphicon-remove'></span></a><div class='login-logout'><div class='login-wrapper'><div id='dropdown-login-subscribe' class='dropdown'><a class='dropdown-toggle sendbutton bg1 withhover' href='#' data-toggle='dropdown'>Connexion</a><div class='bg4 dropdown-menu dropdown-menu-right pull-right' aria-labelledby='dLabel'><div class='triangle gray toup'></div><header class='font-title'>Avocat</header><div class='intro -avocat'>La connexion ou la création de votre espace avocat se fait par e-Denditas</div><a href='https://consultation.avocat.fr/edentitas/login.php' class='sendbutton bg1 withhover -avocat'>Identifiez-vous <img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></a><hr class='dashed'><header class='font-title'>Internaute</header><div class='subscribe-links-wrapper'><a class='button-franceconnect' onclick=franceConnectOpen()><img src='https://consultation.avocat.fr/images/franceconnect/FCboutons-10.png' width='224' height='56' alt='Identifiez-vous avec FranceConnect' /></a><div class='separator'><span class='bg4'>ou</span></div><div class='subscribe-minibox netizen'><div class='intro'>Vous êtes un <b>internaute</b> (particulier, entreprise) qui cherche un avocat.</div><a class='openform linkhover' href='https://consultation.avocat.fr/inscription/internaute.php'>&gt; Créez votre compte</a></div><div class='subscribe-minibox user'><div class='intro'>Vous possédez déjà un compte ?<br><br></div><a class='openform linkhover' href='https://consultation.avocat.fr/connexion.php'>&gt; Connectez-vous</a></div><div class='clear'></div></div><div class='clear'></div></div></div></div></div><nav class='menu'><ul><li class=' first'><a class='txtcol font-title' href='https://consultation.avocat.fr/avocats/index.php' ><span class='text'>Annuaire</span></a></li><li class=' '><a class='txtcol font-title' href='https://consultation.avocat.fr/consultation-cabinet/index.php' ><span class='text'>Prendre rendez-vous</span></a></li><li class=' '><a class='txtcol font-title' href='https://consultation.avocat.fr/consultation-telephonique/index.php' ><span class='text'>Consultations téléphoniques</span></a></li><li class=' '><a class='txtcol font-title' href='https://consultation.avocat.fr/consultation-ecrite/index.php' ><span class='text'>Questions écrites</span></a></li><li class=' '><a class='txtcol font-title' href='https://consultation.avocat.fr/devis-personnalise/index.php' ><span class='text'>Devis personnalisé</span></a></li><li class=' '><a class='txtcol font-title' href='https://consultation.avocat.fr/blogs-des-avocats/articles.html' ><span class='text'>Blogs des avocats</span></a></li><li class='loginlink hideon-desktop'><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/inscription/internaute.php'><span><span class='text'>Inscription</span></span></a></li><li class='loginlink hideon-desktop'><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/connexion.php'><span><span class='text'>Connexion</span></span></a></li><div class='clear'></div></ul></nav><div class='clear'></div></div><div class='clear'></div></header><div class='clear'></div></div><div id='all'><!--googleoff: index--><div class='competences-pcp-json hidden' style='display:none;'>{"comp-1":{"id":"1","name":"Avocat g\u00e9n\u00e9raliste","type":"public1","childs":[]},"comp-2":{"id":"2","name":"Droit civil, de la famille, des personnes, et de la consommation","type":"public1","childs":{"comp-1":{"id":"1","name":"Droit de la famille, des personnes et de leur patrimoine","type":"cnb1","childs":{"comp-21":{"id":"21","name":"Divorce, s\u00e9paration, droit de garde, pension alimentaire, prestation compensatoire","type":"public2","childs":[]},"comp-22":{"id":"22","name":"Etat civil : changement de nom ou pr\u00e9nom, mariage, pacs, concubinage","type":"public2","childs":[]},"comp-23":{"id":"23","name":"Majeurs incapables : tutelles, curatelles","type":"public2","childs":[]},"comp-24":{"id":"24","name":"Adoption, filiation et Contestation \/ reconnaissance de paternit\u00e9","type":"public2","childs":[]},"comp-25":{"id":"25","name":"Successions, donations, h\u00e9ritages, testaments","type":"public2","childs":[]},"comp-26":{"id":"26","name":"Droit du patrimoine, r\u00e9gime matrimonial, contrats de mariage","type":"public2","childs":[]},"comp-27":{"id":"27","name":"Droit du surendettement et d\u00e9fense des personnes surendett\u00e9es","type":"public2","childs":[]},"comp-28":{"id":"28","name":"Autorit\u00e9 parentale et garde des enfants","type":"public2","childs":[]},"comp-29":{"id":"29","name":"Responsabilit\u00e9 civile, sinistres, accidents, dommages et int\u00e9r\u00eats","type":"public2","childs":[]}}},"comp-101":{"id":"101","name":"Proc\u00e9dure civile","type":"cnb1","childs":{"comp-30":{"id":"30","name":"Proc\u00e9dure civile : assignations, ex\u00e9cution jugements, r\u00e9f\u00e9r\u00e9s TGI, TI...","type":"public2","childs":[]}}},"comp-8":{"id":"8","name":"Droit du cr\u00e9dit et de la consommation","type":"cnb1","childs":{"comp-31":{"id":"31","name":"D\u00e9fense des emprunteurs, cr\u00e9dits \u00e0 la consommation, pr\u00eat immobilier et caution","type":"public2","childs":[]},"comp-32":{"id":"32","name":"Protection du consommateur : contrats, vente \u00e0 distance, clauses abusives, vice cach\u00e9","type":"public2","childs":[]}}},"comp-102":{"id":"102","name":"Proc\u00e9dure d'appel","type":"cnb1","childs":{"comp-33":{"id":"33","name":"Proc\u00e9dure d'appel","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-3":{"id":"3","name":"Droit immobilier, baux, construction, voisinage","type":"public1","childs":{"comp-5":{"id":"5","name":"Droit immobilier","type":"cnb1","childs":{"comp-34":{"id":"34","name":"Immobilier professionnel : Bail commercial, fond de commerce, droit au bail, locaux","type":"public2","childs":[]},"comp-35":{"id":"35","name":"Conflits de voisinage, servitudes, d\u00e9pendances, droit de passage","type":"public2","childs":[]},"comp-36":{"id":"36","name":"Construction, travaux, malfa\u00e7ons et responsabilit\u00e9 artisans, ma\u00eetre d'\u0153uvre, architecte...","type":"public2","childs":[]},"comp-37":{"id":"37","name":"Bail d'habitation, contentieux propri\u00e9taire-locataire, loyers, cong\u00e9s, expulsions","type":"public2","childs":[]},"comp-38":{"id":"38","name":"Copropri\u00e9t\u00e9, contentieux des AG, litiges copropri\u00e9taires, syndic","type":"public2","childs":[]},"comp-39":{"id":"39","name":"Urbanisme, permis de construire, lotir, autorisation travaux, PLU...","type":"public2","childs":[]},"comp-40":{"id":"40","name":"Droit de l'expropriation, pr\u00e9emption, DIA, contentieux","type":"public2","childs":[]},"comp-41":{"id":"41","name":"Droit des mines, energies renouvelables, mati\u00e8res premi\u00e8res","type":"public2","childs":[]}}},"comp-9":{"id":"9","name":"Droit public","type":"cnb1","childs":{"comp-39":{"id":"39","name":"Urbanisme, permis de construire, lotir, autorisation travaux, PLU...","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-4":{"id":"4","name":"Droit du travail et droit de la s\u00e9curit\u00e9 sociale","type":"public1","childs":{"comp-6":{"id":"6","name":"Droit du travail et social","type":"cnb1","childs":{"comp-42":{"id":"42","name":"D\u00e9fense des salari\u00e9s lors d'un licenciement devant les prudhommes ","type":"public2","childs":[]},"comp-43":{"id":"43","name":"D\u00e9fense des salari\u00e9s en poste : modification contrat de travail, proc\u00e9dure disciplinaire","type":"public2","childs":[]},"comp-44":{"id":"44","name":"D\u00e9fense des salari\u00e9s : cong\u00e9s maternit\u00e9, parental, harc\u00e8lement moral et sexuel","type":"public2","childs":[]},"comp-45":{"id":"45","name":"D\u00e9fense des salari\u00e9s : transactions avec l'employeur, indemnit\u00e9s de d\u00e9part","type":"public2","childs":[]},"comp-46":{"id":"46","name":"D\u00e9fense des salari\u00e9s : accident, maladie professionnelle, invalidit\u00e9","type":"public2","childs":[]},"comp-48":{"id":"48","name":"Conseil en droit du travail et r\u00e9daction de contrats de travail","type":"public2","childs":[]},"comp-49":{"id":"49","name":"Droit du travail Employeurs : d\u00e9fense devant les Prudhommes","type":"public2","childs":[]},"comp-50":{"id":"50","name":"Droit du travail Employeurs : gestion proc\u00e9dures de licenciement et disciplinaires","type":"public2","childs":[]},"comp-51":{"id":"51","name":"Droit du travail Employeurs : conseil conditions de travail, s\u00e9curit\u00e9, hygi\u00e8ne, RI","type":"public2","childs":[]},"comp-55":{"id":"55","name":"Instances repr\u00e9sentatives du personnel","type":"public2","childs":[]}}},"comp-84":{"id":"84","name":"Droit de la s\u00e9curit\u00e9 sociale et de la protection sociale","type":"cnb1","childs":{"comp-52":{"id":"52","name":"Conseil et d\u00e9fense des Employeurs lors d'un accident du travail, maladie d'un salari\u00e9","type":"public2","childs":[]},"comp-53":{"id":"53","name":"Conseil et d\u00e9fense des Employeurs : pr\u00e9vention des risques, DUER,  retraite, pr\u00e9voyance","type":"public2","childs":[]},"comp-54":{"id":"54","name":"Conseil et d\u00e9fense des Employeurs en droit de la s\u00e9curit\u00e9 sociale : URSAFF, RSI...","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-5":{"id":"5","name":"Droit des affaires, des contrats, et des soci\u00e9t\u00e9s commerciales","type":"public1","childs":{"comp-13":{"id":"13","name":"Droit commercial, des affaires et de la concurrence","type":"cnb1","childs":{"comp-56":{"id":"56","name":"R\u00e9daction de contrats commerciaux, de distribution, d'agent commercial","type":"public2","childs":[]},"comp-57":{"id":"57","name":"Litiges commerciaux, impay\u00e9s et recouvrement de cr\u00e9ances, arbitrage","type":"public2","childs":[]},"comp-60":{"id":"60","name":"Droit de la concurrence, rupture relations commerciales, concurrence d\u00e9loyale","type":"public2","childs":[]},"comp-61":{"id":"61","name":"Droit de la consommation, conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente et d'utilisation (CGV et CGU)","type":"public2","childs":[]},"comp-62":{"id":"62","name":"Droit de la publicit\u00e9, image, sponsoring, partenariats, jeux concours","type":"public2","childs":[]},"comp-64":{"id":"64","name":"Entreprises en difficult\u00e9 : proc\u00e9dures de sauvegarde, redressement et liquidation judiciaire","type":"public2","childs":[]},"comp-65":{"id":"65","name":"Ventes de fonds de commerce et baux commerciaux","type":"public2","childs":[]},"comp-66":{"id":"66","name":"Contrats commerciaux internationaux, joint venture, franchise, droit europ\u00e9en","type":"public2","childs":[]}}},"comp-98":{"id":"98","name":"Droit de l'arbitrage","type":"cnb1","childs":{"comp-57":{"id":"57","name":"Litiges commerciaux, impay\u00e9s et recouvrement de cr\u00e9ances, arbitrage","type":"public2","childs":[]}}},"comp-2":{"id":"2","name":"Droit des soci\u00e9t\u00e9s","type":"cnb1","childs":{"comp-58":{"id":"58","name":"Cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s (SARL, SAS, SA,SCI, SCM...), statuts, immatriculation","type":"public2","childs":[]},"comp-59":{"id":"59","name":"Droit des soci\u00e9t\u00e9s : PV d'AG, cessions de parts et actions, augmentation capital...","type":"public2","childs":[]},"comp-63":{"id":"63","name":"Fusions et acquisitions, audit, capital risque, LBO, droit boursier","type":"public2","childs":[]},"comp-64":{"id":"64","name":"Entreprises en difficult\u00e9 : proc\u00e9dures de sauvegarde, redressement et liquidation judiciaire","type":"public2","childs":[]}}},"comp-88":{"id":"88","name":"Droit des nouvelles technologies, de l'informatique et de la communication","type":"cnb1","childs":{"comp-62":{"id":"62","name":"Droit de la publicit\u00e9, image, sponsoring, partenariats, jeux concours","type":"public2","childs":[]}}},"comp-89":{"id":"89","name":"Droit bancaire et boursier","type":"cnb1","childs":{"comp-63":{"id":"63","name":"Fusions et acquisitions, audit, capital risque, LBO, droit boursier","type":"public2","childs":[]},"comp-67":{"id":"67","name":"Droit bancaire et financier, contentieux et op\u00e9rations de financement","type":"public2","childs":[]}}},"comp-12":{"id":"12","name":"Droit international et de l'Union europ\u00e9enne","type":"cnb1","childs":{"comp-66":{"id":"66","name":"Contrats commerciaux internationaux, joint venture, franchise, droit europ\u00e9en","type":"public2","childs":[]}}},"comp-10":{"id":"10","name":"Droit des garanties, des s\u00fbret\u00e9s et des mesures d'ex\u00e9cution","type":"cnb1","childs":{"comp-68":{"id":"68","name":"Droit des garanties, des s\u00fbret\u00e9s et des mesures d'ex\u00e9cution","type":"public2","childs":[]}}},"comp-91":{"id":"91","name":"Droit des transports","type":"cnb1","childs":{"comp-69":{"id":"69","name":"Droit des transports","type":"public2","childs":[]}}},"comp-99":{"id":"99","name":"Droit du sport","type":"cnb1","childs":{"comp-70":{"id":"70","name":"Droit du sport : contrats commerciaux, image, publicit\u00e9, agent, fiscalit\u00e9","type":"public2","childs":[]}}},"comp-100":{"id":"100","name":"Droit de la fiducie","type":"cnb1","childs":{"comp-71":{"id":"71","name":"Droit de la fiducie","type":"public2","childs":[]}}},"comp-83":{"id":"83","name":"Droit des associations et des fondations","type":"cnb1","childs":{"comp-72":{"id":"72","name":"Droit des associations et des fondations","type":"public2","childs":[]}}},"comp-7":{"id":"7","name":"Droit rural","type":"cnb1","childs":{"comp-73":{"id":"73","name":"Droit rural: cr\u00e9ation soci\u00e9t\u00e9s agricoles, baux ruraux, contrats commerciaux, hygi\u00e8ne","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-6":{"id":"6","name":"Droit des NTIC, informatique, publicit\u00e9 et propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle","type":"public1","childs":{"comp-88":{"id":"88","name":"Droit des nouvelles technologies, de l'informatique et de la communication","type":"cnb1","childs":{"comp-74":{"id":"74","name":"R\u00e9daction de contrats informatiques, logiciels, internet, cgv sites web","type":"public2","childs":[]},"comp-75":{"id":"75","name":"Contentieux en contrefa\u00e7on, concurrence d\u00e9loyale et parasitisme","type":"public2","childs":[]},"comp-80":{"id":"80","name":"S\u00e9curit\u00e9 informatique et donn\u00e9es personnelles","type":"public2","childs":[]}}},"comp-11":{"id":"11","name":"Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle","type":"cnb1","childs":{"comp-75":{"id":"75","name":"Contentieux en contrefa\u00e7on, concurrence d\u00e9loyale et parasitisme","type":"public2","childs":[]},"comp-76":{"id":"76","name":"Droits d'auteurs et droits voisins, contrats d'\u00e9dition, de cession","type":"public2","childs":[]},"comp-77":{"id":"77","name":"D\u00e9p\u00f4t de marques, inpi, recherches d'ant\u00e9riorit\u00e9, cession, licence, transfert","type":"public2","childs":[]},"comp-78":{"id":"78","name":"D\u00e9p\u00f4t de brevets, contrats de licence, r\u00e8gement de copropri\u00e9t\u00e9 de brevets","type":"public2","childs":[]},"comp-79":{"id":"79","name":"D\u00e9p\u00f4t de dessins et mod\u00e8les, recherches d'ant\u00e9riorit\u00e9","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-7":{"id":"7","name":"Droit fiscal, imp\u00f4ts, taxes","type":"public1","childs":{"comp-4":{"id":"4","name":"Droit fiscal et droit douanier","type":"cnb1","childs":{"comp-81":{"id":"81","name":"Assistance aux entreprises lors d'un contentieux ou contr\u00f4le fiscal","type":"public2","childs":[]},"comp-82":{"id":"82","name":"Conseil et ing\u00e9nierie fiscale aux entreprises et dirigeants","type":"public2","childs":[]},"comp-83":{"id":"83","name":"Fiscalit\u00e9 des particuliers : assistance \u00e0 d\u00e9claration d'impot sur le revenu, ISF, SCI","type":"public2","childs":[]},"comp-84":{"id":"84","name":"Fiscalit\u00e9 des particuliers : contr\u00f4le fiscal et contestation redressement","type":"public2","childs":[]},"comp-85":{"id":"85","name":"Fiscalit\u00e9 du patrimoine, optimisation fiscale, transmission, expatriation","type":"public2","childs":[]},"comp-86":{"id":"86","name":"Fiscalit\u00e9 immobili\u00e8re : SCI, sch\u00e9mas de d\u00e9tention des biens, LMP, Malraux","type":"public2","childs":[]},"comp-87":{"id":"87","name":"Fiscalit\u00e9 internationale : droits de douane, r\u00e9sidence fiscale, prix de transfert","type":"public2","childs":[]},"comp-88":{"id":"88","name":"TVA : sch\u00e9mas d'optimisation, remboursement, exon\u00e9rations","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-8":{"id":"8","name":"Droit des assurances, du dommage corporel et de la sant\u00e9","type":"public1","childs":{"comp-80":{"id":"80","name":"Droit du dommage corporel","type":"cnb1","childs":{"comp-95":{"id":"95","name":"D\u00e9fense des victimes d'accident et r\u00e9paration du pr\u00e9judice corporel","type":"public2","childs":[]},"comp-96":{"id":"96","name":"Mise en cause de la responsabilit\u00e9 m\u00e9dicale et indemnisation","type":"public2","childs":[]}}},"comp-82":{"id":"82","name":"Droit des assurances","type":"cnb1","childs":{"comp-97":{"id":"97","name":"Droit des assurances et contentieux avec l'assureur li\u00e9s aux sinistres","type":"public2","childs":[]}}},"comp-97":{"id":"97","name":"Droit de la sant\u00e9","type":"cnb1","childs":{"comp-98":{"id":"98","name":"Contrats et contentieux commerciaux dans le secteur de la sant\u00e9","type":"public2","childs":[]},"comp-99":{"id":"99","name":"Conseil corporate aux professionnels de la sant\u00e9 et structures d'exercice","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-9":{"id":"9","name":"Droit p\u00e9nal, droit routier et droit des \u00e9trangers","type":"public1","childs":{"comp-3":{"id":"3","name":"Droit p\u00e9nal","type":"cnb1","childs":{"comp-89":{"id":"89","name":"Droit p\u00e9nal : d\u00e9fense des auteurs et victimes devant les tribunaux","type":"public2","childs":[]},"comp-90":{"id":"90","name":"Droit p\u00e9nal des affaires et responsabilit\u00e9 p\u00e9nale du dirigeant","type":"public2","childs":[]},"comp-91":{"id":"91","name":"Droit de la presse, contentieux de la diffamation et de la vie priv\u00e9e","type":"public2","childs":[]}}},"comp-81":{"id":"81","name":"Droit des \u00e9trangers et de la nationalit\u00e9","type":"cnb1","childs":{"comp-92":{"id":"92","name":"Droit des \u00e9trangers, visas, titres de s\u00e9jour, permis travail, demande nationalit\u00e9","type":"public2","childs":[]}}},"comp-12":{"id":"12","name":"Droit international et de l'Union europ\u00e9enne","type":"cnb1","childs":{"comp-92":{"id":"92","name":"Droit des \u00e9trangers, visas, titres de s\u00e9jour, permis travail, demande nationalit\u00e9","type":"public2","childs":[]}}},"comp-79":{"id":"79","name":"Droit routier et de la circulation routi\u00e8re","type":"cnb1","childs":{"comp-93":{"id":"93","name":"Droit routier : suspension et annulation permis de conduire","type":"public2","childs":[]},"comp-94":{"id":"94","name":"Droit routier : contestation retrait de points, pv et amendes","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-10":{"id":"10","name":"Droit public, urbanisme et droit de l'environnement","type":"public1","childs":{"comp-49":{"id":"49","name":"Droit de l'environnement","type":"cnb1","childs":{"comp-100":{"id":"100","name":"Droit de l'environnement: normes, d\u00e9chets, immobilier durable, fiscalit\u00e9 verte","type":"public2","childs":[]}}},"comp-9":{"id":"9","name":"Droit public","type":"cnb1","childs":{"comp-101":{"id":"101","name":"Conseil juridique et assistance aux collectivit\u00e9s locales","type":"public2","childs":[]},"comp-102":{"id":"102","name":"Droit \u00e9lectoral et \u00e9lections professionnelles","type":"public2","childs":[]},"comp-103":{"id":"103","name":"Droit public \u00e9conomique, contrats et march\u00e9s publics","type":"public2","childs":[]},"comp-104":{"id":"104","name":"Droit public europ\u00e9en et communautaire","type":"public2","childs":[]},"comp-105":{"id":"105","name":"Droit de la fonction publique et carri\u00e8res des agents","type":"public2","childs":[]}}},"comp-12":{"id":"12","name":"Droit international et de l'Union europ\u00e9enne","type":"cnb1","childs":{"comp-104":{"id":"104","name":"Droit public europ\u00e9en et communautaire","type":"public2","childs":[]}}}}},"comp-11":{"id":"11","name":"Droit international et de l'Union europ\u00e9enne","type":"public1","childs":{"comp-12":{"id":"12","name":"Droit international et de l'Union europ\u00e9enne","type":"cnb1","childs":{"comp-106":{"id":"106","name":"Contentieux devant les juridictions europ\u00e9ennes","type":"public2","childs":[]},"comp-107":{"id":"107","name":"Contentieux internationaux des affaires","type":"public2","childs":[]},"comp-108":{"id":"108","name":"Droit europ\u00e9en de la concurrence","type":"public2","childs":[]}}}}}}</div><!--googleon: index--><div class='startscreen-wrapper'><div class='logo-wrapper'><div class='logo respimg-wrapper'><img class='logo-topbar' src='https://consultation.avocat.fr/images/logos/cnb-les-avocats.svg' alt='Logo Avocat.fr - Un avocat, la meilleure façon de faire valoir ses droits' /></div></div><div class='text-wrapper'><h1 class='title tundora'>Trouvez un avocat</h1><h2 class='sub-title tundora'>Partout en France, par domaine de compétence</h2><div class='search-wrapper'><form action='https://consultation.avocat.fr/avocats/carte.php' class='lawyerfinder lawyerfinder-form filters-form geolocform layout-line ' data-action2='https://consultation.avocat.fr/avocats/liste.php' data-is-livesearch='0' method='get' onsubmit="return lawyerfinder.presubmit({button:jQuery(this).find('.sendbutton').first()})" ><input type='hidden' class='' maxlength='255'  name='consultingclass'  /><input type='hidden' class='' maxlength='255'  name='page' value='1'  /><input type='hidden' class='' maxlength='255'  name='source' value='search'  /><div class='competencepublic2s-list hidden'><div class='parent-2' data-id='21'>Divorce, séparation, droit de garde, pension alimentaire, prestation compensatoire</div><div class='parent-2' data-id='22'>Etat civil : changement de nom ou prénom, mariage, pacs, concubinage</div><div class='parent-2' data-id='23'>Majeurs incapables : tutelles, curatelles</div><div class='parent-2' data-id='24'>Adoption, filiation et Contestation / reconnaissance de paternité</div><div class='parent-2' data-id='25'>Successions, donations, héritages, testaments</div><div class='parent-2' data-id='26'>Droit du patrimoine, régime matrimonial, contrats de mariage</div><div class='parent-2' data-id='27'>Droit du surendettement et défense des personnes surendettées</div><div class='parent-2' data-id='28'>Autorité parentale et garde des enfants</div><div class='parent-2' data-id='29'>Responsabilité civile, sinistres, accidents, dommages et intérêts</div><div class='parent-12' data-id='30'>Procédure civile : assignations, exécution jugements, référés TGI, TI...</div><div class='parent-2' data-id='31'>Défense des emprunteurs, crédits à la consommation, prêt immobilier et caution</div><div class='parent-2' data-id='32'>Protection du consommateur : contrats, vente à distance, clauses abusives, vice caché</div><div class='parent-12' data-id='33'>Procédure d'appel</div><div class='parent-3' data-id='34'>Immobilier professionnel : Bail commercial, fonds de commerce, droit au bail, locaux</div><div class='parent-3' data-id='35'>Conflits de voisinage, servitudes, dépendances, droit de passage</div><div class='parent-3' data-id='36'>Construction, travaux, malfaçons et responsabilité artisans, maître d'oeuvre, architecte...</div><div class='parent-3' data-id='37'>Bail d'habitation, contentieux propriétaire-locataire, loyers, congés, expulsions</div><div class='parent-3' data-id='38'>Copropriété, contentieux des AG, litiges copropriétaires, syndic</div><div class='parent-3' data-id='39'>Urbanisme, permis de construire, lotir, autorisation travaux, PLU...</div><div class='parent-3' data-id='40'>Droit de l'expropriation, préemption, DIA, contentieux</div><div class='parent-3' data-id='41'>Droit des mines, énergies renouvelables, matières premières</div><div class='parent-4' data-id='42'>Défense des salariés lors d'un licenciement devant les prud'hommes </div><div class='parent-4' data-id='43'>Défense des salariés en poste : modification contrat de travail, procédure disciplinaire</div><div class='parent-4' data-id='44'>Défense des salariés : congés maternité, parental, harcèlement moral et sexuel</div><div class='parent-4' data-id='45'>Défense des salariés : transactions avec l'employeur, indemnités de départ</div><div class='parent-4' data-id='46'>Défense des salariés : accident, maladie professionnelle, invalidité</div><div class='parent-4' data-id='48'>Conseil en droit du travail et rédaction de contrats de travail</div><div class='parent-4' data-id='49'>Droit du travail Employeurs : défense devant les Prudhommes</div><div class='parent-4' data-id='50'>Droit du travail Employeurs : gestion procédures de licenciement et disciplinaires</div><div class='parent-4' data-id='51'>Droit du travail Employeurs : conseil conditions de travail, sécurité, hygiène, RI</div><div class='parent-4' data-id='52'>Conseil et défense des Employeurs lors d'un accident du travail, maladie d'un salarié</div><div class='parent-4' data-id='53'>Conseil et défense des Employeurs : prévention des risques, DUER, retraite, prévoyance</div><div class='parent-4' data-id='54'>Conseil et défense des Employeurs en droit de la sécurité sociale : URSAFF, RSI...</div><div class='parent-4' data-id='55'>Instances représentatives du personnel</div><div class='parent-5' data-id='56'>Rédaction de contrats commerciaux, de distribution, d'agent commercial</div><div class='parent-5' data-id='57'>Litiges commerciaux, impayés et recouvrement de créances, arbitrage</div><div class='parent-5' data-id='58'>Création de sociétés (SARL, SAS, SA, SCI, SCM...), statuts, immatriculation</div><div class='parent-5' data-id='59'>Droit des sociétés : PV d'AG, cessions de parts et actions, augmentation capital...</div><div class='parent-5' data-id='60'>Droit de la concurrence, rupture relations commerciales, concurrence déloyale</div><div class='parent-5' data-id='61'>Droit de la consommation, conditions générales de vente et d'utilisation (CGV et CGU)</div><div class='parent-5' data-id='62'>Droit de la publicité, image, sponsoring, partenariats, jeux concours</div><div class='parent-5' data-id='63'>Fusions et acquisitions, audit, capital-risque, LBO, droit boursier</div><div class='parent-5' data-id='64'>Entreprises en difficulté : procédures de sauvegarde, redressement et liquidation judiciaire</div><div class='parent-5' data-id='65'>Ventes de fonds de commerce et baux commerciaux</div><div class='parent-5' data-id='66'>Contrats commerciaux internationaux, joint-venture, franchise, droit européen</div><div class='parent-5' data-id='67'>Droit bancaire et financier, contentieux et opérations de financement</div><div class='parent-5' data-id='68'>Droit des garanties, des sûretés et des mesures d'exécution</div><div class='parent-5' data-id='69'>Droit des transports</div><div class='parent-5' data-id='70'>Droit du sport : contrats commerciaux, image, publicité, agent, fiscalité</div><div class='parent-5' data-id='71'>Droit de la fiducie</div><div class='parent-5' data-id='72'>Droit des associations et des fondations</div><div class='parent-5' data-id='73'>Droit rural: création sociétés agricoles, baux ruraux, contrats commerciaux, hygiène</div><div class='parent-6' data-id='74'>Rédaction de contrats informatiques, logiciels, internet, CGV sites web</div><div class='parent-6' data-id='75'>Contentieux en contrefaçon, concurrence déloyale et parasitisme</div><div class='parent-6' data-id='76'>Droits d'auteurs et droits voisins, contrats d'édition, de cession</div><div class='parent-6' data-id='77'>Dépôt de marques, INPI, recherches d'antériorité, cession, licence, transfert</div><div class='parent-6' data-id='78'>Dépôt de brevets, contrats de licence, règlement de copropriété de brevets</div><div class='parent-6' data-id='79'>Dépôt de dessins et modèles, recherches d'antériorité</div><div class='parent-6' data-id='80'>Sécurité informatique et données personnelles</div><div class='parent-7' data-id='81'>Assistance aux entreprises lors d'un contentieux ou contrôle fiscal</div><div class='parent-7' data-id='82'>Conseil et ingénierie fiscale aux entreprises et dirigeants</div><div class='parent-7' data-id='83'>Fiscalité des particuliers : assistance à déclaration d'impôt sur le revenu, ISF, SCI</div><div class='parent-7' data-id='84'>Fiscalité des particuliers : contrôle fiscal et contestation redressement</div><div class='parent-7' data-id='85'>Fiscalité du patrimoine, optimisation fiscale, transmission, expatriation</div><div class='parent-7' data-id='86'>Fiscalité immobilière : SCI, schémas de détention des biens, LMP, Malraux</div><div class='parent-7' data-id='87'>Fiscalité internationale : droits de douane, résidence fiscale, prix de transfert</div><div class='parent-7' data-id='88'>TVA : schémas d'optimisation, remboursement, exonérations</div><div class='parent-9' data-id='89'>Droit pénal : défense des auteurs et victimes devant les tribunaux</div><div class='parent-9' data-id='90'>Droit pénal des affaires et responsabilité pénale du dirigeant</div><div class='parent-9' data-id='91'>Droit de la presse, contentieux de la diffamation et de la vie privée</div><div class='parent-9' data-id='92'>Droit des étrangers, visas, titres de séjour, permis travail, demande nationalité</div><div class='parent-9' data-id='93'>Droit routier : suspension et annulation permis de conduire</div><div class='parent-9' data-id='94'>Droit routier : contestation retrait de points, PV et amendes</div><div class='parent-8' data-id='95'>Défense des victimes d'accident et réparation du préjudice corporel</div><div class='parent-8' data-id='96'>Mise en cause de la responsabilité médicale et indemnisation</div><div class='parent-8' data-id='97'>Droit des assurances et contentieux avec l'assureur liés aux sinistres</div><div class='parent-8' data-id='98'>Contrats et contentieux commerciaux dans le secteur de la santé</div><div class='parent-8' data-id='99'>Conseil corporate aux professionnels de la santé et structures d'exercice</div><div class='parent-10' data-id='100'>Droit de l'environnement: normes, déchets, immobilier durable, fiscalité verte</div><div class='parent-10' data-id='101'>Conseil juridique et assistance aux collectivités locales</div><div class='parent-10' data-id='102'>Droit électoral et élections professionnelles</div><div class='parent-10' data-id='103'>Droit public économique, contrats et marchés publics</div><div class='parent-10' data-id='104'>Droit public européen et communautaire</div><div class='parent-10' data-id='105'>Droit de la fonction publique et carrières des agents</div><div class='parent-11' data-id='106'>Contentieux devant les juridictions européennes</div><div class='parent-11' data-id='107'>Contentieux internationaux des affaires</div><div class='parent-11' data-id='108'>Droit européen de la concurrence</div><div class='parent-10' data-id='109'>Urbanisme, permis de construire, lotir, autorisation travaux, PLU...</div></div><div class='inputs-buttons-wrapper'><a class='closer-wrapper' onclick=lawyerfinder.toggleFilters()><span class='glyphicon glyphicon-remove'></span></a><input type='hidden' class='' maxlength='255'  name='namesearch' value='0'  /><div class='inputs-wrapper'><div class='competencepublic1-wrapper onnamesearch-hide mb5'><div class='lbl'>Compétence</div><div class='input-wrapper'><select class='chosenSimple nosubmit' name='competencepublic1' onchange=lawyerfinder.competencepublic1Changed() ><option value=''>Sélectionnez une compétence</option><option value='1' >Avocat généraliste</option><option value='2' >Droit de la famille, des personnes, et de la consommation</option><option value='3' >Droit immobilier, baux, construction, voisinage</option><option value='4' >Droit du travail et droit de la sécurité sociale</option><option value='5' >Droit des affaires, des contrats, et des sociétés commerciales</option><option value='6' >Droit des NTIC, informatique, publicité et propriété intellectuelle</option><option value='7' >Droit fiscal, impôts, taxes</option><option value='8' >Droit des assurances, du dommage corporel et de la santé</option><option value='9' >Droit pénal, droit routier et droit des étrangers</option><option value='10' >Droit public, urbanisme et droit de l&#039;environnement</option><option value='11' >Droit international et de l&#039;Union européenne</option><option value='12' >Procédure civile, procédure d&#039;appel</option></select></div><div class='clear'></div><input type='hidden' class='' maxlength='255'  name='competencepublic2'  /></div><div class='separator-competence-name bg1'>ou</div><div class='namesearch-wrapper onnamesearch-display mb5'><div class='name-wrapper onnamesearch-display'><div class='lbl'>Nom</div><div class='input-wrapper'><input type='text' class='autocomplete-lawyername' maxlength='255'  name='name' placeholder='Nom et/ou prénom de l&#039;avocat cherché'  /></div><div class='clear'></div></div></div><div class='address-wrapper'><div><div class='lbl'>Où</div><div class='input-wrapper'><input type='text' class='autocomplete-address geolocinput livesearch' maxlength='255' data-callback='lawyerlivesearch'  name='address' placeholder='Où ? (adresse, ville, code postal...)'  /></div><a class='geolocalizer' onclick=geolocDo() qtip-position-my='bottom center' qtip-position-at='top center' qtip-tooltip='me géolocaliser'><img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/crosshairs-20x20.png' width='20' height='20' alt='Géolocaliser' /><span class='geolocalizer-text txtcol'>Me géolocaliser</span></a><div class='clear'></div></div><div class='specialists'><label><input type='checkbox' name='specialists' value='1'  onchange='lawyerfinder.search()' /> Uniquement avocats spécialistes</label></div></div><div class='clear'></div></div><div class='sendbuttons-wrapper main -tablet'><a class='sendbutton sendbutton-geoloc bg1 withhover' onclick=lawyerfinder.presubmit({button:jQuery(this)})><span>Trouver mon avocat</span><img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></a><input type='submit' class='hiddensubmit' /></div><div class='clear'></div><div class='wrapper-more collapse' id='filters' aria-expanded='false'><div class='filter'><span class='lbl'>Langue parlée</span><span class='input -chosen'><select class='chosenSimple'  name='language' data-placeholder='Sélectionnez' ><option value=''>Sélectionnez</option><option value='1' >Albanais</option><option value='20' >Allemand</option><option value='14' >Anglais</option><option value='2' >Arabe</option><option value='3' >Arménien</option><option value='4' >Azéri</option><option value='5' >Biélorusse</option><option value='8' >Birman</option><option value='6' >Bosniaque</option><option value='7' >Bulgare</option><option value='9' >Chinois</option><option value='32' >Coréen</option><option value='25' >Croate</option><option value='11' >Danois</option><option value='13' >Égyptien </option><option value='47' >Espagnol</option><option value='15' >Espéranto</option><option value='16' >Estonien</option><option value='17' >Finnois</option><option value='18' >Français</option><option value='54' >Gallois</option><option value='19' >Géorgien</option><option value='22' >Grec</option><option value='23' >Hébreu</option><option value='24' >Hindi</option><option value='26' >Hongrois</option><option value='28' >Indon</option><option value='21' >Irlandais</option><option value='27' >Islandais</option><option value='29' >Italien</option><option value='30' >Japonais</option><option value='31' >Kazakh</option><option value='33' >Kurde</option><option value='56' >Langue des signes</option><option value='34' >Letton</option><option value='35' >Lituanien</option><option value='36' >Macédonien</option><option value='37' >Malais</option><option value='38' >Mongol</option><option value='12' >Néerlandais</option><option value='39' >Norvégien</option><option value='40' >Persan</option><option value='41' >Polonais</option><option value='42' >Portugais</option><option value='43' >Roumain</option><option value='44' >Russe</option><option value='48' >Serbe</option><option value='45' >Slovaque</option><option value='46' >Slovène</option><option value='49' >Suédois</option><option value='50' >Syriaque</option><option value='10' >Tchèque</option><option value='52' >Turc</option><option value='51' >Turkmène</option><option value='57' >Ukrainien</option><option value='53' >Vietnamien</option><option value='55' >Wallon</option></select></span></div></div><div class='more-search-topbar'><a class='button' role='button' data-toggle='collapse' href='#filters' aria-expanded='false' aria-controls='filters'><span class='more'>Plus de critères</span><span class='less'>Moins de critères</span></a></div><div class='sendbuttons-wrapper main -only-mobile'><a class='sendbutton sendbutton-geoloc bg1 withhover' onclick=lawyerfinder.presubmit({button:jQuery(this)})><span>Trouver mon avocat</span><img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></a><input type='submit' class='hiddensubmit' /></div><div class='clear'></div></div><a class='recap-wrapper' onclick=lawyerfinder.toggleFilters()><span class='text txtcol'>Votre recherche : <span class='recap'></span><span class='lawyerfinder-nb-results'></span></span><span class='opener c1 glyphicon glyphicon-pencil'></span><div class='clear'></div></a></form><script>$(document).ready(function(){ lawyerfinder._init({doSearch:0}); });</script></div></div></div><div class='access-services'><header>Ou choisissez un mode de prise en charge</header><div class='buttons-wrapper'><div class='button consultingoffice' onclick=window.location.href='https://consultation.avocat.fr/consultation-cabinet/index.php'><div class='icon-wrapper'><i class='myavicon myavicon-consultingoffice c1'></i></div><div class='separator bg1'>&nbsp;</div><h2 class='title'><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/consultation-cabinet/index.php'>Je souhaite prendre<br>rendez-vous avec un avocat</a></h2><div class='baseline showonhover'>Prenez rendez-vous au cabinet d'un avocat près de chez vous et obtenez des informations précises sur la manière de traiter votre problème</div><div class='bottom-wrapper showonhover bg1'>Prendre rendez-vous <img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></div></div><div class='button consultingphone' onclick=window.location.href='https://consultation.avocat.fr/consultation-telephonique/index.php'><div class='icon-wrapper'><i class='myavicon myavicon-consultingphone c1'></i></div><div class='separator bg1'>&nbsp;</div><h2 class='title'><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/consultation-telephonique/index.php'>Je souhaite qu'un avocat<br>me rappelle par téléphone</a></h2><div class='baseline showonhover'>Faites part de vos questions ou problèmes à un avocat par téléphone et obtenez immédiatement des réponses</div><div class='bottom-wrapper showonhover bg1'>Demander un rappel <img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></div></div><div class='button consultingwritten' onclick=window.location.href='https://consultation.avocat.fr/consultation-ecrite/index.php'><div class='icon-wrapper'><i class='myavicon myavicon-consultingwritten c1'></i></div><div class='separator bg1'>&nbsp;</div><h2 class='title'><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/consultation-ecrite/index.php'>Je souhaite poser une<br>question à un avocat</a></h2><div class='baseline showonhover'>Posez votre question par écrit et obtenez<br>une réponse écrite et détaillée d'un avocat du<br>réseau ou par l'avocat de votre choix</div><div class='bottom-wrapper showonhover bg1'>Poser une question <img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></div></div><div class='clear'></div></div></div><div class='screenline-triangle-before'></div><div class='screenline-wrapper presentation bg4'><div class='screenline'><h3 class='title'>Pourquoi faire appel à un avocat</h3><div class='text-wrapper'><div>Que vous soyez un particulier ou un entrepreneur, <b>les avocats sont vos interlocuteurs les plus efficaces pour vous informer, vous conseiller et vous défendre.</b></div><div>Le recours à l'avocat, c'est la garantie de la fiabilité et de la sécurité juridique, en toute confidentialité et déontologie, à des conditions de coût accessibles.</div><br /><div>Avoir le « réflexe avocat » est le meilleur moyen de garantir vos droits, qu'il s'agisse :</div><ul><li>d'être conseillé pour vous sécuriser et anticiper des difficultés ;</li><li>de rédiger des contrats ou des actes ;</li><li>de résoudre un contentieux, lors d'un procès ou à l'amiable ;</li><li>de défendre vos intérêts en justice, en demande ou en défense.</li></ul></div><div class='button-wrapper'><a class='sendbutton bg1 withhover fancyboxNoscroll' href='#fancyboxcontent-cout-accessible'>En savoir plus <img src='https://consultation.avocat.fr/images/icons/arrow-circled-white-right-20x20.png' width='20' height='20' alt='&gt;' /></a></div><img class='questionmark' src='https://consultation.avocat.fr/images/homepage/home-questionmark-380x310.png' width='380' height='310' alt='Pourquoi faire appel à un avocat ?' /><div id='fancyboxcontent-cout-accessible' class='fancyboxcontent hidden'><h2 class='font-title'>Un avocat, c'est cher ?</h2><p>Dans une société de l'information où les conseils, bons ou mauvais, prolifèrent, et où les sites de conseils juridiques prodigués par des non avocats (appelés les « pirates du droit ») pullulent, seuls les avocats sont à même de vous conseiller et de vous aider à agir en matière juridique, en toute confidentialité et déontologie.</p><p>Il est parfois véhiculé l'idée qu'un avocat coûte cher, dans la mesure où l'accès à la Profession exige des années d'études intellectuelles et techniques pointues et l'obtention de compétences certifiées. La réalité objective des faits en matière de cout tend plutôt à démontrer le contraire, car les tarifs de consultation avocat sont rarement supérieurs à ceux pratiqués par des médecins spécialistes à périmètre égal.</p><p>Sur Avocat.fr, vous pourrez prendre attache avec des avocats dont les tarifs sont plus ou moins élevés (ils varient selon le domaine d'activité, la renommée du cabinet, l'expertise …). Le choix de votre avocat ne doit pas reposer uniquement sur les honoraires : selon la nature de votre problème, il est parfois préférable de choisir un avocat présentant toutes les caractéristiques que vous estimez être clés dans la défense de vos intérêts, même si le coût est plus élevé. Néanmoins, afin de faciliter l'accès au droit, les avocats ont imaginé sur Avocat.fr des solutions innovantes pour pouvoir vous proposer des consultations en cabinet et à distance à compter de 30 euros. Certains avocats acceptent en outre des clients bénéficiaires de l'Aide Juridictionnelle.</p><p>Les avocats prouvent ainsi qu'ils savent pouvoir être accessibles financièrement, sans brader leur savoir-faire. Et puis, on ne rappellera jamais assez qu'il existe un véritable « coût caché » lié au fait de ne pas être conseillé et défendu par un avocat… coût que la plupart de ceux ayant fait ce choix paient au décuple par la suite !</p><p>Enfin, en consultant un avocat, vous êtes couvert : tous les avocats ont souscrit une assurance responsabilité civile professionnelles qui permet d'indemniser leurs clients en cas de manquement de leur part.</p><p>Lorsque vous avez un problème de santé, vous consultez un médecin. Faîtes de même en matière juridique lorsque vous avez un doute, une question, un problème, un litige, un acte à rédiger : ayez le « Réflexe Avocat », consultez un avocat !</p></div></div></div><div class='screenline-wrapper directory bg1'><div class='screenline'><h3 class='sub-title'>Trouvez votre avocat en 60 secondes</h3><a class='sendbutton c1hover' href='https://consultation.avocat.fr/avocats/index.php'>Trouvez maintenant</a></div></div><div class='photomontage-2lines'></div><div class='screenline-wrapper contents bg4'><div class='screenline'><div class='box bars'><div class='text-wrapper'><h3 class='title'>Les barreaux de France</h3><div class='text'>Les avocats sont regroupés localement par « barreaux » établis auprès de chacun des tribunaux de grande instance. Cette classification vous permet de trouver aisément un avocat près de chez vous.</div><a class='link' href='https://consultation.avocat.fr/avocats/par-barreau.php'>Voir tous les barreaux de France &gt;</a></div><div class='image-wrapper respimg-wrapper'><img src='https://consultation.avocat.fr/images/homepage/home-barreaux.jpg' width='520' height='260' alt='Les barreaux de France' /></div><div class='clear'></div></div><div class='box specialties'><div class='text-wrapper'><h3 class='title'>Les avocats spécialistes</h3><div class='text'>Le certificat de spécialisation atteste des compétences professionnelles de l'avocat dans la spécialité. Un avocat peut faire état d'une spécialisation lorsque ses compétences professionnelles ont été validées par un jury, et attestées par un certificat délivré par le Conseil national des barreaux.</div><a class='link' href='https://consultation.avocat.fr/avocats/par-specialisation.php'>Voir les avocats spécialistes &gt;</a></div><div class='image-wrapper respimg-wrapper'><img src='https://consultation.avocat.fr/images/homepage/home-diplome-specialisation.png' width='520' height='361' alt='Diplome de spécialisation avocat' /></div><div class='clear'></div></div><div class='clear'></div></div></div><div class='screenline-triangle-after'></div><div class='screenline-wrapper blogs'><div class='screenline'><div class='lastarticles'><h3 class='title'>Dernières publications des avocats</h3><div class='elements-wrapper'><article class='article-as-thumb w700 imagew300 '><a class='image-wrapper respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/erika-thiel/article-23738-la-garde-a-vue.html' target='_blank' ><img class='article-illustration' src='https://consultation.avocat.fr/images/articles/illustration-24.png' alt='La garde à vue' width='300' height='225' /></a><div class='text-wrapper' ><header><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/blog/erika-thiel/article-23738-la-garde-a-vue.html' target='_blank'>La garde à vue</a></header><div class='author-name'>Par Erika THIEL le 17/03/2018</div><div class='text'>La garde &agrave; vue est d&eacute;finie par l&rsquo;article 62-2 du code de proc&eacute;dure p&eacute;nale comme &eacute;tant &laquo;une mesure de contrainte d&eacute;cid&eacute;e par ... <a class='link linkhover' href='https://consultation.avocat.fr/blog/erika-thiel/article-23738-la-garde-a-vue.html' target='_blank'>Lire la suite &gt;</a></div></div><div class='clear'></div></article><article class='article-as-thumb w700 imagew300 '><a class='image-wrapper respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/raymond-auteville/article-23737-les-propos-publies-sur-facebook-ne-sont-pas-publics..html' target='_blank' ><img class='article-illustration' src='https://consultation.avocat.fr/images/articles/illustration-62.png' alt='LES PROPOS PUBLIES SUR FACEBOOK NE SONT PAS PUBLICS.' width='300' height='225' /></a><div class='text-wrapper' ><header><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/blog/raymond-auteville/article-23737-les-propos-publies-sur-facebook-ne-sont-pas-publics..html' target='_blank'>LES PROPOS PUBLIES SUR FACEBOOK ...</a></header><div class='author-name'>Par Raymond AUTEVILLE le 17/03/2018</div><div class='text'>On dit souvent que les nouvelles technologies de l&rsquo;information et le d&eacute;veloppement des r&eacute;seaux sociaux modifient substantiellement le droit positif. Ce n&rsquo;est ... <a class='link linkhover' href='https://consultation.avocat.fr/blog/raymond-auteville/article-23737-les-propos-publies-sur-facebook-ne-sont-pas-publics..html' target='_blank'>Lire la suite &gt;</a></div></div><div class='clear'></div></article><article class='article-as-thumb w700 imagew300 '><a class='image-wrapper respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/vianney-ley/article-23731-une-defense-au-fond-echappe-a-toute-prescription.html' target='_blank' ><img class='article-illustration' src='https://consultation.avocat.fr/images/articles/illustration-73.png' alt='Une défense au fond échappe à toute prescription' width='300' height='225' /></a><div class='text-wrapper' ><header><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/blog/vianney-ley/article-23731-une-defense-au-fond-echappe-a-toute-prescription.html' target='_blank'>Une défense au fond échappe à ...</a></header><div class='author-name'>Par Vianney LEY le 17/03/2018</div><div class='text'>Par un arr&ecirc;t prononc&eacute; le31 janvier 2018 (N&deg; de pourvoi: 16-24092) la Premi&egrave;re Chambre Civile de la Cour de Cassation a rappel&eacute;l&#39;absence de prescription ... <a class='link linkhover' href='https://consultation.avocat.fr/blog/vianney-ley/article-23731-une-defense-au-fond-echappe-a-toute-prescription.html' target='_blank'>Lire la suite &gt;</a></div></div><div class='clear'></div></article><article class='article-as-thumb w700 imagew300 '><a class='image-wrapper respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/valerie-cunha/article-23728-contrat-d-interim-et-violation-du-delai-de-carence-responsabilite-solidaire-de-l-entreprise-d-interim-et-de-l-entreprise-utilisatrice.html' target='_blank' ><img class='article-illustration' src='https://consultation.avocat.fr/images/articles/illustration-19.png' alt='Contrat d&#039;intérim et violation du délai de carence : responsabilité solidaire de l&#039;entreprise d&#039;intérim et de l&#039;entreprise utilisatrice' width='300' height='225' /></a><div class='text-wrapper' ><header><a class='txtcol' href='https://consultation.avocat.fr/blog/valerie-cunha/article-23728-contrat-d-interim-et-violation-du-delai-de-carence-responsabilite-solidaire-de-l-entreprise-d-interim-et-de-l-entreprise-utilisatrice.html' target='_blank'>Contrat d'intérim et violation ...</a></header><div class='author-name'>Par Valérie CUNHA le 16/03/2018</div><div class='text'>Contrat d&#39;int&eacute;rim et violation du d&eacute;lai de carence : responsabilit&eacute; solidaire de l&#39;entreprise d&#39;int&eacute;rim et de l&#39;entreprise utilisatrice ... <a class='link linkhover' href='https://consultation.avocat.fr/blog/valerie-cunha/article-23728-contrat-d-interim-et-violation-du-delai-de-carence-responsabilite-solidaire-de-l-entreprise-d-interim-et-de-l-entreprise-utilisatrice.html' target='_blank'>Lire la suite &gt;</a></div></div><div class='clear'></div></article><div class='clear'></div></div><a class='link-all' href='https://consultation.avocat.fr/blogs-des-avocats/articles.html'>Voir toutes les publications des avocats &gt;</a></div><div class='separator'></div><div class='right bestblogs'><h3 class='title'>Les blogs les plus actifs</h3><div class='elements-wrapper'><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/andre-icard/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=8268&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=79ddca15c3' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Icard</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/raymond-auteville/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=39040&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=b34838ef8f' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Auteville</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/jacques-louis-colombani/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=40334&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=8b886cbee7' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Colombani</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/brigitte-bogucki/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=1528&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=7b1455cef6' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Bogucki</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/dominique-lopez-eychenie/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=38896&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=fadb73b56b' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Lopez-Eychenie</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/frederic-chhum/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=17753&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=9b076412e7' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Chhum</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/giany-abbe/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=38499&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=20e463d550' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Abbe</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/caroline-yadan-pesah/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=1098&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=db75f35036' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Yadan-Pesah</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/valerie-cunha/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=38632&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=a3403454a5' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Cunha</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/alexis-devauchelle/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=2965&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=aa55f2149e' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Devauchelle</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/stephane-vacca/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=38515&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=0349278d66' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Vacca</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/claudia-canini/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=3250&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=daa6a40d07' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Canini</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/pauline-barande/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=40018&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=f241dfe27c' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Barande</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/edouard-guillou/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=38556&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=c1f25c36cf' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Guillou</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/eric-rocheblave/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=3206&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=2652962222' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Rocheblave</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/michel-apelbaum/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=4333&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=13984bca70' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Apelbaum</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/vianney-feraud/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=31847&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=6668fc4381' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Feraud</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/thierry-vallat/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=1768&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=476e43336d' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Vallat</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/alexandre-gillioen/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=38306&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=bc578f61d7' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Gillioen</div></div></a><a class='blog-as-thumb respimg-wrapper' href='https://consultation.avocat.fr/blog/florence-dios/' style='height: 120px; width: 120px;' target='_blank'><img  border='0' src='https://consultation.avocat.fr/includes/plugins/photo-profil.php?userclass=User&userid=39732&w=120&h=120&maximize=1&mode=both&code=6977887331' style='' alt='Photo de profil' /><div class='onhover'><div class='name'>Me Dios</div></div></a><div class='clear'></div></div><a class='link-all' href='https://consultation.avocat.fr/blogs-des-avocats/blogs.html'>Voir tous les blogs d'avocat &gt;</a></div><div class='clear'></div></div></div><div class='mobile-bottomlinks'><table><tr><td><a class='bg-darkgray withhover' href='https://consultation.avocat.fr/avocats/par-barreau.php'>Les barreaux de France</a></td><td><a class='bg-darkgray withhover' href='https://consultation.avocat.fr/blogs-des-avocats/'>Dernières publications</a></td></tr><tr></tr></table></div></div><div class='prefooter-cnil-wrapper bg4'><div class='prefooter-cnil'><div class='title'>Mentions d'informations</div>Le Conseil National des Barreaux, responsable du traitement, met en œuvre un traitement de données caractère personnel pour vous géolocaliser grâce à votre adresse IP afin de trouver un avocat près de vous et vous éviter de saisir votre code postal. Si vous souhaitez ne plus être géolocalisé rendez-vous sur notre <a href='https://consultation.avocat.fr/politique-des-cookies.php'>politique cookies</a>.<br>Les données sont obligatoires. En leur absence, vous ne pourrez pas être géolocalisé.<br>Elles sont destinées au personnel habilité du Conseil National des Barreaux et ses prestataires et partenaires pour la seule fourniture des prestations proposées via la plateforme.<br>En application de la loi Informatique et libertés du 6 janvier 1978, vous disposez d'un droit d'interrogation, d'accès, de rectification et d'opposition pour motifs légitimes relativement au traitement de l'ensemble des données vous concernant ainsi que d'un droit d'opposition à la prospection commerciale, qui s'exercent par courrier électronique à l'adresse donneespersonnelles@cnb.avocat.fr ou par courrier postal à l'adresse suivante [Conseil national des Barreaux, Service Informatique, 180 boulevard Haussmann, 75008 Paris], accompagné d'une copie d'un titre d'identité.</div></div><footer id='ra-footer-wrapper'><div id='ra-footer'><div class='top'><nav class='footerpages'><a href='https://consultation.avocat.fr/mentions-legales.php' target=''>Mentions légales</a><a href='https://consultation.avocat.fr/pdf/cgu-avocats.pdf?v=20180307' target='_blank'>CGU Avocats</a><a href='https://consultation.avocat.fr/pdf/cguv-utilisateurs.pdf?v=20180307' target='_blank'>CGUV Utilisateurs</a><a href='https://consultation.avocat.fr/plan-du-site.php' target=''>Plan du site</a><a href='https://consultation.avocat.fr/contact.php' target=''>Contact</a></nav><div class='buttons'></div><div class='payment'><div class='respimg-wrapper image-wrapper'><a href='https://consultation.avocat.fr/pdf/Mangopay_Terms-FR.pdf' target='_blank' title='Consulter les CGUs du service de paiement'><img src='https://consultation.avocat.fr/images/footer/footer-paiement-securise.png' width='400' height='130' alt='Paiement sécurisé' /></a></div></div><div class='clear'></div></div></div></footer><div id='cookiebanner'><div class='text'>En poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l'utilisation de cookies d'analyse d'audience et de fréquentation de notre site ainsi que d'analyse de votre navigation à des fins d'amélioration de nos services ainsi que des cookies des réseaux sociaux pour vous permettre de partager du contenu. Pour en savoir plus ou pour refuser l'installation de cookies, cliquez sur <a href='https://consultation.avocat.fr/politique-des-cookies.php'>ce lien</a></div><a class='button bg1 withhover' onclick=cookiesOK()>OK</a></div><div id='franceconnect-popin' class='fancybox-standard' style='display: none;'><h1 class='main-title'>S'identifier avec FranceConnect</h1><div class='buttons-wrapper'><a class='bg1 withhover' href='https://consultation.avocat.fr/franceconnect/login.php?usertype=person&redirect_uri=https%3A%2F%2Fconsultation.avocat.fr%2F'>Je suis un particulier</a><a class='bg1 withhover' href='https://consultation.avocat.fr/franceconnect/login.php?usertype=firm&redirect_uri=https%3A%2F%2Fconsultation.avocat.fr%2F'>Je représente une entreprise</a><div class='clear'></div></div><div class='knowmore'><a class='txtcol' href='https://app.franceconnect.gouv.fr/en-savoir-plus' target='_blank'>Qu'est-ce-que FranceConnect ?</a></div></div><!--[if lt IE 8]><style>#msg-ie7 { display: block; }</style><![endif]--><!--[if lt IE 9]><script src='https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/es5-shim/2.0.8/es5-shim.min.js'></script><![endif]--></body></html>