<!DOCTYPE html>
<!--[if lt IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7"><![endif]-->
<!--[if IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8"><![endif]-->
<!--[if IE 8]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9"><![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!-->
<html class="no-js" lang="pt-BR"><!--<![endif]-->
<head>
  <title>Correio Braziliense</title>


  <base href="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/" />

  <meta charset="ISO-8859-1" />
  <meta name="referrer" content="always" />
  <meta name="robots" content="index, follow" />
  <meta name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no" />
  <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/favico.ico" />
  <link href="http://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/57x57.png" rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" />
  <link href="http://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/72x72.png" rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" />
  <link href="http://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/114x114.png" rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" />
  <link href="http://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/144x144.png" rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" />
  
    
        <meta property="fb:app_id" content="1916610978567674" />
        <meta name="abstract"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta name="description"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta name="author" content="Correio Braziliense" />
        <meta name="application-name"
              content="Correio Braziliense" />

        <meta property="og:site_name"
              itemprop="sourceOrganization"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta property="og:type" content="website" />
        <meta itemprop="author" name="author"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta itemprop="name" content="Correio Braziliense" />
        <meta property="og:title"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta property="og:description"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta property="og:image"
              content="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/548/48580/20171221175808962986e.png" />
        <meta property="og:locale" content="pt_BR" />
        <meta property="og:url"
              content="https://www.facebook.com/correiobraziliense" target="_blank" />

        <meta name="twitter:card" content="summary" />
        <meta name="twitter:site" content="@correio" />
        <meta name="twitter:title"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta name="twitter:description"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta name="twitter:image:src"
              content="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/548/48580/20171221175808962986e.png" />
    



    <link rel="stylesheet" href="http://css2.correiobraziliense.com.br/cb/vendor.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="http://css2.correiobraziliense.com.br/cb/app.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="http://css2.correiobraziliense.com.br/cb/gallery.5.5.min.css" />

  


<script type="text/javascript">
    var googletag = googletag || {};
    googletag.cmd = googletag.cmd || [];

    googletag.cmd.push(function() {
        googletag.pubads().disableInitialLoad();
    });
</script>



<script type="text/javascript" src="https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js" async></script>

<script type="text/javascript">
var googletag = googletag || {};
    googletag.cmd = googletag.cmd || [];

var diretoriodfp = '/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home';
var slotdfp = {};
var indexformats = 0;

var slotdfpev = {};
    slotdfpev.scrollevent = false;
    slotdfpev.torefresh = slotdfpev.torefresh || [];
    slotdfpev.lazyloadSlots = [];

slotdfpev.buildAds = function(elm,formato,sizemap,lazyload,targeting){
    //@elm = Dom/Jquery element
    //@formato  = [width,height] | [[width,height],[width,height],...]
    //@sizemap  = [[[vw,vh],[width,height]],[[vw,vh],[width,height]],...]
    //@lazyload = true||false

    if(typeof lazyload != "boolean"){lazyload = true}
    targeting = targeting || [];
    
    if(typeof elm == "string"){elm = document.getElementById(elm)}

    if(!elm){return false}
    
    elm  = elm.get?elm.get(0):elm;

    var inner_elms = elm.childNodes;

    var targetdisplay = elm;
    
    for(var n =0; n<inner_elms.length; n++){
        if(inner_elms[n].nodeName === "DIV"){
            elm = inner_elms[n];
            break;
        }
    }

    formato = formato || [[336,280],[300,250]];
    sizemap = sizemap || [[[0, 0],formato]];

    elm.id = elm.id || 'dfp-buildads-'.concat(Math.trunc((Math.random()*10000)+1));

    (function(pos,format,sizemap,targetdisplay,tgt){
        googletag.cmd.push(function() {
            var sizemapping = googletag.sizeMapping();

            for(var i = 0; i < sizemap.length; i++){
                sizemapping.addSize(sizemap[i][0],sizemap[i][1]);
            }

            slotdfp[pos] = googletag.defineSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home',formato,pos).
                setSafeFrameConfig({sandbox: (screen.width < 480)}).
                setTargeting('identificador',pos.replace(/.*?(publicidade-.*)/,'$1')).
                setTargeting('implementado','dinamico').
                setTargeting('pos',[(++indexformats).toString()]).
                defineSizeMapping( sizemapping.build() ).
                setCollapseEmptyDiv(true,true);

            for(var i = 0; i < tgt.length; i++){
                tgt[i].length == 2 && slotdfp[pos].setTargeting(tgt[i][0],tgt[i][1]);
            }
            
            slotdfp[pos].addService(googletag.pubads());

            slotdfp[pos]['sizes'] = JSON.stringify(formato);

            if(lazyload){
                slotdfpev.addtolazyload(slotdfp[pos]);
            }else{
                slotdfpev.refreshslot([slotdfp[pos]]);
                slotdfpev.addtorefresh(slotdfp[pos]);
            }

            slotdfp[pos]['targetdisplay'] = targetdisplay
        });
    })(elm.id,formato,sizemap,targetdisplay,targeting);
}

slotdfpev.doscrollevent = function() {
    slotdfpev.scrollevent = true;
}

slotdfpev.addtolazyload = function(slot){
    slot['elementSlot'] = document.getElementById(slot.getSlotElementId());
    slotdfpev.lazyloadSlots.push(slot);
    slotdfpev.doscrollevent();
}

slotdfpev.addtorefresh = function(slot){
    slot['elementSlot'] = document.getElementById(slot.getSlotElementId());
    slotdfpev.torefresh.push(slot);
    slotdfpev.refreshslots();
}

slotdfpev.elemonscreen = function(e, n, t) {
    n = n || 0, t = t || "visible";
    var o = e.getBoundingClientRect(),
        i = Math.max(document.documentElement.clientHeight, window.innerHeight),
        d = o.bottom - n < 0,
        w = o.top - i + n >= 0;
    return "above" === t ? d : "below" === t ? w : !d && !w
}

slotdfpev.displayslots = function(){
    for(var i = 0; i < slotdfpev.lazyloadSlots.length; i++){
        if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.lazyloadSlots[i].elementSlot, -700)){
            (function(slot){
                if(!slot.elementSlot.offsetWidth){return false}
                slotdfpev.refreshslot([slot]);
                slotdfpev.addtorefresh(slot);
            })(slotdfpev.lazyloadSlots.splice(i,1).shift());
        }
    }
}

slotdfpev.refreshslot = function(slots) {
    
    googletag.cmd.push(function(){
        for (var n in slots) {
            googletag.display(slots[n].getSlotElementId());
            googletag.pubads().refresh(slots);
        }
    });
    

    
}

slotdfpev.refreshslots = function() {
    for(var attr in slotdfpev.torefresh){
        if(slotdfpev.torefresh[attr]['elementSlot'].clientHeight){
            if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.torefresh[attr]['elementSlot'])){
                if(!slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    (function(slot){
                        slot['timeoutrefresh'] = setTimeout(googletag.cmd.push, 60000, function(){
                            slot['refresh'] = slot['refresh'] || 0;
                            slot.setTargeting('refresh', (++slot['refresh']).toString());
                            slotdfpev.refreshslot([slot]);
                            clearTimeout(slot['timeoutrefresh']);
                            slot['timeoutrefresh'] = false;
                        });
                    })(slotdfpev.torefresh[attr]);
                }
            }else{
                if(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    clearTimeout(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']);
                    slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh'] = false;
                }
            }
        }
    }
}

window.addEventListener('DOMContentLoaded', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('load', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('resize', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('scroll', slotdfpev.doscrollevent);

setInterval(function(slot) {
    if(slotdfpev.scrollevent) {
        slotdfpev.scrollevent = false;
        slotdfpev.torefresh.length && slotdfpev.refreshslots();
        slotdfpev.lazyloadSlots.length && slotdfpev.displayslots();
    }
}, 100);

googletag.cmd.push(function(){

    
        slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1'] = googletag.defineOutOfPageSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home','cb-publicidade-dhtml-1x1').setTargeting('formato',['dhtml-1x1']).setTargeting('pos',['0']).addService(googletag.pubads());
    
        slotdfp['cb-publicidade-patrocinio-1'] = googletag.defineOutOfPageSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home','cb-publicidade-patrocinio-1').
                                        setTargeting('identificador','cb-publicidade-patrocinio-1').
                                        setTargeting('formato',['patrocinio-1x1']).
                                        addService(googletag.pubads());
    

    (function(e){try{var c=JSON.parse(function(a){a+="=";for(var c=document.cookie.split(";"),d=0;d<c.length;d++){for(var b=c[d];" "===b.charAt(0);)b=b.substring(1,b.length);if(0===b.indexOf(a))return b.substring(a.length,b.length)}return null}("_ttqprofiles")||"{}"),a;for(a in c)e.pubads().setTargeting(a,c[a])}catch(f){e.pubads().setTargeting("err",c[a])}})(googletag);

    googletag.pubads().setTargeting("testeab", (function(){return Math.trunc(Math.random()*10)+1})().toString());
    googletag.pubads().setTargeting("resolucao",screen.width+'x'+screen.height);
    googletag.pubads().setTargeting("urldata",window.location.href.split(/\/|,|\.|\&/));
    googletag.pubads().setTargeting("titleofpage",document.title);
    googletag.pubads().setTargeting("tagsofpage",document.querySelector('meta[name="keywords"]')?document.querySelector('meta[name="keywords"]').content.replace(/\s?(,)\s?/g,'$1').split(','):[]);
    googletag.pubads().setTargeting("reload", (window.performance?window.performance.navigation.type:2).toString() );
    googletag.pubads().enableSingleRequest();
    googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
    googletag.pubads().enableAsyncRendering();
    googletag.pubads().disableInitialLoad();
    googletag.enableServices();
    
    googletag.pubads().addEventListener('slotRenderEnded', function(event) {
        if(event.isEmpty && event.slot.targetdisplay){
            event.slot.targetdisplay.style.display = 'none';
        }
    });
});
</script>

<script>var noticias_recomendadas = {"ultimas": {"noticia/capa do dia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Qe3LIv1jfPF7HCnyD8qgpElkSDo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666496/20180316010043374272e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666496/20180316010043374272e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/s01qR7h_z5NwC_b61YzO9nIE_6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666218/20180315004411986993u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666218/20180315004411986993u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/15/interna_capa_do_dia,666218/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-15-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 15/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eQSHrkQAPbHnl_xX1ShVpqbAtpo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665940/20180314001957726378u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665940/20180314001957726378u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/14/interna_capa_do_dia,665940/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sihyxhnmE7dHtrgVE9kMBEoCIAQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665660/20180313002426166848a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665660/20180313002426166848a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/13/interna_capa_do_dia,665660/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-13-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 13/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MimgRCxMnB6_o4TbnXeUs1XqbyU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665409/20180312000438936504e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665409/20180312000438936504e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/12/interna_capa_do_dia,665409/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-12-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 12/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kvlroKFcyUPsxmiTFtLBPRGFWps=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665280/20180310220757440010i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665280/20180310220757440010i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/11/interna_capa_do_dia,665280/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-11-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 11/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 11/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RN7q5DRFXv8RkVehTBTAGW-_SWs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/10/665130/20180309234539374998i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/10/665130/20180309234539374998i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/10/interna_capa_do_dia,665130/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-10-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 10/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 10/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/b_Fxe1ofW8MzPj1BgbFSX_vCmEU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664894/20180309002924304136a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664894/20180309002924304136a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/09/interna_capa_do_dia,664894/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-09-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 09/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 09/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/r7d2C-7BCZduH1sgtOSIL3gN7jc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664653/20180308005532255291o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664653/20180308005532255291o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/08/interna_capa_do_dia,664653/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-08-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 08/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 08/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/53yCY76-26MeGv2rFuGjQ3XaPWg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664362/20180307004808852885o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664362/20180307004808852885o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/07/interna_capa_do_dia,664362/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-07-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 07/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 07/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2Lsd96TK4CWZ6sD0GKmbVHLvb8I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664066/20180305235624422952e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664066/20180305235624422952e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/06/interna_capa_do_dia,664066/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-06-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 06/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 06/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rfsxxrjdYYWl5OJYye53knFU-po=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/05/663825/20180305023502736797u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/05/663825/20180305023502736797u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/05/interna_capa_do_dia,663825/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-05-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 05/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nYEe5z3OZjRIdfINB47t-8DsIhE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663714/20180303221014340139o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663714/20180303221014340139o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/04/interna_capa_do_dia,663714/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-04-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 04/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 04/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tbB615fifb1rsVhkDvlurNIbf_8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/663560/20180302233851562652o.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/663560/20180302233851562652o.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/03/interna_capa_do_dia,663560/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-03-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 03/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 03/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q1FXmlLt0P25yPk40HVpw2ycM3Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/02/663315/20180302001648886524a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/02/663315/20180302001648886524a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/02/interna_capa_do_dia,663315/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-02-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 02/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 02/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ybPZOAJl3dpuhYh6G0poKsU7vTo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/01/663032/20180301003243976176u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/01/663032/20180301003243976176u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/01/interna_capa_do_dia,663032/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-01-03-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 01/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 01/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tnKfe3jO-WzuB_QzvRti1wPHvF4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/28/662742/20180228004933517075e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/28/662742/20180228004933517075e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/02/28/interna_capa_do_dia,662742/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-28-02-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 28/02/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 28/02/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0wA7KwP5VG6sXbBuOODzdLy4cEM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662449/20180226235641672526o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662449/20180226235641672526o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/02/27/interna_capa_do_dia,662449/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-27-02-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 27/02/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 27/02/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NGaUlt7rEx2AYd0vx8GuLk1flmc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/26/662217/20180226001448934988i.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/26/662217/20180226001448934988i.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/02/26/interna_capa_do_dia,662217/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-26-02-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 26/02/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 26/02/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4rIjB8aCtKyK2SxAcrjuyJ8dDCg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/662112/20180224215217916147o.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/662112/20180224215217916147o.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/02/25/interna_capa_do_dia,662112/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-25-02-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 25/02/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 25/02/2018", "descricao": null}], "noticia/mundo": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fQBJsuv4C1Qr22vKU6rSM0BVYrc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666698/20180316190940647702u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666698/20180316190940647702u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666698/evo-morales-reforca-interesse-simbolico-da-bolivia-em-tesouro-espanh.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:43 - 16/03/2018", "titulo": "Evo Morales refor\u00e7a interesse 'simb\u00f3lico' da Bol\u00edvia em tesouro espanhol", "descricao": "Em uma entrevista coletiva em um hotel da capital espanhola, Morales detalhou que \"h\u00e1 um desejo da Bol\u00edvia sobre as moedas encontradas na fragata Nuestra Se\u00f1ora de las Mercedes\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AS4SnPubnrI2aFyaio96lRUw26I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666688/20180316183533206310e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666688/20180316183533206310e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666688/australiano-paraplegico-tenta-conquistar-o-everest-sem-ajuda-no-percur.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:31 - 16/03/2018", "titulo": "Australiano parapl\u00e9gico tenta conquistar o Everest sem ajuda no percurso", "descricao": "Scott Doolan, de 28 anos, se lan\u00e7a nesta sexta-feira (16/3) \u00e0 conquista da vertente sul, do lado nepalense, a 5.364 metros de altura, geralmente acess\u00edvel s\u00f3 a p\u00e9 e em helic\u00f3ptero"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UrBLcmJVTtLW_1vnGtkHs7AVids=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666639/20180316161542879474e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666639/20180316161542879474e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666639/10-pessoas-ficam-feridas-apos-serem-arremessadas-de-teleferico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:29 - 16/03/2018", "titulo": "Telef\u00e9rico de esta\u00e7\u00e3o de ski na Georgia d\u00e1 pane e dez pessoas ficam feridas", "descricao": "Ve\u00edculo de uma esta\u00e7\u00e3o de ski apresentou um problema mec\u00e2nico e fez com que, em vez de parar, as g\u00f4ndolas acelerassem"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ibqI2ui8UjEqIRTutiazodE2s-Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666643/20180316163037220503e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666643/20180316163037220503e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666643/sobe-para-seis-o-numero-de-mortes-por-queda-de-passarela-na-florida.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:05 - 16/03/2018", "titulo": "Sobe para seis o n\u00famero de mortes por queda de passarela na Fl\u00f3rida", "descricao": "O projeto foi desenvolvido a pedido de estudantes, para evitar atropelamentos na rodovia, um lugar onde havia frequentes acidentes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oUCnq1K5ge1qGns8yjXJisp9H2E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666629/20180316160044833065e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666629/20180316160044833065e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666629/policia-apreende-carro-de-homem-com-habilitacao-de-homer-simpson.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:58 - 16/03/2018", "titulo": "Pol\u00edcia apreende carro de homem com habilita\u00e7\u00e3o de Homer Simpson", "descricao": "O ve\u00edculo foi apreendido e o motorista foi fichado por dirigir sem seguro e sem habilita\u00e7\u00e3o adequada"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/q1kuzQ3Ic5DY95DoBUve3xhM9pY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666615/20180316151034734122a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666615/20180316151034734122a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666615/merkel-se-reune-hoje-com-macron-na-franca-para-discutir-reformas-da-ue.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:06 - 16/03/2018", "titulo": "Merkel se re\u00fane hoje com Macron na Fran\u00e7a para discutir reformas da UE", "descricao": "Nesta semana, Macron afirmou a um jornal alem\u00e3o que \"se a Alemanha n\u00e3o agir, parte do meu projeto est\u00e1 condenado ao fracasso\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fRlon5E6nCah4ChjC7S5BpNWnE4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666580/20180316124240715487u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666580/20180316124240715487u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666580/russia-abre-investigacao-por-tentativa-de-assassinato-da-filha-de-ex-e.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:16 - 16/03/2018", "titulo": "R\u00fassia abre investiga\u00e7\u00e3o por tentativa de assassinato da filha de ex-espi\u00e3o", "descricao": "Yulia Skripal ficou gravemente ferida no ataque com g\u00e1s t\u00f3xico, que matou seu pai, um ex-espi\u00e3o russo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9j4JRrxnnfHIwTJmkUMu9-Z0ESE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666568/20180316121322648346a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666568/20180316121322648346a.png", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666568/corpo-de-salvador-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 16/03/2018", "titulo": "Corpo de Salvador Dal\u00ed retorna a museu ap\u00f3s processo de paternidade", "descricao": "O corpo foi exumado em julho de 2017 para um teste de DNA, em favor de um vidente que afirmava ser fruto de uma rela\u00e7\u00e3o entre sua m\u00e3e e Dal\u00ed"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XgZKEj62Ya3TXy3zum01N4_F9As=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666564/20180316115026357172i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666564/20180316115026357172i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666564/ex-presidente-da-africa-do-sul-jacob-zuma-sera-processado-por-corrupca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:42 - 16/03/2018", "titulo": "Ex-presidente da \u00c1frica do Sul Jacob Zuma ser\u00e1 processado por corrup\u00e7\u00e3o", "descricao": "A justi\u00e7a suspeita que Zuma cobrou propinas em um contrato de armamento, em 1999"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_yhEbOvy75Sd5q0hFHHDCWM4F1E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666563/20180316114223661383i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666563/20180316114223661383i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666563/chefe-da-diplomacia-norte-coreana-se-reune-com-primeiro-ministro-sueco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:19 - 16/03/2018", "titulo": "Chefe da diplomacia norte-coreana se re\u00fane com primeiro-ministro sueco", "descricao": "Acredita-se que os l\u00edderes discutiram, entre outros assuntos, sobre o poss\u00edvel encontro entre o presidente americano Donald Trump e o l\u00edder norte-coreano Kim Jong Un."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cZxCxMYiZXlBQDp82eQKO1mFZgY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666531/20180316093809848030a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666531/20180316093809848030a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666531/sobe-para-42-o-numero-de-mortos-em-guta-oriental-nesta-sexta-feira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "09:24 - 16/03/2018", "titulo": "Sobe para 42 o n\u00famero de mortos em Guta Oriental nesta sexta-feira (16/3)", "descricao": "Apenas em Kafar Batna os bombardeios mataram 31 civis e deixaram mais de 100 feridos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/L0U4SMZ1l84xDQrYxKdviGW1r08=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666529/20180316091833119336u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666529/20180316091833119336u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666529/putin-recorre-ao-amor-a-patria-para-convocar-russos-as-urnas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "09:15 - 16/03/2018", "titulo": "Putin recorre ao 'amor \u00e0 p\u00e1tria' para convocar russos \u00e0s urnas", "descricao": "No poder h\u00e1 mais de 18 anos, o presidente russo deve obter no domingo (18/3) um quarto mandato, que o manter\u00e1 no poder at\u00e9 2024"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pntThP4EFs9Y43_96BIDZqnvEPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666522/20180316085235524197o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666522/20180316085235524197o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666522/queda-de-passarela-em-miami-deixa-seis-mortos-e-10-feridos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:45 - 16/03/2018", "titulo": "Queda de passarela em Miami deixa seis mortos e 10 feridos", "descricao": "Os engenheiros temem que as estruturas de apoio nas duas margens da ponte desabem. Oito ve\u00edculos ficaram presos sob os escombros e 10 pessoas ficaram feridas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sLo0sQdSchHFaDRqrTDkd1m8QGE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666517/20180316082013812712o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666517/20180316082013812712o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666517/bombardeios-turcos-na-cidade-siria-de-afrin-matam-18-civis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:17 - 16/03/2018", "titulo": "Bombardeios turcos na cidade s\u00edria de Afrin matam 18 civis", "descricao": "\nMais de 30 mil civis abandonaram Afrin em 24 horas para escapar dos bombardeios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PI4Gsj1xXT74mniHktsOlsEkGEI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666512/20180316080737656446o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666512/20180316080737656446o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666512/bombardeios-contra-regiao-siria-de-guta-oriental-matam-10-civis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "07:38 - 16/03/2018", "titulo": "Bombardeios contra regi\u00e3o s\u00edria de Guta Oriental matam 10 civis", "descricao": "Apoiado por seu aliado russo, o regime s\u00edrio iniciou em 18 de fevereiro uma ofensiva de grande intensidade contra o \u00faltimo reduto rebelde nas proximidades de Damasco"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pZPq2w4HGCMCVNe9D8kSpNETZas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666432/20180315183558177103e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666432/20180315183558177103e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/15/interna_mundo,666432/ofensiva-comercial-de-trump-pode-se-voltar-contra-china.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:31 - 15/03/2018", "titulo": "Ofensiva comercial de Trump pode se voltar contra China", "descricao": "A iniciativa abriria uma nova frente na controversa pol\u00edtica comercial do governo Trump, que j\u00e1 aplicou tarifas pesadas sobre as importa\u00e7\u00f5es de a\u00e7o e alum\u00ednio e apresentou uma a\u00e7\u00e3o contra a \u00cdndia na OMC"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EvrxhD2xNp9PlAZp88d2CDbDYHc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666384/20180315165226538421a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666384/20180315165226538421a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/15/interna_mundo,666384/ponte-de-pedestres-desaba-sobre-rodovia-em-miami.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 15/03/2018", "titulo": "Ponte de pedestres desaba sobre rodovia em Miami", "descricao": "A ponte, que foi inaugurada no s\u00e1bado, conectava a Fl\u00f3rida International University (FIU). N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es oficiais no momento sobre v\u00edtimas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/L4H_4rDFiO4FOnqfh7XCe8amGN8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666376/20180315155341537128e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666376/20180315155341537128e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/15/interna_mundo,666376/elizabeth-ii-da-seu-consentimento-ao-casamento-de-harry-e-meghan-markl.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:23 - 15/03/2018", "titulo": "Elizabeth II d\u00e1 seu consentimento ao casamento de Harry e Meghan Markle", "descricao": "Segundo uma lei brit\u00e2nica, uma pessoa que figure entre as seis primeiras na linha sucess\u00f3ria ao trono deve obter a permiss\u00e3o do/da monarca para se casar."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xGxe8mGOreA0NpnsbcMj9vBQO-c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666320/20180315130801736700o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666320/20180315130801736700o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/15/interna_mundo,666320/eua-anunciam-sancoes-contra-a-russia-por-ingerencia-em-eleicoes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:51 - 15/03/2018", "titulo": "EUA anunciam san\u00e7\u00f5es contra a R\u00fassia por inger\u00eancia em elei\u00e7\u00f5es", "descricao": "As medidas tomadas pelo governo Trump tamb\u00e9m respondem a v\u00e1rios ciberataques atribu\u00eddos pelos EUA \u00e0 R\u00fassia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/S7CeKZpszPVxgkLuIFkRGwBBp-w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666296/20180315115212923520i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666296/20180315115212923520i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/15/interna_mundo,666296/uma-diplomacia-em-crise-as-vesperas-da-historica-cupula-trump-kim.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 15/03/2018", "titulo": "Uma diplomacia em crise \u00e0s v\u00e9speras da hist\u00f3rica c\u00fapula Trump-Kim", "descricao": "Em meio \u00e0 sa\u00edda de Rex Tillerson do cargo de chefe de Estado, o presidente dos EUA precisa se preparar para o encontro com o l\u00edder norte-coreano"}], "noticia/carnaval2018": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/E6DOounMZG62TxK7Dh-Dty6w65o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659939/20180214185129235055a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659939/20180214185129235055a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659939/eduardo-e-monica-leva-o-trofeu-de-melhor-bloco-do-carnaval-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:55 - 14/02/2018", "titulo": "Eduardo e M\u00f4nica leva o trof\u00e9u de melhor bloco do carnaval de Bras\u00edlia", "descricao": "Eduardo e M\u00f4nica foi escolhido pelos foli\u00f5es, em uma enquete realizada pelo Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XS9_pUv0lzZ75pmqHsB7dnQ5-dY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659893/20180214170207783436a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659893/20180214170207783436a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659893/com-enredo-sobre-corrupcao-beija-flor-e-campea-do-carnaval-do-rio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:59 - 14/02/2018", "titulo": "Com enredo sobre corrup\u00e7\u00e3o, Beija-Flor \u00e9 campe\u00e3 do carnaval do Rio", "descricao": "Escola de Nil\u00f3polis alcan\u00e7ou 259,6 pontos e conquistou seu 14\u00ba t\u00edtulo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/la2FtzpJDCheOd9jJTyjmJzq59Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659897/20180214162911808418e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659897/20180214162911808418e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659897/carnaval-de-2018-tem-metade-do-publico-do-ano-passado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:21 - 14/02/2018", "titulo": "Sem Babydoll de Nylon, carnaval do DF tem metade do p\u00fablico do ano passado", "descricao": "Cerca de 750 mil pessoas foram \u00e0s ruas em 2018; o n\u00famero passa longe dos 1.5 milh\u00e3o de 2017 "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FguIuybw1se7F_HMZKin-Z-ZW7A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659730/20180209210159414344u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659730/20180209210159414344u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659730/quarta-feira-de-cinzas-ainda-tem-bloco-de-carnaval-de-rua-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:10 - 14/02/2018", "titulo": "Quarta-feira de Cinzas ainda tem bloco de carnaval de rua em Bras\u00edlia ", "descricao": "Bloco Filhos de Z\u00e9 comanda a folia hoje em frente ao Museu da Rep\u00fablica "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/D3a8sqNOlEkiGg8v12tN7dj1LMc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659732/20180214062641440331e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659732/20180214062641440331e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659732/ultimo-dia-de-carnaval-reune-155-4-mil-pessoas-nos-blocos-de-rua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:01 - 14/02/2018", "titulo": "\u00daltimo dia de carnaval re\u00fane 155,4 mil pessoas nos blocos de rua", "descricao": "Os tradicionais Raparigueiros e Baratona atra\u00edram 110 mil pessoas. \u00daltimo dia de folia ocorreu sem o registro de ocorr\u00eancias graves. N\u00famero mais expressivo foi o de autua\u00e7\u00f5es por embriaguez ao volante\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PAx_Sp7yxXPVHg2t0Ufd_htG2Pk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659716/20180213231239115118o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659716/20180213231239115118o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659716/rio-de-janeiro-conhece-hoje-a-nova-campea-do-carnaval-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/02/2018", "titulo": "Rio de Janeiro conhece hoje a nova campe\u00e3 do carnaval 2018", "descricao": "A partir das 16h, come\u00e7a a apura\u00e7\u00e3o dos desfiles e despontam como favoritas Beija-Flor, Salgueiro, Portela e Mangueira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7MhJozBdZRxfXzWZtezfNjBH2-0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659720/20180213231253878323o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659720/20180213231253878323o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659720/casal-e-preso-depois-de-fazer-gesto-obsceno-em-frente-a-viatura-da-pm.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:59 - 13/02/2018", "titulo": "Casal \u00e9 preso depois de fazer gesto obsceno em frente a viatura da PM", "descricao": "Policiais militares viram a cena na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto e prenderam os dois por desacato, que pode render at\u00e9 dois anos de reclus\u00e3o "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/109ikIrrth7_3XYkRtKIPEjZNxg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659721/20180213221726231186i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659721/20180213221726231186i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659721/pm-prende-foragido-durante-desfile-dos-blocos-raparigueiros-e-baratona.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:05 - 13/02/2018", "titulo": "PM prende foragido durante desfile dos blocos Raparigueiros e Baratona", "descricao": "Homem foi abordado ap\u00f3s apresentar atitude suspeita, segundo a PM. Um menor foi apreendido por vender drogas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4AwIMqQcskz8LwLJdzNP4tPON1c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659687/20180213170904955581u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659687/20180213170904955581u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659687/bebes-fantasias-e-polemicas-os-5-momentos-mais-marcantes-do-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:30 - 13/02/2018", "titulo": "Beb\u00eas, fantasias e pol\u00eamicas: os 5 momentos mais marcantes do carnaval 2018", "descricao": "O Correio elege os cinco fatos/pessoas que mais se destacaram no carnaval de 2018. Confira a lista"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/k_u4MchS55rcrhLHwEFepRNikeY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659697/20180213192935430739o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659697/20180213192935430739o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659697/academicos-do-tatuape-comemora-titulo-do-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "19:13 - 13/02/2018", "titulo": "Presidente da Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 comemora t\u00edtulo do carnaval de SP", "descricao": "Com o enredo Maranh\u00e3o, os tambores v\u00e3o ecoar na terra da encantaria, a Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 contou um pouco da hist\u00f3ria do estado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/23cNOH_7xqq0CWe_ROOthmRwinM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659696/20180213191959681172u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659696/20180213191959681172u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659696/bloco-raparigueiros-volta-as-ruas-na-tarde-desta-terca-feira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 13/02/2018", "titulo": "Raparigueiros e Baratona voltam ao Eixo Monumental para fechar o carnaval", "descricao": "M\u00fasicas dos estilos sertanejo, funk, rock e eletr\u00f4nica agitam os foli\u00f5es. Organizadores aguardam at\u00e9 250 mil pessoas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zN_zA5xO2fintOItctz8mr6Rkms=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659677/20180213181659943210u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659677/20180213181659943210u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659677/academicos-do-tatuape-e-a-campea-do-carnaval-de-sao-paulo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:13 - 13/02/2018", "titulo": "Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 \u00e9 a campe\u00e3 do carnaval de S\u00e3o Paulo em 2018", "descricao": "A bicampe\u00e3 Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 n\u00e3o recebeu patroc\u00ednio e apostou no reaproveitamento de penas, pedras e outros materiais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WuUszIt3dMFCCwY1JbIB298WIYA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659690/20180213181143269633u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659690/20180213181143269633u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659690/bloco-pacotao-sai-as-ruas-pela-segunda-vez-no-ultimo-dia-de-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:08 - 13/02/2018", "titulo": "Bloco Pacot\u00e3o sai \u00e0s ruas pela segunda vez no \u00faltimo dia de carnaval", "descricao": "Segundo organizadores, o tradicional bloco que tem na cr\u00edtica pol\u00edtica sua principal caracter\u00edstica, juntou cerca de 8 mil pessoas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/iA-Z6GPRV8H80ILl8VjjnetfCzQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659669/20180213175846715960u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659669/20180213175846715960u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659669/bagunca-meu-coreto-mantem-tradicao-de-reunir-gente-de-todas-as-idades.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:57 - 13/02/2018", "titulo": "Bagun\u00e7a Meu Coreto mant\u00e9m tradi\u00e7\u00e3o de reunir gente de todas as idades no RJ", "descricao": " cortejo \u00e9 organizado desde 2005, quando um grupo de residentes se juntou para fundar o bloco, unindo a vontade de se divertir com a necessidade de escapar da superlota\u00e7\u00e3o dos desfiles"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oQcFtHMIoqwtJ2YVfiKL7Mohnic=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659666/20180213175500329262i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659666/20180213175500329262i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659666/companhia-de-limpeza-do-rio-retira-222-toneladas-de-lixo-do-sambodromo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:53 - 13/02/2018", "titulo": "Companhia de limpeza do Rio retira 222 toneladas de lixo do Samb\u00f3dromo", "descricao": "O programa ter\u00e1 continuidade at\u00e9 o encerramento do carnaval"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/H329_Icu4d-EZsymqmpbE69RzBE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659664/20180213174308718012u.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659664/20180213174308718012u.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659664/rebanhao-catolico-reune-20-mil-pessoas-durante-tres-dias-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:28 - 13/02/2018", "titulo": "Rebanh\u00e3o Cat\u00f3lico re\u00fane 20 mil pessoas durante tr\u00eas dias no Nilson Nelson", "descricao": "Pessoas de todas as idades passaram e rezaram no local. No encerramento, foi programada missa com o arcebispo de Bras\u00edlia, dom S\u00e9rgio Cardeal da Rocha"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qLKc06cNRAwRGS23_QuCWqjgcNs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659691/20180213185537966180u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659691/20180213185537966180u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659691/bloco-da-baratinha-anima-a-criancada-na-terca-feira-de-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:02 - 13/02/2018", "titulo": "Bloco da Baratinha anima a crian\u00e7ada na ter\u00e7a-feira de carnaval ", "descricao": "O segundo dia do bloco contou com muita espuma de sab\u00e3o e fantasias de unic\u00f3rnio \n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WDQXZQn67b0Jf-yUaYUbwftgO20=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659628/20180213151838900397i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659628/20180213151838900397i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659628/beija-flor-usa-frankenstein-para-fazer-critica-social-na-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:09 - 13/02/2018", "titulo": "Beija-Flor usa 'Frankenstein' para fazer cr\u00edtica social na Sapuca\u00ed", "descricao": "A Beija-Flor fez um paralelo entre as mazelas brasileiras e o romance \"Frankenstein\", publicado h\u00e1 exatos 200 anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/94Qi0uB35Lbm_Cqrkb4U-d-dJl8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659597/20180213121013672258e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659597/20180213121013672258e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659597/sabrina-sato-mostra-noivo-cobrindo-seus-machucados-antes-de-desfile.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "12:07 - 13/02/2018", "titulo": "Sabrina Sato mostra noivo cobrindo seus machucados antes de desfile", "descricao": "Esfor\u00e7o para desfilar por muitas escolas em poucos dias leva a les\u00f5es nas costas da bailarina, modelo e apresentadora de TV\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XBpZ1Z2oktshodYS6Lub40Kmxbk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659590/20180213112857444256a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659590/20180213112857444256a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659590/juliana-paes-e-assaltada-a-caminho-da-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "11:27 - 13/02/2018", "titulo": "Atriz Juliana Paes \u00e9 assaltada a caminho de desfiles no Rio", "descricao": "Bandidos reconheceram a global e levaram apenas os celulares dos passageiros"}], "noticia/summit": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ao-gUgAYtGypGC4SVUw3cHyR4Ag=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648327/20171217160923195068u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648327/20171217160923195068u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648327/professor-deve-ser-carreira-de-estado-indica-estudo-do-banco-mundial.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "16:06 - 17/12/2017", "titulo": "Professor deve ser carreira de Estado, indica estudo do Banco Mundial", "descricao": "Estudo do Banco Mundial mostra que forma\u00e7\u00e3o deficiente dos profissionais de ensino \u00e9 o principal fator que restringe a qualidade da educa\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QVu9cGlXlVVDMblN0iUngQYKA28=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648326/20171217155925686215a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648326/20171217155925686215a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648326/como-o-ceara-tem-garantido-lideranca-em-qualidade-de-ensino.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:57 - 17/12/2017", "titulo": "Como o Cear\u00e1 tem garantido lideran\u00e7a em qualidade de ensino?", "descricao": "B\u00f4nus e acompanhamento dos alunos integram a receita bem-sucedida do estado, que tem 77 das 100 melhores escolas do pa\u00eds\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/12vTMq6V-yJgVH_ElByqqASOb3U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648325/20171217153416176136u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648325/20171217153416176136u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648325/gdf-desenvolve-programa-que-transforma-realidade-de-escolas-como-a-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 17/12/2017", "titulo": "GDF desenvolve programa que transforma realidade de escolas, como a do Gama", "descricao": "Nesse quadro de escassez, afirma o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, J\u00falio Greg\u00f3rio Filho, o objetivo tem sido apoiar a criatividade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CEEkIabMihs-EZtoilzD93imjik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648322/20171217152548113259u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648322/20171217152548113259u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648322/programas-avaliam-desempenho-de-escolas-e-impoem-metas-em-goias.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:20 - 17/12/2017", "titulo": "Programas avaliam desempenho de escolas e imp\u00f5em metas em Goi\u00e1s", "descricao": "H\u00e1 prazos para solu\u00e7\u00e3o dos problemas. Nada fica sem resposta\nNot\u00edcia Gr\u00e1fico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lmfGP_ZCWRIG7DqN6S96EtZpxo0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648318/20171217144336137833e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648318/20171217144336137833e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648318/secretaria-optou-por-transformar-escolas-em-ambientes-inspiradores.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:38 - 17/12/2017", "titulo": "Secretaria optou por transformar escolas em ambientes inspiradores", "descricao": "Para a secret\u00e1ria estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Raquel Teixeira, a estrat\u00e9gia tem provocado uma revolu\u00e7\u00e3o no aprendizado nas escolas de Goi\u00e1s"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eJ68ZJsbAblKHVBn41hvQH8_qOQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648315/20171217141946208660u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648315/20171217141946208660u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648315/quanto-mais-estudo-menor-e-o-risco-de-uma-pessoa-se-envolver-com-o-cr.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:02 - 17/12/2017", "titulo": "Quanto mais estudo, menor \u00e9 o risco de uma pessoa se envolver com o crime", "descricao": "Em levantamento realizado em Pernambuco, menos de 3% dos indiv\u00edduos com mais de 12 anos de escolaridade se envolvem em crimes. Esporte tem papel importante para resgatar jovens"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NJwznn3oeCmRD5o-RCSdT9RxxBw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648310/20171217135155274391e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648310/20171217135155274391e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648310/em-pernambuco-projeto-poe-estudantes-como-protagonistas-do-modelo-esc.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:49 - 17/12/2017", "titulo": "Em Pernambuco, projeto p\u00f5e estudantes como protagonistas do modelo escolar", "descricao": "Como em Pernambuco, outras pr\u00e1ticas bem-sucedidas na \u00e1rea educacional, catalizadoras de avan\u00e7os e que est\u00e3o contribuindo de forma efetiva para melhorar o ensino p\u00fablico brasileiro "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8yebCWtegfZ1oGAF52CER8pfrDg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648309/20171217161417117960u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648309/20171217161417117960u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648309/caderno-especial-mostra-projetos-inovadores-que-revolucionam-a-educaca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:37 - 17/12/2017", "titulo": "Projetos inovadores se mostram capazes de revolucionar a educa\u00e7\u00e3o", "descricao": "O segredo do sucesso est\u00e1 em colocar os alunos como protagonistas, tornar as escolas mais atraentes e implantar sistemas de gest\u00e3o eficientes"}], "noticia/diversao e arte": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uinbtvpIuRlrxkIo1qJJx4dvFtw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666685/20180316182708674174e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666685/20180316182708674174e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/18/interna_diversao_arte,666685/ziraldo-85-anos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:40 - 18/03/2018", "titulo": "Em livro, cartunistas fazem homenagem ao mestre Ziraldo", "descricao": "Livro 'Ao mestre com carinho' re\u00fane desenhos de 85 cartunistas para celebrar a vida e a obra de um dos maiores nomes da arte brasileira\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1WGMz16cqvn1jUG8tqv1RMDWu7s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666683/20180316182216743940i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666683/20180316182216743940i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/18/interna_diversao_arte,666683/espacos-culturais-fora-do-plano-piloto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:30 - 18/03/2018", "titulo": "Cresce circuito de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica em Bras\u00edlia fora do Plano Piloto", "descricao": "Trabalhar em rede e com propostas compartilhadas \u00e9 uma forma de artistas e ativistas criarem um p\u00fablico e um espa\u00e7o de voz em cidades longe do plano piloto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1JOSErEId4r3Kldi5DWgAhYUnjE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666719/20180316194959849678i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666719/20180316194959849678i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/17/interna_diversao_arte,666719/banda-paulo-mesquita-os-brancos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:33 - 17/03/2018", "titulo": "Banda Paulo Mesquita & Os brancos toca hoje na festa Danceteria", "descricao": "A banda liderada por Paulo \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o principal festa em clima retr\u00f4, no sal\u00e3o social do Iate Clube"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-mmyzT3FtKvS6nepbO9dUlU9w8A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666717/20180316194529533007u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666717/20180316194529533007u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/17/interna_diversao_arte,666717/pedro-herz-dono-da-livraria-cultura-conta-trajetoria-de-sucesso-em-l.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:31 - 17/03/2018", "titulo": "Pedro Herz, dono da livraria Cultura, conta trajet\u00f3ria de sucesso em livro", "descricao": "Em O livreiro Pedro Herz o autor fala sobre o caminho trilhado  ao longo dos anos de trabalho,  com bom-humor e simpatia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sv6it8XpfmuHAsqdsgoi6CSUTtU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666697/20180316190416804060u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666697/20180316190416804060u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/17/interna_diversao_arte,666697/jogo-de-cena-vai-acabar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:30 - 17/03/2018", "titulo": "Projeto Jogo de Cena pode estar se despedindo dos palcos brasilienses", "descricao": "Um dos projetos mais conhecidos da cidade, o Jogo de Cena apresenta a \u00faltima edi\u00e7\u00e3o e busca solu\u00e7\u00f5es para retomar as atividades\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XCoDekSPqv6isDNng27tPUIT24c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666694/20180316185718468926o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666694/20180316185718468926o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/17/interna_diversao_arte,666694/lancamento-de-o-apocalipse-dos-trabalhadores.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:20 - 17/03/2018", "titulo": "Livro 'O apocalipse dos trabalhadores' leva \u00b4poesia \u00e0 globaliza\u00e7\u00e3o", "descricao": "Ao contar as hist\u00f3rias de amor de duas faxineiras, o escritor portugu\u00eas Valter Hugo M\u00e3e constr\u00f3i uma narrativa contundente e po\u00e9tica sobre os trabalhadores na selva da globaliza\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6R9Ghb3vuKLtJAtzVaW5kwiEm7A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666690/20180316184843757988a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666690/20180316184843757988a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/17/interna_diversao_arte,666690/dia-mundial-da-agua-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 17/03/2018", "titulo": "Eventos na cidade celebram o Dia Mundial da \u00c1gua", "descricao": "Domingo, Andr\u00e9 Abujamra, que fez um disco sobre o tema, \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Festival \u00c1guas de Mar\u00e7o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/myOeb2G4bbo6K-kqbygWp2Y4KDM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666720/20180316200307645976i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666720/20180316200307645976i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666720/mc-loma-e-as-gemeas-lacracao-lancam-clipe-com-referencias-orientais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 16/03/2018", "titulo": "MC Loma e as G\u00eameas Lacra\u00e7\u00e3o lan\u00e7am clipe com refer\u00eancias orientais", "descricao": "Mais distante do brega, Passinho do Japon\u00eas conta com vocais de Mirella e Mariely"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EdETUC1AAZLFRVag1OXyspKXMHY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666689/20180316183521439070u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666689/20180316183521439070u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666689/fatima-bernardes-danca-ragatanga-ao-lado-do-rouge-no-encontro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:33 - 16/03/2018", "titulo": "F\u00e1tima Bernardes dan\u00e7a 'Ragatanga' ao lado do Rouge no 'Encontro'", "descricao": "O grupo musical foi ao programa desta sexta-feira, 16/3"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XM-oT7HwwfmSTkxSqEe5HAnuTos=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666670/20180316174929964550e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666670/20180316174929964550e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666670/imagens-da-segunda-temporada-de-westworld.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:17 - 16/03/2018", "titulo": "HBO divulga imagens in\u00e9ditas da 2\u00aa temporada de 'Westworld'", "descricao": "A produ\u00e7\u00e3o de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica est\u00e1 voltando \u00e0s telas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OeNZAPwWZdCmGGIetsLy8jT3xOc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666673/20180316174550718098a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666673/20180316174550718098a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666673/liniker-e-os-caramelows-lanca-nova-musica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:16 - 16/03/2018", "titulo": "Liniker e os Caramelows lan\u00e7am a m\u00fasica 'Lava'. Ou\u00e7a", "descricao": "'Lava' foi disponibilizada nas plataformas de streaming nesta sexta (16/3)\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/g0b9HiVSMoqYaFIg3FrBNcncqQ8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666655/20180316170607949160a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666655/20180316170607949160a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666655/palco-giratorio-completa-21-anos-circo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:14 - 16/03/2018", "titulo": "21\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Palco Girat\u00f3rio faz homenagem ao circo", "descricao": "A abertura do evento ser\u00e1 em Belo Horizonte, no pr\u00f3ximo dia 22"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TarWFIi6rEd0fpWhDoVczm_AoDw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666653/20180316170458432190a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666653/20180316170458432190a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666653/lauren-jauregui-lamenta-assassianato-de-marielle-franco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:11 - 16/03/2018", "titulo": "Cantora do Fifth Harmony lamenta o assassinato de Marielle Franco", "descricao": "Por meio do Twitter, Lauren sugeriu que a morte de Marielle foi motivada pela milit\u00e2ncia da vereadora"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nVT-Tp1zcf1uzLrj0HaDZRv4Je8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666658/20180316170716181069a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666658/20180316170716181069a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666658/leo-rosa-esta-curado-de-cancer.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:10 - 16/03/2018", "titulo": "Pelo Instagram, L\u00e9o Rosa conta que est\u00e1 curado do c\u00e2ncer", "descricao": "O ator lutava contra a doen\u00e7a havia cerca de tr\u00eas meses "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XonspOL4ulM45Iof03ZZVf5y7fU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666619/20180316153301755597a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666619/20180316153301755597a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666619/bbb18-caruso-e-o-novo-anjo-da-semana.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:00 - 16/03/2018", "titulo": "BBB18: Caruso \u00e9 o novo anjo da semana", "descricao": "J\u00e9ssica e Paula foram escolhidas para serem \"O Monstro\" da semana"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LEQe-tUWycP5wTRDx8Tx3qXyJBY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666649/20180316165338261267e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666649/20180316165338261267e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666649/nova-musica-di-ferrero.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:09 - 16/03/2018", "titulo": "Di Fererro est\u00e1 de volta! Confira clipe da m\u00fasica 'Senten\u00e7a'", "descricao": "A can\u00e7\u00e3o 'Senten\u00e7a' marca o in\u00edcio da carreira solo do cantor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wBwfHQNRLrN2Fluayki10q-dAs8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666652/20180316170727635555o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666652/20180316170727635555o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666652/corpo-de-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:06 - 16/03/2018", "titulo": "Corpo de Dal\u00ed retorna a museu ap\u00f3s processo de paternidade", "descricao": "O corpo do artista foi exumado em julho para fazer um exame de DNA. Uma vidente afirmava ser fruto de uma rela\u00e7\u00e3o entre Dal\u00ed e sua m\u00e3e"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HRgDPpbbBzLYQAbjuQ-JRLV9PcE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666651/20180316170547250789i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666651/20180316170547250789i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666651/fatima-bernardes-danca-ragatanga-ao-lado-do-rouge-no-encontro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:03 - 16/03/2018", "titulo": "F\u00e1tima Bernardes dan\u00e7a 'Ragatanga' ao lado do Rouge no 'Encontro'", "descricao": "O grupo musical foi ao programa desta sexta-feira (16/3)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fxWcDt7EyNbdkITVBujcKQOmvrc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666638/20180316161357927258o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666638/20180316161357927258o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666638/serie-mais-assistida-na-netflix-no-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:45 - 16/03/2018", "titulo": "S\u00e9rie mais vista no Brasil na Netflix \u00e9 'Pretty little liars', diz site", "descricao": "Na \u00cdndia, a maior visualiza\u00e7\u00e3o fica com 'Friends', j\u00e1 na Austr\u00e1lia o grande sucesso \u00e9 'Jane the virgin'"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XbJkBREInZrYK86QbppV-gt2QcE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666625/20180316154901523436u.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666625/20180316154901523436u.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666625/evento-gratuito-promove-pratica-de-estortes-no-lago-norte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:40 - 16/03/2018", "titulo": "Evento gratuito no Lago Norte oferece pr\u00e1tica de esportes a crian\u00e7as ", "descricao": "No Clube do Congresso, crian\u00e7as de 6 a 14 anos poder\u00e3o  participar de diferentes atividades esportivas  "}], "noticia/turismo": [{"categoria": "P\u00c1SCOA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/btTzlGvXwzU83NI__lKtzPMPy5s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666356/20180315144247296116o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666356/20180315144247296116o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/18/interna_turismo,666356/o-feriado-da-paixao-confira-locais-de-comemoracoes-religiosas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 18/03/2018", "titulo": "O feriado da paix\u00e3o, confira locais de comemora\u00e7\u00f5es religiosas", "descricao": "A Semana Santa vem a\u00ed e com ela a oportunidade de arrumar as malas e partir para uma viagem. Veja belos destinos para aproveitar os dias de folga"}, {"categoria": "NATUREZA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HIvJYvptYsC0v-zbc7sBGnKMyuw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666351/20180315142346997974i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666351/20180315142346997974i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/17/interna_turismo,666351/majestades-verdes-conheca-as-10-maiores-florestas-do-mundo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 17/03/2018", "titulo": "Majestades verdes, conhe\u00e7a as 10 maiores florestas do mundo", "descricao": "Para conhecer um lugar do meio ambiente n\u00e3o basta olhar o mapa. Seres vivos de grandeza insuper\u00e1vel, elas guardam segredos e belezas. "}, {"categoria": "EGITO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4ZKiPL4CUvO68YRyY-InVhaP1Y0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666085/20180314143928710369o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666085/20180314143928710369o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/16/interna_turismo,666085/belo-historico-e-azul-transparente-confira-mais-sobre-o-mar-vermelho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 16/03/2018", "titulo": "Belo, hist\u00f3rico e azul transparente, confira mais sobre o Mar Vermelho", "descricao": "Com forte esquema de seguran\u00e7a, Sharm El-Sheikh \u00e9 um balne\u00e1rio de refer\u00eancia no pa\u00eds e possui um cen\u00e1rio \u00fanico"}, {"categoria": "EGITO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Oiw1nY21ppc2vC7CYbiad2TB-jY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666062/20180314134652918889i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666062/20180314134652918889i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/15/interna_turismo,666062/luxo-na-cidade-imperial-conheca-a-fundo-o-universo-do-egito-antigo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 15/03/2018", "titulo": "Luxo na cidade imperial, conhe\u00e7a a fundo o universo do Egito antigo", "descricao": "Localizada a 640 quil\u00f4metros do Cairo, Luxor conta com templos grandiosos, t\u00famulos famosos e passeios incr\u00edveis"}, {"categoria": "EGITO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/B3JAYGjkNALhWQ8GH6OVG6yidVQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666055/20180314133313701595e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666055/20180314133313701595e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/14/interna_turismo,666055/conheca-o-local-do-repouso-dos-faraos-uma-viagem-dos-sonhos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 14/03/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a o local do repouso dos Fara\u00f3s, uma viagem dos sonhos", "descricao": "O Egito \u00e9 daqueles locais que suscitam grande fantasia. Num ambiente carregado de hist\u00f3ria, de encantos e mist\u00e9rios, revela parte da origem da humanidade em seus templos e monumentos colossais. Na capital, Cairo, a surpresa fica por conta da modernidade."}, {"categoria": "MUSEUS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GFMTJ9uLvA7OB9MCBZMXcyb1M34=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/664587/20180307184947184672u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/664587/20180307184947184672u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/12/interna_turismo,664587/palacio-de-versalhes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 12/03/2018", "titulo": "A cara da riqueza, explore o Pal\u00e1cio de Versalhes", "descricao": "Fruto de um sonho ambicioso idealizado por Luiz XIV no s\u00e9culo 17, o Pal\u00e1cio \u00e9 um legado de luxo e poder que fica a poucos minutos de Paris"}, {"categoria": "SERGIPE", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vGnrSDBELgqRHrPHmu1WlgZVq6U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/664577/20180307182601218068i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/664577/20180307182601218068i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/11/interna_turismo,664577/oque-conhecer-em-sergipe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 11/03/2018", "titulo": "Pequena joia do nordeste, descubra os encantos de Sergipe ", "descricao": "Conhe\u00e7a as surpresas e a beleza que existem em Aracaju. Com tantas op\u00e7\u00f5es de lazer, quem visita a capital sergipana fica com o desejo de voltar para curtir mais as suas paisagens e culin\u00e1ria"}, {"categoria": "TOUR", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OFUnYLDKEXmdrsfeqyd-_FD2ekI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/10/664546/20180307172101705536o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/10/664546/20180307172101705536o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/10/interna_turismo,664546/onibus-turistico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 10/03/2018", "titulo": "Cidades vistas do alto: embarque, sente-se e aproveite", "descricao": "Conhe\u00e7a melhor o servi\u00e7os dos ic\u00f4nicos double-decker-bus oferecidos em diversas cidades pelo mundo, ajudando principalmente turistas de primeira viagem"}, {"categoria": "DOCES DESTINOS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DqOI6crgXAZQO6Npd44oq0PgQtg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664547/20180307172247200195u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664547/20180307172247200195u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/09/interna_turismo,664547/alem-dos-templos-destinos-incriveis-para-um-casamento-nada-tradiciona.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 09/03/2018", "titulo": "Al\u00e9m dos templos, destinos incr\u00edveis para um casamento nada tradicional", "descricao": "Depois de viagens de lua de mel, muitos casais t\u00eam optado por realizar a cerim\u00f4nia em lugares nada tradicionais. Descubra alguns deles"}, {"categoria": "DOCES DESTINOS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Z0pi7061kUyQU_Xk6fhpTdGP8Ak=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664531/20180307162350172714e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664531/20180307162350172714e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/08/interna_turismo,664531/confira-praias-paradisiacas-para-uma-viagem-romantica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 08/03/2018", "titulo": "Lua de Mel, confira praias paradis\u00edacas para uma viagem rom\u00e2ntica ", "descricao": "Como a imagem cl\u00e1ssica de lua de mel \u00e9 o casal apaixonado numa praia deserta, os roteiros que envolvem mares claros e de tirar o f\u00f4lego s\u00e3o ainda muito procurados. Por isso, separamos algumas praias imperd\u00edveis para uma viagem tropical.\n"}, {"categoria": "DOCES DESTINOS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_4twwnUx-Il9QjlTiZ-SXinIyKk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664518/20180307154259646967u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664518/20180307154259646967u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/07/interna_turismo,664518/enfim-sos-descubra-destinos-ideais-para-viagem-de-lua-de-mel.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 07/03/2018", "titulo": "Enfim s\u00f3s: descubra destinos ideais para viagem de Lua de Mel ", "descricao": "Longe da multid\u00e3o, nada melhor que comemorar o casamento num destino de sonho. Confira as dicas e escolha qual o melhor local para a lua de mel"}, {"categoria": "IR\u00c3", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yYfhchT7KrT6PVp_HtwqkuLtn-M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/662941/20180228173253701847e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/662941/20180228173253701847e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/04/interna_turismo,662941/palacio-ali-qapu-um-domo-azul-orbita-o-paraiso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 04/03/2018", "titulo": "Pal\u00e1cio Ali Qapu, um domo azul orbita o para\u00edso no Oriente M\u00e9dio", "descricao": "Milhares de azulejos unidos e apresentados num jogo de luzes e sombras formam a mesquita Sheik Lotfollah, em Esfahan, considerada a mais bela do mundo, apesar da simplicidade do seu tra\u00e7ado"}, {"categoria": "DESCOBERTAS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Cq-j-ZmdPI5v3Q31Pl71JJPa0wA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/662914/20180228164540786831u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/662914/20180228164540786831u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/03/interna_turismo,662914/paraisos-de-dificil-acesso-valem-o-esforco-de-quem-os-visita.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 03/03/2018", "titulo": "Para\u00edsos de dif\u00edcil acesso valem o esfor\u00e7o de quem os visita", "descricao": "Nem sempre \u00e9 f\u00e1cil chegar, mas o esfor\u00e7o vale a pena. Em meio a mundo de \u00e1gua, as ilhas s\u00e3o roteiros certos para incr\u00edveis aventuras. Descubra algumas no Brasil e aproveite a experi\u00eancia"}, {"categoria": "MOTORHOME", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2mriIGSW-lShBqDQcHPxVG1wC4E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/02/662904/20180228155237386755o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/02/662904/20180228155237386755o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/02/interna_turismo,662904/destinos-pelo-o-mundo-para-conhecer-em-uma-viagem-de-trailer.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 02/03/2018", "titulo": "Destinos pelo o mundo para conhecer em uma viagem de trailer", "descricao": "Estados Unidos, Canad\u00e1, It\u00e1lia e Austr\u00e1lia s\u00e3o s\u00f3 alguns dos pa\u00edses que est\u00e3o preparados para uma boa road trip. Antes de organizar a aventura, fique atento a um detalhe importante da viagem: os vistos"}, {"categoria": "MOTORHOME", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PSP49anI3b_tlQ4pGuWzxroTX5A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/01/662898/20180228153037134004a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/01/662898/20180228153037134004a.png", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/01/interna_turismo,662898/conheca-o-brasil-atraves-de-viagens-de-trailer-e-descubra-um-novo-esti.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 01/03/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a o Brasil atrav\u00e9s de viagens de trailer e descubra um novo estilo", "descricao": "Apesar de ser cercado de tabus e ser pouco praticado no nosso pa\u00eds, \u00e9 poss\u00edvel fazer campismo no Brasil. Entre as dificuldades encontradas, a falta de estrutura das estradas e de locais para estacionar com seguran\u00e7a nas cidades"}, {"categoria": "MOTORHOME", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XDgS4ZzuiOECdoqK1Y-AvjSypNA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/28/662890/20180228151251288977o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/28/662890/20180228151251288977o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/02/28/interna_turismo,662890/descubra-um-jeito-diferente-e-confortavel-de-viajar-sem-sair-de-casa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 28/02/2018", "titulo": "Descubra um jeito diferente e confort\u00e1vel de viajar sem sair de casa", "descricao": "Liberdade, flexibilidade e muita emo\u00e7\u00e3o: esses s\u00e3o os ingredientes principais de uma viagem de trailler. Descubra um novo estilo de vida"}, {"categoria": "GRANDE LAGO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KE6vGsqIcdSjcVQjCjfAyAGUj0I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/661852/20180223125650799622o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/661852/20180223125650799622o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/02/25/interna_turismo,661852/onde-descansa-o-rio-jordao-veja-o-grande-lago-que-termina-no-mar-mort.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 25/02/2018", "titulo": "Onde descansa o Rio Jord\u00e3o: Veja o grande lago que termina no Mar morto", "descricao": "Desde o sul da S\u00edria, passando por vales, pelo Lago Hul\u00e9 e o Mar da Galileia, numa trajet\u00f3ria de 200 quil\u00f4metros - no ponto mais baixo da Terra - est\u00e1 o Mar Morto, com a maior concentra\u00e7\u00e3o de sal do planeta"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gcabNnNwstTO_YH4Rq9Yiz7a65I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/24/662041/20180224112513123416o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/24/662041/20180224112513123416o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/02/24/interna_turismo,662041/pessoa-com-deficiencia-pode-pedir-pela-internet-gratuidade-em-viagens.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "11:24 - 24/02/2018", "titulo": "Pessoa com defici\u00eancia pode pedir pela internet gratuidade em viagens", "descricao": "Atualmente, o Passe Livre beneficia 200 mil brasileiros, mas o potencial \u00e9 de atender a pelo menos 2,5 milh\u00f5es de pessoas"}, {"categoria": "FIDELIDADE", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uTiAu99PU9UJUUCvv8w3vIf7P4M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/24/661846/20180223124414633994u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/24/661846/20180223124414633994u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/02/24/interna_turismo,661846/mais-que-um-habito-hospede-se-em-hoteis-com-pontos-de-fidelidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 24/02/2018", "titulo": "Mais que um h\u00e1bito, hospede-se em hot\u00e9is com pontos de fidelidade", "descricao": "Acumule pontos em programas oferecidos por redes de hot\u00e9is para conseguir vantagens em hospedagens durante as suas viagens. Participe de um ou de v\u00e1rios e aproveite"}, {"categoria": "ANDAN\u00c7AS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/z8rLq9-eWmKHUIv921CyyQ8jYDc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/23/661630/20180222134249182102i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/23/661630/20180222134249182102i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/02/23/interna_turismo,661630/confira-mais-lugares-e-rotas-para-se-visitar-nos-paises-latinos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 23/02/2018", "titulo": "Confira mais lugares e rotas para visitar nos pa\u00edses latinos", "descricao": "Nos pa\u00edses que fazem divisa com O Brasil \u00e9 poss\u00edvel encontrar lugares maravilhosas com grandes vistas e grande diversifica\u00e7\u00e3o cultural. Ideal para fazer uma viagem, visitar, curtir bastante e ter experi\u00eancias incr\u00edveis. Veja mais alguns locais da Am\u00e9rica Latina para viajar e algumas rotas e rodovias marcantes e com cen\u00e1rios exuberantes."}], "noticia/parceiros": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6gyXNs3o_jA3rrpvFDBXP3iA1dg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/17/653889/20180117142928876325a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/17/653889/20180117142928876325a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/99pop/2018/01/17/noticias-parceiro-99pop,653889/alcool-e-direcao-nao-combinam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/99POP", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 17/01/2018", "titulo": "\u00c1lcool e dire\u00e7\u00e3o n\u00e3o combinam: saiba como aproveitar a noite em seguran\u00e7a no Distrito Federal .", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wmu_eoK8AE_9dhpqwy8vf8DdXi0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652804/20180111152411981358o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652804/20180111152411981358o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/unicesumar/2018/01/11/noticias-parceiro-unicesumar,652804/ja-pensou-em-fazer-um-curso-a-distancia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/Unicesumar", "conteudo": "noticia", "data": "15:17 - 11/01/2018", "titulo": "J\u00e1 pensou em fazer um curso a dist\u00e2ncia?", "descricao": "A modalidade garante a qualidade de um curso presencial, com flexibilidade de hor\u00e1rios, metodologia interativa e acompanhamento em tempo integral pelos professores"}], "noticia/carnaval2017": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mxI05J5FvgVOc-SrBD2nzyf-k-A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/24/576426/20170225124131152564u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/24/576426/20170225124131152564u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/24/interna_2017,576426/correio-faz-concurso-para-escolher-melhor-bloco-de-carnaval-de-brasili.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "14:37 - 24/02/2017", "titulo": "Correio faz concurso para escolher melhor bloco de carnaval de Bras\u00edlia ", "descricao": "A vota\u00e7\u00e3o fica aberta a partir desta sexta-feira (24/2) at\u00e9 a Quarta-feira de Cinzas (1\u00ba/3)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/e8qBzy-UqM73m3VAm5H-qeXGkh8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575642/20170221214008601327a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575642/20170221214008601327a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575642/qual-e-a-melhor-fantasia-para-o-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "21:38 - 21/02/2017", "titulo": "Melhor fantasia: amigos se 'vestem' de montanha-russa para curtir o carnaval", "descricao": "Grupo de Belo Horizonte conquistou a internet com fantasia super criativa para curtir a folia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0NXEqSJ7xA1W1yeOdzRt_tHupXA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575517/20170221155204676441u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575517/20170221155204676441u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575517/ministerio-da-saude-vai-distribuir-77-milhoes-de-camisinhas-ate-o-carn.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "15:47 - 21/02/2017", "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai distribuir 77 milh\u00f5es de camisinhas at\u00e9 o carnaval", "descricao": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da campanha nacional de preven\u00e7\u00e3o \u00e0s doen\u00e7as sexualmente transmiss\u00edveis (DSTs), sobretudo HIV/Aids, lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/01pNG9o_0z4z3FMLtTf0ooZDdTM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/19/574886/20170218184131890177o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/19/574886/20170218184131890177o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/19/interna_2017,574886/programacao-de-blocos-de-carnaval-em-brasilia-em-19-2.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 19/02/2017", "titulo": "Folia de pr\u00e9-carnaval continua no domingo; confira programa\u00e7\u00e3o de blocos", "descricao": "Pelo menos seis blocos de carnaval desfilam neste domingo em diferentes \u00e1reas de Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6VRm2jgJhUPRLZGPeMtCby_uYUY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/15/573994/20170215171123323647o.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/15/573994/20170215171123323647o.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/15/interna_2017,573994/carnaval-adaptado-para-pessoas-com-autismo-e-sindrome-de-down.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 15/02/2017", "titulo": "DF ter\u00e1 bloquinho de carnaval adaptado para pessoas com autismo e S\u00edndrome de Down", "descricao": "O bloco Bom Para Todos vai sair no s\u00e1bado (18/2), \u00e0s 14h,  no Parque Vivencial II, do Lago Norte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cVLFjVxicbrnWtmGDlhLYqkzwbk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/11/572837/20170211000616140320o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/11/572837/20170211000616140320o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/11/interna_2017,572837/especialistas-analisam-exclusao-de-marchinhas-politicamente-incorretas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 11/02/2017", "titulo": "Especialistas analisam exclus\u00e3o de marchinhas politicamente incorretas de repert\u00f3rio do carnaval", "descricao": "As can\u00e7\u00f5es <i> O teu cabelo n\u00e3o nega </i>, <i> \u00cdndio quer apito? </i>, <i>Maria Sapat\u00e3o </i> e <i> Cabeleria do Zez\u00e9 </i> foram consideradas preconceituosas"}], "noticia/carnaval2016": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/34Q6rDwp5r7ePD0yzyzoMCXT504=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517700/20160213205957373771e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517700/20160213205957373771e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517700/bloco-da-preta-reune-40-mil-pessoas-no-estacionamento-do-ginasio-nilso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "21:21 - 13/02/2016", "titulo": "Bloco da Preta re\u00fane 40 mil foli\u00f5es no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson", "descricao": "Apesar da tarde chuvosa, brasilienses aproveitaram o s\u00e1bado com a cantora Preta Gil no trio el\u00e9trico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PobMerFwP6ZftnptDUnESjbEdog=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517695/20160213190700300176o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517695/20160213190700300176o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517695/brasilienses-se-reunem-em-frente-ao-nilson-nelson-para-curtir-o-bloco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:01 - 13/02/2016", "titulo": "Foli\u00f5es se re\u00fanem para o Bloco da Preta na ressaca do carnaval", "descricao": "Essa \u00e9 a primeira vez que a cantora Preta Gil traz seu bloquinho para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Rtmu2lDr-qA9LMOn4hXQEAiZQJ8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517386/20160211110744130500o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517386/20160211110744130500o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517386/trofeu-correio-braziliense-hoje-termina-a-votacao-do-melhor-bloco-de.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "11:06 - 11/02/2016", "titulo": "Trof\u00e9u Correio Braziliense: hoje termina a vota\u00e7\u00e3o do melhor bloco de rua de Bras\u00edlia", "descricao": "Pela primeira vez em 56 carnavais, o Correio Braziliense vai entregar um trof\u00e9u aos tr\u00eas mais votados pelo leitor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vfPs03Bv6CkcTS3m-7DlWC4JXck=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517345/20160211073457624924i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517345/20160211073457624924i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517345/bloco-resgata-marchinhas-frevos-e-sambas-nas-ruelas-da-vila-planalto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:31 - 11/02/2016", "titulo": "Bloco resgata marchinhas, frevos e sambas nas ruelas da Vila Planalto", "descricao": "Evento conta com participa\u00e7\u00e3o da bateria Acad\u00eamicos da Asa Norte, da Orquestra Popular Marafreboi e do grupo Divinas Tetas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QU6GwQIbOy6eYOWa5Gt30MS_U8k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517344/20160211073107403902i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517344/20160211073107403902i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517344/bloco-comandado-pela-cantora-preta-gil-estreia-em-brasilia-no-sabado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:26 - 11/02/2016", "titulo": "Bloco comandado pela cantora Preta Gil estreia em Bras\u00edlia no s\u00e1bado", "descricao": "Folia ser\u00e1 realizada no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson. A entrada \u00e9 franca"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xj4EKhocTAw_3IrP3M2ZS2waX0k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517312/20160210181730996218i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517312/20160210181730996218i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517312/mangueira-e-a-escola-de-samba-campea-do-rio-de-janeiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:17 - 10/02/2016", "titulo": "Mangueira \u00e9 a escola de samba campe\u00e3 do Rio de Janeiro", "descricao": "A escola tem 87 anos e \u00e9 uma das mais tradicionais do carnaval do Rio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DxD84Jdy9cbpkhXyjREK8gHk_qw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517259/20160210105728372339i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517259/20160210105728372339i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517259/escola-de-samba-campea-do-carnaval-carioca-sera-conhecida-nesta-tarde.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 10/02/2016", "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval carioca ser\u00e1 conhecida nesta tarde", "descricao": " A apura\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 15h45, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Samb\u00f3dromo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4riQhmpm4oZ5UVDR6qHtmE8KN-M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517214/20160210063710374844u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517214/20160210063710374844u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517214/blocos-no-df-arrastaram-um-milhao-de-pessoas-em-quatro-dias-de-carnava.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "06:31 - 10/02/2016", "titulo": "Blocos no DF arrastaram um milh\u00e3o de pessoas em quatro dias de carnaval ", "descricao": "Pelo segundo ano consecutivo, os grupos tomaram as avenidas da capital federal com irrever\u00eancia, bom humor e uma dose de protesto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LXz8gdOzYMU36I3UY5XqW0fq5F8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517198/20160209204520691383u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517198/20160209204520691383u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517198/rebanhao-reune-34-mil-catolicos-no-nilson-nelson-durante-o-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 09/02/2016", "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 34 mil cat\u00f3licos no Nilson Nelson durante o carnaval", "descricao": "Esta \u00e9 a 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento da igreja cat\u00f3lica, realizado pela Renova\u00e7\u00e3o Carism\u00e1tica Cat\u00f3lica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/l0J-70fNrYCWiNFzi4WKd82bZD8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517192/20160209181845282392e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517192/20160209181845282392e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517192/imperio-da-casa-verde-ganha-titulo-do-carnaval-paulista.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:12 - 09/02/2016", "titulo": "Imp\u00e9rio de Casa Verde ganha t\u00edtulo do carnaval paulista ", "descricao": "A escola n\u00e3o ganhava t\u00edtulos h\u00e1 dez anos. Apura\u00e7\u00e3o foi marcada por confus\u00f5es e brigas e acabou com a pris\u00e3o de um membro da Unidos da Vila Maria."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PJ-bvxBgsOpkVSj02eLvdLveqtk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517184/20160209171321736763i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517184/20160209171321736763i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517184/pai-fantasiado-de-aladdin-veste-filho-de-abu-e-rebate-acusacoes-de-rac.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "17:11 - 09/02/2016", "titulo": "Pai fantasiado de Aladdin veste filho de Abu e rebate acusa\u00e7\u00f5es de racismo ", "descricao": "Em seu perfil, o pai do menino, o artista de teatro Fernando Bustamante, justificou dizendo que jamais teve a inten\u00e7\u00e3o ou imaginou tal tipo de repercuss\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X4mlkPW2SF-y0FjzGj9iSgCMiFc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517118/20160209082411169165i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517118/20160209082411169165i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517118/mangueira-encerra-noite-do-segundo-dia-de-desfiles-no-rio-de-janeiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 09/02/2016", "titulo": "Mangueira encerra noite do segundo dia de desfiles no Rio de Janeiro", "descricao": "Outras cinco escolas tamb\u00e9m passaram pela Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed. Grande campe\u00e3 do grupo de elite do carnaval ser\u00e1 conhecida nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/A2-Q7Pkn_7Y9az2g8T4s79kAst8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517116/20160209082107999282i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517116/20160209082107999282i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517116/preocupacao-com-o-respeito-as-mulheres-toma-conta-do-carnaval-brasilie.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "titulo": "Preocupa\u00e7\u00e3o com o respeito \u00e0s mulheres toma conta do carnaval brasiliense", "descricao": "Frase repetida \u00e0 exaust\u00e3o durante a folia do Babydoll de Nylon se espalhou pelo carnaval de Bras\u00edlia com o intuito de inibir os abusos cometidos contra as mulheres. Algumas delas usam estrat\u00e9gias para escapar das abordagens mais agressivas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3EXavMEEf66Ec6ve9Ru8pvxtMSc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517114/20160208234654575300e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517114/20160208234654575300e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517114/terceiro-dia-de-carnaval-no-df-segue-sem-registro-de-ocorrencias-grave.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "titulo": "Terceiro dia de carnaval no DF segue sem registro de ocorr\u00eancias graves", "descricao": "Blocos de Taguatinga e do Plano atra\u00edram mais de 25 mil pessoas no 3\u00ba dia de festa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dbQqon25K8ojVTRw7liM0UYV9YE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517115/20160208235541302113a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517115/20160208235541302113a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517115/na-avenida-o-bloco-do-alcool-jovens-embriagados-no-volante-preocupam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "titulo": "Na avenida, o bloco do \u00e1lcool: jovens embriagados ao volante preocupam Detran", "descricao": "Al\u00e9m da folia e da irrever\u00eancia, \u00e9 comum encontrar jovens, muitos deles adolescentes, a circular embriagados pelos blocos de rua. A situa\u00e7\u00e3o se mostra ainda mais preocupante quando esse mesmo grupo assume o volante. O Detran fez 41 flagrantes no carnaval"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mEqiBANL__12wEj8ppqvO78QKDs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517110/20160208232026392333u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517110/20160208232026392333u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517110/na-sapucai-escolas-de-samba-tem-desfiles-de-tom-politico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:55 - 08/02/2016", "titulo": "Na Sapuca\u00ed, escola de samba tem desfile de tom pol\u00edtico", "descricao": "S\u00e3o Clemente promete replicar, ao fim do desfile, os panela\u00e7os que tomaram o Pa\u00eds no ano passado contra o PT e a presidente Dilma Rousseff."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/G1Tj5IuG_oFViw9hd1oGqkkHWu8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517072/20160208165215553262u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517072/20160208165215553262u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517072/bloco-calango-careta-e-destaque-na-programcao-da-cidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:39 - 08/02/2016", "titulo": "Bloco Calango Careta \u00e9 destaque na programa\u00e7\u00e3o da cidade para esta segunda", "descricao": "M\u00fasica ao vivo, oficinas e desfile de fantasia s\u00e3o alguns dos destaques do evento "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aw9nbT1zPdvMj6MSyPlI68cJyAY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517049/20160208123539931772o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517049/20160208123539931772o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517049/carnapati-leva-criancas-a-201-norte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "12:35 - 08/02/2016", "titulo": "Carnapati animou dezenas de crian\u00e7as na 201/202 Norte", "descricao": "O bloco infantil \u00e9 organizado pela companhia de teatro Mapati"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jM5FpJ2Oom8pQMYZ3VuCq85wNHw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517022/20160208074841660268i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517022/20160208074841660268i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517022/unidos-da-tijuca-encerra-primeira-noite-de-desfiles-na-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:39 - 08/02/2016", "titulo": "Unidos da Tijuca encerra primeira noite de desfiles na Sapuca\u00ed", "descricao": "Seis escolas desfilaram na elite do carnaval carioca com os mais variados enredos e fantasias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FqgX4fIzAAAfcFdG0V7kgjpSUY8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/07/517013/20160207222424738935i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/07/517013/20160207222424738935i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/07/interna_2016,517013/pacotao-termina-o-segundo-dia-de-carnaval-em-clima-pacifico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:20 - 07/02/2016", "titulo": "Pacot\u00e3o termina o segundo dia de carnaval em clima pac\u00edfico", "descricao": "Durante as 5h de festa, n\u00e3o houve registro de confus\u00e3o pela Pol\u00edcia Militar em um dos blocos de rua mais tradicionais de Bras\u00edlia"}], "noticia/politica brasil economia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HLK6e-RTHbZwFUmqLg2WmTXWlYY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666752/20180317000132731532i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666752/20180317000132731532i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/17/interna-brasil,666752/cada-mil-litros-de-agua-consumido-acresce-r-169-ao-pib-brasileiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "Cada mil litros de \u00e1gua consumido acresce R$ 169 ao PIB brasileiro ", "descricao": "Setor agropecu\u00e1rio \u00e9 o que mais consome. Precisa de 91,5 litros para acrescentar R$ 1 \u00e0 economia, enquanto o segmento de eletricidade e g\u00e1s usa 1,18 litros para somar o mesmo valor. Crise h\u00eddrica e recess\u00e3o reduziram uso das fam\u00edlias "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bFzxtSTKRCc2fW8DsciPS2cL4So=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666754/20180317002450703086e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666754/20180317002450703086e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/17/interna_politica,666754/disque-denuncia-recebeu-17-ligacoes-que-podem-ajudar-no-caso-de-mariel.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "Disque-Den\u00fancia recebeu 17 liga\u00e7\u00f5es que podem ajudar no caso de Marielle", "descricao": "A pol\u00edcia n\u00e3o descartada a participa\u00e7\u00e3o de mil\u00edcias no assassinato da vereadora Marielle Franco e do motorista Anderson "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rMedyaHI2_jF3TqD5A6H2g-M6EE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666755/20180317003135384434a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666755/20180317003135384434a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/17/interna_politica,666755/foi-uma-execucao-e-nada-justifica-afirma-etchegoyen-sobre-marielle.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "\"Foi uma execu\u00e7\u00e3o. E nada justifica,\" afirma Etchegoyen sobre Marielle ", "descricao": "Ministro-chefe do GSI diz que a pol\u00edcia deve trabalhar com todas as possibilidades para chegar aos autores do crime contra a vereadora Marielle Franco. Para ele, a interven\u00e7\u00e3o federal no Rio de Janeiro foi a op\u00e7\u00e3o que restou para controlar a viol\u00eancia no estado "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XN_jADvSv4L9szBcO3Z_js7L2F8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666742/20180316225759897558u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666742/20180316225759897558u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666742/tiroteio-no-complexo-do-alemao-mata-bebe-e-uma-mulher-comunidade-prot.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "22:55 - 16/03/2018", "titulo": "Tiroteio no Complexo do Alem\u00e3o mata beb\u00ea e uma mulher; comunidade protesta", "descricao": "Por causa do confronto, os moradores realizaram um protesto que obrigou a interdi\u00e7\u00e3o das avenidas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TxGCfRWb-9xittiZ6aek7PUb_wo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666728/20180316203557868127e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666728/20180316203557868127e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666728/fachin-nega-novo-pedido-da-defesa-de-lula-para-evitar-prisao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:31 - 16/03/2018", "titulo": "Fachin nega novo pedido da defesa de Lula para evitar pris\u00e3o", "descricao": "O ministro tamb\u00e9m rejeitou solicita\u00e7\u00e3o dos advogados para que o pedido seja pautado na Segunda Turma da Corte ou no plen\u00e1rio do STF"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tJNKuWqGKA7ibdiPBx76-Mmgjzk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666725/20180316203056422699e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666725/20180316203056422699e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666725/indios-e-funai-fazem-acordo-para-estudos-sobre-linha-de-energia-no-ama.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:25 - 16/03/2018", "titulo": "\u00cdndios e Funai fazem acordo para estudos sobre linha de energia no Amazonas", "descricao": "Pelo acordo, uma equipe multidisciplinar poder\u00e1 trabalhar no Plano B\u00e1sico Ambiental do projeto do Linh\u00e3o (de energia) Tucuru\u00ed, que liga Manaus a Boa Vista"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DW1hTMjxI8eXDU9E53tQxO0ZiMI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666721/20180316200609387080o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666721/20180316200609387080o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666721/jungmann-diz-que-municao-que-matou-marielle-foi-roubada-da-pf-na-parai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 16/03/2018", "titulo": "Jungmann diz que muni\u00e7\u00e3o que matou Marielle foi roubada da PF na Para\u00edba", "descricao": "De acordo com Jungmann, o carregamento das balas foi dividido em tr\u00eas partes: uma parte ficou em Bras\u00edlia, a segunda foi roubada dos Correios da Para\u00edba e teria sido desviada por um escriv\u00e3o da Superintend\u00eancia da PF no Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/I5n3b0eO0yE5Hl3Ua-_k1GDsSR4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666716/20180316194608884642e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666716/20180316194608884642e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666716/casa-desmorona-durante-a-chuva-em-bh-e-moradores-sao-soterrados.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:44 - 16/03/2018", "titulo": "Casa desmorona durante a chuva em BH e moradores s\u00e3o soterrados", "descricao": "A estrutura cedeu durante o temporal que atingiu a capital mineira no fim da tarde. Duas mulheres foram soterradas pelos escombros e foram socorridas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6qJZjFL-bf7n4ETtjn1hMl8PZOM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666710/20180316193747212926a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666710/20180316193747212926a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666710/gotita-e-escolhida-mascote-do-8-forum-mundial-da-agua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 16/03/2018", "titulo": "Gotita \u00e9 escolhida mascote do 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua", "descricao": "Os tr\u00eas nomes colocados em vota\u00e7\u00e3o foram: Gotita, Aquarela, recebeu 23,7% dos votos, e Iara, com 23,3% dos votos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/s0ipy2o5_QQnrvaUfPSCkqtq1bg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666704/20180316193018863529i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666704/20180316193018863529i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666704/para-pt-prioridade-e-financiar-campanha-de-lula-e-reeleicao-de-parlam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:27 - 16/03/2018", "titulo": "Para PT, prioridade \u00e9 financiar campanha de Lula e reelei\u00e7\u00e3o de parlamentes", "descricao": "O partido afirma que tem o desafio de \"disputar o cora\u00e7\u00e3o dos brasileiros\" e eleger seu candidato"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/348fVXaYS7abadKprJ9yy2Dk-Tw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666703/20180316192506673097o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666703/20180316192506673097o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666703/lewandowski-manda-ao-plenario-acao-que-pede-suspensao-da-intervencao-n.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:23 - 16/03/2018", "titulo": "Lewandowski manda ao plen\u00e1rio a\u00e7\u00e3o que pede suspens\u00e3o da interven\u00e7\u00e3o no Rio", "descricao": "A seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado do Rio est\u00e1 sob o comando do general de Ex\u00e9rcito Walter Souza Braga Netto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4GxqRg4AOCXHGSE7OU91EB5amRw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666675/20180316175521534225u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666675/20180316175521534225u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666675/apos-protestos-aliados-de-doria-querem-rever-nova-aliquota-de-previde.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:42 - 16/03/2018", "titulo": "Ap\u00f3s protestos, aliados de Doria querem rever nova al\u00edquota de Previd\u00eancia", "descricao": "O projeto de reforma da Previd\u00eancia foi aprovado na CCJ na \u00faltima quarta-feira, (14/3), ap\u00f3s uma sess\u00e3o tumultuada em que uma professora teve o nariz fraturado durante uma briga entre manifestantes e guardas-civis municipais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CKAU8xidlIi8O7pkW25yb2eDovw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666667/20180316173508947338a.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666667/20180316173508947338a.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666667/bh-tem-quedas-de-arvores-e-carros-arrastados-durante-temporal.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:33 - 16/03/2018", "titulo": "BH tem quedas de \u00e1rvores e carros arrastados durante temporal ", "descricao": "A Defesa Civil de Belo Horizonte j\u00e1 tinha emitido um alerta para temporais at\u00e9 a manh\u00e3 deste s\u00e1bado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-xPOTQ_IYElsEjDwsjRYZTzKGPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666665/20180316172723809542e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666665/20180316172723809542e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666665/itamaraty-faz-ofensiva-no-exterior-para-conter-pressao-diante-de-homic.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:22 - 16/03/2018", "titulo": "Itamaraty faz ofensiva no exterior para conter press\u00e3o diante de homic\u00eddio", "descricao": "ONGs estrangeiras refor\u00e7aram a repercuss\u00e3o internacional, com comunicados e den\u00fancias. Relatores da ONU tamb\u00e9m passaram a se mobilizar para pedir explica\u00e7\u00f5es formais ao governo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bSMQyUs0-UKo_OKjNBAVh4FR38A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666664/20180316172143574100u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666664/20180316172143574100u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666664/governo-estuda-reajuste-para-o-programa-bolsa-familia-diz-temer.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:18 - 16/03/2018", "titulo": "Governo estuda reajuste para o programa Bolsa Fam\u00edlia, diz Temer", "descricao": "O presidente destacou que seu governo concedeu anteriormente reajuste de 12,5% no benef\u00edcio e agora encomendou estudos para um novo aumento"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LNJVkaZUww0If0iNmykOeA1toDg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666659/20180316171635498097u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666659/20180316171635498097u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666659/raquel-pede-ao-supremo-que-negue-habeas-corpus-a-paulo-maluf.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:14 - 16/03/2018", "titulo": "Raquel pede ao Supremo que negue habeas corpus a Paulo Maluf", "descricao": "Advogados t\u00eam sustentado que, por estar acometido de \"grave doen\u00e7a\" e ter mais de 80 anos de idade, Maluf n\u00e3o pode ficar em regime fechado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RsM_yi_b3KCWbwBRjDgC3aBOTXw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666640/20180316161712653635u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666640/20180316161712653635u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666640/psol-homenageia-vereadora-marielle-franco-em-ato-no-centro-do-rio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:14 - 16/03/2018", "titulo": "PSOL homenageia vereadora Marielle Franco em ato no centro do Rio", "descricao": "Os discursos afirmaram a import\u00e2ncia de n\u00e3o permitir que a viol\u00eancia silencie as lutas da vereadora, que era negra, feminista e nascida no Complexo da Mar\u00e9."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nVNdX_xFqTKQUvKRbY6-Ma2xYQA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666632/20180316161254444645e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666632/20180316161254444645e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666632/prontuarios-eletronicos-irao-melhorar-marcacao-de-consultas-diz-minis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:07 - 16/03/2018", "titulo": "Prontu\u00e1rios eletr\u00f4nicos ir\u00e3o melhorar marca\u00e7\u00e3o de consultas, diz ministro", "descricao": "O ministro da Sa\u00fade, Ricardo Barros, explicou que o atraso para implantar os prontu\u00e1rios eletr\u00f4nicos ocorre em raz\u00e3o de uma licita\u00e7\u00e3o que est\u00e1 suspensa pelo Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FtqbNjWyCU9HeK8U5B7SVDAHL90=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666630/20180316160402382944o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666630/20180316160402382944o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666630/morte-de-marielle-franco-gera-567-mil-tuites-em-19-horas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:02 - 16/03/2018", "titulo": "Morte de Marielle Franco gera 567 mil tu\u00edtes em 19 horas", "descricao": "Marielle foi assassinada na quarta-feira, por volta das 20h, com quatro tiros na cabe\u00e7a, quando ia para casa no bairro da Tijuca"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/l8moyEVpcPX0H1jxYnfTDPdhgQ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666623/20180316154910698550o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666623/20180316154910698550o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666623/balas-usadas-para-matar-marielle-sao-do-mesmo-lote-de-chacina-em-osasc.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 16/03/2018", "titulo": "Balas usadas para matar Marielle s\u00e3o do mesmo lote de chacina em Osasco", "descricao": "Lote UZZ18, vendido para a PF, foi usado na morte de 18 pessoas em ataques no estado de S\u00e3o Paulo em 2015"}], "noticia/revista": [{"categoria": "Fitness & Nutri\u00e7\u00e3o", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/i6epVzBDHL5CoyOLMPcVIwi-99I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666663/20180316170542293161u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/18/666663/20180316170542293161u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/18/interna_revista_correio,666663/artes-das-guerreiras-trazem-beneficios-alem-do-corpo-e-da-mente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 18/03/2018", "titulo": "Artes (das) guerreiras trazem benef\u00edcios al\u00e9m do corpo e da mente", "descricao": "Lutas marciais empoderam e ajudam mulheres a derrubar preconceitos e a vencer problemas, que variam de estresse e ansiedade a doen\u00e7as como a hipertens\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3-AUx0iJsUEXmpxtseveCW9qAuU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665525/20180312151716296069i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665525/20180312151716296069i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/12/interna_revista_correio,665525/vestidos-iconicos-de-givenchy.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "16:00 - 12/03/2018", "titulo": "Givenchy: um legado na moda", "descricao": "Relembre as cria\u00e7\u00f5es mais ic\u00f4nicas do estilista franc\u00eas"}, {"categoria": "Neur\u00f4nios em dia", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3YFGsu8-iabmOi5iYsY0pltFOyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665499/20180312131550643863a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665499/20180312131550643863a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/12/interna_revista_correio,665499/seu-estresse-alem-de-contagioso-pode-transformar-o-cerebro-dos-outro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "13:14 - 12/03/2018", "titulo": "Seu estresse, al\u00e9m de contagioso, pode transformar o c\u00e9rebro dos outros ", "descricao": null}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-OL1IF8bhbalPOelPyLo37Z8cy8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665044/20180309171137499864e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665044/20180309171137499864e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/11/interna_revista_correio,665044/desafio-a-quatro-maos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Estagi\u00e1rio e primeiro patr\u00e3o brilham em reencontro gastron\u00f4mico", "descricao": "Uni\u00e3o promete surpreender amantes da boa mesa com sobremesa que casa sabores nacionais com marcantes temperos orientais"}, {"categoria": "Capa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wp6Qsf5y9W6QNC3ajfRrYWlbcNo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665054/20180309172821424670a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665054/20180309172821424670a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/11/interna_revista_correio,665054/unir-turismo-a-cerimonia-intimista-tem-sido-opcao-de-cada-vez-mais-cas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Unir turismo a cerim\u00f4nia intimista tem sido op\u00e7\u00e3o de cada vez mais casais", "descricao": "Eles buscam paisagens paradis\u00edacas ou locais com simbolismo especial para dizer o t\u00e3o esperado sim "}, {"categoria": "Comportamento", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/f46uRKoN3p4BcbrOIU7_pux8E_Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665071/20180309184824118092u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665071/20180309184824118092u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/11/interna_revista_correio,665071/mulher-contemporanea-se-divide-entre-familia-e-profissao-diariamente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Mulher contempor\u00e2nea se divide entre fam\u00edlia e profiss\u00e3o diariamente ", "descricao": "Divididas entre fam\u00edlia e profiss\u00e3o, mulheres contam como \u00e9 se virar entre quatro e cinco turnos por dia e ainda ver gente se espantando quando dizem que o companheiro %u201Cajuda%u201D\n"}, {"categoria": "Fitness & Nutri\u00e7\u00e3o", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZuabXBsASfNfAN96Qd29UrjO0EY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665075/20180309185956911574i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665075/20180309185956911574i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/11/interna_revista_correio,665075/correr-descalco-e-uma-aproximacao-da-ancestralidade-e-libertacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Correr descal\u00e7o \u00e9 uma aproxima\u00e7\u00e3o da ancestralidade e liberta\u00e7\u00e3o ", "descricao": "Ainda faltam estudos para comprovar se \u00e9 melhor correr descal\u00e7o ou n\u00e3o. Mas quem experimenta se libertar do t\u00eanis se sente com o poder de uma Zola Budd, a sul-africana que venceu a corrida e ainda quebrou recorde "}, {"categoria": "Casa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/elm2SyMY6E-CoRr_9FcMkjmw7co=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665076/20180309193135814197a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665076/20180309193135814197a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/11/interna_revista_correio,665076/turistas-optam-por-lares-temporarios-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Turistas optam por lares tempor\u00e1rios em Bras\u00edlia ", "descricao": "Conhe\u00e7a os im\u00f3veis mais alugados de Bras\u00edlia por turistas que recorrem a sites de loca\u00e7\u00e3o por temporada"}, {"categoria": "Bichos", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XkrVW8go-rh70d75zpLMGDkm3AY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665050/20180309172104189122u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665050/20180309172104189122u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/11/interna_revista_correio,665050/anemia-tambem-ataca-os-gatos-e-pode-ser-fatal-se-nao-tratada-a-tempo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Anemia tamb\u00e9m ataca os gatos e pode ser fatal, se n\u00e3o tratada a tempo", "descricao": "Doen\u00e7a tem os mesmos sintomas e problemas que provoca nos humanos e nos c\u00e3es"}, {"categoria": "Neur\u00f4nios em dia", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3mmCOxS_f7lqYVp6s5aneXgEBpI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664195/20180306141947996492o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664195/20180306141947996492o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/06/interna_revista_correio,664195/passando-a-limpo-a-tpm-conheca-suas-origens-e-solucoes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "14:16 - 06/03/2018", "titulo": "Passando a limpo a TPM: conhe\u00e7a suas origens e solu\u00e7\u00f5es", "descricao": null}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xyoynO5HoeN1nGtXSXNuwAZ9HKY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663432/20180302145224798351o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663432/20180302145224798351o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663432/acucar-e-afeto-sao-elementos-essenciais-nas-delicias-de-doceira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "A\u00e7\u00facar e afeto s\u00e3o elementos essenciais nas del\u00edcias de doceira de Bras\u00edlia", "descricao": "Receitas com ingredientes que n\u00e3o se encontram nas prateleiras e talento de artes\u00e3 fazem a diferen\u00e7a em del\u00edcias confeccionadas com amor e perfeccionismo"}, {"categoria": "Sa\u00fade", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/E9ctZ-5Mj1XXBKrM3NAyG7hEqxw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663433/20180302144450642453i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663433/20180302144450642453i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663433/menstruacao-comeca-a-ser-discutida-com-clareza-necessaria-para-sair-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "Menstrua\u00e7\u00e3o come\u00e7a a ser discutida com clareza necess\u00e1ria para sair do tabu", "descricao": "Sin\u00f4nimo de fertilidade e companheira da mulher durante boa parte da vida, a menstrua\u00e7\u00e3o \u00e9 odiada pela maioria delas. Com ajuda m\u00e9dica e avan\u00e7o da ci\u00eancia, muita gente tem optado por interromper o ciclo e ter controle sobre o pr\u00f3prio corpo"}, {"categoria": "Capa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wn5SwlSB_cEjtP5GhR4_2kH20uI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663440/20180302151634304041o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663440/20180302151634304041o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663440/empresarias-de-brasilia-fazem-a-diferenca-nas-areas-que-atuam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "Empres\u00e1rias de Bras\u00edlia fazem a diferen\u00e7a nas \u00e1reas que atuam", "descricao": "Elas comandam um neg\u00f3cio e a pr\u00f3pria vida. No m\u00eas em que celebramos as mulheres, a Revista conta a hist\u00f3ria de sete empres\u00e1rias da capital"}, {"categoria": "Bichos", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uj31z5u1JFk72ILFX2smXiLUNmI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663441/20180302152348364898o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663441/20180302152348364898o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663441/boa-alimentacao-e-pre-natal-reduzem-complicacoes-na-hora-do-parto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "Boa alimenta\u00e7\u00e3o e pr\u00e9-natal reduzem complica\u00e7\u00f5es na hora do parto", "descricao": "Complica\u00e7\u00f5es na hora do parto podem ser provocadas por doen\u00e7as e at\u00e9 por traumas. Boa alimenta\u00e7\u00e3o, pr\u00e9-natal cuidadoso e preven\u00e7\u00e3o de infec\u00e7\u00f5es reduzem os riscos de problemas"}, {"categoria": "Casa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jCi1rH8mea3m77Sq6J15mEkbJMQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663447/20180302162415635321u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663447/20180302162415635321u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663447/penteadeira-esta-inserida-da-decoracao-desde-o-renascimento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "Penteadeira est\u00e1 inserida da decora\u00e7\u00e3o desde o Renascimento", "descricao": "Objeto de desejo pela tradicional fun\u00e7\u00e3o de abrigar produtos de beleza, penteadeira ganha espa\u00e7o na decora\u00e7\u00e3o e pode ser usada em qualquer c\u00f4modo"}, {"categoria": "Beleza", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9kXKnSLLwqEulSTqFMuCoY-d9_w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663465/20180302165941896290a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663465/20180302165941896290a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663465/franjas-sao-eleitas-um-dos-cortes-preferidos-das-mulheres.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "Franjas s\u00e3o eleitas um dos cortes preferidos das mulheres", "descricao": "Elas est\u00e3o entre os cortes preferidos das mulheres, mas, para n\u00e3o errar na escolha, especialistas afirmam que observar o formato do rosto \u00e9 fundamental\n"}, {"categoria": "Sa\u00fade", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WdR60Pnvbj95LTRYN3e6dlrLwGQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663434/20180302145726473121u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/04/663434/20180302145726473121u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/04/interna_revista_correio,663434/saiba-o-que-ha-de-mais-novo-em-relacao-ao-pre-natal.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2018", "titulo": "Saiba o que h\u00e1 de mais novo em rela\u00e7\u00e3o ao pr\u00e9-natal", "descricao": "Exames invasivos e n\u00e3o invasivos podem tirar d\u00favidas sobre poss\u00edveis anomalias ou malforma\u00e7\u00f5es"}, {"categoria": "Neur\u00f4nios em dia", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8OHR-7NWpZM3Fvb7uJ4-12X9vvU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/28/662812/20180228104332815812o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/28/662812/20180228104332815812o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/02/28/interna_revista_correio,662812/parceria-estavel-do-casamento-traz-beneficios-a-saude-fisica-e-mental.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "10:37 - 28/02/2018", "titulo": "Parceria est\u00e1vel do casamento traz benef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade f\u00edsica e mental", "descricao": null}, {"categoria": "Capa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/csrZCHf3szpSegfvNvnv4B7RGKE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/661907/20180223165536838317o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/661907/20180223165536838317o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/02/25/interna_revista_correio,661907/alguns-nasceram-surdos-outros-adquiriram-por-problemas-na-gestacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 25/02/2018", "titulo": "Identidade surda. Alguns nasceram surdos, outros por problemas na gesta\u00e7\u00e3o", "descricao": "Eles s\u00e3o 10 milh\u00f5es de brasileiros e, apesar de terem uma l\u00edngua pr\u00f3pria, a Libras, ainda sentem dificuldade em se fazerem entender pela sociedade\n"}, {"categoria": "Medicina ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ygFQuVcyfjcXiFBk6nhzLzV64ac=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/661811/20180223110640253029u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/661811/20180223110640253029u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/02/25/interna_revista_correio,661811/miopia-cresce-entre-as-criancas-expostas-por-mais-tempo-as-telas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 25/02/2018", "titulo": "Miopia cresce entre as crian\u00e7as devido ao uso de computadores e smartphones", "descricao": "Apontada como a epidemia do s\u00e9culo pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, a miopia \u00e9 mais comum entre os pequenos que n\u00e3o se desligam dos aparelhos eletr\u00f4nicos"}], "noticia/carnaval": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KGZ8w3WG3m2WFOORCRQmgpmMoYw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290790/20120223112414801916a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290790/20120223112414801916a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290790/academicos-da-asa-norte-e-a-vencedora-do-grupo-especial-do-carnaval-no-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 23/02/2012", "titulo": "Acad\u00eamicos da Asa Norte \u00e9 a vencedora do Grupo Especial do carnaval no DF", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/O9YiPgoKPvM1iWFkHDHQuEK_Kas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290754/20120222211520620484a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290754/20120222211520620484a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290754/escola-de-samba-campea-do-carnaval-do-df-sera-conhecida-na-manha-de-hoje.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:18 - 23/02/2012", "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval do DF ser\u00e1 conhecida na manh\u00e3 de hoje ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Du6EQPAKKYYJF9G9HqMB6_Htv80=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290731/20120222174936790147o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290731/20120222174936790147o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290731/unidos-da-tijuca-e-a-escola-campea-do-carnaval-do-rio-de-janeiro-de-2012.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:45 - 22/02/2012", "titulo": "Unidos da Tijuca \u00e9 a escola campe\u00e3 do carnaval do Rio de Janeiro de 2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/H_Cvf3AP4STg9NAdwC-ZgyZc2TM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290668/20120222075321141892o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290668/20120222075321141892o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290668/gavioes-e-imperio-podem-ser-excluidas-da-elite-por-tumulto-na-apuracao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:49 - 22/02/2012", "titulo": "Gavi\u00f5es e Imp\u00e9rio podem ser exclu\u00eddas da elite por tumulto na apura\u00e7\u00e3o", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lEcDTdivRrzN297f0ENYG3l_sBo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290653/20120221220206207725i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290653/20120221220206207725i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290653/interprete-de-lamartine-neusa-franca-conta-historia-dos-tres-minutos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:57 - 22/02/2012", "titulo": "Int\u00e9rprete de Lamartine, Neusa Fran\u00e7a conta \"hist\u00f3ria dos tr\u00eas minutos\"", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4_hTOFJXxf3Ple1cKWlsw1N18JM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290657/20120221221754617700e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290657/20120221221754617700e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290657/rebanhao-reune-10-mil-catolicos-no-ginasio-nilson-nelson.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:54 - 22/02/2012", "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 10 mil cat\u00f3licos no gin\u00e1sio Nilson Nelson", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YIwPT2iRMZIrh-YXli81cegfOtg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290644/20120221215134764092e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290644/20120221215134764092e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290644/seis-escolas-desfilam-hoje-no-ceilambodromo-em-busca-do-titulo-de-campea.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:49 - 21/02/2012", "titulo": "Seis escolas desfilam hoje no Ceilamb\u00f3dromo em busca do t\u00edtulo de campe\u00e3 ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sS8EnXUBA3q9oTCaxw16pow1Tx8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290634/20120221193548631547e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290634/20120221193548631547e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290634/confusao-interrompe-a-apuracao-da-notas-das-escolas-de-samba-em-sao-paulo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:54 - 21/02/2012", "titulo": "Confus\u00e3o interrompe a apura\u00e7\u00e3o da notas das escolas de samba em S\u00e3o Paulo", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mBQSfdv4aQezQV1twS4G2EWe5ec=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290628/20120221162139151805o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290628/20120221162139151805o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290628/pacotao-volta-as-ruas-de-brasilia-com-folia-e-critica-aos-fichas-sujas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "16:17 - 21/02/2012", "titulo": "Pacot\u00e3o volta \u00e0s ruas de Bras\u00edlia com folia e cr\u00edtica aos fichas sujas", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YP1xbydrRZFCTTt0eOuglbwGp10=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290600/20120221122335784890u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290600/20120221122335784890u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290600/google-comemora-o-carnaval-com-logotipo-personalizado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 21/02/2012", "titulo": "Google comemora o carnaval com logotipo personalizado", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cm4aMMnfPYO73kgTomqYnS4J51U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290583/20120221090416817071u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290583/20120221090416817071u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290583/ao-contrario-do-que-ocorre-no-rio-em-brasilia-folioes-nao-sao-coibidos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:56 - 21/02/2012", "titulo": "Ao contr\u00e1rio do que ocorre no Rio, em Bras\u00edlia foli\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o coibidos", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/412B0Ov2G55V4ukCQI8wF3J6DlY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290582/20120221085812664422i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290582/20120221085812664422i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290582/mais-de-7-mil-folioes-engrossaram-a-despedida-do-galinho-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:54 - 21/02/2012", "titulo": "Mais de 7 mil foli\u00f5es engrossaram a despedida do Galinho de Bras\u00edlia", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/A2g2wcQvTnTEtPPHiDP7Eq56Zrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290577/20120221075517956788a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290577/20120221075517956788a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290577/sao-clemente-mangueira-e-unidos-da-tijuca-se-destacam-no-desfile-do-rio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:52 - 21/02/2012", "titulo": "S\u00e3o Clemente, Mangueira e Unidos da Tijuca  se destacam no desfile do Rio", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ixIRy_eCGiSv7J3DOwENo3p1fos=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290576/20120220234141340909a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290576/20120220234141340909a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290576/seis-escolas-do-grupo-especial-encerram-os-desfiles-na-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "23:36 - 20/02/2012", "titulo": "Seis escolas do grupo especial encerram os desfiles na Sapuca\u00ed ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NwJ3Wf1Z5pTX1oYaJUSmH0ExZEE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290563/20120220220751805662e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290563/20120220220751805662e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290563/unidos-do-recanto-das-emas-fecha-a-noite-de-desfiles-no-ceilambodromo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 20/02/2012", "titulo": "Unidos do Recanto das Emas fecha a noite de desfiles no Ceilamb\u00f3dromo", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SOru6fZI0vvPNjSCBgp4kvaRsZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290551/20120220223935968307a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290551/20120220223935968307a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290551/galinho-de-brasilia-chega-ao-gran-folia-com-quase-duas-horas-de-atraso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 20/02/2012", "titulo": "Galinho de Bras\u00edlia chega ao Gran Folia com quase duas horas de atraso ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LABh3hi-8PnZkW9mJCgNfxToWSM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290548/20120220192302242263e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290548/20120220192302242263e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290548/mamae-tagua-arrasta-folioes-animados-para-a-praca-do-di.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:07 - 20/02/2012", "titulo": "Mam\u00e3e Tagu\u00e1 arrasta foli\u00f5es animados para a Pra\u00e7a do DI", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hwawhqYT5zD5NwnSPwoJMAavtc0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290547/20120220190039428392u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290547/20120220190039428392u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290547/bloco-aparelhinho-leva-300-pessoas-as-ruas-do-setor-bancario-sul.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:03 - 20/02/2012", "titulo": "Bloco Aparelhinho leva 300 pessoas as ruas do Setor Banc\u00e1rio Sul", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/05PiIH_H4cBO4PSVQTMePqZJ79Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290489/20120220120056329209u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290489/20120220120056329209u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290489/portela-beija-flor-e-vila-isabel-sao-destaques-no-primeiro-dia-de-desfiles.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 20/02/2012", "titulo": "Portela, Beija-flor e Vila Isabel s\u00e3o destaques no primeiro dia de desfiles", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1lqPTlc23ZpAsR_xzwlDrLJUbrE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290465/20120220083529679137u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290465/20120220083529679137u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290465/desfile-no-ceilambodromo-mobilizou-blocos-que-sonham-com-o-grupo-de-acesso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:27 - 20/02/2012", "titulo": "Desfile no Ceilamb\u00f3dromo mobilizou blocos que sonham com o grupo de acesso", "descricao": null}], "noticia/cidades": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/46D_Sntfz2auFLBhh8JMQICdBsk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666684/20180316182956971763o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666684/20180316182956971763o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/17/interna_cidadesdf,666684/com-lixao-fechado-reciclagem-e-condicoes-de-trabalho-sao-desafios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:30 - 17/03/2018", "titulo": "Com Lix\u00e3o fechado, reciclagem e condi\u00e7\u00f5es de trabalho ainda s\u00e3o desafios", "descricao": "Depois de quase dois meses do fechamento do lix\u00e3o, \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o do constataram que o local n\u00e3o tem recebido apenas rejeitos da constru\u00e7\u00e3o civil, como determinado. No novo aterro, em Samambaia ocorre o mesmo problema"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0AZaYwPQMGYbvrVPKlOSA7uxRXM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666741/20180316225635788618i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666741/20180316225635788618i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/17/interna_cidadesdf,666741/pessoas-com-sindrome-de-down-aprendem-profissoes-em-projetos-do-senac.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "Pessoas com s\u00edndrome de Down aprendem profiss\u00f5es em projetos do Senac ", "descricao": "Pessoas com s\u00edndrome de Down aprendem a ser gar\u00e7ons ou auxiliares de cozinha em projetos do Senac em Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TOmy-79_S2iIxnYrKsrABvJCCOM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666739/20180316224739414778o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666739/20180316224739414778o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/17/interna_cidadesdf,666739/policia-deve-concluir-inquerito-sobre-desvio-do-dftrans-semana-que-vem.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "Pol\u00edcia deve concluir inqu\u00e9rito sobre desvio do DFTrans semana que vem ", "descricao": "Inqu\u00e9rito deve ser conclu\u00eddo na pr\u00f3xima semana; ap\u00f3s a pris\u00e3o dos l\u00edderes da quadrilha, pol\u00edcia estuda como organiza\u00e7\u00e3o criminosa agia para fraudar sistema de bilhetagem do DFTrans e assim chegar aos idealizadores do crime"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_xs_DeHAdCuQX4Q7ff7Ej6-wOV4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666747/20180316233513282435i.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666747/20180316233513282435i.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666747/homem-ameaca-esposa-com-arma-de-fogo-e-e-preso-em-santa-maria.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:21 - 16/03/2018", "titulo": " Homem amea\u00e7a esposa com arma de fogo e \u00e9 preso em Santa Maria", "descricao": "Sobrinho do acusado e filho da v\u00edtima tamb\u00e9m foram detidos por posse irregular de armas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/D-zHdLFuV6oDstPxNHF61T8UnNU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666737/20180316223119594214u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666737/20180316223119594214u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666737/horarios-de-onibus-em-vicente-pires-serao-ampliados.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "22:17 - 16/03/2018", "titulo": "Hor\u00e1rios de \u00f4nibus em Vicente Pires ser\u00e3o ampliados", "descricao": "A medida do DFTrans contemplam coletivos com destino ao Plano Piloto e passa a valer a partir desta segunda (19)\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KjPvqyd66RnjfbZFbTa_z8Mp3tY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666731/20180316211820635651e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666731/20180316211820635651e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666731/processo-de-regularizacao-de-arniqueiras-avanca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:31 - 16/03/2018", "titulo": "Processo de regulariza\u00e7\u00e3o de Arniqueiras avan\u00e7a com novo licenciamento", "descricao": "ICMBio liberou a Anu\u00eancia de Licenciamento Ambiental, documento que permite delibera\u00e7\u00e3o das licen\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/G8tzgUN1ITwnNAedTtNIttvU30o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666724/20180316201434889896i.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666724/20180316201434889896i.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:55 - 16/03/2018", "titulo": "M\u00fasico desaparecido \u00e9 encontrado desorientado dentro de casa", "descricao": "O jovem estava desaparecido desde quarta-feira (14/3). Amigos relataram que ele estava desnorteado e desidratado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2n5g_AnRKqRyNGX3aWvHch9D8ZM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666611/20180316145339503622e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666611/20180316145339503622e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666611/kombi-de-catador-de-lixo-pega-fogo-na-asa-norte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:43 - 16/03/2018", "titulo": "Kombi de catador de lixo pega fogo na Asa Norte", "descricao": "O inc\u00eandio aconteceu no in\u00edcio da tarde desta sexta-feira (16/3), na 106 Norte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fRwGp6SOw54aNOKocgYlHihyqJQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666718/20180316194816682651a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666718/20180316194816682651a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666718/correio-debate-empreendedorismo-feminino-em-seminario.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:32 - 16/03/2018", "titulo": "<b> Correio </b> debate empreendedorismo feminino em semin\u00e1rio; inscreva-se", "descricao": "Discuss\u00e3o ocorrer\u00e1 no audit\u00f3rio do Correio, na pr\u00f3xima quinta-feira (22/3); inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas, mas n\u00famero de vagas \u00e9 limitado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/c0Whrf0tuGJVE0iacF-nwAl3EyU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666687/20180316183517768246e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666687/20180316183517768246e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666687/atencao-motoristas-segunda-parcela-do-ipva-vence-na-proxima-semana.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 16/03/2018", "titulo": "Aten\u00e7\u00e3o motoristas: segunda parcela do IPVA vence na pr\u00f3xima semana", "descricao": "A data do pagamento pode variar, de segunda a sexta-feira, definida pelo fim da placa do ve\u00edculo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BkFmO4OzSC01tAGN-CSYGKWtVpQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666671/20180316174949309697e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666671/20180316174949309697e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666671/seis-cidades-zeraram-o-numero-de-mortes-no-transito-no-ultimo-ano.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:50 - 16/03/2018", "titulo": "Seis cidades do DF zeram o n\u00famero de mortes no tr\u00e2nsito em 2017", "descricao": "Segundo o Detran-DF, as a\u00e7\u00f5es de engenharia, educa\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o foram fundamentais para o resultado\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zeqqbMgstpP44NXBWy_V3Rkj05E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666546/20180316103339849612a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666546/20180316103339849612a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666546/jovem-desmaia-apos-briga-em-escola-por-causa-de-dindim.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 16/03/2018", "titulo": "Jovem desmaia e vai para hospital ap\u00f3s briga em escola por causa de dindim", "descricao": "Agressora foi levada para a Delegacia da Crian\u00e7a e do Adolescente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uNdgkDh-s4KW8m981bCydkWwQpg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666622/20180316164748537000e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666622/20180316164748537000e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 16/03/2018", "titulo": "Marido mata a mulher e comete suic\u00eddio em Ceil\u00e2ndia", "descricao": "Crime aconteceu na tarde desta sexta-feira (16/3), em Ceil\u00e2ndia. O homem era piloto do Metr\u00f4-DF e trabalhava na companhia h\u00e1 sete anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/a-UJ71ZA-xs9e8a3St9q8Uucvn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666532/20180316093905643609e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666532/20180316093905643609e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666532/homens-roubam-viatura-descaracterizada-da-policia-civil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:36 - 16/03/2018", "titulo": "V\u00cdDEO: Homens roubam viatura descaracterizada da Pol\u00edcia Civil", "descricao": "Caso aconteceu na noite desta quinta-feira (15/3). Suspeitos ainda n\u00e3o foram localizados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eGEoGx1ee-o_3ROcCEgiuFBtVC0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666559/20180316112159195935e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666559/20180316112159195935e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666559/sexta-feira-sera-de-muita-chuva-e-trovoadas-em-areas-isoladas-no-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 16/03/2018", "titulo": "Sexta-feira ser\u00e1 de muita chuva e trovoadas em \u00e1reas isoladas no DF", "descricao": "At\u00e9 o momento, o acumulado do m\u00eas registra 188,6 mil\u00edmetros de chuva. A m\u00e9dia prevista era de 180,6 mil\u00edmetros"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0IjdAQIUR14ae6AQ74yUeyEhTJ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666552/20180316152437789835e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666552/20180316152437789835e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666552/homem-destroi-17-carros-e-uma-caminhonete-na-cidade-do-automovel.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:24 - 16/03/2018", "titulo": "Homem destr\u00f3i 17 carros e uma caminhonete na Cidade do Autom\u00f3vel", "descricao": "Marcio Ferreira da Silva, 46 anos, foi preso pr\u00f3ximo a concession\u00e1rias e confessou o crime em seguida "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HEt9BKqKLYZhj14GuNHmI2btylY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666561/20180316113428853007i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666561/20180316113428853007i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666561/lixao-da-estrutural-e-aterro-sanitario-recebem-residuos-irregularmente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 16/03/2018", "titulo": "Lix\u00e3o da Estrutural e Aterro Sanit\u00e1rio recebem res\u00edduos de forma irregular", "descricao": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o conjunta dos minist\u00e9rios P\u00fablico, do Trabalho, de Contas e da Defensoria P\u00fablica flagrou material recicl\u00e1vel no Aterro sanit\u00e1rio e constatou que Lix\u00e3o da Estrutura continua recebendo lixo dom\u00e9stico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QUu_9fL7a8YrFjb9FqxzlGgOhaE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666460/20180315211738718548e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666460/20180315211738718548e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666460/prata-da-casa-banda-planno-traz-rock-n-roll-com-a-cara-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 16/03/2018", "titulo": "Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Bras\u00edlia", "descricao": "A rec\u00e9m nascida Banda Planno promete eletrizar a capital federal, cidade que \u00e9 conhecida como a capital do rock'n roll; proposta \u00e9 reacender a chama do bom e velho som do cerrado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-3V_VbEAh_nsuUvDmR1tex4y8vI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666525/20180316093857762742o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666525/20180316093857762742o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666525/policia-militar-prende-suspeito-de-assalto-a-crianca-na-asa-norte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:55 - 16/03/2018", "titulo": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito de assalto a crian\u00e7a na Asa Norte", "descricao": "A Pol\u00edcia Civil n\u00e3o confirma que o suspeito seja o autor do crime ocorrido na ter\u00e7a-feira (13/3). Segundo a PMDF, ele possui um extenso hist\u00f3rico de crimes, sendo suspeito de participar de seis furtos, dois roubos e tr\u00e1fico de drogas\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ICH1Prk8SBJeOJO28_Fw9yyVbrA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666503/20180316074413832199e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666503/20180316074413832199e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666503/acidente-na-epia-deixa-um-morto-e-4-feridos-entre-eles-uma-crianca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:24 - 16/03/2018", "titulo": "Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma crian\u00e7a", "descricao": "O motorista do ve\u00edculo, que colidiu com um poste, morreu no local. Entre os passageiros, estava uma crian\u00e7a de tr\u00eas anos de idade"}], "noticia/canta brasilia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VsHkKA15C24Hn_g9VKf42UXvG8Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361495/20130419160537694003o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361495/20130419160537694003o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361495/cassia-eller-e-zelia-duncan-podiam-ser-encontradas-nas-noites-brasilienses.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "C\u00e1ssia Eller e Z\u00e9lia Duncan podiam ser encontradas nas noites brasilienses", "descricao": "No in\u00edcio da carreira, as cantoras tocavam nos bares da cidade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wr6wBvrOM7jRc3gg4gaEIfBiWcw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361496/20130419161117534848e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361496/20130419161117534848e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361496/brasilia-desponta-grandes-talentos-no-cenario-do-samba-nacional.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Bras\u00edlia desponta grandes talentos no cen\u00e1rio do samba nacional ", "descricao": "Nomes como Renata Jambeiro e Rafael dos Anjos figuram no cen\u00e1rio nacional como boas apostas da nova gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pu4gIgr2P0XzRgEXkV96F5dg8JM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361491/20130419161843725477u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361491/20130419161843725477u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361491/origem-do-samba-brasiliense-passa-pela-criacao-de-escolas-de-samba-no-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Origem do samba brasiliense passa pela cria\u00e7\u00e3o de escolas de samba no DF", "descricao": "Patrim\u00f4nio Cultural e Imaterial do Distrito Federal desde 2009, a Aruc coleciona t\u00edtulos e hist\u00f3rias. Com 51 anos, 48 desfiles e 31 t\u00edtulos, ela \u00e9 a \u00fanica agremia\u00e7\u00e3o no Brasil a ser octacampe\u00e3"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kMcPqHO-67nSH7zjNTcg8OeH2Ko=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361492/20130419160325406982o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361492/20130419160325406982o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361492/peca-nunca-encenada-de-renato-russo-mostra-outro-faceta-artistica-do-cantor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Pe\u00e7a nunca encenada de Renato Russo mostra outro faceta art\u00edstica do cantor", "descricao": "A versatilidade musical n\u00e3o deixou de paut\u00e1-lo, mas, por um instante, Renato decidiu se lan\u00e7ar sobre outra latente paix\u00e3o: o teatro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dg-QxCXAelAIYRLQUaMTifaz7PA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361455/20130419145555918644a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361455/20130419145555918644a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361455/conheca-os-principais-pontos-do-df-frequentados-e-evocados-pelo-legiao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Conhe\u00e7a os principais pontos do DF frequentados e evocados pelo Legi\u00e3o", "descricao": "Os pontos est\u00e3o nas can\u00e7\u00f5es do grupo comandado por Renato Russo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LA3yUe3zaZ8Q7qYkt7zrB7ZURyo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361482/20130419162702112781u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361482/20130419162702112781u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361482/durante-a-construcao-da-capital-o-clima-festivo-nao-ficou-de-lado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Durante a constru\u00e7\u00e3o da capital, o clima festivo n\u00e3o ficou de lado", "descricao": "M\u00fasica permeou a cidade em constru\u00e7\u00e3o e o povo, da resid\u00eancia do presidente aos acampamentos candangos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3gs0Bneq3ZyQ_OOR7wJz_YKrxfs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361483/20130419154443783430o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361483/20130419154443783430o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361483/rap-e-manifestacao-artistica-tao-importante-como-o-rock-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Rap \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica t\u00e3o importante como o rock em Bras\u00edlia", "descricao": "Vera Veronika, DJ Ocimar, DJ Raffa e GOG s\u00e3o os representantes do g\u00eanero na capital"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6fuzLJ4cRlTYFa3AloNWBeJUXzA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361481/20130419153555427504u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361481/20130419153555427504u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361481/dezesseis-anos-apos-sua-morte-renato-russo-ainda-influencia-jovens-do-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Dezesseis anos ap\u00f3s sua morte, Renato Russo ainda influencia jovens do DF", "descricao": "O cantor ainda invade o imagin\u00e1rio dos brasilienses e exerce influ\u00eancia sobre as novas gera\u00e7\u00f5es, que ratificam o t\u00edtulo de maior poeta do rock nacional"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vdnJKLoj5dDu2JatynO94FPFrZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361477/20130419164708779188a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361477/20130419164708779188a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361477/musica-eletronica-conquista-a-capital-duas-decadas-apos-surgimento-do-rock.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "M\u00fasica eletr\u00f4nica conquista a capital duas d\u00e9cadas ap\u00f3s surgimento do rock", "descricao": "No fim dos anos 1990, o estilo entrou no circuito de festas da capital. House, trance e drum and bass eram os estilos que existiam por aqui. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zCmHXCwh_GnN5bkI35GXTBBjJ1k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361484/20130419154354530655i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361484/20130419154354530655i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361484/tradicoes-populares-se-misturam-a-cultura-brasiliense-e-formam-novos-mitos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Tradi\u00e7\u00f5es populares se misturam \u00e0 cultura brasiliense e formam novos mitos", "descricao": "O Seu Estrelo mistura m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, circo e artes pl\u00e1sticas. O grupo e o folclore surgiram juntos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nHFMAVWVKRtfYh16ooeO8Yddgts=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361480/20130419153400751513a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361480/20130419153400751513a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361480/roberto-correa-inaugurou-serie-de-atitudes-e-instituicoes-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Roberto Corr\u00eaa inaugurou serie de atitudes e institui\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia", "descricao": "\u00c9 dele o primeiro livro sobre viola caipira editado no pa\u00eds (Viola caipira, de 1983)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jMwtYTUuaGYZWMn4KHsqif9oYmc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361444/20130419162231956025o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361444/20130419162231956025o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361444/construcao-de-brasilia-inspirou-musicas-contra-e-a-favor-da-nova-capital.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Constru\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia inspirou m\u00fasicas contra e a favor da nova capital", "descricao": "Mais de 70 can\u00e7\u00f5es retratavam o entusiasmo, o espanto, as d\u00favidas, as incertezas e as perplexidades provocadas pela mudan\u00e7a da capital do pa\u00eds do Rio de Janeiro para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jo7nI4Qk8GNdMBllTnOvsDbvXf8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361448/20130419144019378019i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361448/20130419144019378019i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361448/forro-candango-une-jackson-do-pandeiro-e-alceu-valenca-com-a-galera-jovem.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Forr\u00f3 candango une Jackson do Pandeiro e Alceu Valen\u00e7a com a galera jovem", "descricao": "Quem agita a cidade h\u00e1 40 anos \u00e9 o Trio Sirid\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RjWtzWNZ0axQOb1iqA6iBx3qwas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361452/20130419144820865690e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361452/20130419144820865690e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361452/capital-federal-e-berco-de-jazzistas-conhecidos-internacionalmente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Capital federal \u00e9 ber\u00e7o de jazzistas conhecidos internacionalmente", "descricao": "Al\u00e9m de exportar talentos, a cidade se esfor\u00e7a para manter programa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com os m\u00fasicos locais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wCdewCqF1vpFcjyfP11P3kM4vdY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361442/20130419142842131487a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361442/20130419142842131487a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361442/jacob-do-bandolim-contribuiu-para-que-o-renascimento-do-choro-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Jacob do Bandolim contribuiu para que o renascimento do choro em Bras\u00edlia", "descricao": "Embora s\u00f3 tenha morado durante seis meses na cidade, o m\u00fasico ajudou a trazer o t\u00edtulo de \"capital do renascimento do choro\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/traVMrBqK1XHcOdNFeEkGlmcxU4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361449/20130419163920405258u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361449/20130419163920405258u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361449/pelos-concerto-cabecas-passaram-grandes-nomes-da-musica-brasileira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Pelos Concerto Cabe\u00e7as  passaram grandes nomes da m\u00fasica brasileira ", "descricao": "Em 1979, o l\u00edder do evento, Neio L\u00facio Ribeiro, abriu as portas de sua galeria, na 311 Sul, para o primeiro show"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0l_ufxidKDer7h5FXyE9RatQQKU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361460/20130419150643521163i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361460/20130419150643521163i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361460/vastas-e-versateis-bandas-de-baile-tinham-que-fazer-parte-da-historia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Vastas e vers\u00e1teis, bandas de baile tinham que fazer parte da hist\u00f3ria", "descricao": "Afinal, a capital surgiu numa era de ouro desse fen\u00f4meno"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/u9ds56yDsWcFP8ZbXsUtRsA0rsE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361464/20130419151139422177u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361464/20130419151139422177u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361464/banda-balalaica-e-quem-domina-o-forro-atualmente-na-capital-federal.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Banda Balalaica \u00e9 quem domina o forr\u00f3 atualmente na capital federal", "descricao": "O grupo apresenta um forr\u00f3 universit\u00e1rio que adquiriu um charme brasiliense"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mGfXzxZf13bsaevcmKW05eExyiQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361461/20130419150429971437u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361461/20130419150429971437u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361461/ellen-oleria-e-o-grande-destaque-do-cenario-musical-brasiliense-em-2013.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Ellen Ol\u00e9ria \u00e9 o grande destaque do cen\u00e1rio musical brasiliense em 2013", "descricao": "A qualidade vocal de Ellen Ol\u00e9ria, nascida no Chaparral, na divisa de Taguatinga com Ceil\u00e2ndia, \u00e9 o que mais impressiona o p\u00fablico durante os shows"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4PFtlX1D0UYfOCsXbAR5ajOt6e8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361487/20130419155117535805i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361487/20130419155117535805i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361487/musica-a-tentativa-mexia-com-o-publico-brasiliense-na-decade-de-1980.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "M\u00fasica \u00c0 Tentativa mexia com o p\u00fablico brasiliense na d\u00e9cade de 1980", "descricao": "Os \"atentados\" do grupo brincavam com os sons para explodir com a mesmice que reinava nos tempos de ditadura"}], "noticia/escolhaaescola": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PQ4zxMK3atQtctPR5UWXvZ8iZLc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/11/04/456013/20141104183538881380u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/11/04/456013/20141104183538881380u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/11/04/interna_escolhaescola,456013/escolas-usam-tecnologia-para-que-pais-participem-da-vida-escolar-dos-filhos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "18:26 - 04/11/2014", "titulo": "Escolas usam tecnologia para que pais participem da vida escolar dos filhos", "descricao": "A vigil\u00e2ncia vai desde conferir as notas do boletim at\u00e9 ter acesso \u00e0s imagens das c\u00e2meras no p\u00e1tio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/W4yIXQNf0ia1vbUT2wdkurkLFlI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455245/20141030153435937472i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455245/20141030153435937472i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455245/em-entrevista-especialista-diz-que-tecnologia-aproxima-aluno-e-professor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:41 - 30/10/2014", "titulo": "Em entrevista, especialista diz que tecnologia aproxima aluno e professor", "descricao": "Tablets, notebooks, redes sociais e softwares espec\u00edficos para educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o, hoje, as principais formas de se aplicar as inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8IShixIl3L1YvfNYSVPr0e7mnuk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455241/20141030153200502059o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455241/20141030153200502059o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455241/pratica-de-esportes-contribui-para-o-fisico-e-auxilia-no-desempenho-escolar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:22 - 30/10/2014", "titulo": "Pr\u00e1tica de esportes contribui para o f\u00edsico e auxilia no desempenho escolar", "descricao": "Os benef\u00edcios dos esportes s\u00e3o ineg\u00e1veis. Mas as modalidades contam com vantagens espec\u00edficas que podem ser consideradas na hora de escolher a atividade desenvolvida pelas crian\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LQuQtfQLsUn44UXF037aJqT9xZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454841/20141028150017453835i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454841/20141028150017453835i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454841/escolas-conquistam-pais-oferecendo-aulas-de-pintura-danca-e-musica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 28/10/2014", "titulo": "Escolas conquistam pais oferecendo aulas de pintura, dan\u00e7a e m\u00fasica", "descricao": "Atividades ajudam a desenvolver a criatividade dos estudantes\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/b9RIicyTU0_5ooFXX3Lx0gppL_U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454840/20141028145718979400i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454840/20141028145718979400i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454840/ensino-religioso-ainda-e-tema-de-frequentes-discussoes-entre-pais-e-escolas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:56 - 28/10/2014", "titulo": "Ensino religioso ainda \u00e9 tema de frequentes discuss\u00f5es entre pais e escolas", "descricao": "Para especialista, o assunto deve ser tratado com cautela em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YgCD7Em1m1dR69n07Jvxv6DHyoE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454180/20141024180752708158a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454180/20141024180752708158a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454180/uso-de-aparatos-eletronicos-em-sala-e-realidade-e-e-debatido-pela-unesco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:15 - 25/10/2014", "titulo": "Uso de aparatos eletr\u00f4nicos em sala \u00e9 realidade e \u00e9 debatido pela Unesco", "descricao": "Um dos principais t\u00f3picos de discuss\u00e3o, entretanto, \u00e9 o diagn\u00f3stico da necessidade de envolver cada vez mais os professores nessa transforma\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mWgL-ZcYD5Av0pm3R_u2YBX-Qv0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454178/20141024175929963051e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454178/20141024175929963051e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454178/livros-didaticos-chegam-aos-tablets-e-dinamizam-o-aprendizado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:10 - 25/10/2014", "titulo": "Livros did\u00e1ticos chegam aos tablets e dinamizam o aprendizado", "descricao": "N\u00e3o basta digitalizar o material did\u00e1tico em formato PDF. Diferentemente de um e-book tradicional, o livro digital explora todas as possibilidades que o tablet oferece"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DwUHFLYSvWg2_mx4YyfMdfjUeXg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454177/20141024175708983073a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454177/20141024175708983073a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454177/cursos-na-area-de-tecnologia-auxiliam-jovens-entrar-no-mercado-de-trabalho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 25/10/2014", "titulo": "Cursos na \u00e1rea de tecnologia auxiliam jovens entrar no mercado de trabalho", "descricao": "Uma das op\u00e7\u00f5es para os que desejam entrar nesse mundo, s\u00e3o as escolas especializadas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Mehk4BLHcuy12Lx2WhGzSiv_rk4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/22/453720/20141022113200149949a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/22/453720/20141022113200149949a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/22/interna_escolhaescola,453720/suplemento-especial-vai-ajudar-voce-a-escolher-a-escola-do-seu-filho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 22/10/2014", "titulo": "Suplemento especial vai ajudar voc\u00ea a escolher a escola do seu filho", "descricao": "Este ano, as reportagens tratar\u00e3o o uso de tecnologia dentro de sala de aula. A ideia \u00e9 conscientizar os pais sobre esse tema t\u00e3o pertinente na educa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as dessa gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-ToxteRzQnJDmAzC8ms2UWgAKW4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/15/452640/20141015142523894650i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/15/452640/20141015142523894650i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/15/interna_escolhaescola,452640/no-dia-do-professor-docentes-em-inicio-de-carreira-relatam-desafios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 15/10/2014", "titulo": "No Dia do Professor, docentes em in\u00edcio de carreira relatam desafios", "descricao": "Pesquisa Internacional sobre Ensino e Aprendizagem (Talis), da Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o (OCDE), divulgada este ano, mostrou que s\u00e3o muitos os desafios a serem vencidos pelos professores do ensino b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mMN6Hz9haC81oeTIJE7GbexHw0U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452234/20141013163545269065e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452234/20141013163545269065e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452234/mec-publica-resultado-preliminar-do-censo-escolar-de-2014.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "16:34 - 13/10/2014", "titulo": "MEC publica resultado preliminar do Censo Escolar de 2014", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Euv_F9teenF08EQasXmhWfB6trE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452214/20141013154402755735i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452214/20141013154402755735i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452214/cresce-numero-de-criancas-com-mais-de-4-anos-na-escola-segundo-pnad.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 13/10/2014", "titulo": "Cresce n\u00famero de crian\u00e7as com mais de 4 anos na escola, segundo PNAD", "descricao": "De acordo com a coordenadora da pesquisa, Maria Lucia Vieira, o aumento no n\u00famero de crian\u00e7as na escola pode estar relacionado ao fato de que mais mulheres est\u00e3o entrando para o mercado de trabalho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UDahEvq-icch8KwoGXzXOaCZl68=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452211/20141013153706984655o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452211/20141013153706984655o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452211/uso-de-tecnologias-ganha-forca-na-hora-de-escolher-a-escola-do-filho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 13/10/2014", "titulo": "Uso de tecnologias ganha for\u00e7a na hora de escolher a escola do filho", "descricao": "Para ajudar na escolha da escola do seu filho, o Correio lan\u00e7a hoje o site especial Escolha a escola do seu filho, antes do tradicional suplemento do jornal impresso, que estar\u00e1 nas bancas em 25 de outubro"}], "noticia/economia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UZnSH2wd3LVL85uK4MBLdLg_eco=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666751/20180316235333593339a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666751/20180316235333593339a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/17/internas_economia,666751/gasolina-menor-que-r-4-em-ceilandia-aguas-claras-e-riacho-fundo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "Gasolina menor que R$ 4 em Ceil\u00e2ndia, \u00c1guas Claras e Riacho Fundo", "descricao": "Em cidades como Ceil\u00e2ndia, \u00c1guas Claras e Riacho Fundo \u00e9 poss\u00edvel encontrar o combust\u00edvel a at\u00e9 R$ 3,89. No Plano Piloto, apenas no SIA o litro \u00e9 encontrado mais barato. Pre\u00e7o m\u00e9dio nas asas Sul e Norte \u00e9 de R$ 4,19 "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/P-wlbnAYlJnbhVLl8Gg5pV0vs7I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666680/20180316180517485583u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666680/20180316180517485583u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666680/como-fazer-a-declaracao-de-imposto-de-renda.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:05 - 16/03/2018", "titulo": "Receita recebeu 3,2 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda 2018", "descricao": "O prazo de entrega come\u00e7ou em 1\u00ba de mar\u00e7o e termina em 30 de abril; n\u00e3o deixe para a \u00faltima hora"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1i06XR0r7WjZbd7y6C-F3bF0KMI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666676/20180316175723737222i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666676/20180316175723737222i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666676/ministerio-da-agricultura-suspende-exportacao-de-aves-da-brf-a-ue.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:56 - 16/03/2018", "titulo": "Minist\u00e9rio da Agricultura suspende exporta\u00e7\u00e3o de aves da BRF \u00e0 UE", "descricao": "As a\u00e7\u00f5es da empresa ca\u00edram 1,07% no preg\u00e3o desta sexta (16/3) da Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo (B3)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4X1xzpWnlpQVJcOyMhqh9uVNncc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666669/20180316173912565249i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666669/20180316173912565249i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666669/samarco-anuncia-troca-na-presidencia-da-empresa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:37 - 16/03/2018", "titulo": "Samarco anuncia troca na presid\u00eancia da empresa", "descricao": "Sai Roberto Carvalho, que acumula 32 anos na mineradora, e entra Rodrigo Vilela, atual diretor de Opera\u00e7\u00f5es e Projetos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zspBZxSTXSpxBmnD512bK5eE2Wc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666553/20180316110556159797a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666553/20180316110556159797a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666553/ministerio-bloqueia-exportacao-para-ue-de-produtos-de-aves-da-brf.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:01 - 16/03/2018", "titulo": "Minist\u00e9rio bloqueia exporta\u00e7\u00e3o para UE de produtos de aves da BRF", "descricao": "Em comunicado ao mercado, a empresa afirma que o governo decidiu interromper temporariamente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zCm25JfFwBBRt04Mvewp8jS_rGE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666539/20180316101435672237a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666539/20180316101435672237a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666539/ministro-henrique-meirelles-vai-a-buenos-aires-para-reuniao-do-g-20.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:56 - 16/03/2018", "titulo": "Ministro Henrique Meirelles vai a Buenos Aires para reuni\u00e3o do G-20", "descricao": "eirelles viaja para a capital argentina no domingo (18/3) e o seu retorno ao Brasil est\u00e1 previsto para a ter\u00e7a-feira "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pkborjsUdoYR5xfbqmMAaEMyR4A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666535/20180316095501500433u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666535/20180316095501500433u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666535/ibge-volume-de-servicos-prestados-decepciona-e-cai-1-9-em-janeiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:53 - 16/03/2018", "titulo": "IBGE: volume de servi\u00e7os prestados decepciona e cai 1,9% em janeiro", "descricao": "O resultado de janeiro ante dezembro fora do intervalo \u00e9 muito pior do que a mediana das estimativas do mercado financeiro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZMdyEZI-mwdmKbCloxvUKDQesCA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666523/20180316085350468218a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666523/20180316085350468218a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666523/economia-com-fim-de-auxilio-moradia-a-juizes-seria-de-r-1-6-bilhao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:45 - 16/03/2018", "titulo": "Economia com fim de aux\u00edlio-moradia a ju\u00edzes seria de R$ 1,6 bilh\u00e3o", "descricao": "O julgamento da a\u00e7\u00e3o que trata do assunto, marcado para o pr\u00f3ximo dia 22 na Corte, motivou a paralisa\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes nessa quinta-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kI3ghiGYSnleZgDN8dR7oWZ7HC8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666508/20180316075408756354o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666508/20180316075408756354o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666508/sem-imposto-presidente-do-tst-diz-que-sindicatos-terao-de-se-virar-so.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:50 - 16/03/2018", "titulo": "Sem imposto, presidente do TST diz que sindicatos ter\u00e3o de se virar sozinho", "descricao": "A reforma trabalhista alterou profundamente a maneira com que os sindicatos s\u00e3o financiados. Sem dinheiro, algumas entidades at\u00e9 anunciaram corte de pessoal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0tzyNkxRccQU-8TyufjC6XX95zw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666482/20180315231057914723o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666482/20180315231057914723o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666482/petrobras-reduz-prejuizos-mas-obras-malfeitas-ainda-assustam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Petrobras reduz preju\u00edzos, mas obras malfeitas ainda assustam", "descricao": "Projetos malsucedidos, como o Comperj, no Rio de Janeiro, onde j\u00e1 foram gastos R$ 26 bilh\u00f5es, podem impactar resultados futuros da companhia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KKbTUdhW8yp17Y843huYW47LsSk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666484/20180315232309572670o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666484/20180315232309572670o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666484/por-mais-vantagens-empresarios-trocam-o-brasil-pelo-paraguai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Por mais vantagens, empres\u00e1rios trocam o Brasil pelo Paraguai", "descricao": "Sistema tribut\u00e1rio mais simples, custos trabalhistas menores, pouca burocracia e ambiente favor\u00e1vel para os neg\u00f3cios levam empreendedores brasileiros a investir no pa\u00eds vizinho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3hkhq4MZgMbSiMoWisAuIPHadoE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666485/20180315233155951012e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666485/20180315233155951012e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666485/empresa-chinesa-midea-lanca-loja-virtual-para-conhecer-o-consumidor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Empresa chinesa Midea lan\u00e7a loja virtual para conhecer o consumidor", "descricao": "Marca de eletroport\u00e1teis investiu $ 3 milh\u00f5es em sua loja virtual. Objetivo \u00e9 colocar o nome da marca na cabe\u00e7a dos clientes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4ts8IpP39Dse8L_Rbp8txYqLHtE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666256/20180315093541410425u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666256/20180315093541410425u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666256/petrobras-anuncia-que-fechou-2017-com-prejuizo-de-r-446-milhoes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:27 - 15/03/2018", "titulo": "Petrobras anuncia que fechou 2017 com preju\u00edzo de R$ 446 milh\u00f5es", "descricao": "Acordo de R$ 11,2 bilh\u00f5es para encerrar a a\u00e7\u00e3o coletiva de investidores nos Estados Unidos e a ades\u00e3o a programas de regulariza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos federais, de R$ 10,4 bilh\u00f5es, tiveram impacto no resultado negativo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RsjmlIFDKj185xR23VTJwZhQGlc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666236/20180315080833183802a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666236/20180315080833183802a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666236/sem-aviao-da-fab-maia-inicia-viagens-como-pre-candidato-a-presidencia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:56 - 15/03/2018", "titulo": "Sem avi\u00e3o da FAB, Maia inicia viagens como pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia", "descricao": "At\u00e9 a semana passada, o parlamentar fluminense vinha usando aeronaves da FAB para viajar pelo Pa\u00eds para compromissos muitas vezes estranhos ao cargo."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5V5nbdVXWaYWOCGtpZShYeQCtGw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666235/20180315075435470275a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666235/20180315075435470275a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666235/eletrobras-vai-lancar-pdv-na-proxima-semana-afirma-presidente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:51 - 15/03/2018", "titulo": "Eletrobras vai lan\u00e7ar PDV na pr\u00f3xima semana, afirma presidente", "descricao": "O executivo salientou que a empresa j\u00e1 ter\u00e1 uma organiza\u00e7\u00e3o bastante \"enxuta\" antes de ser colocada \u00e0 venda"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QlgXlzN0tlBGQnX1KLlM6GAU2FE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666209/20180315000634797838i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666209/20180315000634797838i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666209/comercial-da-nextel-que-ironiza-concorrentes-sera-julgado-pelo-conar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/03/2018", "titulo": "Comercial da Nextel que ironiza concorrentes ser\u00e1 julgado pelo Conar", "descricao": "Liminar do Conselho Nacional de Autorregulamenta\u00e7\u00e3o Publicit\u00e1ria pede suspens\u00e3o de publicidade da empresa, que ironiza concorrentes com trechos que lembram seus an\u00fancios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QHc8LW840UHYudyMbGnFRv11LQo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666210/20180315001851898256e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666210/20180315001851898256e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666210/com-reducao-do-ipi-prevista-carros-eletricos-ganham-mais-energia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/03/2018", "titulo": "Com redu\u00e7\u00e3o do IPI prevista, carros el\u00e9tricos ganham mais energia", "descricao": " Segundo dados do Denatran, circulam nas ruas brasileiras pouco mais de sete mil carros el\u00e9tricos e h\u00edbridos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OLnyeu12ftcmSC7VRwasqTE32js=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666211/20180315002314431218o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666211/20180315002314431218o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666211/juizes-e-procuradores-paralisam-nesta-quinta-por-auxilio-moradia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/03/2018", "titulo": "Ju\u00edzes e procuradores paralisam nesta quinta por aux\u00edlio-moradia", "descricao": "Movimento ganhou for\u00e7a ap\u00f3s o STF colocar em pauta resolu\u00e7\u00e3o que restringe o benef\u00edcio, mas l\u00edderes dizem que reivindica\u00e7\u00f5es s\u00e3o por valoriza\u00e7\u00e3o da carreira e isonomia salarial. Justi\u00e7a federal  funciona em esquema de plant\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8VH7aOuvPzjGg1Yaqc0Z7wvj1xw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666089/20180314150353363461u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666089/20180314150353363461u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/14/internas_economia,666089/eua-sinalizam-que-poucos-produtos-serao-excluidos-das-tarifas-de-aco-e.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:52 - 14/03/2018", "titulo": "EUA sinalizam que poucos produtos ser\u00e3o exclu\u00eddos das tarifas de a\u00e7o", "descricao": "O presidente dos EUA, Donald Trump, anunciou que, a partir de 22 de mar\u00e7o, ser\u00e1 cobrada tarifa de 25% para importa\u00e7\u00f5es de a\u00e7o e 10% sobre as de alum\u00ednio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Cma12iimaepWd7ddteNJylpR57I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666073/20180314142201950698o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666073/20180314142201950698o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/14/internas_economia,666073/meirelles-no-twitter-de-educacao-a-seguranca-no-rj.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:15 - 14/03/2018", "titulo": " Meirelles no Twitter: de cachorrinhos \u00e0 proposta de governo ", "descricao": "O ministro da Fazenda, Henrique Meirelles, foi \u00e0 sede do Twitter no Brasil para responder as perguntas dos internautas. O question\u00e1rio estava marcado para come\u00e7ar \u00e0s 10h30, mas ele chegou por volta de 11h40 no local"}], "noticia/cbbrands": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/td14pHH7mI3cGFU9bn5Xfrl8Iyg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/11/07/556258/20161107172520251541e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/11/07/556258/20161107172520251541e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/11/07/noticia-cbbrands-bancorbras,556258/saiba-como-economizar-muito-viajando-na-baixa-temporada.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 07/11/2016", "titulo": "Saiba como economizar muito viajando na baixa temporada", "descricao": "Com as datas certas e um bom planejamento, \u00e9 poss\u00edvel economizar bastante na sua viagem"}, {"categoria": "TURISMO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ASMLOIVSB7l9sZCFaC8vdnKFmrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/04/27/529358/20160427115529348188e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/04/27/529358/20160427115529348188e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/04/27/noticia-cbbrands-bancorbras,529358/conheca-dez-lugares-para-curtir-a-dois-nas-diversas-regioes-do-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 27/04/2016", "titulo": "Conhe\u00e7a dez lugares para curtir a dois nas diversas regi\u00f5es do Brasil", "descricao": "Casais aventureiros ou rom\u00e2nticos podem encontrar em praias, cidades ou vilarejos brasileiros os ref\u00fagios ideais para um per\u00edodo de descanso"}], "noticia/tecnologia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gDT1BfWkr9yQfFOmx7u2-Z107zE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666750/20180316234620482606e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/17/666750/20180316234620482606e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/17/interna_tecnologia,666750/com-valor-mais-em-conta-chocolate-em-barra-e-opcao-a-ovos-de-pascoa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/03/2018", "titulo": "Com valor mais em conta, chocolate em barra \u00e9 op\u00e7\u00e3o a ovos de P\u00e1scoa ", "descricao": "Produto tradicional do per\u00edodo chega a custar tr\u00eas vezes mais do que tabletes com a mesma quantidade do alimento "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/O2V1nstRlyT3w5KwnqdwHfAgqZs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666118/20180314164926136682o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666118/20180314164926136682o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/14/interna_tecnologia,666118/franca-vai-processar-google-e-apple-por-praticas-comerciais-abusivas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 14/03/2018", "titulo": "Fran\u00e7a vai processar Google e Apple por pr\u00e1ticas comerciais abusivas", "descricao": "O ministro da Economia e das Finan\u00e7as da Fran\u00e7a, Bruno Le Mairegarantiu que Google e Apple \"imp\u00f5em pre\u00e7os\" para as \"start-ups\" francesas"}, {"categoria": "Inteligentes", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qwqSP5ovEYF5X3UYoFRjoozz3iM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665761/20180313132139826505u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665761/20180313132139826505u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/13/interna_tecnologia,665761/a-tecnologia-do-dia-a-dia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "13:04 - 13/03/2018", "titulo": "A tecnologia do dia-a-dia", "descricao": "Casas inteligentes, equipamentos controlados por voz e aparelhos de realidade aumentada lideram a lista de eletr\u00f4nicos que mais se expandem"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LEf_NArVxBsvRLoBtATN6sgpmKc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665447/20180312094752999744u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665447/20180312094752999744u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/12/interna_tecnologia,665447/sensor-biodegradavel-podera-monitorar-condicao-de-alimentos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "09:37 - 12/03/2018", "titulo": "Sensor biodegrad\u00e1vel poder\u00e1 monitorar condi\u00e7\u00e3o de alimentos", "descricao": "Pesquisadores criaram um sensor leve, biodegrad\u00e1vel e sem materiais t\u00f3xicos que poder\u00e1 ser colocado diretamente sobre alimentos para monitorar a condi\u00e7\u00e3o deles"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/84Seed51TFB8fsOgKhe_5Ofcl_E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665395/20180311235222810204e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665395/20180311235222810204e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/12/interna_tecnologia,665395/novo-chip-neural-consome-ate-95-menos-energia-que-os-atuais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/03/2018", "titulo": "Novo chip neural consome at\u00e9 95% menos energia que os atuais", "descricao": "Segundo pesquisadores dos EUA, a solu\u00e7\u00e3o otimizada poder\u00e1 ser rodada diretamente em smartphones"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X7rw7gzTnWWPhPlUbrXlLtDnSE8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/665102/20180309210344656024o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/665102/20180309210344656024o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/09/interna_tecnologia,665102/como-jogar-mario-kart-no-google-maps.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "21:00 - 09/03/2018", "titulo": "Google Maps ganha modo navega\u00e7\u00e3o com Mario Kart; saiba como acessar", "descricao": "De acordo com a companhia, a a\u00e7\u00e3o tem como objetivo celebrar o dia do Mar10, comemorado - como o nome sugere - em 10 de mar\u00e7o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cOADmddu9HxR7YZK18uXTGYJYu8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664876/20180308210337345093o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664876/20180308210337345093o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/09/interna_tecnologia,664876/pesquisa-fake-news-sao-disseminadas-por-pessoas-nao-por-robos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 09/03/2018", "titulo": "Pesquisa mostra que 'fake news' s\u00e3o disseminadas por pessoas, n\u00e3o por rob\u00f4s", "descricao": "Pesquisadores dos EUA analisaram 126 mil tu\u00edtes em cascata. Not\u00edcias mais compartilhadas s\u00e3o aquelas que aparentam ter informa\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/18ORq4IGquyIyhASJ_u27AvdKnI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664247/20180306164607672525i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664247/20180306164607672525i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/06/interna_tecnologia,664247/facebook-realiza-pesquisa-com-usuarios-sobre-conteudo-pornografico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:36 - 06/03/2018", "titulo": "Facebook realiza pesquisa com usu\u00e1rios sobre conte\u00fado pornogr\u00e1fico", "descricao": "Question\u00e1rio disponibilizado para usu\u00e1rios gerou pol\u00eamica e provocou pronunciamento do vice-presidente de produto da rede social, Guy Rosen"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/C-ChevGXZA1OKu-vUU_9OKCAEvk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/05/663981/20180305170902285234o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/05/663981/20180305170902285234o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/05/interna_tecnologia,663981/usuarios-terao-mais-tempo-para-apagar-mensagens-no-whatsapp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 05/03/2018", "titulo": "Usu\u00e1rios ter\u00e3o mais tempo para apagar mensagens no WhatsApp", "descricao": "Na pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o do Android, o usu\u00e1rio ter\u00e1 68 minutos para apagar a mensagem indesejada ap\u00f3s o envio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WWYezJFw3nhrKMYjRXpg9NXO1HA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/663688/20180303184828256583e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/663688/20180303184828256583e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/03/interna_tecnologia,663688/selfies-fazem-nariz-parecer-30-mais-largo-aponta-estudo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:45 - 03/03/2018", "titulo": "Selfies fazem nariz parecer 30% mais largo, aponta estudo", "descricao": "Usando modelos geom\u00e9tricos, os pesquisadores puderam calcular a distor\u00e7\u00e3o relativa de diversas partes do rosto "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/IawGEQPF8avx-7gPWYUqo4p6X-4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/01/663146/20180301134417481262e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/01/663146/20180301134417481262e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/03/01/interna_tecnologia,663146/vicio-em-videogame-editoras-mobilizadas-contra-a-oms.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "13:37 - 01/03/2018", "titulo": "Editoras de videogames se mobilizam contra decis\u00e3o da OMS ", "descricao": "As editoras pediram \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o que reconsidere classificar o v\u00edcio em jogos como doen\u00e7a"}, {"categoria": "LAN\u00c7AMENTO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/02kySijJYSct4wPS9zxa-W29Hvo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662665/20180227185356994048u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662665/20180227185356994048u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/27/interna_tecnologia,662665/novos-smartphones-da-asus.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:03 - 27/02/2018", "titulo": "Asus apresenta nova fam\u00edlia de smartphones, a Zenfone 5, durante WMC", "descricao": "A gigante taiwanesa mostrou pela primeira vez a fam\u00edlia Zenfone 5. Como na gera\u00e7\u00e3o anterior, o foco \u00e9 a fotografia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uorXWzFVgg75Gi5l68w-eeD__NU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/26/662208/20180226131020326160i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/26/662208/20180226131020326160i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/26/interna_tecnologia,662208/aplicativo-permite-descobrir-problemas-no-carro-por-analise-de-sons.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 26/02/2018", "titulo": "App de celular identifica problemas no carro por meio da an\u00e1lise de sons ", "descricao": "O invento est\u00e1 sendo desenvolvido por cientistas do Instituto de Tecnologia de Massachusetts (MIT), nos Estados Unidos, e busca facilitar o trabalho de mec\u00e2nicos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ISULr7Kxtfs4NpZhPiSnBuMW4Gk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/662178/20180225172956314605o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/25/662178/20180225172956314605o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/25/interna_tecnologia,662178/samsung-lanca-galaxy-s9-no-mwc-maior-feira-de-celulares-do-mundo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:27 - 25/02/2018", "titulo": "Samsung lan\u00e7a Galaxy S9 no MWC, maior feira de celulares do mundo", "descricao": "O Galaxy S9 possui um design reformulado, mas conserva suas bordas curvas e confirma a tend\u00eancia entre os fabricantes: a tela ocupa quase totalmente a superf\u00edcie frontal do aparelho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_g5gkkoFSeOCsyS0t_a2_jV6IyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/20/661134/20180220214103530072a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/20/661134/20180220214103530072a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/20/interna_tecnologia,661134/por-que-evitar-o-teste-do-facebook-que-muda-foto-para-genero-oposto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "21:38 - 20/02/2018", "titulo": "Por que evitar o teste do Facebook que muda foto para g\u00eanero oposto", "descricao": "O aplicativo russo, chamado FaceApp, coleta muitos outros dados al\u00e9m da foto do perfil: entre eles est\u00e3o o e-mail, lista de amigos e outras fotos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/unBVsT6SFzkrzw-Unat6IaFsWMk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/20/661104/20180220192509557005o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/20/661104/20180220192509557005o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/20/interna_tecnologia,661104/tweet-de-neymar-sobre-o-big-tasty-esta-em-embalagem-do-lanche.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:22 - 20/02/2018", "titulo": "Lanchonete traz tu\u00edte antigo de Neymar em embalagem", "descricao": "O jogador brasileiro \u00e9 embaixador da rede de fast-food para a Copa do Mundo da R\u00fassia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WJdb25mwF9WNVW3OFJVukZmqIHg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/12/659412/20180212105009827312u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/12/659412/20180212105009827312u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/12/interna_tecnologia,659412/mudancas-no-facebook-podem-favorecer-noticias-falsas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "10:48 - 12/02/2018", "titulo": "Mudan\u00e7as no Facebook podem favorecer \"notic\u00edas falsas\"", "descricao": "A mudan\u00e7a tem como objetivo privilegiar conte\u00fado de intera\u00e7\u00e3o pessoal, em vez daquele produzido por empresas de not\u00edcias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/H6FQ6sNZ6XQk8kGP4XUXlWca10E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/12/659345/20180212001134854300o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/12/659345/20180212001134854300o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/12/interna_tecnologia,659345/cientistas-desenvolvem-braco-robotico-capaz-de-prever-movimentos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 12/02/2018", "titulo": "Cientistas desenvolvem bra\u00e7o rob\u00f3tico capaz de prever movimentos", "descricao": "Bra\u00e7o criado por pesquisadores americanos consegue prever as consequ\u00eancias de suas a\u00e7\u00f5es. O sistema ainda permite que a m\u00e1quina aprenda a manipular objetos complexos \"se divertindo\" com eles e poder\u00e1 melhorar a intera\u00e7\u00e3o de androides com humanos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bybTJVHYeUykggYlLWR4akmfDIs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/05/657984/20180205190705386340a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/05/657984/20180205190705386340a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/05/interna_tecnologia,657984/novidades-da-asus.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:41 - 05/02/2018", "titulo": "Asus apresenta dois novos Zenbooks e outras novidades", "descricao": "Al\u00e9m dos notebooks, a empresa taiwanesa acaba de lan\u00e7ar no Brasil duas novas vers\u00f5es do Zenfone, um novo carregador port\u00e1til e a primeira c\u00e2mera 360\u00ba da empresa no Brasil\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mX1MFicgwsqiilum1yRO_4AMLSk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/02/657380/20180202082047785153e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/02/657380/20180202082047785153e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/02/02/interna_tecnologia,657380/youtube-agora-permite-fazer-download-e-assistir-a-videos-offline.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "08:17 - 02/02/2018", "titulo": "YouTube agora permite fazer download e assistir a v\u00eddeos offline", "descricao": "Aplicativo ainda avisa a quantidade de dados necess\u00e1ria\n"}], "noticia/cnc": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uG9f-vjaDjFc91oTzKQ9Ngcb-Zw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666063/20180314135434676206u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666063/20180314135434676206u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/noticias/2018/03/14/noticia_interna_cnc,666063/varejo-tem-o-melhor-janeiro-em-cinco-anos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC/noticias", "conteudo": "noticia", "data": "13:40 - 14/03/2018", "titulo": "Varejo tem o melhor janeiro em cinco anos", "descricao": "Com\u00e9rcio automotivo foi destaque, com alta de 18,2% em janeiro na compara\u00e7\u00e3o anual"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4z4MfdDVtoHTm3b0ZfzmSEpHRz4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662663/20180227190017755059a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662663/20180227190017755059a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/noticias/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662663/hospedagem-e-alimentacao-foram-os-que-mais-empregaram-no-turismo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC/noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 27/02/2018", "titulo": "Hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o foram os que mais empregaram no turismo em 2017", "descricao": "Segmento de hotelaria foi o que mais contratou, gerando quase 2 milh\u00f5es de vagas em 2017"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SM-UeN-eeBsS-aEbDNaoMd2ALvk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662654/20180227185039983164o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662654/20180227185039983164o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/noticias/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662654/confianca-do-comercio-tem-alta-de-3-3-em-relacao-a-janeiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC/noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:48 - 27/02/2018", "titulo": "Confian\u00e7a do com\u00e9rcio tem alta de 3,3% em rela\u00e7\u00e3o a janeiro", "descricao": "Otimismo com cen\u00e1rio econ\u00f4mico atual \u00e9 destaque, com alta de 46,3% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vnxSX0wCesZu0JHzmwlfHybWH8Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662650/20180228182406728196u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662650/20180228182406728196u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662650/museu-da-gastronomia-ganha-site.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "18:44 - 27/02/2018", "titulo": "Senac lan\u00e7a Museu da Gastronomia baiana", "descricao": "Ambiente virtual traz colunas especiais, galerias, a\u00e7\u00f5es culturais e at\u00e9 mesmo um caderno de receitas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/K576mfUIiKJ9jQIQQXMQOb2fgNA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662647/20180228182310702452i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662647/20180228182310702452i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662647/trabalho-social-com-idosos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "18:40 - 27/02/2018", "titulo": "Trabalho Social com Idosos do Sesc promove qualidade de vida", "descricao": "Reconhecido pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU), o TSI cria condi\u00e7\u00f5es para integra\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o dos idosos na sociedade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bCilEVM7dV_93_tsvhArilmhgsw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662645/20180228182546489183i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662645/20180228182546489183i.png", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662645/artes-visuais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "18:36 - 27/02/2018", "titulo": "Sesc e o incentivo \u00e0 cultura", "descricao": "Institui\u00e7\u00e3o lan\u00e7a mais uma edi\u00e7\u00e3o do Conflu\u00eancias, projeto de fomento \u00e0 pesquisa, pr\u00e1tica e difus\u00e3o das artes visuais."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/r1M7g0XdkwpVnvgm-xwpH4C1W3Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662642/20180228181647358612u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662642/20180228181647358612u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662642/turismo-atento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 27/02/2018", "titulo": "Bandeiras para o Turismo em 2018", "descricao": "Passado o in\u00edcio de ano e as oportunidades do per\u00edodo para os empres\u00e1rios do turismo brasileiro, a CNC se volta para o acompanhamento de proposi\u00e7\u00f5es de interesse no Congresso Nacional."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Poz2qiBQScejF8NJT24d2cTawds=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662614/20180228181538857650o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/27/662614/20180228181538857650o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662614/servicos-podem-avancar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 27/02/2018", "titulo": "Servi\u00e7os podem avan\u00e7ar, aponta CNC", "descricao": "Segundo a entidade, o consumo das fam\u00edlias e as atividades de transporte devem fazer com que o setor de servi\u00e7os ganhe f\u00f4lego este ano."}], "noticia/bbb18": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/V5cI5pFJMO1p6ebgFLXsc-xKF4I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/24/655264/20180124083213307909o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/24/655264/20180124083213307909o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/24/noticias-bbb18,655264/bbb18-participante-e-exonerada-de-cargo-publico-apos-entrar-no-realit.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "08:24 - 24/01/2018", "titulo": "BBB18: Participante \u00e9 exonerada de cargo p\u00fablico ap\u00f3s entrar no reality", "descricao": "Gleici, de 22 anos, trabalhava na Secretaria de Estado de Articula\u00e7\u00e3o Institucional do Acre havia quase tr\u00eas anos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HTE-sj38CQ6KRLV6wjuAxID6iok=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655196/20180123195141878204a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655196/20180123195141878204a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/noticias-bbb18,655196/bbb18-ayrton-mostra-demais-e-se-torna-a-primeira-vitima-das-cameras.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:47 - 23/01/2018", "titulo": "BBB18: Ayrton mostra demais e se torna a primeira v\u00edtima das c\u00e2meras", "descricao": "Ap\u00f3s dan\u00e7ar e beber durante a madrugada, o patriarca da fam\u00edlia Lima cometeu o deslize ao trocar de roupa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/As3ZWqpKFwsNBnxmt8ZSNTsNbyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655187/20180123193555141712a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655187/20180123193555141712a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/noticias-bbb18,655187/bbb18-casa-tera-decoracao-praiana-mas-o-clima-nao-e-de-descanso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 23/01/2018", "titulo": "BBB18: Casa ter\u00e1 decora\u00e7\u00e3o praiana, mas o clima n\u00e3o \u00e9 de descanso", "descricao": "Participantes iniciam nesta segunda (22/1) a batalha pelo pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o. Conhe\u00e7a as novidades da nova edi\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h4UmSgpMvl_US5LZIcoUnoMjlxY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655134/20180123164718713089i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655134/20180123164718713089i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/noticias-bbb18,655134/bbb18-cenas-de-intimidade-entre-pai-e-filha-chocam-publico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "16:38 - 23/01/2018", "titulo": "BBB18: Cenas de intimidade entre pai e filha chocam p\u00fablico", "descricao": "Hashtag #forafamilialima est\u00e1 entre os assuntos mais comentados. Usu\u00e1rios sugerem que car\u00edcias trocadas entre Ayrton e Ana Clara t\u00eam conota\u00e7\u00e3o sexual"}], "noticia/correiodebate": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/x5nNTwYcyQGhozFNCyISHdlfYYo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665657/20180313003842863723a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665657/20180313003842863723a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665657/a-nacao-esta-inviabilizada-diz-ministro-do-tribunal-de-contas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 13/03/2018", "titulo": "\"A na\u00e7\u00e3o est\u00e1 inviabilizada\", diz ministro do Tribunal de Contas", "descricao": "Segundo ele, al\u00e9m da reforma da Previd\u00eancia, \u00e9 preciso melhorar a governan\u00e7a na gest\u00e3o das despesas p\u00fablicas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cjf8T1d6KqExJU4X0BqdIsdTtsA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665653/20180313000129948137e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665653/20180313000129948137e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665653/numero-de-funcionarios-do-fisco-e-insuficiente-para-conter-crime.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 13/03/2018", "titulo": "N\u00famero de funcion\u00e1rios do Fisco \u00e9 insuficiente para conter crime organizado nas fronteiras ", "descricao": "Pelos c\u00e1lculos, 2.326 servidores est\u00e3o nos postos de fronteiras, portos e aeroportos; quantidade que representa 14% do total de funcion\u00e1rios da Receita"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fu_lkyZmcXoVtLSwnj-XitlkGJk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665656/20180313001533143954e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665656/20180313001533143954e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665656/receita-afirma-que-simplificacao-dos-tributos-brasileiros-e-prioridade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 13/03/2018", "titulo": "Receita afirma que simplifica\u00e7\u00e3o dos tributos brasileiros \u00e9 prioridade", "descricao": "Receita Federal garante que trabalha para tornar a vida dos contribuintes menos complexa, al\u00e9m de aprimorar o combate \u00e0s fraudes e \u00e0 sonega\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FrXXhmb9o1kbV6FAtj9qD6LHY3w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665650/20180312234623256662e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665650/20180312234623256662e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665650/brasileiros-acreditam-que-o-estado-e-conivente-com-contrabando.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 13/03/2018", "titulo": "Pesquisa: brasileiros acreditam que o Estado \u00e9 conivente com contrabando de tabaco", "descricao": "O avan\u00e7o do com\u00e9rcio ilegal de cigarros coincide com a eleva\u00e7\u00e3o dos tributos sobre o tabaco"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pYSDkuNYv8Gdi_VKnNuO2sxFm3c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665652/20180312235553351951i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665652/20180312235553351951i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665652/setor-publico-corre-risco-de-precisar-elevar-taxas-diz-economista.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 13/03/2018", "titulo": "Setor p\u00fablico corre o risco de precisar elevar taxas, afirma economista", "descricao": "Para economista, sem corte de gastos, o setor p\u00fablico correr\u00e1 o risco de ter que elevar ou taxar mais os cidad\u00e3os"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tqV9frx_Mb7JMpU02e7C3eLQJfo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665648/20180312232704807853i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665648/20180312232704807853i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665648/brasil-tornou-se-terreno-fertil-para-contrabando-e-trafico-de-drogas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2018", "titulo": "Enfrentamento ao contrabando e ao tr\u00e1fico no Brasil passa pela revis\u00e3o dos tributos", "descricao": "Brasil se tornou terreno f\u00e9rtil para o contrabando e para o tr\u00e1fico de armas e de drogas. Combate a tais il\u00edcitos passa pela simplifica\u00e7\u00e3o de impostos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cXIn219283Afq2XruJF8b3Y92dg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665649/20180312233400858513o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665649/20180312233400858513o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/tributacao/2018/03/13/noticias-tributacao,665649/governo-brasileiro-erra-ao-supertaxar-o-tabaco-dizem-especialistas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Tributacao", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2018", "titulo": "Governo brasileiro erra ao supertaxar o tabaco, dizem especialistas", "descricao": "Excesso de tributos induz a condutas irregulares sem garantir o aumento da arrecada\u00e7\u00e3o. S\u00e3o v\u00e1rios os exemplos no mundo mostrando incentivo ao crime"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3HMM3hJtvAfXKISA4fACt3vd1pE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/20/642234/20171120185533120602i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/20/642234/20171120185533120602i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/simples-nacional/2017/11/20/noticias-simplesnacional,642234/governo-da-aval-para-a-criacao-da-empresa-simples-de-credito.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Simples Nacional", "conteudo": "noticia", "data": "18:53 - 20/11/2017", "titulo": "Governo d\u00e1 aval para a cria\u00e7\u00e3o da Empresa Simples de Cr\u00e9dito.", "descricao": "Texto de cria\u00e7\u00e3o da ESC ter\u00e1 ajuda do BC e da Receita para facilitar aprova\u00e7\u00e3o pelo Congresso e san\u00e7\u00e3o presidencial. Objetivo \u00e9 garantir dinheiro mais barato para empreendedores menores"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rBFQXpEYaMuaqaIW_peD_DCFik8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/20/642232/20171120185046913189o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/20/642232/20171120185046913189o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/simples-nacional/2017/11/20/noticias-simplesnacional,642232/das-33-milhoes-de-vagas-no-pais-57-estao-em-empresas-de-pequeno-port.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Simples Nacional", "conteudo": "noticia", "data": "18:42 - 20/11/2017", "titulo": "Das 33 milh\u00f5es de vagas no pa\u00eds, 57% est\u00e3o em empresas de pequeno porte.", "descricao": "Para o presidente do Sebrae, s\u00e3o elas que puxam a retomada do mercado de trabalho. Com a abertura do Simples ao trabalhador rural, estima-se que mais 4 milh\u00f5es v\u00e3o aderir"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UUFdgbriyX9OB-4P8mP3-EPS33U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/20/642225/20171120183632247132i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/20/642225/20171120183632247132i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/simples-nacional/2017/11/20/noticias-simplesnacional,642225/pequenos-negocios-tem-dificuldades-refinanciar-dividas-tributarias.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Simples Nacional", "conteudo": "noticia", "data": "18:25 - 20/11/2017", "titulo": "Pequenos neg\u00f3cios t\u00eam dificuldades para refinanciar d\u00edvidas tribut\u00e1rias.", "descricao": "A necessidade de refinanciar R$ 23 bilh\u00f5es de d\u00edvidas tribut\u00e1rias acumuladas por 600 mil empresas de menor porte foi destaque no evento promovido pelo Correio para discutir dificuldades do setor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jrxxyZhjPDWPl51MHz-NmiUVuBY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562741/20161227143432893961e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562741/20161227143432893961e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/codigocomercial/2016/12/27/noticia-codigo-comercial-correio-braziliense,562741/propostas-polemicas-e-burocracia-podem-dificultar-a-vida-de-empreended.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Codigocomercial", "conteudo": "noticia", "data": "14:32 - 27/12/2016", "titulo": "Propostas pol\u00eamicas e burocracia podem dificultar a vida de empreendedores.", "descricao": "As propostas, recheadas de pol\u00eamicas, assustam porque, em vez de facilitarem a vida dos empreendedores, podem provocar mais entraves"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tAcsWvCep_KTR6t0qnjE2gbwhgI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562740/20161227143310664932a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562740/20161227143310664932a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/codigocomercial/2016/12/27/noticia-codigo-comercial-correio-braziliense,562740/parceiros-no-exterior-criam-dificuldades-para-circulacao-de-mercadoria.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Codigocomercial", "conteudo": "noticia", "data": "14:29 - 27/12/2016", "titulo": "Parceiros no exterior criam dificuldades para circula\u00e7\u00e3o de mercadorias", "descricao": "Apenas com custos de lit\u00edgios, burocracia e conserva\u00e7\u00e3o de documentos, o pa\u00eds poder\u00e1 perder, anualmente, mais de R$ 182 bilh\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nTC9FIbzCgNncguPM5gVRMn6Mzc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562739/20161227142718127855o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562739/20161227142718127855o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/codigocomercial/2016/12/27/noticia-codigo-comercial-correio-braziliense,562739/para-ex-diretor-da-cvm-novo-codigo-comercial-mantem-a-burocracia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Codigocomercial", "conteudo": "noticia", "data": "14:26 - 27/12/2016", "titulo": "Para ex-diretor da CVM, novo C\u00f3digo Comercial mant\u00e9m a burocracia", "descricao": "No entender de Ot\u00e1vio Yazbek, o labirinto de legisla\u00e7\u00f5es diversas que est\u00e3o sendo colocadas no mesmo texto tenta criar um rem\u00e9dio \u00fanico para todos os males, sem observar a doen\u00e7a que ataca o paciente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/i-b3hNZ7oM-N-pNvLVZPVfGbuP8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562738/20161227142706672582a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562738/20161227142706672582a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/codigocomercial/2016/12/27/noticia-codigo-comercial-correio-braziliense,562738/e-necessario-reduzir-medidas-avaliadas-por-congressistas-diz-relator.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Codigocomercial", "conteudo": "noticia", "data": "14:22 - 27/12/2016", "titulo": "\u00c9 necess\u00e1rio reduzir medidas avaliadas por congressistas, diz relator", "descricao": "Paes Landim acredita que \u00e9 necess\u00e1rio criar um c\u00f3digo que fortale\u00e7a o mercado, e n\u00e3o o contr\u00e1rio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ESvVnuQ3OITpMkrrZVQ-JoVa0TQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562736/20161227142441980645i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/27/562736/20161227142441980645i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/codigocomercial/2016/12/27/noticia-codigo-comercial-correio-braziliense,562736/projeto-sobre-direitos-e-obrigacoes-de-empresas-e-alvo-de-criticas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Codigocomercial", "conteudo": "noticia", "data": "14:21 - 27/12/2016", "titulo": "Projeto sobre direitos e obriga\u00e7\u00f5es de empresas \u00e9 alvo de cr\u00edticas", "descricao": "O texto atual desagrada integrantes do governo federal e at\u00e9 mesmo empres\u00e1rios dos setores de com\u00e9rcio e servi\u00e7os"}], "noticia/teste sunet": [], "outros/ultimas noticias": [], "noticia/especiais": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QfEBvbAo6Qie8GQn-oXLhrOyg08=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652773/20180111130758987178u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652773/20180111130758987178u.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652773&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 11/01/2018", "titulo": "AGONIA DO CERRADO", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KqNnUTpisFSYwI6x2AAhN3TSh38=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/26/652772/20180111130624716799u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/26/652772/20180111130624716799u.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652772&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 26/12/2017", "titulo": "TR\u00c2NSITO: CORRIDA PARA SALVAR VIDAS", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8DzwB-_TM9IPM3eTp9qYppSvd-c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/20/652771/20180111130248819823i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/20/652771/20180111130248819823i.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652771&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 20/12/2017", "titulo": "BRAS\u00cdLIA NA SECA", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/j4Jara5K7Nm_LI3oZUe_yYOdHTQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/18/652770/20180111130004658916a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/18/652770/20180111130004658916a.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652770&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 18/11/2017", "titulo": "BRASIL INSUSTENT\u00c1VEL", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OwX2l24K3ah_IUNx5QOQxJJHqRQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639503/20171108131344906571u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639503/20171108131344906571u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639503/se-nao-nasceu-lider-torne-se-um.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:07 - 07/11/2017", "titulo": "Se n\u00e3o nasceu l\u00edder, torne-se um!", "descricao": "Observar, ouvir, punir na medida certa, entender a expectativa da empresa, ter foco. S\u00e3o muitos os atributos de uma grande lideran\u00e7a. A boa not\u00edcia: \u00e9 poss\u00edvel aprend\u00ea-los"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SKA3TXU-J21t4pldLnT6afoItZo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/22/593809/20170509114842155401e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/22/593809/20170509114842155401e.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=593809&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 22/02/2017", "titulo": "VOLTA \u00c0S AULAS 2017", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4nkCcbQ74vwNjUVkefCOMoG5N1k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/22/575751/20170222111926450447u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/22/575751/20170222111926450447u.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=575751&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "11:15 - 22/02/2017", "titulo": "ESQUECIDA MENTE", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/k7qEEC00FLIST7QrvXarDgqFJZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/13/575753/20170222111845551266e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/13/575753/20170222111845551266e.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=575753&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 13/02/2017", "titulo": "VER\u00c3O BRAS\u00cdLIA", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QTSLoLC4VlxEFpvNvl1TcPgL2zY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/29/567797/20170124140047558111u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/29/567797/20170124140047558111u.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=567797&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 29/12/2016", "titulo": "MENOS \u00c1GUA, MAIS CONSUMO", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TYi_5yNKlLlhLXqYuqpNKYflOY4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/28/567796/20170124135919589120u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/28/567796/20170124135919589120u.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=567796&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 28/12/2016", "titulo": "IMPRESS\u00c3O 3D NA MEDICINA", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gMufa3jz3qgTxjRWlqc7pDVPSkw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/23/567791/20170124134938157222o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/23/567791/20170124134938157222o.jpg", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=567791&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 23/12/2016", "titulo": "ACIDENTES DE MOTO", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hKH2-yLJdW3YS2HX9FJy3HxFSHY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561995/20161220104531227002e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561995/20161220104531227002e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561995/economista-alerta-sobre-problemas-politicos-que-impedem-andamento-do-p.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:44 - 20/12/2016", "titulo": "Economista alerta sobre problemas pol\u00edticos que impedem andamento do pa\u00eds", "descricao": "Para Andr\u00e9 Perfeito ainda h\u00e1 muitos entraves a serem superados, problemas que foram criados nos \u00faltimos anos e que custar\u00e3o muito caro ao pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pw-f7buX_Yx2_QPqHQKggSajCJA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561994/20161220103956984989i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561994/20161220103956984989i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561994/juros-no-brasil-tem-que-cair-rapido-avalia-o-economista-tony-volpon.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:37 - 20/12/2016", "titulo": "Juros no Brasil t\u00eam que cair r\u00e1pido, avalia o economista Tony Volpon", "descricao": "Na avalia\u00e7\u00e3o de Volpon, que, quando foi diretor do BC  defendia uma pol\u00edtica mais dura em rela\u00e7\u00e3o aos juros, n\u00e3o h\u00e1, hoje, a preocupa\u00e7\u00e3o que se tinha, em 2015, com a escalada da infla\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-g5yH_GBG8m7vc3sepOUb4RS93w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561993/20161220103624862500u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561993/20161220103624862500u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561993/fabricas-brasileiras-buscam-recuperacao-e-esperam-ter-um-2017-menos-pe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:33 - 20/12/2016", "titulo": "F\u00e1bricas brasileiras buscam recupera\u00e7\u00e3o e esperam ter um 2017 menos penoso", "descricao": "Humberto Barbato  destacou que a base para a retomada do crescimento do Brasil dever\u00e1 passar por uma agenda positiva para promover o aumento da produtividade e da competitividade do setor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X2lDDsAfhZSyHogbPxz5OS01Yps=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561991/20161220103232560561a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561991/20161220103232560561a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561991/fim-do-corporativismo-e-um-dos-vetores-para-o-crescimento-do-pais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:26 - 20/12/2016", "titulo": "Fim do corporativismo \u00e9 um dos vetores para o crescimento do pa\u00eds", "descricao": "Segundo o presidente da Arko Advice Murillo de Arag\u00e3o o Brasil chega a um momento de sua hist\u00f3ria em que a sociedade come\u00e7a a perceber o qu\u00e3o perversa \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o que algumas corpora\u00e7\u00f5es imp\u00f5em \u00e0 sociedade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pTh1ArXsEfjp4tEt_XsyCBbQJ4U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561989/20161220102439464307e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561989/20161220102439464307e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561989/desafios-para-2017-esforco-conjunto-para-a-retomada-do-crescimento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:23 - 20/12/2016", "titulo": "Desafios para 2017: esfor\u00e7o conjunto busca a retomada do crescimento", "descricao": "A emenda constitucional promulgada pelo Congresso \u00e9 apenas um exemplo de mudan\u00e7as que estamos assistindo n\u00e3o apenas para fazer o pa\u00eds voltar a crescer"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/A1r3PI7ELHam0xmQJUxiiGuCjQM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561987/20161220102252656914a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561987/20161220102252656914a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561987/dispositivos-dao-garantias-a-investidores-dentro-do-programa-de-conces.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:17 - 20/12/2016", "titulo": "Dispositivos d\u00e3o garantias a investidores dentro do programa de concess\u00f5es", "descricao": "O desafio do governo \u00e9 adotar provid\u00eancias para retomar a confian\u00e7a dos investidores, principalmente estrangeiros, criando um ambiente de seguran\u00e7a jur\u00eddica, corrigindo alguns desvios de processos para sanar as enormes dificuldades que o pa\u00eds tem em infraestrutura e log\u00edstica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/39ozJHWSdS00Sz9eX1CVyjeGsp0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561986/20161220101643506154o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561986/20161220101643506154o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561986/vendas-do-varejo-devem-dar-sinais-de-recuperacao-no-ano-que-vem.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:13 - 20/12/2016", "titulo": "Vendas do varejo devem dar sinais de recupera\u00e7\u00e3o no ano que vem", "descricao": "As vendas do com\u00e9rcio devem fechar este ano com encolhimento em torno de 6%, pior que a retra\u00e7\u00e3o de 4,5% em 2015"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8LPEVdwrjAxa05BHtAR0Q4CZ8WM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561982/20161220101301451234e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561982/20161220101301451234e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561982/campo-quer-fortalecer-classe-c-quase-800-mil-em-situacao-dificil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:09 - 20/12/2016", "titulo": "Campo quer fortalecer classe C: quase 800 mil est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil", "descricao": "Com 5,1 milh\u00f5es de propriedades rurais, apenas 5,8% est\u00e3o inseridas entre as classes de maior renda do pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AB0J70LlgIv3blQwoHsQ1Te8zvg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561981/20161220100745677294o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/20/561981/20161220100745677294o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/desafios2017/2016/12/20/noticia-desafios-para-2017-correio-braziliense,561981/henrique-meirelles-reconhece-que-houve-frustracao-apos-a-posse-de-teme.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/desafios2017", "conteudo": "noticia", "data": "10:06 - 20/12/2016", "titulo": "Henrique Meirelles reconhece que houve frustra\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a posse de Temer", "descricao": "Meirelles confessou ter enfrentado \"muito ceticismo\", dentro e fora do pa\u00eds, quando assegurava que a Proposta de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o (PEC) que limita o aumenta dos gastos \u00e0 infla\u00e7\u00e3o do ano anterior seria aprovada ainda neste ano no Congresso, como de fato ocorreu em 13 de dezembro"}], "noticia/vidaescolar": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kJ1ZLixul72AmljijGK2ukeCTSw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652110/20180108185225330188o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652110/20180108185225330188o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/alub/2018/01/11/noticia-especial-vida-escolar-alub,652110/brincar-e-a-melhor-forma-de-aprender.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante/Alub", "conteudo": "noticia", "data": "03:00 - 11/01/2018", "titulo": "Brincar \u00e9 a melhor forma de aprender", "descricao": "Instigar a curiosidade das crian\u00e7as e mostrar que a escola pode ser um espa\u00e7o divertido para conhecer mais sobre o mundo incentiva o aprendizado."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xxMfEbGXr5iEBT3_ir_z1ghFZyA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652209/20180109093302892947i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652209/20180109093302892947i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/salesiano/2018/01/09/Vida-Escolar-Salesiano,652209/aprendizado-em-equipe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:27 - 09/01/2018", "titulo": "Aprendizado em equipe", "descricao": "O m\u00e9todo s\u00f3cio-interacionista se baseia na conviv\u00eancia em grupo para a fixa\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e o cultivo de valores importantes para a vida adulta\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ln99IsBzNL7D0jNgC40-iXt05Ss=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652205/20180109092447696718o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652205/20180109092447696718o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/arvense/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-arvense,652205/a-curiosidade-e-a-chave-do-conhecimento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:22 - 09/01/2018", "titulo": "A curiosidade \u00e9 a chave do conhecimento", "descricao": "Ensinar por meio do est\u00edmulo aos questionamentos em sala de aula ajuda a manter as crian\u00e7as motivadas. Entenda como funciona o m\u00e9todo natural de alfabetiza\u00e7\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yBTYkMk2dGWs-6qtCH1sJqKnPMM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652206/20180109092334549026o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652206/20180109092334549026o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/little-kids/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-little-kids,652206/saude-a-mesa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:20 - 09/01/2018", "titulo": "Sa\u00fade \u00e0 mesa", "descricao": "Alimenta\u00e7\u00e3o adequada na inf\u00e2ncia \u00e9 crucial para o bom desenvolvimento. Veja como estimular as crian\u00e7as a escolherem os card\u00e1pios mais saud\u00e1veis "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/K3wt2Gd7pee8Tg_8QAL_AlLp21o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652204/20180109091150597944i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652204/20180109091150597944i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/ideal/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-ideal,652204/carinho-e-apoio-diarios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:09 - 09/01/2018", "titulo": "Carinho e apoio di\u00e1rios", "descricao": "Forma\u00e7\u00e3o de jovens persistentes e solid\u00e1rios, dispostos a cooperar com o pr\u00f3ximo, \u00e9 incentivada por meio de ambiente inclusivo e com a colabora\u00e7\u00e3o da equipe pedag\u00f3gica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q9y1tx2szZyw0TlgrmtSBGXjn24=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652119/20180108191535427796a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652119/20180108191535427796a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sesi-senai/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sesi-senai,652119/integracao-de-sucesso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 08/01/2018", "titulo": "Integra\u00e7\u00e3o de sucesso", "descricao": "Articula\u00e7\u00e3o entre ensino m\u00e9dio e t\u00e9cnico, al\u00e9m de preparar os estudantes para atender a demandas do mercado de trabalho, revela potenciais entre os jovens"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GtjkMs-HGXLR7sjwBuVu12YpAG0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652118/20180108193042534246e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652118/20180108193042534246e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/americana/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-americana,652118/experiencias-mundo-afora.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:08 - 08/01/2018", "titulo": "Experi\u00eancias mundo afora.", "descricao": "Programa com diploma de reconhecimento internacional permite prepara\u00e7\u00e3o focada nas \u00e1reas de interesse dos estudantes e contribui para sele\u00e7\u00f5es fora do pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/F_ozW3wvoU-ORVUxyIrSs9PfkX0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652112/20180108190239184955a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652112/20180108190239184955a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sigma/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sigma,652112/desafio-de-ensinar-a-nova-geracao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 08/01/2018", "titulo": "Desafio de ensinar a nova gera\u00e7\u00e3o", "descricao": "Desenvolver a autonomia do aluno sem deixar de lado a constru\u00e7\u00e3o do conhecimento formal \u00e9 a chave para motivar os jovens na escola"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1_p1e9Ht2W13ykRpFjfuQuCYh6w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652111/20180108190030274671o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652111/20180108190030274671o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/cecan/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-cecan,652111/incentivo-a-autonomi.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 08/01/2018", "titulo": "Incentivo \u00e0 autonomia", "descricao": "Entenda como o est\u00edmulo de pequenos h\u00e1bitos pode fazer toda a diferen\u00e7a na seguran\u00e7a e na autoestima das crian\u00e7as durante a primeira inf\u00e2ncia"}], "noticia/brasil": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SOzUitaYTNwPRssZ_qrYLPQXJxo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665917/20180313230132969075i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665917/20180313230132969075i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/13/interna-brasil,665917/defesa-civil-diz-que-predio-que-desabou-foi-construido-de-forma-irregu.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "22:58 - 13/03/2018", "titulo": "Defesa Civil diz que pr\u00e9dio que desabou foi constru\u00eddo de forma irregular", "descricao": "Segundo o Corpo de Bombeiros, as obras de constru\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel duraram dois anos e foram conclu\u00eddas h\u00e1 quatro meses"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/t2Ny-qevbiK1Drt8lSrGj7Kt01k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/04/28/592207/20170428190233553093o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/04/28/592207/20170428190233553093o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2017/04/28/interna-brasil,592207/imprensa-internacional-repercute-greve-geral-no-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 28/04/2017", "titulo": "Imprensa internacional repercute greve geral no Brasil", "descricao": "Diversos ve\u00edculos internacionais mencionaram as paralisa\u00e7\u00f5es de diversas categorias e protestos em v\u00e1rias cidades brasileiras contra as reformas trabalhista e da Previd\u00eancia"}], "noticia/ciencia e saude": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/w1cxRekM1Nj_4XwFrUpsY19Ric8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666474/20180315221742109948u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666474/20180315221742109948u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/16/interna_ciencia_saude,666474/mudancas-climaticas-permitiram-evolucao-dos-primeiros-homo-sapiens.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas permitiram evolu\u00e7\u00e3o dos primeiros Homo sapiens", "descricao": "Grandes altera\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m ajudaram na forma\u00e7\u00e3o de caracter\u00edsticas marcantes da esp\u00e9cie, como a coleta de alimentos e o com\u00e9rcio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bKn8SByZwJiVlwKgA2Om-UIAaIY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666276/20180315110232793967e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666276/20180315110232793967e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/15/interna_ciencia_saude,666276/astrofisico-destaca-importancia-de-stephen-hawking-na-divulgacao-cient.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 15/03/2018", "titulo": "Astrof\u00edsico destaca import\u00e2ncia de Stephen Hawking na divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "descricao": "Para Rodrigo Nemmen, o cientista \u00e9 \"a\" refer\u00eancia de astrof\u00edsico e seu legado continuar\u00e1 a influenciar muitas gera\u00e7\u00f5es futuras"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AGz3c7j_RRkHNiENjoBSb25IHDA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666208/20180314235650699434u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666208/20180314235650699434u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/15/interna_ciencia_saude,666208/stephen-hawking-deixa-legado-admirado-por-leigos-e-especialistas-da-ci.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/03/2018", "titulo": "Stephen Hawking deixa legado admirado por leigos e especialistas da ci\u00eancia", "descricao": "Sob condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade debilitantes, ele trouxe \u00e0 academia ideias at\u00e9 ent\u00e3o restritas \u00e0 fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e popularizou complexas equa\u00e7\u00f5es e teorias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/83nyfTR7-Knom09kyYXHHzE5Ln0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666119/20180314165228154402o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666119/20180314165228154402o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,666119/ministerio-libera-r-2-3-milhoes-para-pesquisas-sobre-ela.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:50 - 14/03/2018", "titulo": "Minist\u00e9rio libera R$ 2,3 milh\u00f5es para pesquisas sobre ELA", "descricao": "Mesmo depois de 130 anos do primeiro diagn\u00f3stico, a cura da doen\u00e7a permanece desconhecida. Apesar de rara, h\u00e1 atualmente no Brasil 14 mil pacientes diagnosticados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WwzMqgns19SX0fJ9BrgvsbewP48=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666034/20180314124325994466o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666034/20180314124325994466o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,666034/data-da-morte-de-stephen-hawking-coincide-com-dia-de-nascimento-de-ein.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "12:39 - 14/03/2018", "titulo": "Data da morte de Stephen Hawking coincide com dia de nascimento de Einstein", "descricao": "A data tamb\u00e9m marca o Dia do Pi, uma constante matem\u00e1tica que pode ser representada de forma abreviada pelo n\u00famero 3,14"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5h5R8b_cR_k5wtKy-dF9l7gAWa0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665946/20180314074812393761o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665946/20180314074812393761o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665946/stephen-hawking-desafiou-a-esclerose-lateral-amiotrofica-por-decadas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:44 - 14/03/2018", "titulo": "Stephen Hawking desafiou a esclerose lateral amiotr\u00f3fica por d\u00e9cadas", "descricao": "Apesar da doen\u00e7a, Hawking desafiou as previs\u00f5es que, em meados dos anos 1960, davam mais dois anos de vida e continuou trabalhando por d\u00e9cadas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JmIx-anpb_Tfuj34gTAGeYAT9tc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665945/20180314074411121927u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665945/20180314074411121927u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665945/may-lamenta-a-morte-de-stephen-hawking-uma-mente-brilhante.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:41 - 14/03/2018", "titulo": "May lamenta a morte de Stephen Hawking, uma \"mente brilhante\"", "descricao": "No Twitter, Theresa May destacou a coragem, humor e  empenho de Stephen Hawking  em aproveitar a vida ao m\u00e1ximo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Gby68-i7vnSeh09uWp2Xa_gd2d4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665943/20180314073809797930o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665943/20180314073809797930o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665943/opinioes-de-stephen-hawking-eram-admiradas-leia-frases-marcantes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:37 - 14/03/2018", "titulo": "Opini\u00f5es de Stephen Hawking eram admiradas; leia frases marcantes", "descricao": "Stephen Hawking desvendou muitos mist\u00e9rios do universo. As mulheres, no entanto, eram um mist\u00e9rio total\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yTJQlvqEgh2kzxSHX3h3XIYQUcQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665941/20180314072945852661u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665941/20180314072945852661u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665941/stephen-hawking-ganhou-fama-ao-abordar-gravidade-e-origem-do-universo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:27 - 14/03/2018", "titulo": "Stephen Hawking ganhou fama ao abordar gravidade e origem do universo", "descricao": "Hawking \u00e9 considerado o cientista mais popular desde Albert Einstein. O f\u00edsico brit\u00e2nico morreu aos 76 anos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xytgBUC4ZDmymxrD9jOLrlxsVGM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665915/20180313223635524471i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665915/20180313223635524471i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665915/cientistas-brasileiros-usam-celular-para-aprimorar-cirurgias-cerebrais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2018", "titulo": "Cientistas brasileiros usam celular para aprimorar cirurgias cerebrais", "descricao": "Smartphone \u00e9 acoplado a endosc\u00f3pio e, pelas imagens captadas, ajuda neurocirurgi\u00e3o a tratar aneurismas e tumores"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7eNdHgMEXwyYvS62moZnjteMCTo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665934/20180314011937695033a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665934/20180314011937695033a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665934/morre-aos-76-anos-fisico-britanico-stephen-hawking.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "01:07 - 14/03/2018", "titulo": "F\u00edsico brit\u00e2nico Stephen Hawking morre aos 76 anos", "descricao": "O astrof\u00edsico era portador de ELA, uma rara doen\u00e7a degenerativa que afeta os m\u00fasculos do corpo sem atingir as fun\u00e7\u00f5es cerebrais do paciente "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rMCGOTRRL_Y0spAeFRb7ZGLVvBc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665747/20180313121720693482u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665747/20180313121720693482u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/13/interna_ciencia_saude,665747/na-paraiba-cientistas-brasileiros-vao-mapear-a-energia-escura-do-univ.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "12:09 - 13/03/2018", "titulo": "Da Para\u00edba, cientistas brasileiros v\u00e3o mapear a energia escura do Universo", "descricao": "Radiotelesc\u00f3pio instalado no interior ser\u00e1 usado para revelar os segredos do setor escuro, que preenche a maior parte do cosmo\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eugSZtPpOmh0Fd1G1JPWACUkPzc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665724/20180313104515999835o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665724/20180313104515999835o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/13/interna_ciencia_saude,665724/sete-anos-apos-acordo-brasil-e-excluido-de-consorcio-de-astronomia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "10:37 - 13/03/2018", "titulo": "Sete anos ap\u00f3s acordo, Brasil \u00e9 exclu\u00eddo de cons\u00f3rcio de astronomia", "descricao": "Conselho do ESO rescindiu o contrato com o governo brasileiro %u2014 que nunca pagou nem ratificou acordo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LkXY_bhEZHRha4X4FLSSSX8123U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665702/20180313092652705151e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665702/20180313092652705151e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/13/interna_ciencia_saude,665702/ovo-inteiro-ou-so-as-claras-o-que-e-melhor-ingerir-para-ganhar-muscul.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "09:24 - 13/03/2018", "titulo": "Ovo inteiro ou s\u00f3 as claras: o que \u00e9 melhor ingerir para ganhar m\u00fasculos?", "descricao": "Pesquisa comparou os efeitos da ingest\u00e3o de ovos inteiros ou somente as claras em homens de 21 anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/D0tw10qBSCVxW9Hf4ubRS090vzg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665552/20180312161856965360u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665552/20180312161856965360u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/12/interna_ciencia_saude,665552/sus-incorpora-10-novas-praticas-integrativas-e-complementares.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:16 - 12/03/2018", "titulo": "SUS incorpora 10 novas pr\u00e1ticas integrativas e complementares", "descricao": "Segundo o ministro, agora o Brasil lidera a oferta de modalidades integrativas na sa\u00fade p\u00fablica, com 5 milh\u00f5es de usu\u00e1rios em 9.350 estabelecimentos de 3.173 munic\u00edpios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MvO0V_jG2ENTmI1glHWIZiaTWJQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665430/20180312082616298538a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665430/20180312082616298538a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/12/interna_ciencia_saude,665430/um-seculo-apos-a-espanhola-gripe-ainda-traz-risco-de-surto-mortifero.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:11 - 12/03/2018", "titulo": "Um s\u00e9culo ap\u00f3s a espanhola, gripe ainda traz risco de surto mort\u00edfero", "descricao": "V\u00edrus como o da influenza continuam sendo o principal candidato, \u00e9 o que apontam especialistas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4iblLimSc0xmbFdaS0wcAtisUQQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665268/20180310213913154131e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665268/20180310213913154131e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/11/interna_ciencia_saude,665268/pode-falar-sobre-suicidio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Suic\u00eddio: do sil\u00eancio ao saber falar", "descricao": "A escolha errada de palavras para se referir ao ato extremo pode estimular a pr\u00e1tica e comprometer a preven\u00e7\u00e3o, sinaliza estudo europeu. A pesquisa mostra que o c\u00e9rebro n\u00e3o processa as diferentes express\u00f5es da mesma forma, abrindo a possibilidade de rea\u00e7\u00f5es distintas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/K98IibV7qWo975f0tW8ED66wu30=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/10/665185/20180310112244880240u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/10/665185/20180310112244880240u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/10/interna_ciencia_saude,665185/dia-mundial-de-combate-ao-sedentarismo-alerta-para-rotina-sem-exercici.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "11:18 - 10/03/2018", "titulo": "Dia Mundial de Combate ao Sedentarismo alerta para rotina sem exerc\u00edcios ", "descricao": "A data foi criada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) para colocar em pauta a import\u00e2ncia de pr\u00e1ticas saud\u00e1veis, como atividades f\u00edsicas e alimenta\u00e7\u00e3o adequada "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/f86Q98rICchUA1ZiaSx6QjffmIw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664803/20180308155958872469u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664803/20180308155958872469u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/08/interna_ciencia_saude,664803/china-planeja-parque-nacional-para-pandas-de-2-7-milhoes-de-hectares.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 08/03/2018", "titulo": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares", "descricao": "O plano do parque foi anunciado no in\u00edcio do ano pelo Partido Comunista e o Conselho de Estado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/v5kCk1J6MYs346TxxMXoProfbdE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664802/20180308155216727232e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664802/20180308155216727232e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/08/interna_ciencia_saude,664802/mergulhador-divulga-video-que-exibe-mar-de-lixo-nas-aguas-de-bali.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "15:46 - 08/03/2018", "titulo": "Mergulhador divulga v\u00eddeo que exibe mar de lixo nas \u00e1guas de Bali", "descricao": "O v\u00eddeo submarino filmado por Rich Horner esta semana mostra a sujeira em Manta Point, local muito procurado por mergulhadores nas proximidades da ilha grande de Bali"}], "blogs": [{"categoria": "politica", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GhRHxPFFKfT0YVKMFhXNMkzguf4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462223/20171011172131821564i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462223/20171011172131821564i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462223&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:09 - 16/12/2014", "titulo": "CB.PODER", "descricao": "Os bastidores da pol\u00edtica, o debate dos assuntos quentes e os fatos da cidade"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h9rHQz19ZjdHmAJfIFq-5gHQKLw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462217/20171011172106293111e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462217/20171011172106293111e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462217&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:08 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO VICENTE", "descricao": "Pol\u00edtica econ\u00f4mica, infla\u00e7\u00e3o, juros, neg\u00f3cios e investimentos"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bLcedVrylAsac8gDW0yooGDlFS8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462220/20171011172048778537e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462220/20171011172048778537e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462220&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:07 - 16/12/2014", "titulo": "PAPO DE CONCURSEIRO", "descricao": "Tudo o que o candidato precisa saber para garantir uma vaga "}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/icR09LjKdT1L0LpsPjOIvvSVjgk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462221/20171011172012463779o.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462221/20171011172012463779o.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462221&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO SERVIDOR", "descricao": "Espa\u00e7o reservado para um amplo debate sobre o servi\u00e7o p\u00fablico"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yY4YvkgMdKpLvWclIgyYYiUeTwY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462222/20171011171949906352u.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462222/20171011171949906352u.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462222&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DA DAD", "descricao": "Dad Squarisi decifra todos os mist\u00e9rios da l\u00edngua portuguesa"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JELZDU1mH_EG2AmpLVTp6h1tWDo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462210/20171011171924289619a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462210/20171011171924289619a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462210&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 16/12/2014", "titulo": "MAIS BICHOS", "descricao": "Um blog criado para atender aos anseios de quem ama os animais"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1Eh-_87AKCuA0AWLO1xjdiHOX_w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/571643/20171011171902738686u.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/571643/20171011171902738686u.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=571643&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:04 - 16/12/2014", "titulo": "PR\u00d3XIMO CAP\u00cdTULO", "descricao": "Tudo sobre TV, s\u00e9ries e filmes"}, {"categoria": "blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tJnZfbnun6mmQPGSPQvBaiwJlnw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/524655/20171011171843364642i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/524655/20171011171843364642i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=524655&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:03 - 16/12/2014", "titulo": "NQV", "descricao": null}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/92a156Q1OQ9eePtXc3qL3CAO6Dc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/607554/20171011171814335051e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/607554/20171011171814335051e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=607554&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:02 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO SEVERINO FRANCISCO", "descricao": "Cr\u00f4nicas de Cidades"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h5TCb8f6GQScxGFszOewNKBbh78=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603405/20171011171731957222a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603405/20171011171731957222a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=603405&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG REMEM!", "descricao": "Para os apaixonados pela p\u00e1 na \u00e1gua, praticantes de SUP, Canoa ou Remo Ol\u00edmpico."}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vsrKKKfBLQi1XTYJpoRvjjxWizQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603355/20171011171755831404i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603355/20171011171755831404i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=603355&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DAQUILO", "descricao": "Um blog sobre sexo"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/z9Te5dP6Ufif-Uhm9PQIb_tnPis=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462214/20171011171710903870a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462214/20171011171710903870a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462214&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DRIBLE DE CORPO", "descricao": "Not\u00edcias, an\u00e1lise e bastidores do futebol"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ELnBxvrC47Q7dWE_jrVwNOJIr7s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/517420/20171011171645547112e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/517420/20171011171645547112e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=517420&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:59 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO AZEDO", "descricao": "Notas e Coment\u00e1rios Pol\u00edticos"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gnEWfGbEhZRNHgzzDPyHNVYXDJk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462216/20171011171609132877a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462216/20171011171609132877a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462216&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:58 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DA DENISE", "descricao": "A informa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica com an\u00e1lise, enquete e bom humor"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hgasxTia7ggjdovLwQZa3cd4XQ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462212/20171011171541656077o.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462212/20171011171541656077o.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462212&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:57 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO CONSUMIDOR", "descricao": "Espa\u00e7o para voc\u00ea saber seus direitos como consumidor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SraZ3XusvwcxS3xH0VVhHam2LOk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/538391/20171011171509856514e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/538391/20171011171509856514e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=538391&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:56 - 16/12/2014", "titulo": "FAVAS CONTADAS POR LIANA SABO", "descricao": "A gastronomia da cidade em mat\u00e9rias saborosa"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mINY5V42GxWvWl18z6-ycity7eE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462215/20171011171440178336a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462215/20171011171440178336a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462215&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:55 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG\u00c3O DO Z\u00c9", "descricao": "Humor do cotidiano, com personagens como Z\u00e9 Boc\u00e3o"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ieSE3VnuDqxckEZ79cA7vlPX-zc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462219/20171011171416340450e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462219/20171011171416340450e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462219&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:54 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO ARI CUNHA", "descricao": "Uma amplia\u00e7\u00e3o da coluna di\u00e1ria \"Visto, Lido e Ouvido\""}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OkQMkpe7IuuiPXENRMxbpU5NxmA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/612424/20171011171343906465e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/612424/20171011171343906465e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=612424&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:51 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG CANDANGANDO", "descricao": "Cr\u00f4nicas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Dn9frbdSf9Mxi5X-EECA66BsUI4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/520068/20171016171710686331i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/520068/20171016171710686331i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=520068&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:51 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG TECNOVESTE", "descricao": "A tecnologia como meio para um estilo de vida produtivo, acess\u00edvel e sustent\u00e1vel. "}], "noticia/politica": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/A3qO0ICmF7OjicOs9OU5LZAvHoM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/05/663866/20180305104211403885i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/05/663866/20180305104211403885i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/05/interna_politica,663866/pais-e-terreno-fertil-a-desinformacao-online-dizem-especialistas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "10:33 - 05/03/2018", "titulo": "Pa\u00eds \u00e9 terreno f\u00e9rtil \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o online, dizem especialistas", "descricao": "Pesquisas mostram que \"not\u00edcias\" distorcidas, com forte vi\u00e9s ideol\u00f3gico, muitas vezes ganham a disputa por espa\u00e7o no Facebook com reportagens realizadas pelos meios de imprensa tradicionais"}], "noticia/dialogar para liderar": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2zDxds4dk3oL8OZqawDnLTxUgmU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519188/20160224162308451955i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519188/20160224162308451955i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519188/ex-ministro-da-educacao-janine-participa-da-3-mesa-de-debates-no-cor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "16:15 - 24/02/2016", "titulo": "Ex-ministro da educa\u00e7\u00e3o, Janine participa da 3\u00aa mesa de debates no Correio", "descricao": "Renato Janine Ribeiro afirmou que o Brasil hoje vive uma fase com dificuldades de di\u00e1logo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BGDzRUqcfWmZPail5XxdwjZ3FXk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519173/20160224152224802668i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519173/20160224152224802668i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519173/presidente-do-conselho-da-aberje-diz-que-primeiro-passo-para-dialogo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "15:10 - 24/02/2016", "titulo": "Presidente do Conselho da Aberje diz que \"primeiro passo para di\u00e1logo \u00e9 o respeito\"", "descricao": "Paulo Marinho abriu a segunda mesa de debates do Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pn3hatRM-mqC1INiKuSKj910DSI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519120/20160224114803661816a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519120/20160224114803661816a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519120/mediador-iniciativa-do-dialogo-cabe-a-quem-esta-no-poder.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 24/02/2016", "titulo": "\"Iniciativa do di\u00e1logo cabe a quem est\u00e1 no poder\", diz professor da USP", "descricao": "Eug\u00eanio Bucci \u00e9 um dos participantes do semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, que ocorre no Correio Braziliense, nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/N_icHX1BDdRgxPmGx3AL6BT8LH4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519103/20160224103351192704i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519103/20160224103351192704i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519103/desafio-e-construir-uma-agenda-que-interaja-com-a-sociedade-diz-min.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "10:19 - 24/02/2016", "titulo": "\"Desafio \u00e9 construir uma agenda que interaja com a sociedade\", diz ministro Edinho", "descricao": "Ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, participa do Semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aHInS836NMJYs-DcV5X6630X_Y8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519080/20160224095311444183o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519080/20160224095311444183o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519080/seminario-sobre-comunicacao-no-correio-discute-o-papel-do-dialogo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "09:38 - 24/02/2016", "titulo": "Semin\u00e1rio sobre comunica\u00e7\u00e3o no Correio discute o papel do di\u00e1logo", "descricao": "A abertura \u00e9 realizada pelo ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e \u00c1lvaro Teixeira da Costa, diretor-presidente do Correio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/99kBUOsF-3IxFCZHibd2JSVTX2A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/23/518929/20160223081352123306i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/23/518929/20160223081352123306i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/23/noticiasdialogarparaliderar,518929/especialistas-vao-debater-desafios-e-solucoes-para-o-avanco-do-dialogo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 23/02/2016", "titulo": "Especialistas v\u00e3o debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do di\u00e1logo", "descricao": " Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial re\u00fane jornalistas, ministros e professores para debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do setor no pa\u00eds em meio \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o da sociedade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sf-GTJAYUmjxz3xL2eZ8z1x78dg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/22/518818/20160222121123372582o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/22/518818/20160222121123372582o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/22/noticiasdialogarparaliderar,518818/debate-no-correio-traz-o-dialogo-como-solucao-para-a-intolerancia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 22/02/2016", "titulo": "Debate no Correio traz o di\u00e1logo como solu\u00e7\u00e3o para a intoler\u00e2ncia", "descricao": "O debate, que ocorre na pr\u00f3xima quarta-feira, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, \u00e9 promovido pelos Di\u00e1rios Associados e pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UuKY9CSHS1eYP-XXHE_4ChbY0b4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/19/518831/20160222133440688469e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/19/518831/20160222133440688469e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/19/noticiasdialogarparaliderar,518831/seminario-dos-diarios-associados-e-da-aberje-discute-o-dialogo-na-soci.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 19/02/2016", "titulo": "Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Aberje discute o di\u00e1logo na sociedade", "descricao": "No evento, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, ser\u00e1 dado um panorama da discuss\u00e3o, que come\u00e7a com a confer\u00eancia Di\u00e1logo como virtude -- Uma genealogia. Ser\u00e1 mostrado como essa forma de se comunicar evoluiu ao longo do tempo, desde a Gr\u00e9cia Antiga at\u00e9 a era da comunica\u00e7\u00e3o digital"}]}, "debug": {"version": 2, "update": "2018-03-17 03:22:25.053947"}, "mais_lidas": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uNdgkDh-s4KW8m981bCydkWwQpg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666622/20180316164748537000e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666622/20180316164748537000e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 16/03/2018", "titulo": "Marido mata a mulher e comete suic\u00eddio em Ceil\u00e2ndia", "descricao": "Crime aconteceu na tarde desta sexta-feira (16/3), em Ceil\u00e2ndia. O homem era piloto do Metr\u00f4-DF e trabalhava na companhia h\u00e1 sete anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/G8tzgUN1ITwnNAedTtNIttvU30o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666724/20180316201434889896i.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666724/20180316201434889896i.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:55 - 16/03/2018", "titulo": "M\u00fasico desaparecido \u00e9 encontrado desorientado dentro de casa", "descricao": "O jovem estava desaparecido desde quarta-feira (14/3). Amigos relataram que ele estava desnorteado e desidratado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PSM7OmTFzeR9443NqJbDBU99PTo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666247/20180315085646861684o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666247/20180315085646861684o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666247/quem-era-marielle-franco-vereadora-assassinada-a-tiros-no-rio-de-jane.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:54 - 15/03/2018", "titulo": "Quem era Marielle Franco, vereadora assassinada a tiros no Rio de Janeiro?", "descricao": "A pol\u00edtica foi morta quando voltava de um evento, no Centro do Rio. Vereadora eleita com 46.502 votos, Marielle Franco foi a quinta mais votada na cidade. A trajet\u00f3ria dela \u00e9 marcada pela luta em defesa dos direitos humanos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/t2VYwG8zssHNQ6DOi3tOrCagwhQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666490/20180316003845947116a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666490/20180316003845947116a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666490/batalhao-que-marielle-denunciou-foi-responsavel-por-112-homicidios.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Batalh\u00e3o que Marielle denunciou foi respons\u00e1vel por 112 homic\u00eddios em 2017", "descricao": "O 41\u00ba BPM \u00e9 conhecido como Batalh\u00e3o da Morte. Somente em janeiro de 2018, j\u00e1 foram registrados nove assassinatos decorridos de supostos confrontos com a pol\u00edcia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-xPOTQ_IYElsEjDwsjRYZTzKGPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666665/20180316172723809542e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666665/20180316172723809542e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666665/itamaraty-faz-ofensiva-no-exterior-para-conter-pressao-diante-de-homic.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:22 - 16/03/2018", "titulo": "Itamaraty faz ofensiva no exterior para conter press\u00e3o diante de homic\u00eddio", "descricao": "ONGs estrangeiras refor\u00e7aram a repercuss\u00e3o internacional, com comunicados e den\u00fancias. Relatores da ONU tamb\u00e9m passaram a se mobilizar para pedir explica\u00e7\u00f5es formais ao governo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UrBLcmJVTtLW_1vnGtkHs7AVids=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666639/20180316161542879474e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666639/20180316161542879474e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666639/10-pessoas-ficam-feridas-apos-serem-arremessadas-de-teleferico.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:29 - 16/03/2018", "titulo": "Telef\u00e9rico de esta\u00e7\u00e3o de ski na Georgia d\u00e1 pane e dez pessoas ficam feridas", "descricao": "Ve\u00edculo de uma esta\u00e7\u00e3o de ski apresentou um problema mec\u00e2nico e fez com que, em vez de parar, as g\u00f4ndolas acelerassem"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0IjdAQIUR14ae6AQ74yUeyEhTJ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666552/20180316152437789835e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666552/20180316152437789835e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666552/homem-destroi-17-carros-e-uma-caminhonete-na-cidade-do-automovel.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:24 - 16/03/2018", "titulo": "Homem destr\u00f3i 17 carros e uma caminhonete na Cidade do Autom\u00f3vel", "descricao": "Marcio Ferreira da Silva, 46 anos, foi preso pr\u00f3ximo a concession\u00e1rias e confessou o crime em seguida "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tWR6xTGgU-JXvcpB-H70h8XElEw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666585/20180316131025586376u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666585/20180316131025586376u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666585/policia-apura-se-municao-usada-para-matar-vereadora-era-da-pf.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:56 - 16/03/2018", "titulo": "Pol\u00edcia apura se muni\u00e7\u00e3o usada para matar vereadora era da PF em Bras\u00edlia", "descricao": "A Pol\u00edcia Federal afirma que um inqu\u00e9rito foi instaurado para apurar a origem das muni\u00e7\u00f5es e as circunst\u00e2ncias do assassinato. O \u00f3rg\u00e3o trabalhar\u00e1 em conjunto com a Pol\u00edcia Civil\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ICH1Prk8SBJeOJO28_Fw9yyVbrA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666503/20180316074413832199e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666503/20180316074413832199e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666503/acidente-na-epia-deixa-um-morto-e-4-feridos-entre-eles-uma-crianca.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:24 - 16/03/2018", "titulo": "Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma crian\u00e7a", "descricao": "O motorista do ve\u00edculo, que colidiu com um poste, morreu no local. Entre os passageiros, estava uma crian\u00e7a de tr\u00eas anos de idade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KEwWj_m8DKt--6MiZtLuL3SQUvk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666295/20180315114632169239a.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666295/20180315114632169239a.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666295/musico-de-20-anos-desapareceu-em-aguas-claras-na-ultima-noite.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 15/03/2018", "titulo": "Mikael Lopes: m\u00fasico de 20 anos desaparece em \u00c1guas Claras ", "descricao": "O m\u00fasico foi visto pela \u00faltima vez na esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 \u00c1guas Claras, quando o pai de um aluno deu carona para ele"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XQrGI0qcQmVZCwsTNzk8nWh3MuY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666487/20180316001341700343i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666487/20180316001341700343i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666487/alvos-da-trickster-sao-personagens-recorrentes-em-casos-de-fraudes.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "05:45 - 16/03/2018", "titulo": "Alvos da Opera\u00e7\u00e3o Trickster s\u00e3o personagens recorrentes em casos de fraudes", "descricao": "Saiba quem s\u00e3o Pedro Jorge Oliveira Brasil e Valdir Luiz de Fran\u00e7a, acusados de desviar recursos por meio da bilhetagem autom\u00e1tica do DFTrans"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uKMw1fMpbVOK3WzTtNjNLhg4650=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666163/20180314184122587445a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666163/20180314184122587445a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/15/interna_diversao_arte,666163/mulher-maravilha-lynda-carter.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "09:31 - 15/03/2018", "titulo": "Lynda Carter pode fazer participa\u00e7\u00e3o na continua\u00e7\u00e3o de 'Mulher-Maravilha'", "descricao": "Atriz interpretou Diana na s\u00e9rie original da d\u00e9cada de 1970"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VNZikCjhLdc0N6bhZp93weLCJ6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666219/20180315061952982354u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666219/20180315061952982354u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666219/assassinato-de-vereadora-do-psol-pode-ter-sido-por-motivacao-politica.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:09 - 15/03/2018", "titulo": "Assassinato de vereadora do PSol pode ter sido por motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "descricao": "A vereadora Marielle Franco foi morta a tiros dentro de um carro na Rua Joaquim Palhares, no bairro do Est\u00e1cio, na Regi\u00e3o Central do Rio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JXNyUcpva_zgCbXJyVbLimTMGqQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666511/20180316080151387450e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666511/20180316080151387450e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666511/resolucao-do-denatran-passa-a-exigir-curso-teorico-para-renovar-cnh.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:56 - 16/03/2018", "titulo": "Resolu\u00e7\u00e3o do Denatran passa a exigir curso te\u00f3rico para renovar CNH", "descricao": "Passar\u00e3o a ser considerados o estilo de vida dos condutores, as caracter\u00edsticas individuais, al\u00e9m de aptid\u00f5es, decis\u00f5es e comportamentos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XN_jADvSv4L9szBcO3Z_js7L2F8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666742/20180316225759897558u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666742/20180316225759897558u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666742/tiroteio-no-complexo-do-alemao-mata-bebe-e-uma-mulher-comunidade-prot.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "22:55 - 16/03/2018", "titulo": "Tiroteio no Complexo do Alem\u00e3o mata beb\u00ea e uma mulher; comunidade protesta", "descricao": "Por causa do confronto, os moradores realizaram um protesto que obrigou a interdi\u00e7\u00e3o das avenidas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/348fVXaYS7abadKprJ9yy2Dk-Tw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666703/20180316192506673097o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666703/20180316192506673097o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666703/lewandowski-manda-ao-plenario-acao-que-pede-suspensao-da-intervencao-n.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:23 - 16/03/2018", "titulo": "Lewandowski manda ao plen\u00e1rio a\u00e7\u00e3o que pede suspens\u00e3o da interven\u00e7\u00e3o no Rio", "descricao": "A seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado do Rio est\u00e1 sob o comando do general de Ex\u00e9rcito Walter Souza Braga Netto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DZxtfs6cw4loMFmekuABxNNtxGw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/01/22/567358/20170122203148430035e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/01/22/567358/20170122203148430035e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2017/01/22/interna_cidadesdf,567358/veja-onde-se-vacinar-no-df-contra-a-febre-amarela.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:28 - 22/01/2017", "titulo": "Veja onde se vacinar no DF contra a febre amarela ", "descricao": "Este ano, mais de 5 mil pessoas receberam a vacina. H\u00e1 8 mil doses em estoque"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nBcKaVOoMx5ja4g913Mob33Lw5o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665403/20180312003951727941i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665403/20180312003951727941i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/12/internas_economia,665403/album-da-copa-de-2018-chega-as-bancas-na-proxima-quinta-feira.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/03/2018", "titulo": "\u00c1lbum da Copa de 2018 chega \u00e0s bancas na pr\u00f3xima quinta-feira", "descricao": "Panini lan\u00e7a nova vers\u00e3o do livro com figurinhas e traz novidades que permitem aos colecionadores escalar a sele\u00e7\u00e3o ideal pela internet e ainda concorrer a smartphones"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cphi8QeEsuTy1nKPAOzlxoF-oUM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665864/20180313184734926124e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665864/20180313184734926124e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/14/interna_diversao_arte,665864/livro-sobre-o-sucesso-de-filmes-e-series.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 14/03/2018", "titulo": "Livro analisa as raz\u00f5es por tr\u00e1s dos grande sucessos", "descricao": "Em Hit makers, Derek Thompson explica raz\u00f5es que levam \u00e0 cria\u00e7\u00e3o das tend\u00eancias\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/H5GY9CFTtR0YzfTakaZ2hRrylbw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664353/20180306233443356136o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664353/20180306233443356136o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/07/internas_economia,664353/brasileiro-cria-linguagem-de-programacao-e-conquista-o-vale-do-silicio.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 07/03/2018", "titulo": "Brasileiro cria linguagem de programa\u00e7\u00e3o e conquista o Vale do Sil\u00edcio", "descricao": "Engenheiro formado pela USP cria linguagem de programa\u00e7\u00e3o de computadores que conquista usu\u00e1rios nos grandes centros digitais do planeta e j\u00e1 ultrapassou marca de 116 mil downloads"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/a-UJ71ZA-xs9e8a3St9q8Uucvn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666532/20180316093905643609e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666532/20180316093905643609e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666532/homens-roubam-viatura-descaracterizada-da-policia-civil.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:36 - 16/03/2018", "titulo": "V\u00cdDEO: Homens roubam viatura descaracterizada da Pol\u00edcia Civil", "descricao": "Caso aconteceu na noite desta quinta-feira (15/3). Suspeitos ainda n\u00e3o foram localizados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h_txrK9qzpYgkFHHq3_IcE2RXXc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666019/20180314120034519997u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666019/20180314120034519997u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/14/interna_cidadesdf,666019/motorista-que-atropelou-mulher-em-ceilandia-nao-sera-indiciado.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:59 - 14/03/2018", "titulo": "Motorista que atropelou mulher em Ceil\u00e2ndia n\u00e3o ser\u00e1 indiciado, diz pol\u00edcia", "descricao": "A Pol\u00edcia Civil apura se outro autom\u00f3vel teria atingido a mulher. V\u00edtima se desesperou durante assalto a \u00f4nibus, desceu e acabou morrendo atropelada"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3zefjDfMmVu6lzKO6FnXkjfYeGc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666417/20180315174654848193a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666417/20180315174654848193a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/15/interna_diversao_arte,666417/clipe-com-mulheres-se-masturbando-e-censurado-pelo-youtube.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:44 - 15/03/2018", "titulo": "Clipe com mulheres se masturbando \u00e9 censurado pelo YouTube", "descricao": "A cantora Flaira Ferro pede ajuda pela volta do v\u00eddeo com as hashtags #CoisaMaisBonita e #VoltaClipe"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/myOeb2G4bbo6K-kqbygWp2Y4KDM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666720/20180316200307645976i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666720/20180316200307645976i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666720/mc-loma-e-as-gemeas-lacracao-lancam-clipe-com-referencias-orientais.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 16/03/2018", "titulo": "MC Loma e as G\u00eameas Lacra\u00e7\u00e3o lan\u00e7am clipe com refer\u00eancias orientais", "descricao": "Mais distante do brega, Passinho do Japon\u00eas conta com vocais de Mirella e Mariely"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9E9gKsFQ97xBx1cGDwrS6MEklOo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666175/20180314223624508152i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666175/20180314223624508152i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666175/metade-dos-adolescentes-precisam-se-vacinar-contra-hpv-e-meningite-no.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 15/03/2018", "titulo": "Metade dos adolescentes precisa se vacinar contra HPV e meningite no DF", "descricao": "No Distrito Federal, 57,2% das meninas e 36,9% dos meninos foram imunizados contra o HPV. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inicia campanha nacional para incentivar a vacina\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ObLCiMvUa8NZspo4cDrnlUAlwxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666438/20180315185354881840e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666438/20180315185354881840e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666438/mataram-a-minha-mae-e-mais-46-mil-eleitores-afirma-filha-de-mariell.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:48 - 15/03/2018", "titulo": "'Mataram a minha m\u00e3e e mais 46 mil eleitores', afirma filha de Marielle", "descricao": "A pol\u00edtica foi morta quando voltava de um evento, no Centro do Rio. Vereadora eleita com 46.502 votos, ela foi a quinta mais votada na cidade. A trajet\u00f3ria dela \u00e9 marcada pela luta em defesa dos direitos humanos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-E5Rb7Qdfd7O4onkE35mts78kdE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666476/20180315223356706823o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666476/20180315223356706823o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666476/a-vez-dos-bebes-pecas-para-criancas-de-ate-3-anos-estreiam-na-cidade.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "05:49 - 16/03/2018", "titulo": "A vez dos beb\u00eas: pe\u00e7as para crian\u00e7as de at\u00e9 3 anos estreiam na cidade", "descricao": "Espet\u00e1culos s\u00e3o oportunidades para ampliar o relacionamento entre m\u00e3e e beb\u00ea com atividades l\u00fadicas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BBEG9OkeQ8T8QpApp_ORqLS3IHo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666493/20180316005937825149u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666493/20180316005937825149u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666493/violencia-continua-poe-em-xeque-a-intervencao-federal-no-rio.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Viol\u00eancia cont\u00ednua p\u00f5e em xeque a interven\u00e7\u00e3o federal no Rio de Janeiro", "descricao": "Opera\u00e7\u00f5es do Ex\u00e9rcito continuam e objetivo \u00e9 que pol\u00edcias Militar e Civil liderem o processo, apesar de caso da vereadora lan\u00e7ar suspeita sobre a PM"}, {"categoria": "Neur\u00f4nios em dia", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3YFGsu8-iabmOi5iYsY0pltFOyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665499/20180312131550643863a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665499/20180312131550643863a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/03/12/interna_revista_correio,665499/seu-estresse-alem-de-contagioso-pode-transformar-o-cerebro-dos-outro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "13:14 - 12/03/2018", "titulo": "Seu estresse, al\u00e9m de contagioso, pode transformar o c\u00e9rebro dos outros ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FU12rEsaSCSCyj_CTPVOYh582wE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665566/20180312171808990340a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665566/20180312171808990340a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/12/interna-brasil,665566/tio-espanca-sobrinha-de-14-anos-ate-a-morte-por-nao-concordar-com-namo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 12/03/2018", "titulo": "Tio espanca sobrinha de 14 anos at\u00e9 a morte por n\u00e3o concordar com namoro", "descricao": "Ele j\u00e1 havia sido denunciado anteriormente por agress\u00f5es \u00e0 pr\u00f3pria m\u00e3e e \u00e0 esposa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/A55oOofoldAw39CUFbKV9fI_Qfg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/08/639375/20171108014047456426i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/08/639375/20171108014047456426i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2017/11/08/internas_economia,639375/reforma-trabalhista-permite-uma-nova-configuracao-dos-salarios.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 08/11/2017", "titulo": "Reforma trabalhista permite uma nova configura\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios", "descricao": "Pr\u00eamios poder\u00e3o ficar de fora da remunera\u00e7\u00e3o e, com isso, n\u00e3o incidir\u00e3o encargos trabalhistas e previdenci\u00e1rios sobre o valor. Se por um lado pode estimular pagamentos extras por produtividade, causar\u00e1 perda de arrecada\u00e7\u00e3o ao governo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xsr2T1ZvcAmQGcb18rgcSJnr6VA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665266/20180310210900196905e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665266/20180310210900196905e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/11/internas_economia,665266/como-ter-descontos-no-ir.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:45 - 11/03/2018", "titulo": "Imposto de Renda: Veja como reduzir a mordida do Le\u00e3o", "descricao": "Dedu\u00e7\u00f5es permitem que contribuinte pague menos IR ou receba uma restitui\u00e7\u00e3o maior"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9j4JRrxnnfHIwTJmkUMu9-Z0ESE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666568/20180316121322648346a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666568/20180316121322648346a.png", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666568/corpo-de-salvador-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 16/03/2018", "titulo": "Corpo de Salvador Dal\u00ed retorna a museu ap\u00f3s processo de paternidade", "descricao": "O corpo foi exumado em julho de 2017 para um teste de DNA, em favor de um vidente que afirmava ser fruto de uma rela\u00e7\u00e3o entre sua m\u00e3e e Dal\u00ed"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/q5CGAe_s2Qort3hwiT-UmcgIDwY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666336/20180315134118205812a.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666336/20180315134118205812a.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666336/mulher-entra-em-trabalho-de-parto-em-estacao-do-metro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:13 - 15/03/2018", "titulo": "Mulher entra em trabalho de parto e beb\u00ea nasce em esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4", "descricao": "O nascimento aconteceu na Esta\u00e7\u00e3o Shopping, por volta das 11h. M\u00e3e e beb\u00ea passam bem\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-3V_VbEAh_nsuUvDmR1tex4y8vI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666525/20180316093857762742o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666525/20180316093857762742o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666525/policia-militar-prende-suspeito-de-assalto-a-crianca-na-asa-norte.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:55 - 16/03/2018", "titulo": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito de assalto a crian\u00e7a na Asa Norte", "descricao": "A Pol\u00edcia Civil n\u00e3o confirma que o suspeito seja o autor do crime ocorrido na ter\u00e7a-feira (13/3). Segundo a PMDF, ele possui um extenso hist\u00f3rico de crimes, sendo suspeito de participar de seis furtos, dois roubos e tr\u00e1fico de drogas\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QlgXlzN0tlBGQnX1KLlM6GAU2FE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666209/20180315000634797838i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666209/20180315000634797838i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666209/comercial-da-nextel-que-ironiza-concorrentes-sera-julgado-pelo-conar.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/03/2018", "titulo": "Comercial da Nextel que ironiza concorrentes ser\u00e1 julgado pelo Conar", "descricao": "Liminar do Conselho Nacional de Autorregulamenta\u00e7\u00e3o Publicit\u00e1ria pede suspens\u00e3o de publicidade da empresa, que ironiza concorrentes com trechos que lembram seus an\u00fancios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DW1hTMjxI8eXDU9E53tQxO0ZiMI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666721/20180316200609387080o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666721/20180316200609387080o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666721/jungmann-diz-que-municao-que-matou-marielle-foi-roubada-da-pf-na-parai.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 16/03/2018", "titulo": "Jungmann diz que muni\u00e7\u00e3o que matou Marielle foi roubada da PF na Para\u00edba", "descricao": "De acordo com Jungmann, o carregamento das balas foi dividido em tr\u00eas partes: uma parte ficou em Bras\u00edlia, a segunda foi roubada dos Correios da Para\u00edba e teria sido desviada por um escriv\u00e3o da Superintend\u00eancia da PF no Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KBBf4QOyl0xfDUNP0l4hWPXfIpQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665393/20180311231845629379a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/12/665393/20180311231845629379a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/12/interna-brasil,665393/r-100-bilhoes-dos-investimentos-em-saude-em-2017-foram-desperdicados.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/03/2018", "titulo": "R$ 100 bilh\u00f5es dos investimentos em sa\u00fade em 2017 foram desperdi\u00e7ados", "descricao": "Levantamento mostra que 20% dos R$ 500 bilh\u00f5es gastos nos setores p\u00fablicos e privados em 2017 foi \u00e0 toa, com exames desnecess\u00e1rios, erros m\u00e9dicos, excesso de equipamentos e fraudes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Qe3LIv1jfPF7HCnyD8qgpElkSDo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666496/20180316010043374272e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666496/20180316010043374272e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QUu_9fL7a8YrFjb9FqxzlGgOhaE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666460/20180315211738718548e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666460/20180315211738718548e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666460/prata-da-casa-banda-planno-traz-rock-n-roll-com-a-cara-de-brasilia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 16/03/2018", "titulo": "Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Bras\u00edlia", "descricao": "A rec\u00e9m nascida Banda Planno promete eletrizar a capital federal, cidade que \u00e9 conhecida como a capital do rock'n roll; proposta \u00e9 reacender a chama do bom e velho som do cerrado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TWrWBYI1WZt8GV04Xba6oBR0FAs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666478/20180315224822375253i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666478/20180315224822375253i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666478/apos-morte-de-babu-ong-pede-o-fechamento-do-zoologico-na-justica.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "05:51 - 16/03/2018", "titulo": "Ap\u00f3s morte de Babu, confedera\u00e7\u00e3o pede o fechamento do Zool\u00f3gico na Justi\u00e7a", "descricao": "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Prote\u00e7\u00e3o Animal alega que a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem capacidade de garantir seguran\u00e7a e tratamento adequado aos animais e visitantes"}, {"categoria": "EGITO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4ZKiPL4CUvO68YRyY-InVhaP1Y0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666085/20180314143928710369o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666085/20180314143928710369o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/16/interna_turismo,666085/belo-historico-e-azul-transparente-confira-mais-sobre-o-mar-vermelho.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 16/03/2018", "titulo": "Belo, hist\u00f3rico e azul transparente, confira mais sobre o Mar Vermelho", "descricao": "Com forte esquema de seguran\u00e7a, Sharm El-Sheikh \u00e9 um balne\u00e1rio de refer\u00eancia no pa\u00eds e possui um cen\u00e1rio \u00fanico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_EHAeRljyVWoNyRa6OX_cvlLVtM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664340/20180306210438186185o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/06/664340/20180306210438186185o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/06/interna-brasil,664340/day-mccarthy-sofre-acidente-e-esta-internada-em-estado-grave.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:03 - 06/03/2018", "titulo": "Day McCarthy sofre acidente e est\u00e1 internada em estado grave", "descricao": "A socialite, que ofendeu Titi e criou boatos sobre Anitta, est\u00e1 'entre a vida e a morte ap\u00f3s bater o carro', segundo informa\u00e7\u00f5es divulgadas em suas redes sociais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kgLkajn6Q3PCcIHzBUyov6GM9So=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665926/20180314000401167240e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665926/20180314000401167240e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/14/interna_politica,665926/stf-reforca-que-nao-dara-prosseguimento-a-acoes-referentes-ao-lula.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2018", "titulo": "STF refor\u00e7a que n\u00e3o dar\u00e1 prosseguimento a a\u00e7\u00f5es referentes ao Lula ", "descricao": "Presidente do STF se referia ao debate sobre a reabertura do julgamento envolvendo a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, que deve definir o futuro de Lula antes mesmo de an\u00e1lise de habeas corpus pedido pela defesa do petista, que tem encontro na Corte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9VGx73ZSGEXBczf9d9XACgA1c68=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666341/20180315140633204112o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666341/20180315140633204112o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666341/morte-de-vereadora-e-motorista-no-rio-o-que-se-sabe-ate-agora.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:00 - 15/03/2018", "titulo": "Morte de vereadora e motorista no Rio: o que se sabe at\u00e9 agora", "descricao": "A vereadora Marielle Franco e o motorista Anderson Pedro Gomes foram assassinados a tiros. A investiga\u00e7\u00e3o segue em sigilo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Jd459H2iIdDt1mLw5fCksVEWECA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665949/20180314075123601140e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665949/20180314075123601140e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/14/interna-brasil,665949/homem-matar-ex-mulher-e-filho-de-sete-meses-por-causa-de-tapa-no-rosto.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:44 - 14/03/2018", "titulo": "Homem mata ex-mulher e filho de 7 meses por causa de tapa no rosto", "descricao": "Os corpos das v\u00edtimas foram encontrados na noite de segunda-feira em Nova Lima, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8rFMLcXUBVIEwegAA4TJxkzo2yE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665368/20180311170807302389a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665368/20180311170807302389a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/11/interna_cidadesdf,665368/familiares-se-despedem-de-casal-e-filha-vitimas-de-acidente-na-br-070.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "16:51 - 11/03/2018", "titulo": "Familiares se despedem de casal e filha v\u00edtimas de acidente na BR-070", "descricao": "O vel\u00f3rio ocorre no Cemit\u00e9rio Campo da Esperan\u00e7a, em Taguatinga, na tarde deste domingo "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/--6OPPbfqWRkWIvz0fxRdk2PfTU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666245/20180315084451670063a.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666245/20180315084451670063a.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666245/jovem-de-19-anos-fica-ferido-apos-ser-atropelado-no-eixo-monumental.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:43 - 15/03/2018", "titulo": "Jovem de 19 anos fica ferido ap\u00f3s ser atropelado no Eixo Monumental", "descricao": "Tr\u00eas das seis faixas precisaram ser interditadas durante o socorro. O tr\u00e2nsito ficou congestionado "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rMCGOTRRL_Y0spAeFRb7ZGLVvBc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665747/20180313121720693482u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665747/20180313121720693482u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/13/interna_ciencia_saude,665747/na-paraiba-cientistas-brasileiros-vao-mapear-a-energia-escura-do-univ.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "12:09 - 13/03/2018", "titulo": "Da Para\u00edba, cientistas brasileiros v\u00e3o mapear a energia escura do Universo", "descricao": "Radiotelesc\u00f3pio instalado no interior ser\u00e1 usado para revelar os segredos do setor escuro, que preenche a maior parte do cosmo\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zc-bOqKs5hs_wBt3mbvD8KBtXes=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666431/20180315183102224316i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666431/20180315183102224316i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666431/larissa-manoela-ganha-pedaco-da-lua-de-presente.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "11:45 - 16/03/2018", "titulo": "Larissa Manoela \u00e9 presenteada com 'peda\u00e7o da Lua' pelo namorado", "descricao": "O presente foi entregue em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de tr\u00eas meses de namoro do casal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KKbTUdhW8yp17Y843huYW47LsSk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666484/20180315232309572670o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666484/20180315232309572670o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666484/por-mais-vantagens-empresarios-trocam-o-brasil-pelo-paraguai.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/03/2018", "titulo": "Por mais vantagens, empres\u00e1rios trocam o Brasil pelo Paraguai", "descricao": "Sistema tribut\u00e1rio mais simples, custos trabalhistas menores, pouca burocracia e ambiente favor\u00e1vel para os neg\u00f3cios levam empreendedores brasileiros a investir no pa\u00eds vizinho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/P-wlbnAYlJnbhVLl8Gg5pV0vs7I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666680/20180316180517485583u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666680/20180316180517485583u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666680/como-fazer-a-declaracao-de-imposto-de-renda.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:05 - 16/03/2018", "titulo": "Receita recebeu 3,2 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda 2018", "descricao": "O prazo de entrega come\u00e7ou em 1\u00ba de mar\u00e7o e termina em 30 de abril; n\u00e3o deixe para a \u00faltima hora"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/u5BFRi0fyShLzFUEzAIjpPgntow=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666519/20180316084029445021a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666519/20180316084029445021a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666519/conheca-a-trajetoria-de-vida-de-marielle-voz-critica-as-policias-do-r.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:30 - 16/03/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a a trajet\u00f3ria de vida de Marielle, voz cr\u00edtica \u00e0s pol\u00edcias do Rio", "descricao": "Apadrinhada por Freixo, elegeu-se vereadora pelo PSOL em 2016. Seu gabinete - ela dizia - era um lugar para o debate do g\u00eanero, da favela e da negritude"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/12/interna-brasil,665621/jovem-filma-homem-se-masturbando-em-voo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:38 - 12/03/2018", "titulo": "Jovem filma homem se masturbando em voo e denuncia caso nas redes sociais", "descricao": "\"Fiquei muito incomodada e chorei muito. Porque todo mundo viu o que tava acontecendo e ningu\u00e9m perguntou nada. Ningu\u00e9m fez absolutamente nada\", contou ela; companhia a\u00e9rea apura o caso"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eR-ETsK3fixUIBCbTlp6Cpg26No=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666237/20180315085204161151o.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666237/20180315085204161151o.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666237/policia-prende-grupo-que-traficava-drogas-sinteticas-via-correios.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:26 - 15/03/2018", "titulo": "Pol\u00edcia Civil prende grupo que traficava drogas sint\u00e9ticas via Correios", "descricao": "Os produtos eram vendidos pela internet e chegavam aos compradores via Sedex. Clientes efetuavam o pagamento e os traficantes enviavam as drogas pelos Correios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eugSZtPpOmh0Fd1G1JPWACUkPzc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665724/20180313104515999835o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665724/20180313104515999835o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/13/interna_ciencia_saude,665724/sete-anos-apos-acordo-brasil-e-excluido-de-consorcio-de-astronomia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "10:37 - 13/03/2018", "titulo": "Sete anos ap\u00f3s acordo, Brasil \u00e9 exclu\u00eddo de cons\u00f3rcio de astronomia", "descricao": "Conselho do ESO rescindiu o contrato com o governo brasileiro %u2014 que nunca pagou nem ratificou acordo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ziIp_glGboGP4rsV8qMY8l80ay8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/25/628680/20170925002907908662e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/25/628680/20170925002907908662e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2017/09/25/interna_diversao_arte,628680/rock-in-rio-2018-e-2019.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "00:24 - 25/09/2017", "titulo": "Rock in Rio anuncia as edi\u00e7\u00f5es de 2018 e 2019", "descricao": "Lisboa receber\u00e1 o festival em 2018 e o evento retorna ao Rio de Janeiro em 2019"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5V5nbdVXWaYWOCGtpZShYeQCtGw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666235/20180315075435470275a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666235/20180315075435470275a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/15/internas_economia,666235/eletrobras-vai-lancar-pdv-na-proxima-semana-afirma-presidente.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:51 - 15/03/2018", "titulo": "Eletrobras vai lan\u00e7ar PDV na pr\u00f3xima semana, afirma presidente", "descricao": "O executivo salientou que a empresa j\u00e1 ter\u00e1 uma organiza\u00e7\u00e3o bastante \"enxuta\" antes de ser colocada \u00e0 venda"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JaohTsmWLvtFJVPKsQGTM_cH_eU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664938/20180309091812796279e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664938/20180309091812796279e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/09/interna_politica,664938/bolsonaro-se-botar-mulheres-vou-ter-que-indicar-quantos-afrodescende.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:06 - 09/03/2018", "titulo": "Bolsonaro: se botar mulheres, vou ter que indicar quantos afrodescendentes?", "descricao": "Perguntado se aumentaria a participa\u00e7\u00e3o feminina em um eventual governo, Bolsonaro questionou se algu\u00e9m queria a volta da Dilma"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1ecaroUHsvM-bVOlUNGqU0-q8sc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665275/20180310223726592836a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665275/20180310223726592836a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/11/interna-brasil,665275/novos-medicos-nos-hospitais-publicos.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:02 - 11/03/2018", "titulo": "Governo quer congelar forma\u00e7\u00e3o de novos m\u00e9dicos por cinco anos", "descricao": "Al\u00e9m disso, profissionais formados no exterior encontram dificuldades para validar o diploma"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5Jh1ty5n3E4l1j_ADUmQOBJZBd8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665655/20180313001108212855a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665655/20180313001108212855a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/13/interna-brasil,665655/ministerio-da-saude-inclui-dez-novas-terapias-alternativas-no-sus.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2018", "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade inclui dez novas terapias alternativas no SUS", "descricao": "Conselho Federal de Medicina diz que os m\u00e9dicos n\u00e3o est\u00e3o autorizados a prescrever os tratamentos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3ykvOQhh_al94a5yFaztmHUHZdE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2010/04/06/184140/20100406083533978034u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2010/04/06/184140/20100406083533978034u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2010/04/06/interna_cidadesdf,184140/luziania-tem-alto-indice-de-crimes-sem-solucao.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:26 - 06/04/2010", "titulo": "Luzi\u00e2nia tem alto \u00edndice de crimes sem solu\u00e7\u00e3o", "descricao": "Levantamento do Minist\u00e9rio P\u00fablico do munic\u00edpio, ao qual o Correio teve acesso, mostra que, das 130 mortes por viol\u00eancia ocorridas em 13 meses na cidade, apenas 10,7% foram desvendadas at\u00e9 agora"}, {"categoria": "DIREITO DO CONSUMIDOR", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/j1KQ-3-OPLVojkz3pvteB8iJLUk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2010/06/21/198606/20100621083122763382a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2010/06/21/198606/20100621083122763382a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2010/06/21/interna_cidadesdf,198606/seguradoras-nao-podem-obrigar-cliente-a-usar-apenas-oficinas-indicadas.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:17 - 21/06/2010", "titulo": "Seguradoras n\u00e3o podem obrigar cliente a usar apenas oficinas indicadas", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h_P_j4zSn7d35ZeTbPMLzbzhDIc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652157/20180109004052313998i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652157/20180109004052313998i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/01/09/interna_cidadesdf,652157/das-453-cameras-de-vigilancia-do-df-apenas-70-estao-em-funcionamento.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 09/01/2018", "titulo": "Das 453 c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia do DF, apenas 70 est\u00e3o em funcionamento", "descricao": "A capital, que chegou a ser chamada de Big Brother Bras\u00edlia, em 2014, gra\u00e7as a um moderno sistema de monitoramento eletr\u00f4nico, hoje enfrenta o sucateamento e a falta de instala\u00e7\u00e3o de novos equipamentos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X4aUcgFQRa3xRPR8SulUkPkRqOE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/663631/20180303121335193967i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/03/663631/20180303121335193967i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/03/interna_cidadesdf,663631/confira-programacao-da-vila-cidada-no-forum-mundial-da-agua.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "12:04 - 03/03/2018", "titulo": "Confira programa\u00e7\u00e3o da Vila Cidad\u00e3, \u00e1rea gratuita do F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua", "descricao": "Evento come\u00e7a no dia 18 de mar\u00e7o e reunir\u00e1 45 mil pessoas de 150 pa\u00edses. Bras\u00edlia \u00e9 a primeira cidade do hemisf\u00e9rio sul a receb\u00ea-lo. Abertura ter\u00e1 roda de conversa sobre crise h\u00eddrica\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ClOdSeVvUsnwQpOP8a4L3U0CqwI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664761/20180308143704428831o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/08/664761/20180308143704428831o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/08/interna_cidadesdf,664761/familiares-e-amigos-se-despedem-de-policial-morto-em-emboscada-no-ms.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:12 - 08/03/2018", "titulo": "Familiares e amigos se despedem de policial do DF morto em emboscada em MS", "descricao": "O policial civil Wescley Vasconcelos foi executado em emboscada em Ponta Por\u00e3 (MS). De origem simples, o brasiliense que sempre quis sere policial deixa mulher e filho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6aF-pvLQdemVFxrfdzSFR2D3UwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665271/20180310221414882731o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665271/20180310221414882731o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/11/interna_cidadesdf,665271/brasilienses-aprovam-a-monarquia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:20 - 11/03/2018", "titulo": "Brasilienses querem a monarquia", "descricao": "Grupos de jovens defendem a volta do poder moderador no Brasil para combater a corrup\u00e7\u00e3o e o desgaste da Rep\u00fablica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aSY-fNZurMDRKS_l0tW7b7wbsKs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665642/20180312222802880388u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/13/665642/20180312222802880388u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/13/interna_cidadesdf,665642/projetos-ousados-para-o-aeroporto-de-brasilia-nao-sairam-do-papel.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2018", "titulo": "Projetos ousados para o Aeroporto de Bras\u00edlia n\u00e3o sa\u00edram do papel", "descricao": "Al\u00e9m da moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o para cargas, estava prevista a constru\u00e7\u00e3o de shopping, hot\u00e9is, parque aqu\u00e1tico, escrit\u00f3rios e edif\u00edcio-garagem"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/a4h_a6k11NQuxvedmOEXjAhvA0U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666177/20180314192735312187e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666177/20180314192735312187e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/14/interna_cidadesdf,666177/mulher-e-internada-com-malaria-no-hospital-regional-do-guara.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:49 - 14/03/2018", "titulo": "Mulher \u00e9 internada com mal\u00e1ria no Hospital Regional do Guar\u00e1", "descricao": "Esse \u00e9 o sexto caso confirmado no DF em 2018. A Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade investiga onde a doen\u00e7a foi contra\u00edda\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/o0iegqyd9uzOnAC6LPNM0DFPCuo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666179/20180314195106160110e.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/666179/20180314195106160110e.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/14/interna_cidadesdf,666179/diretora-de-escola-e-agredida-por-pai-de-aluna-em-taguatinga.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:53 - 14/03/2018", "titulo": "Diretora de escola  em Taguatinga acusa pai de aluna de agress\u00e3o", "descricao": "Caso aconteceu na Escola Classe 42, na tarde de ter\u00e7a-feira (13/3). Educadora precisou de atendimento m\u00e9dico e ficar\u00e1 afastada at\u00e9 se recuperar"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/do2UtaS-8ONMdHEGwqJ6aA5iAeM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666242/20180315083952175705a.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666242/20180315083952175705a.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666242/neblina-marca-amanhecer-em-brasilia-a-previsao-e-de-chuva-na-quinta.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:13 - 15/03/2018", "titulo": "Neblina marca amanhecer em Bras\u00edlia; a previs\u00e3o \u00e9 de chuva ao longo do dia", "descricao": "O c\u00e9u deve ficar de nublado a encoberto com pancadas de chuvas e trovoadas em \u00e1reas isoladas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DFdz8Tlda9sDXbp4_G6iz9kOg40=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666463/20180315220113744151i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666463/20180315220113744151i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/15/interna_cidadesdf,666463/no-dia-do-consumidor-mecanico-e-indiciado-por-danificar-carro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "22:00 - 15/03/2018", "titulo": "No Dia do Consumidor, mec\u00e2nico \u00e9 indiciado por danificar carro de cliente", "descricao": "O mec\u00e2nico \u00e9 acusado de crime contra as rela\u00e7\u00f5es de consumo e dano qualificado. As investiga\u00e7\u00f5es ficaram a cargo da 1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia (Asa Sul)\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ankz1dM7nEOBK0llF4F4-_VUJ4M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/07/16/610113/20170716211503470293o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/07/16/610113/20170716211503470293o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2017/07/16/interna_ciencia_saude,610113/homem-transexual-engravida-e-da-a-luz-a-um-menino-nos-estados-unidos.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "21:08 - 16/07/2017", "titulo": "Homem transexual engravida e d\u00e1 \u00e0 luz um menino nos Estados Unidos", "descricao": "%u201CDa pr\u00f3xima vez que algu\u00e9m disser a voc\u00eas que dois homens n\u00e3o podem ter um beb\u00ea, mostrem esse v\u00eddeo%u201D, brincou o outro pai da crian\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4iblLimSc0xmbFdaS0wcAtisUQQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665268/20180310213913154131e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665268/20180310213913154131e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/11/interna_ciencia_saude,665268/pode-falar-sobre-suicidio.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 11/03/2018", "titulo": "Suic\u00eddio: do sil\u00eancio ao saber falar", "descricao": "A escolha errada de palavras para se referir ao ato extremo pode estimular a pr\u00e1tica e comprometer a preven\u00e7\u00e3o, sinaliza estudo europeu. A pesquisa mostra que o c\u00e9rebro n\u00e3o processa as diferentes express\u00f5es da mesma forma, abrindo a possibilidade de rea\u00e7\u00f5es distintas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yTJQlvqEgh2kzxSHX3h3XIYQUcQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665941/20180314072945852661u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/14/665941/20180314072945852661u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/14/interna_ciencia_saude,665941/stephen-hawking-ganhou-fama-ao-abordar-gravidade-e-origem-do-universo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:27 - 14/03/2018", "titulo": "Stephen Hawking ganhou fama ao abordar gravidade e origem do universo", "descricao": "Hawking \u00e9 considerado o cientista mais popular desde Albert Einstein. O f\u00edsico brit\u00e2nico morreu aos 76 anos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bKn8SByZwJiVlwKgA2Om-UIAaIY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666276/20180315110232793967e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666276/20180315110232793967e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/03/15/interna_ciencia_saude,666276/astrofisico-destaca-importancia-de-stephen-hawking-na-divulgacao-cient.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 15/03/2018", "titulo": "Astrof\u00edsico destaca import\u00e2ncia de Stephen Hawking na divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "descricao": "Para Rodrigo Nemmen, o cientista \u00e9 \"a\" refer\u00eancia de astrof\u00edsico e seu legado continuar\u00e1 a influenciar muitas gera\u00e7\u00f5es futuras"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1L5P0KyZTdtepOh8m4fsMBjUxOE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665056/20180309174354791699o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/11/665056/20180309174354791699o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/11/interna_diversao_arte,665056/entrevista-com-chico-chico-filho-de-cassia-eller.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:30 - 11/03/2018", "titulo": "Confira entrevista exclusiva com Chico Chico, filho de C\u00e1ssia Eller", "descricao": "Em est\u00fadio trabalhando o segundo disco, Chico Chico, filho de C\u00e1ssia Eller, d\u00e1 um tempo nas sess\u00f5es de grava\u00e7\u00f5es para uma entrevista em que fala abertamente sobre a estranheza que sente por Bras\u00edlia, a rela\u00e7\u00e3o com a m\u00e3e cantora, entre outros assuntos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jqX2LlmrxmdKJfv_YQS3SHuVPR4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666147/20180314180757820491i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666147/20180314180757820491i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/15/interna_diversao_arte,666147/tim-maia-morreu-ha-20-anos-mas-nunca-saiu-do-repertorio-nacional.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:30 - 15/03/2018", "titulo": "Morto h\u00e1 exatos 20 anos, Tim Maia continua no repert\u00f3rio dos brasileiros", "descricao": "O rei do black brasileiro deixou legado inestim\u00e1vel para a m\u00fasica brasileira"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2017/11/12/internas_economia,640439/com-custo-de-r-2-8-bilhoes-satelite-de-defesa-nao-atrai-interessados.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 12/11/2017", "titulo": "Com custo de R$ 2,8 bilh\u00f5es, sat\u00e9lite de defesa n\u00e3o atrai interessados ", "descricao": "Telebras estuda alternativas para evitar que o equipamento fique em desuso"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Roz8c6O_H2DVX9aKrMGvmwaJoLk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/03/651050/20180103071100120061a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/03/651050/20180103071100120061a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/01/03/internas_economia,651050/laboratorio-sao-marcos-de-belo-horizonte-investe-em-aquisicoes.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:07 - 03/01/2018", "titulo": "Laborat\u00f3rio S\u00e3o Marcos, de Belo Horizonte, investe em aquisi\u00e7\u00f5es", "descricao": "Para se tornar um dos cinco maiores grupos especializados em exames de imagem e an\u00e1lises cl\u00ednicas do pa\u00eds, empresa consolida ambicioso plano de compra de concorrentes em Minas Geraise S\u00e3o Paulo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tTzAVpsDHh3Ng33SBb07Ka24v1w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666327/20180315132957757308o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666327/20180315132957757308o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666327/assassinato-de-marielle-foi-uma-falha-da-intervencao-diz-senador-cris.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:31 - 15/03/2018", "titulo": "Assassinato de Marielle foi uma falha da interven\u00e7\u00e3o, diz senador Cristovam", "descricao": "A vereadora foi brutalmente assassinada com tr\u00eas tiros quando voltava para casa de um evento sobre empoderamento de jovens negros. Al\u00e9m dela, morreu tamb\u00e9m o motorista do ve\u00edculo, identificado como Anderson Gomes  "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wxWy8qEhd_dMGY5GOQVCJVY-x1g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666377/20180315155227432631i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666377/20180315155227432631i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666377/imprensa-mundial-repercute-morte-da-vereadora-marielle-franco-no-rio.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:50 - 15/03/2018", "titulo": "Imprensa mundial repercute morte da vereadora Marielle Franco, no Rio", "descricao": "Vereadora e seu motorista, Anderson Pedro Gomes, foram mortos a tiros, na madrugada desta quinta-feira, na regi\u00e3o central da capital carioca"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rEBWGeuA7IGnKBPBIAMNIuEmF7Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666406/20180315183850596141i.jpeg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666406/20180315183850596141i.jpeg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666406/associacoes-fazem-mobilizacao-em-defesa-da-magistratura-e-do-mp.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:25 - 15/03/2018", "titulo": " Associa\u00e7\u00f5es fazem mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da magistratura e do MP", "descricao": "L\u00edderes das associa\u00e7\u00f5es das categorias negam que o movimento seja contra o julgamento do auxilio-moradia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TxGCfRWb-9xittiZ6aek7PUb_wo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666728/20180316203557868127e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666728/20180316203557868127e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666728/fachin-nega-novo-pedido-da-defesa-de-lula-para-evitar-prisao.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:31 - 16/03/2018", "titulo": "Fachin nega novo pedido da defesa de Lula para evitar pris\u00e3o", "descricao": "O ministro tamb\u00e9m rejeitou solicita\u00e7\u00e3o dos advogados para que o pedido seja pautado na Segunda Turma da Corte ou no plen\u00e1rio do STF"}, {"categoria": "AMAZ\u00d4NIA ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jkAKwokuQJiZDyMJOYWEKhesPjc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/10/624061/20170906184004907899a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/10/624061/20170906184004907899a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2017/09/10/interna_turismo,624061/hoteis-no-meio-da-floresta-amazonica.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 10/09/2017", "titulo": "Por tr\u00e1s da floresta, conhe\u00e7a os hot\u00e9is de selva na Amaz\u00f4nia", "descricao": "Confira acomoda\u00e7\u00f5es que oferecem pens\u00e3o completa e atividades variadas, que integram os h\u00f3spedes \u00e0 natureza. E o melhor: as instala\u00e7\u00f5es ficam pr\u00f3ximas a Manaus"}, {"categoria": "PELO MAR", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TtaTo6yIgoEwiB_k8FZnQxfViEU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/24/643017/20171123171835950126e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/24/643017/20171123171835950126e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2017/11/24/interna_turismo,643017/uma-noite-no-navio-conheca-o-luxo-do-msc-preziosa.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 24/11/2017", "titulo": "Uma noite no navio: conhe\u00e7a o luxo abordo do MSC Preziosa", "descricao": "Est\u00e1 aberta a temporada de cruzeiros.  Ainda \u00e9 poss\u00edvel organizar alguns roteiros para curtir uma viagem a bordo de um gigante dos mares ainda nesta esta\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": "EGITO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Oiw1nY21ppc2vC7CYbiad2TB-jY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666062/20180314134652918889i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/15/666062/20180314134652918889i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/03/15/interna_turismo,666062/luxo-na-cidade-imperial-conheca-a-fundo-o-universo-do-egito-antigo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 15/03/2018", "titulo": "Luxo na cidade imperial, conhe\u00e7a a fundo o universo do Egito antigo", "descricao": "Localizada a 640 quil\u00f4metros do Cairo, Luxor conta com templos grandiosos, t\u00famulos famosos e passeios incr\u00edveis"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EdFXL3o_q8I6CFP7MjecQTu3kLc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/08/24/620426/20170824133408596583o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/08/24/620426/20170824133408596583o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2017/08/24/interna-brasil,620426/exercito-brasileiro-autoriza-calibre-9mm-para-uso-pessoal-de-policiais.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:17 - 24/08/2017", "titulo": "Ex\u00e9rcito Brasileiro autoriza uso pessoal de arma calibre 9mm por policiais", "descricao": "A autoriza\u00e7\u00e3o foi concedida pelo Comandante do Ex\u00e9rcito, General Eduardo Dias da Costa Villas B\u00f4as, por meio de quatro portarias "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zh-OysIsppq7-Bm0hKcTcNhZac0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664620/20180307205425573038u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/07/664620/20180307205425573038u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/07/interna-brasil,664620/dois-anos-apos-erradicacao-sarampo-volta-a-assombrar-o-pais.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:51 - 07/03/2018", "titulo": "Dois anos ap\u00f3s erradica\u00e7\u00e3o, sarampo volta a assombrar o pa\u00eds", "descricao": "Venezuelanos que se refugiaram em Roraima trouxeram de volta o v\u00edrus erradicado no Brasil desde 2016. Para conter o surto da doen\u00e7a, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade organizou uma campanha de vacina\u00e7\u00e3o rel\u00e2mpago. Pelo menos 400 mil pessoas devem ser vacinadas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CqnNOGX-x_1ZFqfrZjXyoCnCFs4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2011/04/17/248213/20110416202930966677e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2011/04/17/248213/20110416202930966677e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2011/04/17/interna_cidadesdf,248213/novo-equipamento-da-policia-civil-fotografa-impressao-digital-da-bala.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 17/04/2011", "titulo": "Novo equipamento da Pol\u00edcia Civil  fotografa \"impress\u00e3o digital\" da bala", "descricao": "Al\u00e9m de permitir o rastreamento de armas, banco de dados vai possibilitar cruzar informa\u00e7\u00f5es e ligar crimes ocorridos em per\u00edodos diferentes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TiUm5_WyA45LyFdlFga1IgyldvA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2011/11/18/279127/20111118215226261550u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2011/11/18/279127/20111118215226261550u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2011/11/18/interna_cidadesdf,279127/operacao-catedral-prende-integrantes-de-quadrilha-que-traficava-drogas.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:40 - 18/11/2011", "titulo": "Opera\u00e7\u00e3o Catedral prende integrantes de quadrilha que traficava drogas", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Fu_HFG4z7_gfaHZMVLTcIPieBRo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/01/31/288231/20120130212052708590u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/01/31/288231/20120130212052708590u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2012/01/31/interna_cidadesdf,288231/detran-endurece-regras-para-transferencia-de-pontos-de-infracoes-na-cnh.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 31/01/2012", "titulo": "Detran endurece regras para transfer\u00eancia de pontos de infra\u00e7\u00f5es na CNH", "descricao": "O Detran aumenta a dificuldade e a burocracia nos pedidos de repasse de pontua\u00e7\u00e3o a fim de evitar fraudes. Em m\u00e9dia, o \u00f3rg\u00e3o identifica cinco falcatruas por m\u00eas"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2012/05/07/interna_cidadesdf,301198/embaixada-dos-eua-inaugura-centro-de-atendimento-ao-solicitante-de-visto.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "16:44 - 07/05/2012", "titulo": "Embaixada dos EUA inaugura Centro de Atendimento ao Solicitante de Visto", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RxS0AfXSK8mvaOPk7PeXC_c-Scc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/11/21/399550/20131120224219632324i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/11/21/399550/20131120224219632324i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2013/11/21/interna_cidadesdf,399550/cercada-de-historia-e-simbologia-caixa-d-agua-de-ceilandia-e-tombada.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:05 - 21/11/2013", "titulo": "Cercada de hist\u00f3ria e simbologia, caixa d'\u00e1gua de Ceil\u00e2ndia \u00e9 tombada", "descricao": "S\u00edmbolo da cidade criada para erradicar as invas\u00f5es do Distrito  Federal, o reservat\u00f3rio constru\u00eddo em Ceil\u00e2ndia h\u00e1 39 anos \u00e9 tombado pelo GDF"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/i22eNiFknAi7AiE73H3PZUHw6P0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/01/12/407475/20140111212014958037u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/01/12/407475/20140111212014958037u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2014/01/12/interna_cidadesdf,407475/donos-de-bichos-desaparecidos-devem-registrar-ocorrencia-diz-especialista.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:16 - 12/01/2014", "titulo": "Donos de bichos desaparecidos devem registrar ocorr\u00eancia, diz especialista", "descricao": "H\u00e1 quem pegue um gato ou um c\u00e3o para transform\u00e1-lo em f\u00e1brica de filhotes ou obter recompensas. Dona do bichano Lucas, Luara Correa oferece R$ 1,5 mil a quem o encontrar"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/z-LTk7qyTDWILjncomEM6EVk4qQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/08/03/440487/20140802210722120272i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/08/03/440487/20140802210722120272i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2014/08/03/interna_cidadesdf,440487/pastor-vilarindo-principal-lider-evangelico-de-brasilia-chega-aos-88-anos.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 03/08/2014", "titulo": "Pastor Vilarindo, principal l\u00edder evang\u00e9lico de Bras\u00edlia, chega aos 88 anos", "descricao": "Familiares, amigos e fi\u00e9is revelam ter orgulho de um dos fundadores da Igreja Batista no DF, que chegou a passar fome e lutou desde cedo para estudar"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XKZVK11PbDNZC4Kpdq23WtdMZeg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/06/19/603345/20170619140327725417o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/06/19/603345/20170619140327725417o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2017/06/19/interna_cidadesdf,603345/brasilia-tera-semana-de-yoga-com-aulas-gratuitas-espalhadas-por-todo-o.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:25 - 19/06/2017", "titulo": "Semana de Yoga com aulas gratuitas espalhadas por todo o DF", "descricao": "A Semana conta ainda com uma aula especial no dia Internacional do Yoga, no CCBB, na quarta-feira (21/6)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/k8UFjN130G8g2LoLMVZ4j-WVxzk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/18/641887/20171118181020910223o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/18/641887/20171118181020910223o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2017/11/18/interna_cidadesdf,641887/rollembeg-pede-espaco-para-escola-que-atenda-criancas-do-paranoa.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:11 - 18/11/2017", "titulo": "Rollemberg pede espa\u00e7o para escola que atenda crian\u00e7as do Parano\u00e1 Parque", "descricao": "A determina\u00e7\u00e3o ocorreu devido ao incidente que ocorreu no in\u00edcio da semana em uma institui\u00e7\u00e3o no Cruzeiro. Segundo ele, os projetos habitacionais feitos no governo anterior, n\u00e3o previram as escolas na regi\u00e3o do Parano\u00e1 e Itapo\u00e3"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-6x1z71F1mPHlec2k69KkuwC-fc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/29/650398/20171228212923211431o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/29/650398/20171228212923211431o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2017/12/29/interna_cidadesdf,650398/gastos-com-seguranca-saltam-13-8-mas-crimes-ainda-assustam-o-df.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 29/12/2017", "titulo": "Gastos com seguran\u00e7a saltam 13,8%, mas crimes ainda assustam brasilienses", "descricao": "At\u00e9 o fim do mandato, o governador Rodrigo Rollemberg ter\u00e1 destinado mais de R$ 33 bilh\u00f5es a uma das \u00e1reas mais sens\u00edveis do Executivo local. Ainda assim, especialistas e brasilienses se queixam da sensa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a"}]};
</script>

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  if(location.href.match(/html$/)){
  	_taboola.push({article:'auto'});
  }else{
	_taboola.push({home:'auto'});
  }
  !function (e, f, u, i) {
    if (!document.getElementById(i)){
      e.async = 1;
      e.src = u;
      e.id = i;
      f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }
  }(document.createElement('script'),
  document.getElementsByTagName('script')[0],
  '//cdn.taboola.com/libtrc/diariosassociados-correiobraziliense/loader.js',
  'tb_loader_script');
</script>
   

  <script src="http://js2.correiobraziliense.com.br/cb/analytics.js"></script>
  <link rel="preload" href="http://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/roboto-regular.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  <link rel="preload" href="http://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/merriweather.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  
    <script type="text/javascript">var BASEXJ = "http://app2.correiobraziliense.com.br/";
var BASEDX = "http://app2.correiobraziliense.com.br/";
</script>
  
  <!-- Google Tag Manager 
  <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
  new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
  j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
  'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
  })(window,document,'script','dataLayer','GTM-PX4JSCW');</script>
  <!-- End Google Tag Manager -->
</head>
  <body>
  <!-- Google Tag Manager (noscript) 
  <noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PX4JSCW"
  height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
  <!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
    
    <nav class="nav-side hidden-print" id="js-nav-side">
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
    data-nav-show="cidades"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Cidades')"
    title="Cidades">
                                        Cidades
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
    data-nav-show="poltica"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Política')"
    title="Política">
                                        Política
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
    data-nav-show="brasil"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Brasil')"
    title="Brasil">
                                        Brasil
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
    data-nav-show="economia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Economia')"
    title="Economia">
                                        Economia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
    data-nav-show="mundo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Mundo')"
    title="Mundo">
                                        Mundo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
    data-nav-show="diversoearte"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Diversão e Arte')"
    title="Diversão e Arte">
                                        Diversão e Arte
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="esportes"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Esportes')"
    title="Esportes">
                                        Esportes
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
    data-nav-show="cinciaesade"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Ciência e Saúde')"
    title="Ciência e Saúde">
                                        Ciência e Saúde
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
    data-nav-show="euestudante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Eu, Estudante')"
    title="Eu, Estudante">
                                        Eu, Estudante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/tecnologia/"
    data-nav-show="tecnologia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Tecnologia')"
    title="Tecnologia">
                                        Tecnologia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/turismo/"
    data-nav-show="turismo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Turismo')"
    title="Turismo">
                                        Turismo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.classificadoscb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="classificados"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Classificados')"
    title="Classificados">
                                        Classificados
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="imveis"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Imóveis')"
    title="Imóveis">
                                        Imóveis
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://correiobraziliense.vrum.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="veculos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Veículos')"
    title="Veículos">
                                        Veículos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="divirtase"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Divirta-se')"
    title="Divirta-se">
                                        Divirta-se
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/revista-do-correio/"
    data-nav-show="revistadocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Revista do Correio')"
    title="Revista do Correio">
                                        Revista do Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    <div class="dropdown">
                                        <div class="dropdown-menu small">
                                            <div class="nav-side__initial">
                                                <ul class="levels list-unstyled">
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">
                                                               
                                                                   Sustentabilidade
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A fé vista do alto')"
    title="A fé vista do alto">
                                                               
                                                                   A fé vista do alto
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">
                                                               
                                                                   Césio 137
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">
                                                               
                                                                   Passaporte para o segredo
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">
                                                               
                                                                   Escolha a Escola
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                </ul>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                    <a class="txt-gray p-8"
    data-nav-show="especiais"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Especiais')"
    title="Especiais">
                                        Especiais
                                        <i
    class="sprite-nav-arrow-right nav-arrow"></i>
                                    </a>
                                </li>
                                <li
    class="nav-subitem collapse"
    data-nav-content="especiais">
                                    <div class="nav-side__initial">
                                        <ul class="list-unstyled">
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A fé vista do alto')"
    title="A fé vista do alto">A fé vista do alto</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">Césio 137</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                                                </li>
                                            
                                        </ul>
                                    </div>
                                </li>
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
    data-nav-show="fotos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fotos')"
    title="Fotos">
                                        Fotos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
    data-nav-show="blogs"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Blogs')"
    title="Blogs">
                                        Blogs
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
    data-nav-show="assinej"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Assine Já')"
    title="Assine Já">
                                        Assine Já
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="correiodigital"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Digital')"
    title="Correio Digital">
                                        Correio Digital
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="buscacb"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Busca CB')"
    title="Busca CB">
                                        Busca CB
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="clubedoassinante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Clube do Assinante')"
    title="Clube do Assinante">
                                        Clube do Assinante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
    data-nav-show="anuncie"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Anuncie')"
    title="Anuncie">
                                        Anuncie
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
    data-nav-show="falecomocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fale com o Correio')"
    title="Fale com o Correio">
                                        Fale com o Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
    data-nav-show="expediente"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Expediente')"
    title="Expediente">
                                        Expediente
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
    </nav>
    <div class="nav-side-wrapper" id="js-nav-side-wrapper"></div>


<nav class="nav-sup">
  <div class="container">
    <div class="p-5">
      <ul class="m-0 p-0 pull-right">
        <li><a href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank" title="Assine">Assine</a></li>
        <li><a href="http://impresso.correioweb.com.br/" target="_blank" title="CB Impresso">CB Impresso</a></li>
        <li><a href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank" title="Correio Digital">Correio Digital</a></li>
        <li><a href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank" title="Busca CB">Busca CB</a></li>
        <li><a href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank" title="Clube do Assinante">Clube do Assinante</a></li>
        <li><a href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank" title="Anuncie">Anuncie</a></li>
        <li><a href="http://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/" title="Contato">Contato</a></li>
        <li><a href="http://www.correiobraziliense.com.br/outros/expediente/" target="_blank" title="Expediente">Expediente</a></li>
      </ul>
    </div>
  </div>
</nav>

    <header class="hidden-print header-fixed js-header-fix">
      <nav class="nav-main pt-8 pb-8 pt-xs-7 pb-xs-7">
        <div class="container">
          <input id="search-show" type="checkbox">
<button class="btn-sessions btn btn-default btn-text-small mr-10 pl-xs-9 pr-xs-9"
        id="js-btn-nav-side">
    <i class="icon-menu-sessions pull-left">
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
    </i>
    <span class="hidden-xs info pull-right">Seções</span>
</button>

<input class="txt-search txt-search-border txt-search-less-border-right" id="txt-search-header" type="search">
<button class="btn btn-search btn-default btn-text-small pl-0 pr-0 pt-7 pb-7 pt-xs-7 pb-xs-7 mr-10"
        id="btn-search-header"
        title="Encontre no Correio Braziliense">
    <i class="center-block sprite-search"></i>
</button>

    
        
            <a class="logo hidden d-xs-block d-sm-block"
               href="http://www.correiobraziliense.com.br/ "
               title="Correio Braziliense">
               <i class="sprite-logo-cb-full hidden-xs"></i>
               <i class="sprite-logo-cb-full-mobile visible-xs-inline-block"></i>
                
            </a>
        
    

    
        
            <ul class="hidden-content-inscroll list-inline mb-0 breadcrumb-header centered hidden-sm hidden-xs">
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Cidades')"
                       title="Cidades">
                        <strong>Cidades</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Política')"
                       title="Política">
                        <strong>Política</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Brasil')"
                       title="Brasil">
                        <strong>Brasil</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Economia')"
                       title="Economia">
                        <strong>Economia</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Mundo')"
                       title="Mundo">
                        <strong>Mundo</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Diversão e Arte')"
                       title="Diversão e Arte">
                        <strong>Diversão e Arte</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Esportes')"
                       title="Esportes">
                        <strong>Esportes</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Ciência e Saúde')"
                       title="Ciência e Saúde">
                        <strong>Ciência e Saúde</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Eu, Estudante')"
                       title="Eu, Estudante">
                        <strong>Eu, Estudante</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://concursos.correioweb.com.br/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Concursos')"
                       title="Concursos">
                        <strong>Concursos</strong>
                    </a>
                </li>
            </ul>
        
    


<div class="pull-right ml-7 hidden-sm hidden-xs">
    
        <a href="javascript:void(0)"
           class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Whatsapp (61) 99256-3846">
            
            <span class="txt-theme-3 desc-item">(61) 99256-3846</span>
            <i class="center-block sprite-whatsapp"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
           class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Facebook">
            
            
            <i class="center-block mt-3 sprite-facebook"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://twitter.com/@correio"
           class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Twitter">
            
            
            <i class="center-block mt-4 sprite-twitter"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
           class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7"
           title="Instagram">
            
            
            <i class="center-block sprite-instagram"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
           class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10"
           title="Youtube">
            
            
            <i class="center-block sprite-youtube"></i>
        </a>
    
</div>

        </div>
      </nav>
    </header>
    <main class="with-header-fix">
      <section class="header-section pt-10 pb-7 mb-3 hidden-xs hidden-sm">
        <div class="container">
            <div class="row header-logo-home">
              <div class="logo-home mt-5">
    <h1 class="h6 m-0 text-center">
        <span class="sr-only">Correio Braziliense</span>
        <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/ "
           title="Correio Braziliense">
            <i class="sprite-logo-cb-full logo-large mb-12 sprite-block"></i>
        </a>
    </h1>
    <h5 class="text-center d-block m-0">
    <small class="txt-theme-3">
        <span class="hidden-md">
            <strong>Sábado, 17 de Março de 2018 </strong>
        </span>
        <span>
            <i class="sprite-tempo- mb--5 ml-7 mr-7"></i>
            <strong>º </strong>
            <span>º </span>
            <strong>- Brasília</strong>
        </span>
    </small>
    </h5>
</div>


            </div>
        </div>
      </section>
      <section class="bg-gray-extra pt-10">
        <div class="container">
          
<small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
<div class="ads hidden-print ads__with-bg">
    <div id='cb-publicidade-rasgado-1' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-1',[728,90],[[[0, 0],[300,100]],[[340, 0],[[320,100],[300,100]]],[[488, 0], [[468, 60],[300,100]]],[[748, 0], [728, 90]],[[992, 0], [[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]],false);
    </script>
</div>
</div>
 
     <!--<div class="col-md-10 col-md-offset-1">
<a href="http://www.correiobraziliense.com.br/carnaval2018/">
    <img src="http://imgs2.correiobraziliense.com.br/especiais/carnaval2018/Header_Banner.png " alt="" class="img-responsive" style="margin: 35px auto;">
</a>
</div>-->

    
        
            <div class="row mt-10" data-tb-region="hardnews destaque">
                <div class="col-md-10 col-md-offset-1">
                    <div class="row jumbotron-row">
                        
                              

                                    
                                  

                                  <div data-tb-region-item
    class="col-md-4 mb-16" opencolunm="0">

                                    <div
    class="jumbotron jumbotron-inverse jumbotron-default mb-0 jumbotron-clickable js-jumbotron-clickable">

                                        

                                          <p
    class="jumbotron-categorie ">
                                              
                                              <span
    class="h6 txt-theme-1 mt-xs-15 mb-xs-0 d-xs-block">
                                                  <strong>GUERRA </strong>
                                              </span>
                                          </p>

                                          <div class="">

                                              <h2
    class="h3 mb-10 mt-0 txt-serif">Tiroteio no Alemão mata bebê e uma mulher; comunidade protesta </h2>

                                              <h4
    class="txt-gray mb-0"> </h4>
                                              <span
    class="d-block mt-10 mb-10">
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup" target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666742/tiroteio-no-complexo-do-alemao-mata-bebe-e-uma-mulher-comunidade-prot.shtml">
                                                      <i class="sprite-facebook-box"></i>
                                                  </a>
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666742/tiroteio-no-complexo-do-alemao-mata-bebe-e-uma-mulher-comunidade-prot.shtml&text=Tiroteio no Alemão mata bebê e uma mulher; comunidade protesta ">
                                                      <i class="sprite-twitter-box"></i>
                                                  </a>
                                              </span>
                                          </div>
                                                
                                                  <span
    class="jumbotron-default-photo" 
    style="background-image:url('https://i.correiobraziliense.com.br/hQoYmSxg-MSlc55HfDyHuGRqi-8=/360x405/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316231329145827e.jpg')"></span>
                                                
                                          <a
    class="jumbotron-default-link"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666742/tiroteio-no-complexo-do-alemao-mata-bebe-e-uma-mulher-comunidade-prot.shtml"
    title="Tiroteio no Alemão mata bebê e uma mulher; comunidade protesta  - foto:Reprodução/Twitter/@raullsantiago"></a>
                                          
                                              
                                          
                                        
                                    </div>
                                </div>
                          
                      
                        
                              

                                    
                                  

                                  <div data-tb-region-item
    class="col-md-4 mb-16" opencolunm="0">

                                    <div
    class="jumbotron jumbotron-inverse jumbotron-default mb-0 jumbotron-clickable js-jumbotron-clickable">

                                        

                                          <p
    class="jumbotron-categorie ">
                                              
                                              <span
    class="h6 txt-theme-1 mt-xs-15 mb-xs-0 d-xs-block">
                                                  <strong>SUPREMO</strong>
                                              </span>
                                          </p>

                                          <div class="">

                                              <h2
    class="h3 mb-10 mt-0 txt-serif">Ministro leva a plenário ação que suspende intervenção no Rio </h2>

                                              <h4
    class="txt-gray mb-0"> </h4>
                                              <span
    class="d-block mt-10 mb-10">
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup" target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666703/lewandowski-manda-ao-plenario-acao-que-pede-suspensao-da-intervencao-n.shtml">
                                                      <i class="sprite-facebook-box"></i>
                                                  </a>
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666703/lewandowski-manda-ao-plenario-acao-que-pede-suspensao-da-intervencao-n.shtml&text=Ministro leva a plenário ação que suspende intervenção no Rio ">
                                                      <i class="sprite-twitter-box"></i>
                                                  </a>
                                              </span>
                                          </div>
                                                
                                                  <span
    class="jumbotron-default-photo" 
    style="background-image:url('https://i.correiobraziliense.com.br/PTETR6jeq9tlbiH6qUa7WDHASBk=/360x405/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316201232252619i.jpg')"></span>
                                                
                                          <a
    class="jumbotron-default-link"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666703/lewandowski-manda-ao-plenario-acao-que-pede-suspensao-da-intervencao-n.shtml"
    title="Ministro leva a plenário ação que suspende intervenção no Rio  - foto:Minervino Junior/CB/D.A Press"></a>
                                          
                                              
                                          
                                        
                                    </div>
                                </div>
                          
                      
                        
                              

                                    
                                  

                                  <div data-tb-region-item
    class="col-md-4 mb-16" opencolunm="0">

                                    <div
    class="jumbotron jumbotron-inverse jumbotron-default mb-0 jumbotron-clickable js-jumbotron-clickable">

                                        

                                          <p
    class="jumbotron-categorie ">
                                              
                                              <span
    class="h6 txt-theme-1 mt-xs-15 mb-xs-0 d-xs-block">
                                                  <strong>VIOLÊNCIA NO DF</strong>
                                              </span>
                                          </p>

                                          <div class="">

                                              <h2
    class="h3 mb-10 mt-0 txt-serif">Homem mata a mulher e comete suicídio em seguida, em Ceilândia</h2>

                                              <h4
    class="txt-gray mb-0"> </h4>
                                              <span
    class="d-block mt-10 mb-10">
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup" target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml">
                                                      <i class="sprite-facebook-box"></i>
                                                  </a>
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml&text=Homem mata a mulher e comete suicídio em seguida, em Ceilândia">
                                                      <i class="sprite-twitter-box"></i>
                                                  </a>
                                              </span>
                                          </div>
                                                
                                                  <span
    class="jumbotron-default-photo" 
    style="background-image:url('https://i.correiobraziliense.com.br/C_Jltq1P1fOjHsuIJG3I5p9Nye4=/360x405/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316164540353184o.jpg')"></span>
                                                
                                          <a
    class="jumbotron-default-link"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml"
    title="Homem mata a mulher e comete suicídio em seguida, em Ceilândia - foto:Carlos Vieira/CB/D.A Press"></a>
                                          
                                              
                                          
                                        
                                    </div>
                                </div>
                          
                      
                    </div>
                </div>
            </div>
            <hr class="gray-light mt-0 mb-0">
        
    


        </div>
      </section>
      


    
        
    




<script type="text/javascript">
if(window.top.edicao){
    window.top.edicao.frameElement.onload = function(e){
        window.top.edicao.window.loadPortletHtml && (function(wind){
            wind.loadPortletHtml(1);

            wind.pupuleDestaque = function(dados,target){
                diagramar = {}

                if(dados.res.length == 1){
                    destaque = JSON.parse(dados.res[0].serialized);
                    diagramar['categoria'] = destaque.dados.titulo_categoria;
                    diagramar['titulo'] = destaque.dados.destaque[0].titulo || destaque.dados.titulo;
                    diagramar['descricao'] = destaque.dados.destaque[0].descricao || destaque.dados.descricao;
                    diagramar['imagem'] = destaque.dados.destaque[0].img;
                    diagramar['credito'] = '';

                    if(!diagramar['imagem'] && destaque.dados.foto.length > 0){
                        diagramar['imagem'] = destaque.dados.foto[0].arquivo;
                        diagramar['credito'] = destaque.dados.foto[0].credito;
                    }

                    for(attr in diagramar){
                        wind.tipolink.envitem.querySelector('[name="'+attr+'"]').value = diagramar[attr];
                    }


                    var image = {};

                    image.target = wind.tipolink.envitem.querySelector('[name="imagem"]').parentNode.getAttribute('target');

                    image.id = diagramar['imagem'];

                    wind.$.getJSON('/apps,62,43/geturlbyfile',{'url':diagramar['imagem']},function(data){
                        if(data.ok){
                            data.ok = wind.JSON.parse(data.ok);
                            image.url = data.ok.url;
                            image.id = data.ok.id;
                            urlimage = image.url + image.id
                        }else{
                            urlimage = diagramar['imagem'];
                        }
                        wind.inserirArquivo(image.target, [], image.id, 'img', urlimage, urlimage);
                    });
                }
                wind.loadPortletHtml(1);
            }

            wind.getDestaque = function(link_objec, titulo) {
                console.log(link_objec);
                var app = wind.document.querySelector('select[id="sel_tp_app"] option:checked').value;
                dados = {id_site:link_objec.modulo.id_site_origem,
                        id_treeapp:link_objec.modulo.id_tree_origem,
                        aplicativo:app,
                        text:wind.trataFrs(titulo),
                        utext:wind.trataFrsu(titulo),
                        limit:1,
                        offset:0,
                        json:1}
                wind.$.getJSON('/portal/getSearchConteudo',dados , wind.pupuleDestaque);
            }

            wind.tipolink.OriginalCancel = wind.tipolink.cancel;
            wind.tipolink.cancel = function(){
                this.OriginalCancel();
                if(this.id_campo){
                    link_field = wind.document.querySelector('input[id="'+this.id_campo+'"]');
                    link_objec = JSON.parse(atob(link_field.getAttribute('jtext')));
                    this.envitem = link_field.parentNode.parentNode.parentNode;
                    link_field.value.indexOf('App::') != -1 && wind.getDestaque(link_objec, link_field.value.replace('App::',''));
                }
            }

        })(window.top.edicao.window)
    }
}
</script>

      <section>
        <div class="container">
          <div class="row">
            
    <div class="col-md-6">
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 1">
                
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666721/jungmann-diz-que-municao-que-matou-marielle-foi-roubada-da-pf-na-parai.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Jungmann: munição que matou Marielle foi roubada da PF na PB - foto:Reprodução/Facebook">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>RIO DE JANEIRO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/3u78Q5p1khrlTR2YUJLbCFv9Qeg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316201015307964o.jpg"
    alt="Jungmann: munição que matou Marielle foi roubada da PF na PB" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666721/jungmann-diz-que-municao-que-matou-marielle-foi-roubada-da-pf-na-parai.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666721/jungmann-diz-que-municao-que-matou-marielle-foi-roubada-da-pf-na-parai.shtml&text=Jungmann: munição que matou Marielle foi roubada da PF na PB">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666721/jungmann-diz-que-municao-que-matou-marielle-foi-roubada-da-pf-na-parai.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Jungmann: munição que matou Marielle foi roubada da PF na PB - foto:Reprodução/Facebook">Jungmann: munição que matou Marielle foi roubada da PF na PB</a>
                                </h4>

                                

                                <ul
    class="list-unstyled mt-10 mb-0">
                                    <li class="mb-10">
                                        <a
    class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666516/direcao-dos-tiros-contra-marielle-reforca-hipotese-de-ataque-premedita.shtml"
    title="Direção dos tiros reforça ataque premeditado">
                                            <i class="accessory-right sprite-list mt-5 mr-12 pull-left"></i>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Direção dos tiros reforça ataque premeditado</span>
                                        </a>
                                    </li>
                                </ul>
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Músico que estava desaparecido é encontrado em armário de casa - foto:Arquivo pessoal">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>MIKAEL LOPES</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/ZdhHtXCTMWwIIVkYIQfHEDdVD7Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316211030974667o.jpeg"
    alt="Músico que estava desaparecido é encontrado em armário de casa" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml&text=Músico que estava desaparecido é encontrado em armário de casa">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Músico que estava desaparecido é encontrado em armário de casa - foto:Arquivo pessoal">Músico que estava desaparecido é encontrado em armário de casa</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666687/atencao-motoristas-segunda-parcela-do-ipva-vence-na-proxima-semana.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Segunda parcela do IPVA vence na próxima semana; fique atento - foto:Marcelo Ferreira/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>IMPOSTO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/AHJg8XmEGv9829h34b4wl4c6L1Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316200813833026a.JPG"
    alt="Segunda parcela do IPVA vence na próxima semana; fique atento" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666687/atencao-motoristas-segunda-parcela-do-ipva-vence-na-proxima-semana.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666687/atencao-motoristas-segunda-parcela-do-ipva-vence-na-proxima-semana.shtml&text=Segunda parcela do IPVA vence na próxima semana; fique atento">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666687/atencao-motoristas-segunda-parcela-do-ipva-vence-na-proxima-semana.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Segunda parcela do IPVA vence na próxima semana; fique atento - foto:Marcelo Ferreira/CB/D.A Press">Segunda parcela do IPVA vence na próxima semana; fique atento</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666511/resolucao-do-denatran-passa-a-exigir-curso-teorico-para-renovar-cnh.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Resolução passa a exigir curso teórico e prova para renovar CNH - foto:Cristiane Silva/EM/DA Press)">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>DENATRAN</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/NLr02KDg6WgLKvBWFmjQi9yfI7w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316105711674464i.jpg"
    alt="Resolução passa a exigir curso teórico e prova para renovar CNH" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666511/resolucao-do-denatran-passa-a-exigir-curso-teorico-para-renovar-cnh.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666511/resolucao-do-denatran-passa-a-exigir-curso-teorico-para-renovar-cnh.shtml&text=Resolução passa a exigir curso teórico e prova para renovar CNH">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666511/resolucao-do-denatran-passa-a-exigir-curso-teorico-para-renovar-cnh.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Resolução passa a exigir curso teórico e prova para renovar CNH - foto:Cristiane Silva/EM/DA Press)">Resolução passa a exigir curso teórico e prova para renovar CNH</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666546/jovem-desmaia-apos-briga-em-escola-por-causa-de-dindim.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Jovem briga em escola por causa de dindim e vai parar no hospital - foto:Victória Fernandes/Esp. CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>SÃO SEBASTIÃO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/DXVzp65d2IWUnODXnrBj698BwYE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316191056594623e.jpg"
    alt="Jovem briga em escola por causa de dindim e vai parar no hospital" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666546/jovem-desmaia-apos-briga-em-escola-por-causa-de-dindim.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666546/jovem-desmaia-apos-briga-em-escola-por-causa-de-dindim.shtml&text=Jovem briga em escola por causa de dindim e vai parar no hospital">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666546/jovem-desmaia-apos-briga-em-escola-por-causa-de-dindim.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Jovem briga em escola por causa de dindim e vai parar no hospital - foto:Victória Fernandes/Esp. CB/D.A Press">Jovem briga em escola por causa de dindim e vai parar no hospital</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666552/homem-destroi-17-carros-e-uma-caminhonete-na-cidade-do-automovel.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Homem é preso por destruir 17 carros na Cidade do Automóvel - foto:Bárbara Cabral/Esp.CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>VÍDEO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/uT9CT9ATCtOkmpL3jqznwF0EFfM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316183813889468i.jpg"
    alt="Homem é preso por destruir 17 carros na Cidade do Automóvel" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666552/homem-destroi-17-carros-e-uma-caminhonete-na-cidade-do-automovel.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666552/homem-destroi-17-carros-e-uma-caminhonete-na-cidade-do-automovel.shtml&text=Homem é preso por destruir 17 carros na Cidade do Automóvel">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666552/homem-destroi-17-carros-e-uma-caminhonete-na-cidade-do-automovel.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Homem é preso por destruir 17 carros na Cidade do Automóvel - foto:Bárbara Cabral/Esp.CB/D.A Press">Homem é preso por destruir 17 carros na Cidade do Automóvel</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666680/como-fazer-a-declaracao-de-imposto-de-renda.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="3,2 milhões já entregaram as declarações IR - foto:Pablo Alejandro/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>RECEITA</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Ftp3L_G5ukSd9wPy4Ax6rGsEnt8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316180637228917u.jpg"
    alt="3,2 milhões já entregaram as declarações IR" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666680/como-fazer-a-declaracao-de-imposto-de-renda.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666680/como-fazer-a-declaracao-de-imposto-de-renda.shtml&text=3,2 milhões já entregaram as declarações IR">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666680/como-fazer-a-declaracao-de-imposto-de-renda.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="3,2 milhões já entregaram as declarações IR - foto:Pablo Alejandro/CB/D.A Press">3,2 milhões já entregaram as declarações IR</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666503/acidente-na-epia-deixa-um-morto-e-4-feridos-entre-eles-uma-crianca.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma criança - foto:Reprodução/CBMDF">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>TRÂNSITO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/MozDUunWJMp0Y5xT-e80etz79SI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316083125475280a.jpeg"
    alt="Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma criança" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666503/acidente-na-epia-deixa-um-morto-e-4-feridos-entre-eles-uma-crianca.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666503/acidente-na-epia-deixa-um-morto-e-4-feridos-entre-eles-uma-crianca.shtml&text=Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma criança" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666503/acidente-na-epia-deixa-um-morto-e-4-feridos-entre-eles-uma-crianca.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma criança - foto:Reprodução/CBMDF">Acidente na Epia deixa um morto e 4 feridos, entre eles uma criança</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666460/prata-da-casa-banda-planno-traz-rock-n-roll-com-a-cara-de-brasilia.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Brasília - foto:Barbara Cabral/Esp. CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>MÚSICA</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/pJgmXbw8nE4p4flYoSkEb5oMIIc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316150842941059a.JPG"
    alt="Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Brasília" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666460/prata-da-casa-banda-planno-traz-rock-n-roll-com-a-cara-de-brasilia.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666460/prata-da-casa-banda-planno-traz-rock-n-roll-com-a-cara-de-brasilia.shtml&text=Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Brasília">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666460/prata-da-casa-banda-planno-traz-rock-n-roll-com-a-cara-de-brasilia.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Brasília - foto:Barbara Cabral/Esp. CB/D.A Press">Prata da Casa: Banda Planno traz rock'n roll com a cara de Brasília</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666718/correio-debate-empreendedorismo-feminino-em-seminario.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="<b> Correio Talk </b>: empreendedorismo feminino é tema de seminário - foto:Caio Gomez/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>PARTICIPE</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/UTzXHzJtxcs7fj-rGyCgM3Zwt3c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316195009439870i.jpg"
    alt="<b> Correio Talk </b>: empreendedorismo feminino é tema de seminário" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666718/correio-debate-empreendedorismo-feminino-em-seminario.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666718/correio-debate-empreendedorismo-feminino-em-seminario.shtml&text=<b> Correio Talk </b>: empreendedorismo feminino é tema de seminário">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666718/correio-debate-empreendedorismo-feminino-em-seminario.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="<b> Correio Talk </b>: empreendedorismo feminino é tema de seminário - foto:Caio Gomez/CB/D.A Press"><b> Correio Talk </b>: empreendedorismo feminino é tema de seminário</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666639/10-pessoas-ficam-feridas-apos-serem-arremessadas-de-teleferico.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Teleférico de estação de ski dá pane e dez pessoas ficam feridas - foto: Andre Violatti/Esp. CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>GEORGIA</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/H-WM4tFrfuGiEmOJuRUUlfCUdPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316163541932430i.jpg"
    alt="Teleférico de estação de ski dá pane e dez pessoas ficam feridas" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666639/10-pessoas-ficam-feridas-apos-serem-arremessadas-de-teleferico.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666639/10-pessoas-ficam-feridas-apos-serem-arremessadas-de-teleferico.shtml&text=Teleférico de estação de ski dá pane e dez pessoas ficam feridas">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666639/10-pessoas-ficam-feridas-apos-serem-arremessadas-de-teleferico.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Teleférico de estação de ski dá pane e dez pessoas ficam feridas - foto: Andre Violatti/Esp. CB/D.A Press">Teleférico de estação de ski dá pane e dez pessoas ficam feridas</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666518/partidos-indicam-investigados-para-reforma-ministerial-de-temer.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Partidos indicam investigados para reforma ministerial de Temer - foto:Marcos Correa/PR">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>GOVERNO</strong>
                                    </span>
                                    
                                </a>

                                

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666518/partidos-indicam-investigados-para-reforma-ministerial-de-temer.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Partidos indicam investigados para reforma ministerial de Temer - foto:Marcos Correa/PR">Partidos indicam investigados para reforma ministerial de Temer</a>
                                </h4>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666518/partidos-indicam-investigados-para-reforma-ministerial-de-temer.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666518/partidos-indicam-investigados-para-reforma-ministerial-de-temer.shtml&text=Partidos indicam investigados para reforma ministerial de Temer">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666487/alvos-da-trickster-sao-personagens-recorrentes-em-casos-de-fraudes.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Alvos de investigação são recorrentes em casos de fraudes - foto:Ed Alves/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>ROMBO NO DFTRANS</strong>
                                    </span>
                                    
                                </a>

                                

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666487/alvos-da-trickster-sao-personagens-recorrentes-em-casos-de-fraudes.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Alvos de investigação são recorrentes em casos de fraudes - foto:Ed Alves/CB/D.A Press">Alvos de investigação são recorrentes em casos de fraudes</a>
                                </h4>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666487/alvos-da-trickster-sao-personagens-recorrentes-em-casos-de-fraudes.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666487/alvos-da-trickster-sao-personagens-recorrentes-em-casos-de-fraudes.shtml&text=Alvos de investigação são recorrentes em casos de fraudes" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/cinema/2018/03/16/noticia_cinema,159900/critica-tomb-raider-a-origem.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="Tomb Raider mistura beleza e muita ação. Leia a crítica - foto:Reprodução/Internet">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>CINEMA</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/BJuE9X04sALb1aAte6gwyRbav54=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316063135676356o.jpg"
    alt="Tomb Raider mistura beleza e muita ação. Leia a crítica" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/cinema/2018/03/16/noticia_cinema,159900/critica-tomb-raider-a-origem.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/cinema/2018/03/16/noticia_cinema,159900/critica-tomb-raider-a-origem.shtml&text=Tomb Raider mistura beleza e muita ação. Leia a crítica" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/cinema/2018/03/16/noticia_cinema,159900/critica-tomb-raider-a-origem.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="Tomb Raider mistura beleza e muita ação. Leia a crítica - foto:Reprodução/Internet">Tomb Raider mistura beleza e muita ação. Leia a crítica</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/03/16/noticia_gastronomia,159901/restaurantes-recomendados-por-chefs-em-brasilia.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="Conheça restaurantes que inovaram nas receitas com frutas - foto:Divulgação/Sante1">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>GASTRONOMIA</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-list-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/vq44EaBWF1hXWXqHiXMVoJfCLJM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316063227358594o.jpg"
    alt="Conheça restaurantes que inovaram nas receitas com frutas" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/03/16/noticia_gastronomia,159901/restaurantes-recomendados-por-chefs-em-brasilia.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/03/16/noticia_gastronomia,159901/restaurantes-recomendados-por-chefs-em-brasilia.shtml&text=Conheça restaurantes que inovaram nas receitas com frutas" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/03/16/noticia_gastronomia,159901/restaurantes-recomendados-por-chefs-em-brasilia.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="Conheça restaurantes que inovaram nas receitas com frutas - foto:Divulgação/Sante1">Conheça restaurantes que inovaram nas receitas com frutas</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159889/dilsinho-musica-show-brasilia.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="'Nosso segredinho': Dilsinho apresenta show do novo trabalho - foto:Washington Possato/Divulgação">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>MÚSICA</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Nz0UUupXnlve6WhxfOiOPv7LhZI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316063314839791i.jpg"
    alt="'Nosso segredinho': Dilsinho apresenta show do novo trabalho" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159889/dilsinho-musica-show-brasilia.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159889/dilsinho-musica-show-brasilia.shtml&text='Nosso segredinho': Dilsinho apresenta show do novo trabalho" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159889/dilsinho-musica-show-brasilia.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="'Nosso segredinho': Dilsinho apresenta show do novo trabalho - foto:Washington Possato/Divulgação">'Nosso segredinho': Dilsinho apresenta show do novo trabalho</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666582/mobilizacao-de-juizes-por-auxilio-moradia-tem-baixa-adesao.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Mobilização de juízes por auxílio-moradia tem baixa adesão - foto:Anamatra/Divulgação">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>PARALISAÇÃO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/yoq2lfnwPB1RljEgp6NzZeEU6UM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316154139833405a.jpg"
    alt="Mobilização de juízes por auxílio-moradia tem baixa adesão" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666582/mobilizacao-de-juizes-por-auxilio-moradia-tem-baixa-adesao.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666582/mobilizacao-de-juizes-por-auxilio-moradia-tem-baixa-adesao.shtml&text=Mobilização de juízes por auxílio-moradia tem baixa adesão">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666582/mobilizacao-de-juizes-por-auxilio-moradia-tem-baixa-adesao.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Mobilização de juízes por auxílio-moradia tem baixa adesão - foto:Anamatra/Divulgação">Mobilização de juízes por auxílio-moradia tem baixa adesão</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666667/bh-tem-quedas-de-arvores-e-carros-arrastados-durante-temporal.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Em Belo Horizonte, chuva derruba árvores e arrasta carros; vídeo - foto:Ruth Soares">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>CAOS</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/H2wmf1eiZNWBYtYUUZ1g04MzOq4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316182113684197i.jpeg"
    alt="Em Belo Horizonte, chuva derruba árvores e arrasta carros; vídeo" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666667/bh-tem-quedas-de-arvores-e-carros-arrastados-durante-temporal.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666667/bh-tem-quedas-de-arvores-e-carros-arrastados-durante-temporal.shtml&text=Em Belo Horizonte, chuva derruba árvores e arrasta carros; vídeo">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666667/bh-tem-quedas-de-arvores-e-carros-arrastados-durante-temporal.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Em Belo Horizonte, chuva derruba árvores e arrasta carros; vídeo - foto:Ruth Soares">Em Belo Horizonte, chuva derruba árvores e arrasta carros; vídeo</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                
                
                
            </div>
        
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 2">
                
                
                    <div class="col-md-6" id="esquerdameio">
                        <div class="row">
                            
                                <div class="mt-15 col-md-12 esquerdameio-item" data-tb-region-item>
                                    <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                        <a
    href="javascript:void(0)" class="link-theme-1"
    title="Com eleições neste domingo, Putin se prepara para quarto mandato - foto:AFP / Yuri KADOBNOV ">
                                            <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                                <strong>RÚSSIA</strong>
                                            </span>
                                            <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                                
                                                
                                                <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/fhBTTRy0mzbXQXAMgZSrG0yGBLg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316153535117709a.jpg"
    alt="Com eleições neste domingo, Putin se prepara para quarto mandato" />
                                            </figure>
                                        </a>

                                        <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                            
                                            Compartilhe
                                            <span class="pull-xs-right">
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=javascript:void(0)">
                                                    <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=javascript:void(0)&text=Com eleições neste domingo, Putin se prepara para quarto mandato">
                                                    <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                            </span>
                                        </small>

                                        <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                            <a
    href="javascript:void(0)" class="link-theme-1"
    title="Com eleições neste domingo, Putin se prepara para quarto mandato - foto:AFP / Yuri KADOBNOV ">Com eleições neste domingo, Putin se prepara para quarto mandato</a>
                                        </h4>

                                        

                                        <ul
    class="list-unstyled mt-10 mb-0">
                                            <li
    class="mb-10">
                                                <a
    class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/15/interna_mundo,666289/russia-diz-que-expulsara-diplomatas-do-reino-unido-em-retaliacao.shtml"
    title="Rússia diz que expulsará diplomatas do Reino Unido">
                                                    
                                                    <span
    class="txt-underline h6 m-0">Rússia diz que expulsará diplomatas do Reino Unido</span>
                                                </a>
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </div>
                                </div>
                            
                            
                                <div class="mt-15 col-md-12 esquerdameio-item" data-tb-region-item>
                                    <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                        <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666568/corpo-de-salvador-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Corpo de Dalí retorna a museu após processo de paternidade">
                                            <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                                <strong>ESPANHA</strong>
                                            </span>
                                            
                                        </a>

                                        

                                        <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                            <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666568/corpo-de-salvador-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Corpo de Dalí retorna a museu após processo de paternidade">Corpo de Dalí retorna a museu após processo de paternidade</a>
                                        </h4>

                                        <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                            
                                            Compartilhe
                                            <span class="pull-xs-right">
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666568/corpo-de-salvador-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml">
                                                    <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/03/16/interna_mundo,666568/corpo-de-salvador-dali-retorna-a-museu-apos-processo-de-paternidade.shtml&text=Corpo de Dalí retorna a museu após processo de paternidade">
                                                    <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                            </span>
                                        </small>

                                        
                                    </div>
                                </div>
                            
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-md-6">
                        <small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>
                        <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
                          
                            <div id='cb-publicidade-halfpage-1' class="publicidade" style="height:auto;min-height:250px;">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-halfpage-1',[[336,280],[300,250]],[[[0, 0],[300,250]],[[992, 0],[300, 600]]]);
    </script>
</div>
                          
                        </div>
                    </div>
                
                
            </div>
        
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 4">
                
                
                
            </div>
        
    </div>
    <div class="col-md-3">
        <div class="narrow" data-tb-region="hardnews coluna sites">
            
                
            
            
                
            
            
                
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,78/2018/03/16/ensino_educacaobasica_interna,666613/projetos-de-robotica-de-alunos-do-sesi-df-estarao-no-forum-mundial-da.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-7"
    title="Robótica do Sesi-DF estará no Fórum Mundial da Água - foto:Cristiano  Costa/Sistema Fibra">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>EU, ESTUDANTE</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Omy8RE3IAH2IYQ6bOBzApjSmJGc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316192736563848u.jpg"
    alt="Robótica do Sesi-DF estará no Fórum Mundial da Água" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,78/2018/03/16/ensino_educacaobasica_interna,666613/projetos-de-robotica-de-alunos-do-sesi-df-estarao-no-forum-mundial-da.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,78/2018/03/16/ensino_educacaobasica_interna,666613/projetos-de-robotica-de-alunos-do-sesi-df-estarao-no-forum-mundial-da.shtml&text=Robótica do Sesi-DF estará no Fórum Mundial da Água" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,78/2018/03/16/ensino_educacaobasica_interna,666613/projetos-de-robotica-de-alunos-do-sesi-df-estarao-no-forum-mundial-da.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-7"
    title="Robótica do Sesi-DF estará no Fórum Mundial da Água - foto:Cristiano  Costa/Sistema Fibra">Robótica do Sesi-DF estará no Fórum Mundial da Água</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666720/mc-loma-e-as-gemeas-lacracao-lancam-clipe-com-referencias-orientais.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="MC Loma e Gêmeas Lacração: clipe traz referências orientais - foto:Miame/Divulgação">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>MÚSICA</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Jb6SoP4G0toWAZWGLQFPY9-fZ0I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316213140622408u.jpg"
    alt="MC Loma e Gêmeas Lacração: clipe traz referências orientais" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666720/mc-loma-e-as-gemeas-lacracao-lancam-clipe-com-referencias-orientais.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666720/mc-loma-e-as-gemeas-lacracao-lancam-clipe-com-referencias-orientais.shtml&text=MC Loma e Gêmeas Lacração: clipe traz referências orientais">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666720/mc-loma-e-as-gemeas-lacracao-lancam-clipe-com-referencias-orientais.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="MC Loma e Gêmeas Lacração: clipe traz referências orientais - foto:Miame/Divulgação">MC Loma e Gêmeas Lacração: clipe traz referências orientais</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/jayme_matarazzo_entrevista/" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="Jayme Matarazzo sobre novela: "Marca minha carreira" - foto:Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>PRÓXIMO CAPÍTULO</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/AKxDncGwXwXqZlw0dr1tl8n37MU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316175426967703o.jpg"
    alt="Jayme Matarazzo sobre novela: "Marca minha carreira"" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/jayme_matarazzo_entrevista/" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/jayme_matarazzo_entrevista/&text=Jayme Matarazzo sobre novela: "Marca minha carreira"" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/jayme_matarazzo_entrevista/" target="_blank"
    class="link-theme-8"
    title="Jayme Matarazzo sobre novela: "Marca minha carreira" - foto:Reprodução">Jayme Matarazzo sobre novela: "Marca minha carreira"</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666619/bbb18-caruso-e-o-novo-anjo-da-semana.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="BBB18: Caruso é o novo anjo da semana - foto:TV Globo/Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>REALITY</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Q7IeWwAt5Yn2IaOEE8tl8-TIQx0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316213035375377a.jpg"
    alt="BBB18: Caruso é o novo anjo da semana" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666619/bbb18-caruso-e-o-novo-anjo-da-semana.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666619/bbb18-caruso-e-o-novo-anjo-da-semana.shtml&text=BBB18: Caruso é o novo anjo da semana">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/03/16/interna_diversao_arte,666619/bbb18-caruso-e-o-novo-anjo-da-semana.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="BBB18: Caruso é o novo anjo da semana - foto:TV Globo/Reprodução">BBB18: Caruso é o novo anjo da semana</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dribledecorpo/guia-quartas-de-final-champions-league-2017-2018/"
    class="link-theme-9"
    title="Guia das quartas de final da Liga dos Campeões  - foto:Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>ESPORTE</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/VYY8C4J2rOrvzBe1qZdzSImoc5A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316115813817675e.jpg"
    alt="Guia das quartas de final da Liga dos Campeões " />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://blogs.correiobraziliense.com.br/dribledecorpo/guia-quartas-de-final-champions-league-2017-2018/">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://blogs.correiobraziliense.com.br/dribledecorpo/guia-quartas-de-final-champions-league-2017-2018/&text=Guia das quartas de final da Liga dos Campeões ">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dribledecorpo/guia-quartas-de-final-champions-league-2017-2018/"
    class="link-theme-9"
    title="Guia das quartas de final da Liga dos Campeões  - foto:Reprodução">Guia das quartas de final da Liga dos Campeões </a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-internacional/2018/03/12/noticia_futebol_internacional,62584/album-da-copa-brinde-correio-braziliense.shtml"
    class="link-theme-9"
    title="<B> Correio </B> dará álbum da Copa do Mundo junto à edição de domingo - foto:Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>BRINDE</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Y6mTtGV8CchdulAOyQZMA0L03x0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180312185049586304o.jpg"
    alt="<B> Correio </B> dará álbum da Copa do Mundo junto à edição de domingo" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-internacional/2018/03/12/noticia_futebol_internacional,62584/album-da-copa-brinde-correio-braziliense.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-internacional/2018/03/12/noticia_futebol_internacional,62584/album-da-copa-brinde-correio-braziliense.shtml&text=<B> Correio </B> dará álbum da Copa do Mundo junto à edição de domingo">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-internacional/2018/03/12/noticia_futebol_internacional,62584/album-da-copa-brinde-correio-braziliense.shtml"
    class="link-theme-9"
    title="<B> Correio </B> dará álbum da Copa do Mundo junto à edição de domingo - foto:Reprodução"><B> Correio </B> dará álbum da Copa do Mundo junto à edição de domingo</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/15/noticiasinterna,38060/quatro-editais-de-concursos-para-o-distrito-federal-sao-aguardados.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="DF aguarda quatro editais de concursos este ano; prepare-se - foto:Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>FUNCIONALISMO</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/QQAuH4NJ9yseGKguPq_gjWqdtTk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180315171800302562e.jpg"
    alt="DF aguarda quatro editais de concursos este ano; prepare-se" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/15/noticiasinterna,38060/quatro-editais-de-concursos-para-o-distrito-federal-sao-aguardados.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/15/noticiasinterna,38060/quatro-editais-de-concursos-para-o-distrito-federal-sao-aguardados.shtml&text=DF aguarda quatro editais de concursos este ano; prepare-se" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/15/noticiasinterna,38060/quatro-editais-de-concursos-para-o-distrito-federal-sao-aguardados.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="DF aguarda quatro editais de concursos este ano; prepare-se - foto:Reprodução">DF aguarda quatro editais de concursos este ano; prepare-se</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-7"
    title="Pré-seleção do P-Fies serão divulgados na próxima sexta - foto:Ed Alves/CB/D.A Press">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>EU, ESTUDANTE</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/mEFTKqt-RONHFzTPV6t8AyZ0GeE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316124438523407a.jpg"
    alt="Pré-seleção do P-Fies serão divulgados na próxima sexta" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml&text=Pré-seleção do P-Fies serão divulgados na próxima sexta" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-7"
    title="Pré-seleção do P-Fies serão divulgados na próxima sexta - foto:Ed Alves/CB/D.A Press">Pré-seleção do P-Fies serão divulgados na próxima sexta</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/03/16/noticia_futebol_nacional,62608/compare-arthur-vinicius-junior-barcelona-real-madrid.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-9"
    title="Arthur e Vinícius Júnior, reforços de Barça e Real - foto:Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>FUTEBOL</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/K7OB27hsgT1qEx7qXTeO7q4b9Ag=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316170300898985i.jpg"
    alt="Arthur e Vinícius Júnior, reforços de Barça e Real" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/03/16/noticia_futebol_nacional,62608/compare-arthur-vinicius-junior-barcelona-real-madrid.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/03/16/noticia_futebol_nacional,62608/compare-arthur-vinicius-junior-barcelona-real-madrid.shtml&text=Arthur e Vinícius Júnior, reforços de Barça e Real" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/03/16/noticia_futebol_nacional,62608/compare-arthur-vinicius-junior-barcelona-real-madrid.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-9"
    title="Arthur e Vinícius Júnior, reforços de Barça e Real - foto:Reprodução">Arthur e Vinícius Júnior, reforços de Barça e Real</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://bit.ly/2GCtAXu" target="_blank"
    class="link-theme-4"
    title="Família coloca outdoors para cobrar investigação de morte - foto:Reprodução/TV Brasília">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>TV BRASÍLIA</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Iv5AdkWPv7WW5kEThRZKySRlG9g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180316225055965924o.jpg"
    alt="Família coloca outdoors para cobrar investigação de morte" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://bit.ly/2GCtAXu" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://bit.ly/2GCtAXu&text=Família coloca outdoors para cobrar investigação de morte" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://bit.ly/2GCtAXu" target="_blank"
    class="link-theme-4"
    title="Família coloca outdoors para cobrar investigação de morte - foto:Reprodução/TV Brasília">Família coloca outdoors para cobrar investigação de morte</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                
            
        </div>
    </div>


            <div class="col-md-3">
                <div class="row">
                  
<div class="col-md-12 hidden-xs mt-35">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-1' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-1',[[336,280],[300,250]],[],false);
    </script>
</div>
    </div>
</div>
<div class="clearfix"></div>

<section class="mb-35 header-border-underline hidden-xs">
  <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">BLOGS</h3>
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/erramos-1402/"
         title="Erramos"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog da Dad', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/erramos-1402/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/8/20180124102800304484o.png">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/n63QRmfo7SgCSmeM8vCIHGhBFTg=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/8/20180124102800304484o.png 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/pf3qDjx8vFLZSxFQsjEs2ODBiVw=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/8/20180124102800304484o.png"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/pf3qDjx8vFLZSxFQsjEs2ODBiVw=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/8/20180124102800304484o.png" alt="Erramos" title="Erramos" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/erramos-1402/"
                           title="Blog da Dad"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog da Dad', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/erramos-1402/')">Blog da Dad</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/erramos-1402/"
               title="Erramos">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Erramos</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-execucao-foi-recado/"
         title="Nas entrelinhas: Execu&#231;&#227;o foi recado"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Azedo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-execucao-foi-recado/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/15/20180124104613337552a.png">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/J2PB0BdoqVi-p9u3rQw8LU2uD0k=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/15/20180124104613337552a.png 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Ca7YjB7i8NgA3lYRCMiX3lSf1d8=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/15/20180124104613337552a.png"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Ca7YjB7i8NgA3lYRCMiX3lSf1d8=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/15/20180124104613337552a.png" alt="Nas entrelinhas: Execução foi recado" title="Nas entrelinhas: Execução foi recado" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-execucao-foi-recado/"
                           title="Blog do Azedo"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Azedo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-execucao-foi-recado/')">Blog do Azedo</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-execucao-foi-recado/"
               title="Nas entrelinhas: Execu&#231;&#227;o foi recado">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Nas entrelinhas: Execução foi recado</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/consumidor/em-contrapartida-do-resultado-brasileiro-economia-do-distrito-federal-fecha-2017-em-retracao/"
         title="Em contrapartida do resultado brasileiro, economia do Distrito Federal fecha 2017 em retra&#231;&#227;o"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Consumidor', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/consumidor/em-contrapartida-do-resultado-brasileiro-economia-do-distrito-federal-fecha-2017-em-retracao/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/17/20180124104856597306i.png">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/KlwZ10MyGB0t12R3wHCL_Pf9cAY=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/17/20180124104856597306i.png 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/fMsc0gY32UvUPsaicKSvk0fRoPs=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/17/20180124104856597306i.png"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/fMsc0gY32UvUPsaicKSvk0fRoPs=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/01/24/17/20180124104856597306i.png" alt="Em contrapartida do resultado brasileiro, economia do Distrito Federal fecha 2017 em retração" title="Em contrapartida do resultado brasileiro, economia do Distrito Federal fecha 2017 em retração" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/consumidor/em-contrapartida-do-resultado-brasileiro-economia-do-distrito-federal-fecha-2017-em-retracao/"
                           title="Blog do Consumidor"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Consumidor', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/consumidor/em-contrapartida-do-resultado-brasileiro-economia-do-distrito-federal-fecha-2017-em-retracao/')">Blog do Consumidor</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/consumidor/em-contrapartida-do-resultado-brasileiro-economia-do-distrito-federal-fecha-2017-em-retracao/"
               title="Em contrapartida do resultado brasileiro, economia do Distrito Federal fecha 2017 em retra&#231;&#227;o">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Em contrapartida do resultado brasileiro, economia do Distrito Federal fecha 2017 em retração</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
</section>

<div class="col-xs-12 hidden-xs">
  <div class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">MAIS LIDAS</h3>
    <ul class="list-unstyled list-borded mb-0">
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">1</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            15:43 - 16/03/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml&text=Marido mata a mulher e comete suicídio em Ceilândia">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666622/marido-mata-a-mulher-e-comete-suicidio-em-ceilandia.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '1')"
             title="Marido mata a mulher e comete suicídio em Ceilândia">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Marido mata a mulher e comete suicídio em Ceilândia</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">2</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            20:55 - 16/03/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml&text=Músico desaparecido é encontrado desorientado dentro de casa">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/16/interna_cidadesdf,666724/musico-desaparecido-e-encontrado-desorientado-dentro-de-casa.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '2')"
             title="Músico desaparecido é encontrado desorientado dentro de casa">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Músico desaparecido é encontrado desorientado dentro de casa</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">3</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            08:54 - 15/03/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666247/quem-era-marielle-franco-vereadora-assassinada-a-tiros-no-rio-de-jane.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666247/quem-era-marielle-franco-vereadora-assassinada-a-tiros-no-rio-de-jane.shtml&text=Quem era Marielle Franco, vereadora assassinada a tiros no Rio de Janeiro?">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/15/interna_politica,666247/quem-era-marielle-franco-vereadora-assassinada-a-tiros-no-rio-de-jane.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '3')"
             title="Quem era Marielle Franco, vereadora assassinada a tiros no Rio de Janeiro?">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Quem era Marielle Franco, vereadora assassinada a tiros no Rio de Janeiro?</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">4</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            17:22 - 16/03/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666665/itamaraty-faz-ofensiva-no-exterior-para-conter-pressao-diante-de-homic.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666665/itamaraty-faz-ofensiva-no-exterior-para-conter-pressao-diante-de-homic.shtml&text=Itamaraty faz ofensiva no exterior para conter pressão diante de homicídio">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666665/itamaraty-faz-ofensiva-no-exterior-para-conter-pressao-diante-de-homic.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '4')"
             title="Itamaraty faz ofensiva no exterior para conter pressão diante de homicídio">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Itamaraty faz ofensiva no exterior para conter pressão diante de homicídio</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">5</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:00 - 16/03/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666490/batalhao-que-marielle-denunciou-foi-responsavel-por-112-homicidios.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666490/batalhao-que-marielle-denunciou-foi-responsavel-por-112-homicidios.shtml&text=Batalhão que Marielle denunciou foi responsável por 112 homicídios em 2017">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666490/batalhao-que-marielle-denunciou-foi-responsavel-por-112-homicidios.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '5')"
             title="Batalhão que Marielle denunciou foi responsável por 112 homicídios em 2017">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Batalhão que Marielle denunciou foi responsável por 112 homicídios em 2017</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
    </ul>
  </div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
<section class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">
        <a class="mt-15 mb-30 d-block txt-gray-base">INFORMATIVO</a>
    </h3>
    
        <div class="news-box free pb-5 mb-15">
            <div class="row">
                <div class="col-sm-5 hidden-xs">
                    <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662614/servicos-podem-avancar.shtml"
                       title="...">
                        <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                            <div
    class="accessory-left label bg-theme-1 d-inline-block pt-3 pb-3 pl-15 pr-15">CNC</div>
                            <picture class="img-wrapper-img-responsive">
                                <img
    alt="Serviços podem avançar, aponta CNC"
    class="initial loaded"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/657/53274/20180228183828817207e.jpg"
    data-was-processed="true">
                            </picture>
                        </figure>
                    </a>
                </div>
                <div class="col-sm-7">
                    <h4 class="m-0">
                        <a class="txt-gray"
                           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662614/servicos-podem-avancar.shtml"
                           title="...">Serviços podem avançar, aponta CNC</a>
                    </h4>
                    <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662614/servicos-podem-avancar.shtml"
                       title="...">
                        <span class="txt-underline h6 m-0"></span>
                    </a>
                </div>
            </div>
        </div>
    
    
        <div class="news-box free pb-5 mb-15">
            <div class="row">
                <div class="col-sm-5 hidden-xs">
                    <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662642/turismo-atento.shtml"
                       title="...">
                        <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                            <div
    class="accessory-left label bg-theme-1 d-inline-block pt-3 pb-3 pl-15 pr-15">CNC</div>
                            <picture class="img-wrapper-img-responsive">
                                <img
    alt="Bandeiras para o Turismo em 2018"
    class="initial loaded"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/657/53274/20180228183839172273u.jpg"
    data-was-processed="true">
                            </picture>
                        </figure>
                    </a>
                </div>
                <div class="col-sm-7">
                    <h4 class="m-0">
                        <a class="txt-gray"
                           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662642/turismo-atento.shtml"
                           title="...">Bandeiras para o Turismo em 2018</a>
                    </h4>
                    <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662642/turismo-atento.shtml"
                       title="...">
                        <span class="txt-underline h6 m-0"></span>
                    </a>
                </div>
            </div>
        </div>
    
    
        <div class="news-box free pb-5 mb-15">
            <div class="row">
                <div class="col-sm-5 hidden-xs">
                    <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662645/artes-visuais.shtml"
                       title="...">
                        <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                            <div
    class="accessory-left label bg-theme-1 d-inline-block pt-3 pb-3 pl-15 pr-15">CNC</div>
                            <picture class="img-wrapper-img-responsive">
                                <img
    alt="Sesc e o incentivo à cultura"
    class="initial loaded"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/657/53274/20180228183847714784e.jpg"
    data-was-processed="true">
                            </picture>
                        </figure>
                    </a>
                </div>
                <div class="col-sm-7">
                    <h4 class="m-0">
                        <a class="txt-gray"
                           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662645/artes-visuais.shtml"
                           title="...">Sesc e o incentivo à cultura</a>
                    </h4>
                    <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/02/27/noticia_interna_cnc,662645/artes-visuais.shtml"
                       title="...">
                        <span class="txt-underline h6 m-0"></span>
                    </a>
                </div>
            </div>
        </div>
    
</section>

  <div class="clearfix"></div>
<div class="pb-30 header-border-underline  free"></div>
  <div id="nivel-barragens" class="clearfix hidden-xs hidden-sm">
    <h3 class="tarja_box margin-bottom-20">Nível dos reservatórios</h3>
    <h4 class="margin-bottom-10"
        style="text-align:center; text-decoration:underline"></h4>
    <div id="descoberto" class="relative col-md-6">
        <p class="tittle-reservatorio">DESCOBERTO</p>
        <div id="descoberto-nivel" class="onda">
            <canvas style="height: 100%; width: 100%; position: relative;"></canvas>
        </div>

        <div class="info-1">
            <p class="nivel" style="display: inline-block;">66,6</p>
            <p style="display: inline-block;">%</p>
        </div>
    </div>

    <div id="santa-maria" class="relative col-md-6">
        <p class="tittle-reservatorio">SANTA MARIA</p>
        <div id="santa-maria-nivel" class="onda">
            <canvas style="height: 100%; width: 100%; position: relative;"></canvas>
        </div>
        <div class="info-2">
            <p class="nivel" style="display: inline-block;">46,0</p>
            <p style="display: inline-block;">%</p>
        </div>
    </div>
    <div class="margin-top-10 margin-bottom-20 main-aviso hidden">
        <i class="fa fa-exclamation-triangle icone-aviso"></i>
        <p class="aviso">20% (nível de racionamento)</p>
    </div>
    <div class="clearfix col-md-12 margin-top-20">
        <p class="data-fonte"> Atualizados em <span>16/3/2018</span>, às <span>11:00</span></p>

        <p class="data" style="text-align: center;">
           <a class="text-decoration-none" target="_blank"
              href="http://www.adasa.df.gov.br/monitoramento/niveis-dos-reservatorios">
                <em>Fonte: Adasa</em>
            </a>
        </p>
        
        <p class="data" style="text-align: center;">
           <a href="http://atlas.caesb.df.gov.br/planorodizio/" class="text-decoration-none" target="_blank">
                <b>Veja quando falta água na sua casa</b>
            </a>
        </p>
      
        </div>
  </div>
  
<div class="col-md-12 col-sm-6 hidden-xs">
    
        <section class="pb-30 header-border-underline no-negative-xs news-box free">
            <header class="divider-wrapper">
                <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 mb-30 txt-serif d-inline-block">CAPA DO DIA</h3>
                <a class="btn btn-default btn-text-smaller mt-16 pull-right pl-30 pr-30"
                   target="_blank"
                   href="http://www.correiobraziliense.com.br/capa-do-dia/"
                   onclick="eventoGA('Edicao do Dia', 'imagem#EdicaodoDia', 'http://www.correiobraziliense.com.br/capa-do-dia/')"
                   title="CAPA DO DIA">Ver todas</a>
            </header>
            <article class="cover-day-box--widget">
                <div class="cover-day-box--share pull-left pt-11 pr-15 pb-11 pl-15">
                    <h2 class="h6 mb-10 mt-0 nav-specials">
                        <b>Compartilhe</b>
                    </h2>
                    <div class="cover-day-box mb-18 p-8 divider-wrapper align-vertical">
                        <a data-share="popup"
                           target="_blank"
                           href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml">
                            <i class="mr-15 pull-left sprite-facebook-box-black"></i>
                        </a>
                        <a data-share="popup"
                           target="_blank"
                           href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml&text=Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018">
                            <i class="mr-15 pull-left sprite-twitter-box-black"></i>
                        </a>
                        <a data-share="popup"
                           target="_blank"
                           href="mailto:?subject=Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018&body=Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018 http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml">
                            <i class="pull-left sprite-email-box-black"></i>
                        </a>
                    </div>
                    <a class="btn btn-theme-3 btn-text-small center-block pt-10 pb-10"
                       target="_blank"
                       href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
                       title="Assine">Assine</a>
                </div>
                <a class="cover-day-box--element d-inline-block pl-15 pr-15"
                   href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml"
                   onclick="eventoGA('Edicao do Dia', 'imagem#EdicaodoDia', 'http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml')"
                   title="Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018">
                   
                       <img class="pull-right img-responsive initial btn-shaded"
                            data-thumbor="width=140"
                            width="140"
                            src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666496/20180316010043374272e.jpg"
                            alt="Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018" />
                    
                </a>
            </article>
        </section>
    
</div>
<div class="mb-35 hidden-xs">

  <div id="taboola-right-rail-homepage-article-thumbnails"></div>
<script type="text/javascript">
  if (screen.width > 480) {
    window._taboola = window._taboola || [];
    _taboola.push({
      mode: 'alternating-thumbnails-rr',
      container: 'taboola-right-rail-homepage-article-thumbnails',
      placement: 'Right Rail Homepage Article Thumbnails',
      target_type: 'mix'
    });
  }
</script>

</div>

<div class="col-md-12 hidden-xs">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-2' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-2',[[336,280],[300,250]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>



                </div>
            </div>
          </div>
          <div class="row">
            <div>
    <div class="row mb-25">
        <div class="col-md-12">
            <header class="pb-15">
                <h3 class="txt-serif header-border-underline">
                    <a class="mt-15 mb-30 d-block txt-gray-base"
                       href="javascript:void(0)">CONTEÚDO ESPECIAL</a>
                </h3>
            </header>
            <ul class="list-flex mb-0 mt-0 pl-0 pr-0 col-xs-12">
                
                    <li class="mb-30">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span></span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img src="" alt=""
    class="initial loading" data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/empreendedorismofeminino/">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img
    alt="Correio Talks Empreendedorismo Feminino "
    class="initial loaded"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180316153052482785i.jpg"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
                
                    <li class="mb-30">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span>APRESENTADO POR: </span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180219194855597879i.jpg"
    alt="ETCO" class="initial loading"
    data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/tributacao/">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img
    alt="Correio Debate Tributação e Desenvolvimento Econômico"
    class="initial loaded"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180316094523854714o.jpg"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
                
                    <li class="mb-30">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span>APRESENTADO POR:</span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180305151422296317e.jpg"
    alt="VIA" class="initial loading"
    data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/aguasclaras/index.html">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img
    alt="Meu Lugar Águas Claras" class="initial loaded"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180305145245413691i.jpg"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
            </ul>
        </div>
    </div>
</div>

  
  <div class="row mt-20 mb-20">
    <div class="col-md-12">
      <nav class="nav-specials mt-20 hidden-xs">
        <ul class="list-inline h6 mb-0 mt-0">
        
        
        <li>
          <a class="txt-theme-4 pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Sustentabilidade')"
             title="Sustentabilidade">
            <i class="sprite-trending-up mr-5"></i>
            <strong>Sustentabilidade</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'A fé vista do alto')"
             title="A fé vista do alto">
            <strong>A fé vista do alto</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Cesio 137')"
             title="Cesio 137">
            <strong>Cesio 137</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Passaporte para o segredo')"
             title="Passaporte para o segredo">
            <strong>Passaporte para o segredo</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Escolha a Escola')"
             title="Escolha a Escola">
            <strong>Escolha a Escola</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        </ul>
      </nav>
      <hr class="hidden-xs gray-light mt-20 mb-0">
    </div>
  </div>
  
  

<div class="col-sm-1 hidden-xs">
    <h4 class="txt-serif m-0">
        <a class="txt-gray-base txt-overline" href="http://www.correiobraziliense.com.br/ultimas-noticias/" title="Últimas noticias">Últimas noticias</a>
    </h4>
</div>
<div class="col-sm-4 hidden-xs">
  <div class="row">
    <div class="col-sm-12 mt-15">
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666676/ministerio-da-agricultura-suspende-exportacao-de-aves-da-brf-a-ue.shtml"
                         title="Ministério da Agricultura suspende exportação de aves da BRF à UE"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '1')">Ministério da Agricultura suspende exportação de aves da BRF à UE</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/03/16/interna_politica,666675/apos-protestos-aliados-de-doria-querem-rever-nova-aliquota-de-previde.shtml"
                         title="Após protestos, aliados de Doria querem rever nova alíquota de Previdência"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '2')">Após protestos, aliados de Doria querem rever nova alíquota de Previdência</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/03/16/internas_economia,666669/samarco-anuncia-troca-na-presidencia-da-empresa.shtml"
                         title="Samarco anuncia troca na presidência da empresa"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '3')">Samarco anuncia troca na presidência da empresa</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/16/interna-brasil,666667/bh-tem-quedas-de-arvores-e-carros-arrastados-durante-temporal.shtml"
                         title="BH tem quedas de árvores e carros arrastados durante temporal "
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '4')">BH tem quedas de árvores e carros arrastados durante temporal </a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
  </div>
  </div>
</div>

            <div class="col-sm-4">
            
<div class="label label-theme d-block pt-6 pb-6 mb-15 bg-theme-1">Fake News - Memórias de Mercenários</div>


<h4 class="txt-serif text-center mt-0 mb-10">
  <a class="txt-gray"
     href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/fakenews/"
     title="Especial do Correio revela detalhes da montagem de notícias falsas ">Especial do Correio revela detalhes da montagem de notícias falsas </a>
</h4>
<p class="text-center h6 m-0 mb-10">
  <a class="txt-gray"
     href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/fakenews/"
     title=" "> </a>
</p>









            </div>
            <div class="col-sm-3">
            
    
        <div class="col-xs-12 hidden-xs hidden-sm">
            <section class="showcase col-xs-12 p-0 mb-35 no-negative-xs">
                <header class="mb-8 p-5 showcase-header">
                    <div class="row">
                        <div class="col-sm-5">
                            <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Vrum - Vitrine">
                                <i
    class="center-block sprite-vrum"></i>
                            </a>
                        </div>
                        <div class="col-sm-7">
                            <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/busca/df?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    class="btn btn-theme-10 btn-text-small pull-right btn-shaded"
    title="Vrum - Vitrine">Encontre seu carro</a>
                        </div>
                    </div>
                </header>
                <div class="showcase-vertical">
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-honda-fit-exl-1.5-flex-flexone-16v-5p-aut-rs62900-id-342294762?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Honda Fit Exl 1.5 Flex/Flexone 16v 5p Aut">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/05UKMymczkhTVapwgSUMPiQT6Qc=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/d/f/b/dfba11aef70cc119c9f4dfbb7c679c56/342294762_174585756_g.jpg"
    alt="Honda Fit Exl 1.5 Flex/Flexone 16v 5p Aut" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-honda-fit-exl-1.5-flex-flexone-16v-5p-aut-rs62900-id-342294762?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Honda Fit Exl 1.5 Flex/Flexone 16v 5p Aut R$ 62.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Honda</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Fit Exl 1.5 Flex/Flexone 16v 5p Aut</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 62.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-hyundai-sonata-2.4-16v-182cv-4p-aut.-rs49900-id-341952921?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Hyundai Sonata 2.4 16v 182cv 4p Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/1jmSWPJ32T53IgSvit9nF6Eai4k=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/0/a/2/0a2c8450876e9e5379a7e669da429803/341952921_172522718_g.jpg"
    alt="Hyundai Sonata 2.4 16v 182cv 4p Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-hyundai-sonata-2.4-16v-182cv-4p-aut.-rs49900-id-341952921?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Hyundai Sonata 2.4 16v 182cv 4p Aut. R$ 49.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Hyundai</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Sonata 2.4 16v 182cv 4p Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 49.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-ford-ka-1.0-tecno-8v-flex-3p-rs14900-id-342205478?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Ford Ka 1.0 Tecno 8v Flex 3p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/rLORwytOtgd-ebggoolnoqUfD7Y=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/2/d/e/2de47861d5c4f7a44fc55ee15853c2d9/342205478_174006905_g.jpg"
    alt="Ford Ka 1.0 Tecno 8v Flex 3p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-ford-ka-1.0-tecno-8v-flex-3p-rs14900-id-342205478?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Ford Ka 1.0 Tecno 8v Flex 3p R$ 14.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Ford</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Ka 1.0 Tecno 8v Flex 3p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 14.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-volkswagen-gol-1.6-i-moti.power-highli-t.flex-8v-4p-rs27900-id-342074893?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Volkswagen Gol 1.6 I Moti.power/Highli T.flex 8v 4p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/FzTslDpQbNK5-gS8aDc6EA4JhlU=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/5/c/8/5c809925198fad70f05780469bab4fae/342074893_173326954_g.jpg"
    alt="Volkswagen Gol 1.6 I Moti.power/Highli T.flex 8v 4p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-volkswagen-gol-1.6-i-moti.power-highli-t.flex-8v-4p-rs27900-id-342074893?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Volkswagen Gol 1.6 I Moti.power/Highli T.flex 8v 4p R$ 27.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Volkswagen</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Gol 1.6 I Moti.power/Highli T.flex 8v 4p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 27.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-renault-fluence-sed.-dynamique-2.0-16v-flex-aut.-rs49900-id-342185094?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Renault Fluence Sed. Dynamique 2.0 16v Flex Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/fonm5ZIiWPJOrtKhX6qAwm231h0=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/4/6/1/461bff64c09002f2b89de3c0eb21f358/342185094_173752168_g.jpg"
    alt="Renault Fluence Sed. Dynamique 2.0 16v Flex Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-renault-fluence-sed.-dynamique-2.0-16v-flex-aut.-rs49900-id-342185094?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Renault Fluence Sed. Dynamique 2.0 16v Flex Aut. R$ 49.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Renault</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Fluence Sed. Dynamique 2.0 16v Flex Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 49.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-volkswagen-fox-1.6-mi-total-flex-8v-5p-rs33900-id-342095081?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Volkswagen Fox 1.6 MI Total Flex 8v 5p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/N-10sWWpLZOk5mXlo_D840wtYqg=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/f/5/9/f5985cb77adde6fc676edd4d8853fec9/342095081_173662066_g.jpg"
    alt="Volkswagen Fox 1.6 MI Total Flex 8v 5p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-volkswagen-fox-1.6-mi-total-flex-8v-5p-rs33900-id-342095081?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Volkswagen Fox 1.6 MI Total Flex 8v 5p R$ 33.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Volkswagen</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Fox 1.6 MI Total Flex 8v 5p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 33.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-renault-sandero-stepway-hi-power-1.6-8v-5p-rs40990-id-342240365?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Renault Sandero Stepway Hi-power 1.6 8v 5p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/2oxGvbyepDz8v359smltRYT3rvQ=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/4/a/a/4aaaf42b52edb255474dab38f1ed7167/342240365_174213294_g.jpg"
    alt="Renault Sandero Stepway Hi-power 1.6 8v 5p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-renault-sandero-stepway-hi-power-1.6-8v-5p-rs40990-id-342240365?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Renault Sandero Stepway Hi-power 1.6 8v 5p R$ 40.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Renault</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Sandero Stepway Hi-power 1.6 8v 5p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 40.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-fiat-uno-way-1.3-flex-8v-5p-rs45990-id-341447708?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Fiat Uno Way 1.3 Flex 8v 5p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/k3awb8bANbJnWNWWlMBkU1WhE_8=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/1/e/e/1eebf8d83786e2a8f1d1995d7bd887dc/341447708_171362818_g.jpg"
    alt="Fiat Uno Way 1.3 Flex 8v 5p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-fiat-uno-way-1.3-flex-8v-5p-rs45990-id-341447708?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Fiat Uno Way 1.3 Flex 8v 5p R$ 45.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Fiat</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Uno Way 1.3 Flex 8v 5p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 45.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-lifan-x60-1.8-16v-128cv-5p-mec.-rs46990-id-342196525?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Lifan X60 1.8 16v 128cv 5p Mec.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/xX-stA0RJ43U3TTY9b8bybcsnbI=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/a/a/1/aa1cdc24018d8f4429927e0da56417ec/342196525_174361467_g.jpg"
    alt="Lifan X60 1.8 16v 128cv 5p Mec." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-lifan-x60-1.8-16v-128cv-5p-mec.-rs46990-id-342196525?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Lifan X60 1.8 16v 128cv 5p Mec. R$ 46.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Lifan</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">X60 1.8 16v 128cv 5p Mec.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 46.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-chevrolet-prisma-sed.-ltz-1.4-8v-flexpower-4p-aut.-rs58990-id-342194910?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Chevrolet Prisma Sed. Ltz 1.4 8v Flexpower 4p Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/8A1V9a1KbJABtAg-0cB6IYGV69I=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/f/5/4/f545be68432c7f721d4add0acfd8ae85/342194910_173868080_g.jpg"
    alt="Chevrolet Prisma Sed. Ltz 1.4 8v Flexpower 4p Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-chevrolet-prisma-sed.-ltz-1.4-8v-flexpower-4p-aut.-rs58990-id-342194910?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Chevrolet Prisma Sed. Ltz 1.4 8v Flexpower 4p Aut. R$ 58.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Chevrolet</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Prisma Sed. Ltz 1.4 8v Flexpower 4p Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 58.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-jac-t6-2.0-jet-flex-5p-mec.-rs49900-id-341574739?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Jac T6 2.0 Jet Flex 5p Mec.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/4I3q0t95c3VnX2LBuTo56xcbr7A=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/1/0/0/1006e04def7c18c252260847950702a7/341574739_172453627_g.jpg"
    alt="Jac T6 2.0 Jet Flex 5p Mec." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-jac-t6-2.0-jet-flex-5p-mec.-rs49900-id-341574739?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Jac T6 2.0 Jet Flex 5p Mec. R$ 49.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Jac</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">T6 2.0 Jet Flex 5p Mec.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 49.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-volkswagen-gol-trendline-1.6-t.flex-8v-5p-rs35900-id-341951509?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Volkswagen Gol Trendline 1.6 T.flex 8v 5p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/tXb6nqyrU2B5rqHi8XmxRhqP1VE=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/9/9/9/999e228ff7a6b933b1a4004ad45aa804/341951509_172503056_g.jpg"
    alt="Volkswagen Gol Trendline 1.6 T.flex 8v 5p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-volkswagen-gol-trendline-1.6-t.flex-8v-5p-rs35900-id-341951509?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Volkswagen Gol Trendline 1.6 T.flex 8v 5p R$ 35.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Volkswagen</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Gol Trendline 1.6 T.flex 8v 5p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 35.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                </div>
                <small class="pl-5 pr-5 txt-gray">Imagens meramente ilustrativas</small>
            </section>
        </div>
    



            </div>
          </div>
        </div>
      </section>
      
<div class="container">
    <small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
    <div class="ads hidden-print ads__with-bg mb-25">
        <div id='cb-publicidade-rasgado-2' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-2',[728,90],[[[0, 0],[300,250]],[[488, 0],[[336, 280],[300,250]]],[[748, 0],[728, 90]],[[992, 0],[[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>


<section class="container">
  <div class="row">
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="Entretenimento">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-8">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-8"
             href="http://df.divirtasemais.com.br/" target="_blank"
             title="Entretenimento" target="_blank">ENTRETENIMENTO</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159886/onde-jogar-boliche-em-brasilia.shtml" target="_blank"
             title="Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              <div class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-8">ESPORTE E LAZER</div>
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/IKAgnG0lGBq3HZtxQ3D7v1jNn50=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1738/20180316115258225645o.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/IKAgnG0lGBq3HZtxQ3D7v1jNn50=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1738/20180316115258225645o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/IKAgnG0lGBq3HZtxQ3D7v1jNn50=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1738/20180316115258225645o.jpg" alt="Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição (Striker/Boliche)" title="Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição (Striker/Boliche)" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159886/onde-jogar-boliche-em-brasilia.shtml" target="_blank"
               title="Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição"
               target="_blank">Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição</a>
          </h4>
        </div>
        <span class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-8">
          <strong>ESPORTE E LAZER</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159886/onde-jogar-boliche-em-brasilia.shtml" target="_blank"
           title="Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Boliches da cidade recebem grupos em busca de diversão e competição</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-8">
          <strong>ARTES VISUAIS</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/03/16/noticia_programese,159902/eventos-do-fim-de-semana-mostram-arte-e-palestras-feitas-por-mulheres.shtml"
           title="Encontro da rede conta busca valorizar a participação profissional feminina"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Encontro da rede conta busca valorizar a participação profissional feminina</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-8">
          <strong>TELEVISÃO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/tv/2018/03/16/noticia_tv,159897/teve-programacao.shtml" target="_blank"
           title="Nova temporada do reality 'American idol' volta com formato renovado"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Nova temporada do reality 'American idol' volta com formato renovado</span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="Superesportes">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-9">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-9"
             href="https://www.df.superesportes.com.br/"
             title="Superesportes" target="_blank">SUPERESPORTES</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/copa-do-mundo/2018/03/16/copa-do-mundo,62609/erros-arbitragem-copa-do-mundo-evitados-var.shtml" target="_blank"
             title="Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              <div class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-9">COPA DO MUNDO</div>
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/1hvuSQaBubyJd3U8qNeIiKSqnGk=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1351/20180316175825677652o.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/1hvuSQaBubyJd3U8qNeIiKSqnGk=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1351/20180316175825677652o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/1hvuSQaBubyJd3U8qNeIiKSqnGk=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1351/20180316175825677652o.jpg" alt="Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas (Fifa)" title="Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas (Fifa)" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/copa-do-mundo/2018/03/16/copa-do-mundo,62609/erros-arbitragem-copa-do-mundo-evitados-var.shtml" target="_blank"
               title="Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas"
               target="_blank">Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas</a>
          </h4>
        </div>
        <span class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-9">
          <strong>COPA DO MUNDO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/copa-do-mundo/2018/03/16/copa-do-mundo,62609/erros-arbitragem-copa-do-mundo-evitados-var.shtml" target="_blank"
           title="Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Cinco erros de arbitragem que o VAR evitaria em Copas</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-9">
          <strong>LIGA OURO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/basquete/2018/03/16/noticia_basquete,62607/bufalos-vence-macae-liga-ouro.shtml" target="_blank"
           title="Búfalos vence a segunda e Cerrado tenta primeiro triunfo"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Búfalos vence a segunda e Cerrado tenta primeiro triunfo</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-9">
          <strong>OLIMPÍADAS</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/mais-esportes/2018/03/16/noticia_maisesportes,62606/conheca-o-brasiliense-de-31-anos-que-mira-a-inedita-vaga-nos-jogos-de.shtml" target="_blank"
           title="Brasiliense de 31 anos mira vaga inédita em Tóquio-2020"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Brasiliense de 31 anos mira vaga inédita em Tóquio-2020</span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="Eu, Estudante">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-7">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-7"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
             title="Eu, Estudante" target="_blank">EU, ESTUDANTE</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml"
             title="Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              <div class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-7">FIES</div>
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/tthSkfVOcOAtIZjWI4vxZ4ac0oM=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1342/20180316121908979037o.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/tthSkfVOcOAtIZjWI4vxZ4ac0oM=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1342/20180316121908979037o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/tthSkfVOcOAtIZjWI4vxZ4ac0oM=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1342/20180316121908979037o.jpg" alt="Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)" title="Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml"
               title="Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)"
               target="_blank">Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)</a>
          </h4>
        </div>
        <span class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-7">
          <strong>FIES</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,80/2018/03/16/ensino_ensinosuperior_interna,666565/resultados-da-pre-selecao-do-p-fies-serao-divulgados-na-sexta-feira-2.shtml"
           title="Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Resultados da pré-seleção do P-Fies serão divulgados na sexta-feira (23)</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-7">
          <strong>DESAFIO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ensino_educacaobasica/2018/03/13/ensino_educacaobasica_interna,665816/torneio-nacional-de-robotica-comeca-nesta-sexta-feira-16.shtml" target="_blank"
           title="Alunos do Sesi-DF participam de torneio nacional  de robótica"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Alunos do Sesi-DF participam de torneio nacional  de robótica</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-7">
          <strong>CARREIRA MILITAR </strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/ultimasnoticias_geral/63,104,63,112/2018/03/11/Selecao_Interna,665348/quer-conquistar-uma-das-281-vagas-da-aeronautica.shtml" target="_blank"
           title="Quer conquistar uma das 281 vagas da Aeronáutica? "
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Quer conquistar uma das 281 vagas da Aeronáutica? </span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="Concursos">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-1">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-1"
             href="http://concursos.correioweb.com.br/" target="_blank"
             title="Concursos" target="_blank">CONCURSOS</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/14/noticiasinterna,38056/itamaraty-veta-quatro-candidatos-a-cotistas-no-concurso-do-mre.shtml" target="_blank"
             title="
Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              <div class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-1">COTAS</div>
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/V6qVa0fuj4K1gmFZ_Aomo92Pj-o=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1341/20180315151438494067e.jpeg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/V6qVa0fuj4K1gmFZ_Aomo92Pj-o=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1341/20180315151438494067e.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/V6qVa0fuj4K1gmFZ_Aomo92Pj-o=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1341/20180315151438494067e.jpeg" alt=" Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE (AprovaTAF/Divulgação )" title=" Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE (AprovaTAF/Divulgação )" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/14/noticiasinterna,38056/itamaraty-veta-quatro-candidatos-a-cotistas-no-concurso-do-mre.shtml" target="_blank"
               title="
Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE"
               target="_blank">
Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE</a>
          </h4>
        </div>
        <span class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-1">
          <strong>COTAS</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/14/noticiasinterna,38056/itamaraty-veta-quatro-candidatos-a-cotistas-no-concurso-do-mre.shtml" target="_blank"
           title="
Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">
Itamaraty veta quatro candidatos a cotistas no concurso do MRE</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-1">
          <strong>CHANCES</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/13/noticiasinterna,38055/conselhos-regionais-oferecem-mais-de-500-vagas-no-centro-oeste.shtml" target="_blank"
           title="Conselhos regionais oferecem mais de 500 vagas no Centro-Oeste"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Conselhos regionais oferecem mais de 500 vagas no Centro-Oeste</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-1">
          <strong>SÃO PAULO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/03/12/noticiasinterna,38052/policia-militar-de-sp-abre-concurso-com-2-7-mil-vagas-de-soldado.shtml" target="_blank"
           title="Polícia Militar de SP abre concurso com 2,7 mil vagas de soldado"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Polícia Militar de SP abre concurso com 2,7 mil vagas de soldado</span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </div>
</section>



    
        <div class="container hidden-xs hidden-sm">
            <section class="showcase col-xs-12 p-0 mb-35 no-negative-xs">
                <header class="mb-8 p-5 showcase-header">
                    <div class="row">
                        <div class="col-sm-5">
                            <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="">
                                <i
    class="d-block ml-10 sprite-classificados"></i>
                            </a>
                        </div>
                        <div class="col-sm-7">
                            <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    class="btn btn-theme-12 btn-text-small pull-right btn-shaded"
    title="">Encontre no Classificados CB</a>
                        </div>
                    </div>
                </header>
                <div class="showcase-horizontal">
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/pet/341954172?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Cachorros Outros">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/XORZDic6qCpuP_VdsomAlNEY4xU=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/classificados/4/9/d/49de219a17954c7aa0279abb23449bc2/341954172_172536879_g.jpg"
    alt="Cachorros Outros" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/pet/341954172?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Cachorros Outros ">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Cachorros</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Outros</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12"></strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342269791?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/d1Ns9J1c2e1czcqVo32-3H0wRCY=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/vrum/a/6/c/a6cfea70d9ef788f94f62090f3a4d59e/342269791_174360608_g.jpg"
    alt=" " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342269791?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="  R$ 57.500,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0"></h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 57.500,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342271205?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/Mn-5iOMClfX3D3ji4NZfxQSE7YQ=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/vrum/f/9/1/f91d78bbe8b5d7539c2a48a2612adac3/342271205_174401958_g.jpg"
    alt=" " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342271205?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="  R$ 39.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0"></h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 39.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342271150?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/XpZGrOKAnucksEZBhMESpt-r5jo=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/vrum/3/f/a/3fa6d876224c282f7dbeef1dc78a650c/342271150_174431885_g.jpg"
    alt=" " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342271150?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="  R$ 81.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0"></h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 81.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/turismo-e-lazer/3113099?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Viagem Férias, Reveillon e Carnaval ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/qsYl2Wnia89foTmALR_v4UjI4X4=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/classificados/e/3/5/e357d445503d3b6c978313a3409aff18/3113099_4171180_g.jpg"
    alt="Viagem Férias, Reveillon e Carnaval " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/turismo-e-lazer/3113099?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Viagem Férias, Reveillon e Carnaval  R$ 1.690,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Viagem</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Férias, Reveillon e Carnaval </h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 1.690,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/turismo-e-lazer/342299912?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Clube Título do Iate Club de Brasília">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/OyXwwuh6T7w5nf0bES6HFLFjHwY=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/classificados/6/b/3/6b38100768eee0368651659ab2dcd555/342299912_174715457_g.jpg"
    alt="Clube Título do Iate Club de Brasília" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/turismo-e-lazer/342299912?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Clube Título do Iate Club de Brasília R$ 85.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Clube</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Título do Iate Club de Brasília</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 85.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342289727?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/D2hwKdU5nRQx3-mTBq2ejrxyv7E=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/vrum/a/d/d/add6733d3cd025bcdc658f804d656b89/342289727_174561449_g.jpg"
    alt=" " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/342289727?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="  R$ 54.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0"></h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 54.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/342285104?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Casa, 4 Quartos, 5 Vagas, 2 Suites">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/hTEJOuTPT_5lTcSmoyQm4lQbq90=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/8/6/0/860467ac7b38e32d8850ac810f859f31/342285104_174537453_g.jpg"
    alt=" Casa, 4 Quartos, 5 Vagas, 2 Suites" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/342285104?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Casa, 4 Quartos, 5 Vagas, 2 Suites R$ 225.000.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Casa, 4 Quartos, 5 Vagas, 2 Suites</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 225.000.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                </div>
                <small class="pl-5 pr-5 txt-gray">Imagens meramente ilustrativas</small>
            </section>
        </div>
    




<section class="container">
  <div class="row">
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="TV Brasilia">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-7">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-7"
             href="https://www.tvbrasilia.com.br/" target="_blank"
             title="TV Brasília" target="_blank">TV BRASÍLIA</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-dono-de-imobiliaria-e-acusado-de-aplicar-golpes/" target="_blank"
             title="Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal
"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/NXz6dtiCk46WoxW1lj3OmZE-nVY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/91/1298/20180316111125923722a.jpeg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/NXz6dtiCk46WoxW1lj3OmZE-nVY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/91/1298/20180316111125923722a.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/NXz6dtiCk46WoxW1lj3OmZE-nVY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/91/1298/20180316111125923722a.jpeg" alt="Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal (Reprodução/TV Brasília )" title="Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal (Reprodução/TV Brasília )" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-dono-de-imobiliaria-e-acusado-de-aplicar-golpes/" target="_blank"
               title="Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal
"
               target="_blank">Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal
</a>
          </h4>
        </div>
        
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-dono-de-imobiliaria-e-acusado-de-aplicar-golpes/" target="_blank"
           title="Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal
"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Dono de imobiliária é acusado de aplicar golpes no Distrito Federal
</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-mulher-perdeu-audicao-apos-cair-de-onibus-em-movimento/" target="_blank"
           title="Mulher perdeu audição após cair de ônibus em movimento"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Mulher perdeu audição após cair de ônibus em movimento</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-pacientes-reclamam-de-falta-de-insulina-na-rede-publica/" target="_blank"
           title="Pacientes reclamam de falta de insulina na rede pública"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Pacientes reclamam de falta de insulina na rede pública</span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="Veiculos">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-10">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-10"
             href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/" target="_blank"
             title="Veículos" target="_blank">VEÍCULOS</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/03/14/interna_noticias,51937/fabricacao-de-motos-cresceu-24-2-em-fevereiro.shtml" target="_blank"
             title="Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              <div class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-10">MERCADO</div>
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/EtyKVRRNriW3iRxd6pUD_NOgePo=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/1316/20180315145408286144a.jpeg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/EtyKVRRNriW3iRxd6pUD_NOgePo=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/1316/20180315145408286144a.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/EtyKVRRNriW3iRxd6pUD_NOgePo=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/1316/20180315145408286144a.jpeg" alt="Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro (Reprodução )" title="Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro (Reprodução )" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/03/14/interna_noticias,51937/fabricacao-de-motos-cresceu-24-2-em-fevereiro.shtml" target="_blank"
               title="Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro"
               target="_blank">Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro</a>
          </h4>
        </div>
        <span class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-10">
          <strong>MERCADO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/03/14/interna_noticias,51937/fabricacao-de-motos-cresceu-24-2-em-fevereiro.shtml" target="_blank"
           title="Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Fabricação de motos cresceu 24,2% em fevereiro</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-10">
          <strong>COMPACTO </strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/03/09/interna_noticias,51922/toyota-etios-2019-chega-com-nova-versao-novidades-no-design-e-mais-i.shtml" target="_blank"
           title="Toyota Etios 2019 chega com nova versão, confira! "
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Toyota Etios 2019 chega com nova versão, confira! </span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6"
             data-tb-region="Imoveis">
      <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-11">
        
        
        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
          <a class="link-theme-11"
             href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/" target="_blank"
             title="Imóveis" target="_blank">IMÓVEIS</a>
        </h3>
        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
          <a class="hidden-xs"
             href="https://estadodeminas.lugarcerto.com.br/app/noticia/noticias/2018/03/14/interna_noticias,50162/casa-conteiner-em-forma-inusitada-e-protagonista-em-deserto-nos-eua.shtml" target="_blank"
             title="Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA"
             target="_blank">
            <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
              <div class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-11">HABITAÇÃO</div>
              <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Jaw7CEnGVZwtqRH0VtoTVfluUX0=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/877/20180315145740632145o.jpeg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Jaw7CEnGVZwtqRH0VtoTVfluUX0=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/877/20180315145740632145o.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Jaw7CEnGVZwtqRH0VtoTVfluUX0=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/877/20180315145740632145o.jpeg" alt="Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA (DIVULGAÇÃO)" title="Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA (DIVULGAÇÃO)" /></picture>
            </figure>
          </a>
          <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
            <a class="txt-gray-base"
               href="https://estadodeminas.lugarcerto.com.br/app/noticia/noticias/2018/03/14/interna_noticias,50162/casa-conteiner-em-forma-inusitada-e-protagonista-em-deserto-nos-eua.shtml" target="_blank"
               title="Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA"
               target="_blank">Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA</a>
          </h4>
        </div>
        <span class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-11">
          <strong>HABITAÇÃO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://estadodeminas.lugarcerto.com.br/app/noticia/noticias/2018/03/14/interna_noticias,50162/casa-conteiner-em-forma-inusitada-e-protagonista-em-deserto-nos-eua.shtml" target="_blank"
           title="Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA"
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Casa contêiner em forma inusitada é protagonista em deserto nos EUA</span>
        </a>
        
        
        
        
        
        
        <span class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-11">
          <strong>NADA PADRONIZADO</strong>
        </span>
        <a class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
           href="https://estadodeminas.lugarcerto.com.br/app/noticia/noticias/2018/02/27/interna_noticias,50140/customizacao-e-palavra-de-ordem-entre-os-setores-da-arquitetura-e-cons.shtml" target="_blank"
           title="Customização é palavra de ordem entre os setores da arquitetura "
           target="_blank" data-tb-region-item>
          <span class="txt-underline h6 m-0">Customização é palavra de ordem entre os setores da arquitetura </span>
        </a>
        
        
      </div>
    </article>
    
    
    
    <article class="col-md-3 col-sm-6 hidden-xs">
        <div class="mb-20 no-negative-xs"><div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
  if (d.getElementById(id)) return;
  js = d.createElement(s); js.id = id;
  js.src = 'https://connect.facebook.net/pt_BR/sdk.js#xfbml=1&version=v2.11';
  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>
<div class="fb-page" data-href="https://www.facebook.com/correiobraziliense/" data-tabs="timeline" data-small-header="false" data-adapt-container-width="true" data-hide-cover="false" data-show-facepile="true"><blockquote cite="https://www.facebook.com/correiobraziliense/" class="fb-xfbml-parse-ignore"><a href="https://www.facebook.com/correiobraziliense/">Correio Braziliense</a></blockquote></div></div>
    </article>
    
  </div>
</section>



<div class="container">
    <small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
    <div class="ads hidden-print ads__with-bg mb-25">
        <div id='cb-publicidade-rasgado-3' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-3',[728,90],[[[0, 0],[300,250]],[[488, 0],[[336, 280],[300,250]]],[[748, 0],[728, 90]],[[992, 0],[[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

      <section class="bg-gray-extra">
    <div class="container">
        <section class="bg-gray-extra mt-20">
  <div class="container">
    <hr class="gray-light mb-25 mt-0 hidden-print">
    <div class="row hidden-print js-content-for-you hidden" id="js-content-for-you">
      <div class="col-md-10 col-md-offset-1">
        <div class="header-border-underline hidden-print">
          <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 mb-25 txt-serif">MAIS NOTÍCIAS</h3>
        </div>
        <div class="row">
          <div class="col-md-12 items-noticias"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </div>
</section>

    </div>
      </section>
    </main>
    <footer class="footer bg-gray-extra">
      <div class="container">
        
    <div id='cb-publicidade-dhtml-1x1'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            googletag.display('cb-publicidade-dhtml-1x1');
            googletag.pubads().refresh([slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1']]);
        });
    </script>
</div>


    <div id='cb-publicidade-patrocinio-1'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            googletag.display('cb-publicidade-patrocinio-1');
            googletag.pubads().refresh([slotdfp['cb-publicidade-patrocinio-1']]);
        });
    </script>
</div>

<header class="hidden-print header-border-underline pl-15 pr-15 clearfix">
    <ul class="pull-xs-none pull-left list-inline mt-20 mb-20 mt-xs-15 mb-xs-15 text-xs-center">
        <li>
            
                
                    <a href="http://www.correiobraziliense.com.br/ "
                       title="Correio Braziliense">
                        <i class="sprite-logo-cb-footer sprite-block"></i>
                    </a>
                
            
        </li>

        
            
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
                       title="Assine Já">
                        <strong>Assine Já</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
                       title="Correio Digital">
                        <strong>Correio Digital</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Busca CB">
                        <strong>Busca CB</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Clube do Assinante">
                        <strong>Clube do Assinante</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
                       title="Anuncie">
                        <strong>Anuncie</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
                       title="Fale com o Correio">
                        <strong>Fale com o Correio</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
                       title="Expediente">
                        <strong>Expediente</strong>
                    </a>
                </li>
            
        
    </ul>

    <hr class="d-none d-xs-block gray-light mt-0 mb-15">

    
      
        <div class="pull-right pull-xs-none text-xs-center mt-xs-0 mt-20">
          
            <span class="txt-grey pull-left pt-10">(61) 99256-3846</span>
            <a href="javascript:void(0)"
               class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Whatsapp (61) 99256-3846">
              
              <i class="center-block sprite-whatsapp-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
               class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Facebook">
              
              <i class="center-block mt-3 sprite-facebook-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://twitter.com/@correio"
               class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Twitter">
              
              <i class="center-block mt-4 sprite-twitter-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
               class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7 txt-gray-base"
               title="Instagram">
              
              <i class="center-block sprite-instagram-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
               class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10 txt-gray-base"
               title="Youtube">
              
              <i class="center-block sprite-youtube-black"></i>
            </a>
          
        </div>
      
      
</header>

<hr class="hidden-print gray-light mt-xs-15 mb-xs-15 mb-20 mt-0">
<div class="hidden-print footer-toggle-container pl-15 pr-15">
  <div class="row">
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Notícias</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
                       title="Cidades">Cidades</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
                       title="Política">Política</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
                       title="Brasil">Brasil</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
                       title="Economia">Economia</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
                       title="Mundo">Mundo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
                       title="Diversão e Arte">Diversão e Arte</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
                       title="Esportes">Esportes</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
                       title="Ciência e Saúde">Ciência e Saúde</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
                       title="Eu, Estudante">Eu, Estudante</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://concursos.correioweb.com.br/"
                       title="Concursos">Concursos</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Especiais</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/"
                       title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto"
                       title="A fé vista do alto">A fé vista do alto</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/"
                       title="Cesio 137">Cesio 137</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte"
                       title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/"
                       title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Mais Seções</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       title="Especiais">Especiais</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
                       title="Fotos">Fotos</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
                       title="Blogs">Blogs</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    

    
        
            
                <div class="col-sm-6 d-xs-none mt-10">
                    <article class="pull-right cover-day-box">
                        <div class="pull-left pt-11 pr-15 pb-11 pl-15">
                            <h2 class="h6 mb-10 mt-0">
                                <i class="sprite-news-black mr-5"></i>
                                <b>CAPA DO DIA</b>
                            </h2>
                            <a
    class="btn btn-theme-3 btn-text-small center-block pt-4 pb-5"
    target="_blank"
    href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
    title="Assine">Assine</a>
                        </div>
                        <a class="pull-right pl-15 pr-15"
                           target="_blank"
                           href="http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/03/16/interna_capa_do_dia,666496/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-03-2018.shtml"
                           title="Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018">
                            
                                <img
    class="pull-right img-responsive loading"
    data-thumbor="width=140;height=80;valign=top"
    width="140" height="80"
    src="http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/16/666496/20180316010043374272e.jpg"
    alt="Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/03/2018" />
                            
                        </a>
                    </article>
                </div>
            
        
    

  </div>
</div>
<hr class="gray-light mb-15 mt-20 mt-xs-15" />
<small class="d-block mb-15">
    © Copyright Correio Braziliense 2000 -  2018. todos os direitos reservados.
</small>


      </div>
    </footer>
    <nav class="fixed-btn-uai" id="js-btn-wrapper"><a class="fixed-btn-uai__btn-close" id="js-btn-close" href="" title="Fechar">
    <svg fill="#ddd" height="14" viewbox="0 0 24 24" width="14" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
      <path d="M19 6.41L17.59 5 12 10.59 6.41 5 5 6.41 10.59 12 5 17.59 6.41 19 12 13.41 17.59 19 19 17.59 13.41 12z"></path>
      <path d="M0 0h24v24H0z" fill="none"></path>
    </svg></a><a class="fixed-btn-uai__btn" id="js-btn-toggle" href="javascript:void(0)"><i class="sprite-logo-cw"></i></a>
  <ul class="fixed-btn-uai__list" id="js-btn-list">
    <li><a href="http://www.correioweb.com.br" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">CORREIOWEB</a></li>
    <li><a href="http://www.correiobraziliense.com.br" title="NOTÍCIAS" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">NOTÍCIAS</a></li>
    <li><a href="http://www.df.superesportes.com.br" title="ESPORTES" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ESPORTES</a></li>
    <li><a href="http://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/" title="ENTRETENIMENTO" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ENTRETENIMENTO</a></li>
  </ul><span class="fixed-btn-uai__overlay" id="js-btn-overlay"></span>
</nav>

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({flush: true});
</script>
   

    <script type="text/javascript" src="http://js2.correiobraziliense.com.br/cb/2/vendor.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="http://js2.correiobraziliense.com.br/cb/5/app.5.min.js" async></script>
    <script>
    window._newsroom = window._newsroom || [];
    !function (e, f, u) {
        e.async = 1;
        e.src = u;
        f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }(document.createElement('script'),
      document.getElementsByTagName('script')[0],
      '//c2.taboola.com/nr/diariosassociados-correiobraziliense/newsroom.js');
    </script>
    
    <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async="async"></script>
    <script>
      var OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push(["init", {
        appId: "754fc22e-6c89-401c-a7aa-606b8b171305",
        safari_web_id: 'web.onesignal.auto.08e72fe8-7d9e-49e9-8aad-204d649fdf9c',
        autoRegister: true,
        subdomainName: 'https://correiobraziliense.os.tc',
        httpPermissionRequest: {
          enable: true,
          modalTitle: "Obrigado!",
                modalMessage: "Agora você vai ficar por dentro de todas as notícias do Correio Braziliense",
                modalButtonText: "Fechar"
        },
        notifyButton: {
          enable: false
        },
        promptOptions: {
                actionMessage: 'deseja enviar notificações',
                exampleNotificationTitleDesktop: 'Correio Braziliense',
                exampleNotificationMessageDesktop: 'Notificações aparecerão no seu browser',
                exampleNotificationTitleMobile: 'Correio Braziliense',
                exampleNotificationMessageMobile: 'Notificações aparecerão no seu celular',
                exampleNotificationCaption: '(Você pode cancelar a qualquer momento)',
                acceptButtonText: 'Ok',
                cancelButtonText: 'Cancelar',
                showCredit: false
            },
            welcomeNotification: {
                disable: true
            }
      }]);
    </script>
    
    <!--RELOAD PAGE-->
  <script type="text/javascript">  
    !function(e){function n(e,n,t){n=n||0,t=t||"visible";var o=e.getBoundingClientRect(),i=Math.max(document.documentElement.clientHeight,window.innerHeight),d=o.bottom-n<0,w=o.top-i+n>=0;return"above"===t?d:"below"===t?w:!d&&!w}function t(){window.NORELOADS=window.NORELOADS||[];for(el in window.NORELOADS)if(n(elm=window.NORELOADS[el]))return!0;return!1}var o=function(){-1!=window.location.href.indexOf("publica")||t()||window.location.reload(!1)},i=window.addEventListener?"addEventListener":"attachEvent",d="attachEvent"==i?"onscroll":"scroll",w=window[i];w(d,function(){clearTimeout(reloadevent),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}(t=21e4);
  </script>
  </body>
</html>