<!DOCTYPE html>
<!-- fe6; [0.0149]; 000000 -->
<html class="" lang="cs">
<head>
	<meta charset="windows-1250">
	<title>Hospod·¯skÈ noviny - byznys, politika, n·zory (IHNED.cz)</title>

	<meta name="description" content="Zpravodajsk˝ web Hospod·¯sk˝ch novin. Ekonomika, politika, svÏtovÈ dÏnÌ, v˝voj na trzÌch, anal˝zy a n·zory p¯ednÌch autor˘.">
	<meta name="keywords" content="Hospod·¯skÈ noviny, noviny, zpravodajstvÌ, byznys, ekonomickÈ informace, ekonomika, burza, burzovnÌ zpr·vy, finanËnÌ trhy, politika, dom·cÌ politika, zpr·vy ze zahraniËÌ, kultura, auta, podnik·nÌ, technologie, n·zory, glosy, koment·¯e">
	<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
	<meta http-equiv="content-style-type" content="text/css">
	<meta http-equiv="content-script-type" content="text/javascript">
	<meta name="author" content="Economia, a.s.">
	<meta name="copyright" content="&copy; 2018 Economia, a.s.">
	<meta name="language" content="cs">

	<meta property="fb:pages" content="93433992603">
<meta property="og:title" content="Hospod·¯skÈ noviny (IHNED.cz)" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:url" content="//ihned.cz/" />
<meta property="og:image" content="//img.ihned.cz/attachment.php/950/35202950/aiouv3458CE7HIJKMOjl6PQcdfz9ARmn/01.JPG" />
<meta property="og:site_name" content="Hospod·¯skÈ noviny (IHNED.cz)" />
<meta property="og:description" content="Zpravodajsk˝ web Hospod·¯sk˝ch novin. Ekonomika, politika, svÏtovÈ dÏnÌ, v˝voj na trzÌch, burza, anal˝zy a n·zory p¯ednÌch autor˘." />
<meta property="og:email" content="redakce@ihned.cz" />
<meta property="og:phone_number" content="+420233071111" />
<meta property="og:fax_number" content="+420224800370" />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:site" content="@hospodarky" />
<meta name="twitter:title" content="Hospod·¯skÈ noviny (IHNED.cz)" />
<meta name="twitter:description" content="Zpravodajsk˝ web Hospod·¯sk˝ch novin. Ekonomika, politika, svÏtovÈ dÏnÌ, v˝voj na trzÌch, anal˝zy a n·zory p¯ednÌch autor˘." />
<meta name="twitter:image" content="//img.ihned.cz/attachment.php/950/35202950/aiouv3458CE7HIJKMOjl6PQcdfz9ARmn/01.JPG" />
<meta name="twitter:url" content="//ihned.cz/" />

<meta name="Abstract" content="Zpravodajsk˝ web Hospod·¯sk˝ch novin, prestiûnÌho denÌku pro ekonomiku a politiku.">


	<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Hospod·¯skÈ noviny RSS" href="//ihned.cz/?m=rss">

	
	<link rel="shortcut icon"			href="//ihned.cz/img/v2/ico_hn/favicon.ico">
	
	

	<link rel="stylesheet" href="//ihned.cz/css/v2/vendor/bootstrap.min.css">
	<link rel="stylesheet" href="//ihned.cz/css/v2/bg_img.css">
	<link rel="stylesheet" href="//ihned.cz/css/v2/main.css?180220">

	
	<script src="//ihned.cz/js/v2/vendor/jquery-3.2.1.min.js"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/vendor/jquery.cookie.js"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/vendor/bootstrap.min.js"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/jquery.modal-overlay.js?180118" charset="UTF-8"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/jquery.gallery.js?180124" charset="UTF-8"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/jquery.iobjects.js?180124" charset="UTF-8"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/plugins.js?180220" charset="UTF-8"></script>
	<script src="//ihned.cz/js/v2/main.js?180214" charset="UTF-8"></script>


	<script src="//i0.cz/bbx/external/iframe.js" id="videohub_jscore"></script>
	

	<script type="text/javascript">
		var carousel = [];
		var ppc_1_enabled = true;
		var seznam_ads_enabled = true;
	</script>

	
		<script type="text/javascript">

	
		_saseco.push_keywords('');
		_saseco.set_site('ihned');
		_saseco.set_area('hp');
		_saseco.set_targets_id('');
		</script>
<style>
@media only screen and (max-width: 1023px) {
	nav { height: 58px; }
	nav::after	{ bottom: -3px; }
}
@media only screen and (max-width: 767px) {
	.ow-media-big .article-title,
	.ow-media-big .media-type	{ background-color: transparent; }

	.carousel .ow-media-big .article-title,
	.carousel .ow-media-big .media-type	{ background-color: #fff; }
}
</style>
<script>
_saseco.targets.template = 'hp';

var pp_gemius_identifier = 'cjWan88dt3.XqdvSlIYnpOV1DordAdu6ndYbZ_aP_m..Q7';
	

		var kavarna = '';

		var seznam_ads = false;
			if (0 ||
							$.cookie('user_info[has_hn_subscription]')
					) {
			_saseco.targets.ap=1;
		} else
		if (seznam_ads_enabled) {
			var seznam_ads_cookie = $.cookie('seznam_ads') ? true : false;
			if ((
				location.href.indexOf('utm_source=www.seznam.cz')>0 &&
				location.href.indexOf('utm_medium=sekce-z-internetu')>0 &&
				(/^https?:\/\/([^\/]+\.)?seznam\.cz/.test(document.referrer) || !document.referrer)
			) || (
				seznam_ads_cookie &&
				/^https?:\/\/([^\/]+\.)?ihned\.cz/.test(document.referrer)
			)) {
				_saseco.targets.ab='sez';
				seznam_ads = true;
				if (!seznam_ads_cookie) {
					$.cookie('seznam_ads', seznam_ads, { path: '/', domain: '.ihned.cz', expires: new Date(new Date().getTime()+1800000) });
				}
			} else if (seznam_ads_cookie) {
				$.removeCookie('seznam_ads', { path: '/', domain: '.ihned.cz' });
			}
		}

		if ($.cookie('user_info[aamhash]')) { var aamDeclaredID = $.cookie('user_info[aamhash]'); }

		// doplnujici cileni
		
	</script>

	
	<script src="//ihned.cz/js/new/gemius.js"></script>

	<script type="text/javascript">
	
	
		// /doplnujici cileni
		var _sashec_queue = _sashec_queue || [];
		document.write('<sc' + 'ript type="text/javascript" src="https://i0.cz/sashec/js/sashec.bundle.min.js?v=' + parseInt((new Date()).getTime() / 216e5) + '"></sc' + 'ript>');
		_sashec_queue.push(['group', {site:_saseco.get_site(), area:_saseco.get_area(), keyword:_saseco.keywords, targets:_saseco.targets, callback: _saseco.callback}]);
		_sashec_queue.push(['adobetag', 'insert']);
	
	
	
	
	(function(u,p,s,c,r){u[r]=u[r]||function(p){(u[r].q=u[r].q||[]).push(p)},u[r].ls=1*new Date();
	a=p.createElement(s),m=p.getElementsByTagName(s)[0];a.async=1;a.src=c;m.parentNode.insertBefore(a,m)
	})(window,document,'script','//d3n5x2l91yva9h.cloudfront.net/async/upScore.js','upScore');
	upScore({ config: {domain: 'ihned.cz', article: '.main-container', track_positions: true}, data: {
	
		vurl: 'http://ihned.cz/',
		section: 'ihned.cz/hp',
		pubdate: '2016-08-25',
		author: 'ihned.cz',
		object_type: 'landingpage',
		custom_user_logged: false,
		seznam: seznam_ads
	}});
	ecoLogin.updateUserInfoCallback.push(function() {
		upScore({ data: { custom_user_logged: ecoLogin.logged }});
	});
	
	</script>

	
</head>
<body class="page-000000">
	
	
	<!-- Google Tag Manager -->
	<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
	new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
	j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
	'//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
	})(window,document,'script','dataLayer','GTM-NPKTHP');</script>
	<!-- End Google Tag Manager -->
	


	<script type="text/javascript">
		if (exponea_enabled) {
			(function(d,b){if(!d.exponea){var a=function(a,g){function k(c){return function(){var e=arguments;""==a&&"initialize"==c&&e&&e[0].modify&&e[0].modify.overlay&&"loading"==b.readyState&&(b.write('<div id="__inf__overlay__" style="position:absolute;background:#fff;left:0;top:0;width:100%;height:100%;z-index:1000000"></div>'),setTimeout(function(){var a=b.getElementById("__inf__overlay__");a&&b.body.removeChild(a);res.__=!0},e[0].modify.delay||500));d.exponea._.push([a+c,arguments])}}var h=g.split(" "),f,c;res={_:[]};for(c=0;c<h.length;c++)f=h[c],res[f]=k(f);return res};d.exponea=a("","initialize identify update track trackLink trackEnhancedEcommerce getHtml showHtml showBanner showForm ping getAbTest");d.exponea.notifications=a("notifications.","isAvailable isSubscribed subscribe unsubscribe");var a=b.createElement("script"),g="https:"===b.location.protocol?"https:":"http:";a.type="text/javascript";a.async=!0;a.src=g+"//api.exponea.com/js/exponea.min.js";b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(a)}})(window,document);

			if(ecoLogin != undefined) {
				ecoLogin.updateUserInfoCallback.push(exponeaInit);
			} else exponeaInit(false);
		}
	</script>


<!-- a wrapper -->
<div id="brand-a" class="brand-a"><div id="brand-b" class="brand-b"><div id="brand-c" class="brand-c">

<div class="a-wrapper leader">
	<span class="a-title">reklama</span>
	<div id="a-leader" class="a-content">
		<script type="text/javascript">
	_saseco.queue_push(['position','a-leader',{size:['leader','79a','91a','92a','11a']}]);
</script>
	</div>
</div>
<div class="a-wrapper strip-1">
	<span class="a-title">reklama</span>
	<div id="a-strip-1" class="a-content">
		<script type="text/javascript">
	_saseco.queue_push(['position','a-strip-1',{size:'strip', pos:'1', async:false}]);
</script>
	</div>
</div>

<!-- all-wrapper -->
<div class="all-wrapper">
	<div id="all-wrapper-modal"></div>

	<header class="cf">
		<nav role="navigation">
			<div class="hdr cf">
				<a class="hdr-edt" href="//archiv.ihned.cz/"><span class="lbl"><span class="today-no">DneönÌ</span><span class="neg-today-no">Aktu·lnÌ</span> vyd·nÌ HN</span><span class="cover"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/160/71021160/qNPUw6ui8Db1Kdp9gT7WQFHS4nVrhlya/titulka_054.jpg" alt="Aktu·lnÌ HN"></span></a>
				<a class="logo" href="//ihned.cz/"><img src="//ihned.cz/img/v2/logo_hn.svg" alt="Hospod·¯skÈ noviny"></a>
				<div class="hdr-login">
					<a href="https://predplatne.ihned.cz/lp-hnweb-199?utm_source=ihned&utm_medium=odkaz-zahlavi&utm_term=economia-weby&utm_campaign=predplatne-hn">P¯edplaùte si HN</a>
					<a href="javascript:;" onclick="pulldown.login(); return false;" id="user_info">P¯ihlaste se</a>
				</div>
			</div>
			<div class="menu"><ul class="nav container cf">
				<li class="menu-right ico"><a class="ico-menu" href="javascript:;" onclick="pulldown.menu(); return false;" title="Menu">Menu</a></li>
				<li class="menu-right ico"><a class="ico-search" href="javascript:;" onclick="pulldown.search(); return false;" title="Hledat">Hledat</a></li>
				
				<li class="menu-home"><a href="//ihned.cz/" title="HlavnÌ strana"></a></li>
				
				<li class=""><a href="//byznys.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">Byznys</a></li>
<li class=""><a href="//domaci.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">Dom·cÌ</a></li>
<li class=""><a href="//zahranicni.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">ZahraniËnÌ</a></li>
<li class=""><a href="//nazory.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">N·zory</a></li>
<li class=""><a href="//tech.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">Tech</a></li>
<li class=""><a href="//auto.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">Auto</a></li>
<li class=""><a href="//art.ihned.cz" title="" target="_self" rel="nofollow">Art</a></li>
<li class=""><a href="//ego.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">ego!</a></li>
<li class=""><a href="//procne.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">ProË ne?!</a></li>
<li class=""><a href="https://sport.ihned.cz" title="" target="_self" rel="nofollow">Sport</a></li>
<li class="menu-right"><a href="//ekonom.ihned.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">Ekonom</a></li>
<li class="menu-right"><a href="https://events.economia.cz/" title="" target="_self" rel="nofollow">Events</a></li>
				
			</ul></div>
		</nav>
	</header>
	<script>$('.menu-home').addClass('menu-active');</script>

	<!-- main-content -->
	<div id="main-content" class="container">







	
		
		<div class="main-row block" data-type="floor" id="l1_f0">
					<div class="layout-section-1 block" data-type="section">				
	
						<div class="ow-default ow-opener"><article>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081660-urednik-nepravem-vyhozeny-z-financni-spravy-vysoudil-vic-nez-milion-korun-cistky-se-danovym-poplatnikum-prodrazi?utm_source=ihned&utm_medium=otvirak&utm_content=id-66081660">⁄¯ednÌk nepr·vem vyhozen˝ z finanËnÌ spr·vy vysoudil vÌc neû milion korun. »istky se daÚov˝m poplatnÌk˘m prodraûÌ</a></h2>
				<div class="article-media"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081660-urednik-nepravem-vyhozeny-z-financni-spravy-vysoudil-vic-nez-milion-korun-cistky-se-danovym-poplatnikum-prodrazi?utm_source=ihned&utm_medium=otvirak&utm_content=id-66081660"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/390/54278390/9K5iEBmo3HLFOMhzvsudqWCb84wagy6j/74_hraOceskouPetroCH_jaros_R20.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-perex">B˝val˝ öÈf chrudimskÈho berÚ·ku dost·val rok plat za to, ûe nepracuje. Potom byl propuötÏn.
Za neopr·vnÏn˝ vyhazov nynÌ vysoudil na st·tu p¯es milion korun.
Dluûnou mzdu i s ˙roky vysoudil takÈ vyhozen˝ ˙¯ednÌk z praûskÈho finanËnÌho ¯editelstvÌ.<br><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081660-urednik-nepravem-vyhozeny-z-financni-spravy-vysoudil-vic-nez-milion-korun-cistky-se-danovym-poplatnikum-prodrazi?utm_source=ihned&utm_medium=otvirak&utm_content=id-66081660" class="more">Cel˝ Ël·nek</a></div>
	</article>
		</div>




</div>

	
	</div>
		
		
		<div class="main-row" data-type="floor" id="l1_f1">
					<div class="layout-section-2 left-column" data-type="section">				

	





<div class="box-tema box-tema-small">
		<div class="wrapper">
		<div class="bg"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/360/71020360/dpx2u1wFcy5Eg0AHfUkmoTMPWlnqQ74s/MS_PAVEL_HROBON_EKONOM_3.jpg" alt=""></div>		<div class="content box-flex">
								<div class="box-title">
						TÈma dne
														<span> / Drah· lÈËba										</div>
				
				
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66081480"><article>
		<div class="article-media"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081480-staty-budou-muset-brzy-rozhodovat-o-tom-kdo-prezije-a-kdo-zemre-rika-expert-na-zdravotnictvi-hrobon"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/360/71020360/dpx2u1wFcy5Eg0AHfUkmoTMPWlnqQ74s/MS_PAVEL_HROBON_EKONOM_3.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081480-staty-budou-muset-brzy-rozhodovat-o-tom-kdo-prezije-a-kdo-zemre-rika-expert-na-zdravotnictvi-hrobon">St·ty budou muset brzy rozhodovat o tom, kdo p¯eûije a kdo zem¯e, ¯Ìk· expert na zdravotnictvÌ HroboÚ</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Rozhovor</span><span>PoËet û·dostÌ o mimo¯·dnou ˙hradu lÈËby podle takzvanÈho paragrafu 16, kter˝ stanovuje, ûe pacient m· na ˙hradu, na niû by jinak nedos·hl,...</span></div>
	</article>
		</div>


				
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66081110"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081110-soud-vyhovel-osmilete-divce-s-vaznou-nemoci-pojistovna-musi-zaplatit-zvlastni-lecbu-pacienti-stale-casteji-vyuzivaji-paragraf-posledni-zachrany"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/160/71019160/6HinroyhMT4jpEkqLGNBeIwcgvVsQfRb/jarvis_5aaab320498ee282f04e743d.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081110-soud-vyhovel-osmilete-divce-s-vaznou-nemoci-pojistovna-musi-zaplatit-zvlastni-lecbu-pacienti-stale-casteji-vyuzivaji-paragraf-posledni-zachrany">Soud vyhovÏl osmiletÈ dÌvce s v·ûnou nemocÌ, pojiöùovna musÌ zaplatit zvl·ötnÌ lÈËbu. Pacienti st·le ËastÏji vyuûÌvajÌ "paragraf poslednÌ z·chrany"</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Pacienti se ËÌm d·l ËastÏji uchylujÌ k û·dostem o mimo¯·dnou ˙hradu lÈËby, na kterou bÏûn˝mi cestami nedos·hnou. Soud vyhovÏl osmiletÈ...</span></div>
	</article>
		</div>

								
			<div class="ow-opinion opinion-simple ow-size-2"><article>
					<div class="author-photo"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=197"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/280/33812280/io45BDE7GJKLMNOlQWbdhpry1Uw2ARmn/web-OREZ-Julie_Hrstkov_.png" alt="Julie Hrstkov·"></a></div>
		<div class="author-name"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=197">Julie Hrstkov·</a></div>			<h2 class="article-title"><a href="//nazory.ihned.cz/c1-66081500-zdravotnictvi-nikdy-nema-dost-penez-pacienti-ale-musi-vedet-co-mohou-cekat-a-pak-to-take-musi-dostat">Koment·¯: ZdravotnictvÌ nikdy nem· dost penÏz. Pacienti ale musÌ vÏdÏt, co mohou Ëekat, a pak to takÈ musÌ dostat</a></h2>
		</article></div>

						

		</div>
	</div>
</div>


			<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default " id="article-66082350"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127444"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082350-video-protesty-pokracuji-i-po-ficove-demisi-lide-zadaji-predcasne-volby-za-slusne-slovensko-se-demonstruje-i-v-praze"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/110/71029110/av4qDoJGHugKwcdhS2iUmnFN189lVRLT/P201803160820001.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082350-video-protesty-pokracuji-i-po-ficove-demisi-lide-zadaji-predcasne-volby-za-slusne-slovensko-se-demonstruje-i-v-praze">VIDEO: Protesty pokraËujÌ i po FicovÏ demisi, Slov·ci û·dajÌ p¯edËasnÈ volby. V BratislavÏ se seölo 65 tisÌc lidÌ, jeötÏ vÌce neû p¯ed t˝dnem</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>V centru Bratislavy se opÏt seöly tisÌce lidÌ. Podle organiz·tor˘ demonstrace jich p¯iölo jeötÏ vÌce neû p¯ed t˝dnem, kdy ölo o nejvÏtöÌ...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127444,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127444,"id":135218,"name":"\u017dIV\u011a: Demonstrace za slu\u0161n\u00e9 Slovensko. Lid\u00e9 volaj\u00ed po d\u016fv\u011bryhodn\u00e9 vl\u00e1d\u011b","description":"Politici nab\u00edz\u00ed kosmetick\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed, zast\u00edrac\u00ed man\u00e9vry, stra\u0161\u00ed majdanem a snahami o p\u0159evrat, \u0159\u00edkaj\u00ed organiz\u00e1to\u0159i demonstrace Za slu\u0161n\u00e9 Slovensko.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/30\/71029030\/sIBhMg7xLTFPtdv94S5A0Vc18JzqjKG3\/600x337xc773\/ZIVE_Demonstrace_za_slusne_Slovensko._Lide_volaji_po_duveryhodne_vlade.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/zive-demonstrace-za-slusne-slovensko-lide-volaji-po-duveryho\/r~9f819b52292e11e89efbac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/zive-demonstrace-za-slusne-slovensko-lide-volaji-po-duveryho\/r~9f819b52292e11e89efbac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

</div>


			<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66081620"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127374"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081620-bitcoin-je-uz-tak-levny-ze-se-nevyplaci-jeho-tezba-naklady-na-elektrinu-i-chlazeni-zacinaji-prevysovat-jeho-hodnotu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/840/70822840/uglcD1IHK8Cb37VjPwfr0WTdkm4OJGA5/shutterstock_669548110.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081620-bitcoin-je-uz-tak-levny-ze-se-nevyplaci-jeho-tezba-naklady-na-elektrinu-i-chlazeni-zacinaji-prevysovat-jeho-hodnotu">Bitcoin je uû tak levn˝, ûe se nevypl·cÌ jeho tÏûba. N·klady na elekt¯inu i chlazenÌ zaËÌnajÌ p¯evyöovat jeho hodnotu</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>TÏûba bitcoinu se p¯est·v· mnoh˝m tÏûa¯˘m vypl·cet kv˘li klesajÌcÌ cenÏ nejzn·mÏjöÌ kryptomÏny. Podle expert˘ by se nÏkter˝m tÏûa¯˘m vyplatilo...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127374,{"type":"gallery","iobject_id":1127374,"id":3390620,"name":"Jak vypad\u00e1 t\u011b\u017eba bitcoinu?","description":"Bitcoin vznikl v roce 2009 jako alternativa ofici\u00e1ln\u00edch m\u011bn a b\u011bhem let se prosadil jako p\u0159edn\u00ed sv\u011btov\u00e1 kybernetick\u00e1 m\u011bna. Vytv\u00e1\u0159\u00ed ji s\u00ed\u0165 po\u010d\u00edta\u010d\u016f se specializovan\u00fdm softwarem naprogramovan\u00fdm tak, aby uvol\u0148oval nov\u00e9 virtu\u00e1ln\u00ed mince stabiln\u00edm a postupn\u011b se zpomaluj\u00edc\u00edm tempem. Je navr\u017een tak, aby ho nikdo nemohl ovliv\u0148ovat, ani vl\u00e1dy a centr\u00e1ln\u00ed banky.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/100\/71024100\/jFP92UAgVQEDkJrauG3wo5zeqICNyWMc\/506x338x4ae9\/shutterstock_1037267866.jpg","width":506,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Bitcoin vznikl v roce 2009 jako alternativa ofici\u00e1ln\u00edch m\u011bn a b\u011bhem let se prosadil jako p\u0159edn\u00ed sv\u011btov\u00e1 kybernetick\u00e1 m\u011bna. Vytv\u00e1\u0159\u00ed ji s\u00ed\u0165 po\u010d\u00edta\u010d\u016f se specializovan\u00fdm softwarem naprogramovan\u00fdm tak, aby uvol\u0148oval nov\u00e9 virtu\u00e1ln\u00ed mince stabiln\u00edm a postupn\u011b se zpomaluj\u00edc\u00edm tempem. Je navr\u017een tak, aby ho nikdo nemohl ovliv\u0148ovat, ani vl\u00e1dy a centr\u00e1ln\u00ed banky.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/200\/71024200\/atvK9jSisMnQ4NT6gBEUm2k1WLfDco8R\/shutterstock_707316580.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/210\/71024210\/sOgLjvHASwdFRhloDyenubG012847xEq\/shutterstock_707316580.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/190\/71024190\/q2jFgwpzeBi9Holx3rPTNu4a1t5mACky\/1000x666x62ed\/shutterstock_707316580.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Takzvan\u00e1 t\u011b\u017eba v\u011bt\u0161iny kryptom\u011bn spo\u010d\u00edv\u00e1 v \u0159e\u0161en\u00ed slo\u017eit\u00fdch v\u00fdpo\u010detn\u00edch operac\u00ed. Proces t\u011b\u017eby m\u00e1 pro kryptom\u011bny z\u00e1sadn\u00ed v\u00fdznam, proto\u017ee zaji\u0161\u0165uje potvrzen\u00ed transakc\u00ed jejich u\u017eivatel\u016f.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/170\/71024170\/nruBSq5GkJmLHs3C0W4lxKOcdQTatyDf\/shutterstock_741288271.jpg","width":110,"height":61},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/180\/71024180\/asuReSVqU8JMOH1AgmNPiLwrk90lW5Dn\/shutterstock_741288271.jpg","width":600,"height":337},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/71024160\/nWLRMKGqFcy8dU25Jmui9jkrtCQv0BN6\/1000x562xa04c\/shutterstock_741288271.jpg","width":1000,"height":562}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"\"T\u011b\u017ea\u0159i jsou za tuto slu\u017ebu odm\u011bn\u011bni nov\u011b vygenerovan\u00fdmi 'vyt\u011b\u017een\u00fdmi' mincemi a poplatky, kter\u00e9 lid\u00e9 za transakce v r\u00e1mci s\u00edt\u011b zaplat\u00ed. Samotn\u00e9 v\u00fdpo\u010dty jsou velmi n\u00e1ro\u010dn\u00e9 a k efektivn\u00ed t\u011b\u017eb\u011b jsou dnes ji\u017e pot\u0159eba specializovan\u00e1 za\u0159\u00edzen\u00ed nebo pr\u00e1v\u011b grafick\u00e9 karty, kter\u00e9 maj\u00ed pot\u0159ebn\u00fd v\u00fdpo\u010detn\u00ed v\u00fdkon,\" uvedl pro \u010cTK Ond\u0159ej P\u0159\u00edhonsk\u00fd ze spole\u010dnosti world BTC business.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/320\/71024320\/45m6xgatIiq9o07PSJscrOVlw8RjGTAn\/shutterstock_761471725.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/330\/71024330\/RG0W5UzBC37ln1ifEa862JwDqPmuNr9v\/shutterstock_761471725.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/310\/71024310\/K7zE49j1veWANrxGslV5IyTPo3guDMbh\/1000x666x62ed\/shutterstock_761471725.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Nyn\u00ed ji\u017e podle Ond\u0159eje P\u0159\u00edhonsk\u00e9ho ze spole\u010dnosti world BTC ned\u00e1v\u00e1 ekonomick\u00fd smysl t\u011b\u017eit za pomoci grafick\u00fdch karet bitcoin, ale t\u011b\u017eba jin\u00fdch kryptom\u011bn, jako je nap\u0159\u00edklad ethereum, je za ur\u010dit\u00fdch podm\u00ednek st\u00e1le v\u00fdnosn\u00e1.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/350\/71024350\/mdsja8ubQexFRHOVSIW2iTCM3hqAf6DE\/shutterstock_772693789.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/360\/71024360\/kAlRdbanEJCzmtpij2yO61cTerfKoQD4\/shutterstock_772693789.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/340\/71024340\/ow4LV09RPsS78vbKtWxhECF1gaNu3JIy\/1000x666x62ed\/shutterstock_772693789.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"\"Tato situace vede k velk\u00e9 popt\u00e1vce po grafick\u00fdch kart\u00e1ch a k jejich relativn\u00edmu nedostatku na trhu. S n\u00e1stupem nov\u00fdch technologi\u00ed se v\u0161ak m\u016f\u017ee st\u00e1t, \u017ee v budoucnu ji\u017e nebudou grafick\u00e9 karty pro t\u011b\u017ebu pou\u017eiteln\u00e9, a\u0165 u\u017e z d\u016fvodu jejich nahrazen\u00ed v\u00fdkonn\u011bj\u0161\u00edmi alternativami \u010di zm\u011bn\u011b mechanismu samotn\u00e9 t\u011b\u017eby,\" dodal.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/380\/71024380\/OR6Ku2x8kEsV5t7ePQlUbcnpjGWgNa9h\/shutterstock_669548110_1_.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/390\/71024390\/7V0ALRiMx3eNHk1f5PlTQcbhdamnEvoO\/shutterstock_669548110_1_.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/370\/71024370\/36BdJQTRpKSfxcFnHlewhEsb9NIzjgaM\/1000x666x62ed\/shutterstock_669548110_1_.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Podle analytik\u016f je investice do digit\u00e1ln\u00ed m\u011bny bitcoin extr\u00e9mn\u011b nevyzpytateln\u00e1 a rizikov\u00e1, rozp\u011bt\u00ed odhad\u016f budouc\u00ed ceny bitcoinu se pohybuje od nuly do des\u00edtek milion\u016f korun.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/71024110\/8vCmMOxtF6NileqhT47bpWQndLskwPBa\/shutterstock_1037267866.jpg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/120\/71024120\/ePoEJ3WKTqHMc0QSyUInhlVaCixzLR6v\/shutterstock_1037267866.jpg","width":506,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/100\/71024100\/jFP92UAgVQEDkJrauG3wo5zeqICNyWMc\/1000x667x4b43\/shutterstock_1037267866.jpg","width":1000,"height":667}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Kv\u016fli t\u011b\u017eb\u011b kryptom\u011bn byly za\u010d\u00e1tkem ledna 2018 grafick\u00e9 karty do po\u010d\u00edta\u010d\u016f vyprodan\u00e9.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/140\/71024140\/Wt7JeqxI6O01u3Vf9AoT8cRiEGdyksFS\/shutterstock_753649543.jpg","width":110,"height":60},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/150\/71024150\/Uk4zMARQLDeaPgvqNui6rTSxKwC8h9FE\/shutterstock_753649543.jpg","width":600,"height":331},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/130\/71024130\/0OK5sSatIV6n8lfvzTHoL9dqFCDrUBhp\/1000x553x426f\/shutterstock_753649543.jpg","width":1000,"height":553}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Popt\u00e1vka po grafick\u00fdch kart\u00e1ch stoupla o stovky procent, zv\u00fd\u0161ily se i jejich ceny. V n\u011bkter\u00fdch obchodech byl tak\u00e9 omezen jejich prodej na jeden \u010di dva kusy na z\u00e1kazn\u00edka.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/260\/71024260\/TiHUdMkqlOJo238hBCWGV7z5p9RfPA46\/shutterstock_713255224.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/270\/71024270\/2m46HPqAeWQtwEUN0DiLhgdJKo5RTGBS\/shutterstock_713255224.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/250\/71024250\/HoQnJitU34WpKcxPv8TyarFGwfAlmeR0\/1000x666x62ed\/shutterstock_713255224.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"T\u011b\u017eba bitcoinu","description":"Pr\u016fm\u011brn\u00e1 cena nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00edch model\u016f grafick\u00fdch karet v posledn\u00edm m\u011bs\u00edci podle \u00fadaj\u016f Heureky vzrostla zhruba o p\u011btinu, n\u011bkter\u00e9 karty ale podra\u017eily o v\u00edce ne\u017e 30 procent.","image_alt":"T\u011b\u017eba bitcoinu","image_title":null,"author":"Shutterstock","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/290\/71024290\/orF36tv1h5H90Lq82IsxjyeazGDOM7iU\/shutterstock_1025865493.jpg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/300\/71024300\/1dcjeJIsixwD2CnqzKfWGv83ETroPpHL\/shutterstock_1025865493.jpg","width":506,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/280\/71024280\/gGluCN0FBq5RH7K6toxpE4VDmvWQTye2\/1000x667x4b43\/shutterstock_1025865493.jpg","width":1000,"height":667}}]});</script>	</div>

</div>


			<div class="box-flex border-before-simple">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66082190"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127453"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082190-kampani-metoo-chteji-zeny-jen-ukazat-ze-je-o-ne-zajem-rekl-na-diskusi-na-univerzite-karlove-exministr-svoboda-proti-akci-protestovali-studenti"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/540/71027540/JtjbRkxfzLq12Ww5NB0EKQcPoSVCnDiu/Za_Karlovku_bez_sexismu._Lide_protestuji_pred_univerzitou_proti_diskusi_o_kampani_MeToo.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082190-kampani-metoo-chteji-zeny-jen-ukazat-ze-je-o-ne-zajem-rekl-na-diskusi-na-univerzite-karlove-exministr-svoboda-proti-akci-protestovali-studenti">KampanÌ MeToo chtÏjÌ ûeny jen uk·zat, ûe je o nÏ z·jem, ¯ekl na diskusi na UniverzitÏ KarlovÏ exministr Svoboda. Proti akci protestovali studenti</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>V historickÈ budovÏ Univerzity Karlovy se konala diskuse Pr·vnÌ aspekty kampanÏ MeToo. Mezi ¯eËnÌky byli p¯ev·ûnÏ muûi, nap¯Ìklad b˝val˝ ministr...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127453,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127453,"id":135220,"name":"Tady to o \u017e\u00e1dn\u00e9m sexu nen\u00ed, vzk\u00e1zal Kubera z diskuze o kampani \"MeToo\"","description":"Tady to o \u017e\u00e1dn\u00e9m sexu nen\u00ed, vzk\u00e1zal Kubera z diskuze o kampani \"MeToo\"","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/71029630\/Sq3okptNgyrvOCBsQ2HDJmunzAFblGjR\/600x337xc773\/Tady_to_o_zadnem_sexu_neni_vzkazal_Kubera_z_diskuze_o_kampani_MeToo_.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/tady-to-o-zadnem-sexu-neni-vzkazal-kubera-aktivistkam-z-disk\/r~602e6380292a11e880d30cc47ab5f122\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/tady-to-o-zadnem-sexu-neni-vzkazal-kubera-aktivistkam-z-disk\/r~602e6380292a11e880d30cc47ab5f122\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66080970"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080970-vojak-skoro-bez-vysledku-krnacova-chce-dal-vest-prahu-ale-podle-opozice-toho-moc-nedokazala-kritizuje-ji-i-premier-v-demisi-babis"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/880/71019880/A63IaibjQ7e1VBDU9Fm2kz4cWqJghPtL/jarvis_5aaab00f498ee282f02dba05.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080970-vojak-skoro-bez-vysledku-krnacova-chce-dal-vest-prahu-ale-podle-opozice-toho-moc-nedokazala-kritizuje-ji-i-premier-v-demisi-babis">Voj·k, skoro bez v˝sledku: Krn·Ëov· chce d·l vÈst Prahu, ale podle opozice toho moc nedok·zala. Pok·ral ji i öÈf hnutÌ ANO Babiö</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">V hlavnÌ roli</span><span>Prim·torka Adriana Krn·Ëov· chce vÈst Prahu i v dalöÌch Ëty¯ech letech. BÏhem svÈho vedenÌ magistr·tu vöak dosud nestihla podle opozice odvÈst...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66081990"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081990-cez-ukoncil-spolupraci-s-karlovarskym-filmovym-festivalem-kvuli-horsim-hospodarskym-vysledkum"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/190/71028190/iwpD4dVl6Tq8AsEyCabrtGNR5fj0MJcW/01_cez-kv-bartoska-benes.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081990-cez-ukoncil-spolupraci-s-karlovarskym-filmovym-festivalem-kvuli-horsim-hospodarskym-vysledkum">»EZ skonËil po 16 letech se sponzoringem karlovarskÈho filmovÈho festivalu. Uû si to nem˘ûe finanËnÏ dovolit</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Mezin·rodnÌ filmov˝ festival Karlovy Vary p¯iöel o jednoho z hlavnÌch sponzor˘. Skupina »EZ d·vala festivalu asi 20 milion˘ korun roËnÏ....</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


			<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66081410"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081410-gibs-proveruje-unik-klicoveho-dokumentu-ze-spisu-o-capim-hnizde-babis-sesadi-sefa-uradu-silou"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/10/71021010/pkwyh6GM4lc75RoL9PS8mFAT2UNvarfs/jarvis_5aaad576498e22539723d995.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081410-gibs-proveruje-unik-klicoveho-dokumentu-ze-spisu-o-capim-hnizde-babis-sesadi-sefa-uradu-silou">GIBS provÏ¯uje ˙nik klÌËovÈho dokumentu ze spisu o »apÌm hnÌzdÏ. Babiö sesadÌ öÈfa ˙¯adu silou</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>PremiÈr v demisi Andrej Babiö se rozhodl sesadit ¯editele GIBS Michala MurÌna st˘j co st˘j a bez ohledu na to, ûe vl·dne v demisi a s·m ËelÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66081340"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081340-uspech-malych-pivovaru-tresta-celni-sprava-zvysenym-dohledem"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/200/71023200/pOrwu7iTqKRxftQcUagkeW9oMn0dBH5h/shutterstock_651478300.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081340-uspech-malych-pivovaru-tresta-celni-sprava-zvysenym-dohledem">⁄spÏch mal˝ch pivovar˘ trest· celnÌ spr·va zv˝öen˝m dohledem. DÌv· se na nÏ jako na rizikovÈ podniky a chce po nich penÌze dop¯edu</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>MalÈ pivovary tr·pÌ z·lohy na daÚ, kterÈ musÌ Ëasto platit i na Ëtvrt roku dop¯edu. Vyûaduje to po nich celnÌ spr·va, pokud pivovar vyhodnotÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


			<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default " id="article-66077380"><article>
		<div class="article-media"><a href="//procne.ihned.cz/c1-66077380-slava-stigmatizuje"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/620/70988620/rKOcaTwJ1Py2vLg4V8uxG9AEtRqdNBHf/jarvis_5aa6a182498e22539616889c.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//procne.ihned.cz/c1-66077380-slava-stigmatizuje">Kriötof Kintera: Okamurovi neberu telefony a do sochy jsem mu nahr·l proslov o uteËeneckÈ krizi</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">ProË Ne?!</span><span>"Co znamen· ˙spÏch, si kaûd˝ musÌ nadefinovat s·m. Ve fin·le jde asi hlavnÏ o to, jak˝ m·te s·m ze sebe pocit, kdyû usÌn·te. J· jsem norm·lnÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


			<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66081610"><article>
		<div class="article-media" data-io="1126411"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081610-souboj-miliardaru-pokracuje-svetlik-vytesnil-karla-komarka-ze-cylinders-holding-za-podil-mu-da-100-milionu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/570/69713570/GfNrH7TxqIBlJLioFbhEuSQvMayO58zc/jarvis_59ea12c8498e2987e25fcd23.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081610-souboj-miliardaru-pokracuje-svetlik-vytesnil-karla-komarka-ze-cylinders-holding-za-podil-mu-da-100-milionu">Souboj miliard·¯˘ pokraËuje: Jan SvÏtlÌk vytÏsnil Karla Kom·rka z Cylinders Holding, za podÌl mu d· 100 milion˘</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Valn· hromada rozhodla poË·tkem ˙nora o vytÏsnÏnÌ Karla Kom·rka z firmy Cylinders Holding. VlastnÌk podniku VÌtkovice Holding Jan SvÏtlÌk tak...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126411,{"type":"gallery","iobject_id":1126411,"id":3390120,"name":"Jak se rozpou\u0161t\u00ed Sv\u011btl\u00edkovo imp\u00e9rium","description":"V\u00edtkovice ostravsk\u00e9ho podnikatele Jana Sv\u011btl\u00edka byly sv\u00e9ho \u010dasu nejv\u011bt\u0161\u00ed stroj\u00edrenskou skupinou v \u010cesku. Skl\u00e1daly se zhruba ze t\u0159\u00ed des\u00edtek firem, jejich\u017e obrat se to\u010dil okolo dvaceti miliard korun a pracovalo v nich na 7,5 tis\u00edce lid\u00ed. Tyto doby jsou ale d\u00e1vno pry\u010d.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/65384110\/5LpdEzkMo4tOl3I8WJrKjiDnc1TGvQ6B\/509x338x54e6\/jarvis_57bc6e78498e0b057fd0e59d.jpeg","width":509,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"Za\u0161l\u00e1 sl\u00e1va V\u00edtkovic","description":"V\u00edtkovice ostravsk\u00e9ho podnikatele Jana Sv\u011btl\u00edka byly sv\u00e9ho \u010dasu nejv\u011bt\u0161\u00ed stroj\u00edrenskou skupinou v \u010cesku. Skl\u00e1daly se zhruba ze t\u0159\u00ed des\u00edtek firem, jejich\u017e obrat se to\u010dil okolo dvaceti miliard korun a pracovalo v nich na 7,5 tis\u00edce lid\u00ed. Tyto doby jsou ale d\u00e1vno pry\u010d - n\u011bkolik velk\u00fdch firem ze skupiny zkrachovalo, dal\u0161\u00ed musely V\u00edtkovice prodat. Lid\u00ed ve firm\u011b pracuje jen zhruba t\u0159etina a n\u011bkolik stovek z nich je doma na nucen\u00e9 dovolen\u00e9 a pob\u00edraj\u00ed jen 80 procent mzdy.","image_alt":"jarvis_591ad167498e14904cb6a699.jpeg","image_title":null,"author":"HN - Ji\u0159\u00ed Zerzo\u0148","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/68077630\/FA82GD7oMk1HnKeSRT6grbBmapvLsf3u\/jarvis_591ad167498e14904cb6a699.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/70965110\/59D2c6VhPvEi8LGSfjmrNlxFMHyQKTBn\/jarvis_591ad167498e14904cb6a699.jpeg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/68077570\/aq9SUwkbju2KEz45tyDGdgNWel1LCi7P\/1000x666x62ed\/jarvis_591ad167498e14904cb6a699.jpeg","width":1000,"height":666}},{"name":"Skupinu ovl\u00e1d\u00e1 Jan Sv\u011btl\u00edk","description":"Majoritn\u00ed vlastn\u00edk Sv\u011btl\u00edk ve spole\u010dnosti V\u00edtkovice pracuje od roku 1982, v roce 1993 se stal vedouc\u00edm st\u0159ediska Lahv\u00e1rna a v roce 1994 \u0159editelem jednotky V\u00edtkovice Lahv\u00e1rna. Ta se transformovala do samostatn\u00e9 firmy, kterou v roce 1999 Sv\u011btl\u00edk z\u00edskal v privatizaci. V roce 2003 firma Lahv\u00e1rna Ostrava koupila st\u00e1tn\u00ed pod\u00edl ve stroj\u00edrensk\u00e9 firm\u011b V\u00edtkovice.","image_alt":"Do\u00a0insolvence jde dal\u0161\u00ed firma ze\u00a0skupiny Jana Sv\u011btl\u00edka.","image_title":null,"author":"HN - Jan Symon","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/900\/70964900\/TRbokl8cJEuwP7AeifLjvxy5NIq2zO6F\/jarvis_57bc6e78498e0b057fd0e59d.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/910\/70964910\/INOL57FTPCnv4ixDdp1BhSrsgewHqbuW\/jarvis_57bc6e78498e0b057fd0e59d.jpeg","width":509,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/65384110\/5LpdEzkMo4tOl3I8WJrKjiDnc1TGvQ6B\/1000x664xe86a\/jarvis_57bc6e78498e0b057fd0e59d.jpeg","width":1000,"height":664}},{"name":"T\u0159i \u010d\u00e1sti","description":"Cel\u00fd Sv\u011btl\u00edk\u016fv holding V\u00edtkovice Machinery Group lze historicky rozd\u011blit na t\u0159i \u010d\u00e1sti. Podle Sv\u011btl\u00edka st\u00e1le dob\u0159e funguj\u00ed slu\u017eby - sem pat\u0159\u00ed doprava, CNG stanice, V\u00edtkovice IT Solutions a dal\u0161\u00ed.\r\nDruhou je tzv. studen\u00e1 stroj\u00edrensk\u00e1 \u010d\u00e1st, kter\u00e1 skon\u010dila prakticky s krachem V\u00edtkovice\r\nPower Engineering a Gearworks. St\u00e1le vyr\u00e1b\u00ed jen t\u0159et\u00ed tzv. tepl\u00e1 \u010d\u00e1st, tedy hutn\u00ed V\u00edtkovice Heavy Machinery. Ty ale maj\u00ed v\u00e1\u017en\u00e9 probl\u00e9my.","image_alt":"Spole\u010dnost V\u00edtkovice Steel ukon\u010dila 30. z\u00e1\u0159\u00ed provoz ve sv\u00e9 ostravsk\u00e9 ocel\u00e1rn\u011b.","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/120\/70965120\/KHF1tzRGLMBpP4De57i2urIc0OdhUow3\/vA-tkovice_ocelA_rna.jpg","width":104,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/130\/70965130\/sMehbm7AgC5aodu1QvlH0JRfGk3xBOpw\/vA-tkovice_ocelA_rna.jpg","width":491,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/61849600\/QivnGxLrt3k5UjVFHMPKfsRObC6Nyegc\/1000x687xe082\/vA-tkovice_ocelA_rna.jpg","width":1000,"height":687}},{"name":"Funguj\u00edc\u00ed \u010d\u00e1st","description":"Do slu\u017eeb pat\u0159\u00ed nap\u0159\u00edklad firma V\u00edtkovice doprava, kter\u00e1 nab\u00edz\u00ed slu\u017eby v oblastech \u017eelezni\u010dn\u00ed, silni\u010dn\u00ed dopravy a tak\u00e9 spedice a strojn\u00ed a tra\u0165ov\u00e9 \u00fadr\u017eby. Firma z\u00e1rove\u0148 provozuje pln\u00edc\u00ed stanice CNG pod zna\u010dkou CNGvitall. V\u00edtkovice IT Solutions zase poskytuj\u00ed technick\u00e9 slu\u017eby k ochran\u011b majetku a osob.","image_alt":"\u010cerpac\u00ed stanice na CNG, kterou V\u00edtkovice p\u0159edstavily na brn\u011bnsk\u00e9m stroj\u00edrensk\u00e9m veletrhu.","image_title":null,"author":"HN  - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/180\/70965180\/qNT56gjKF9f8C0sSoPwEixzMIc1QbpRa\/cng_msv5-CNG--doprava--Mezin-rodn--stroj-.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/190\/70965190\/TVqekftQKOUWxy7auiz5Gs2PjFc8C3EJ\/cng_msv5-CNG--doprava--Mezin-rodn--stroj-.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/500\/57537500\/62thRNaHIwcT0zfQ3Di8GOC7o1kdjKAW\/1000x666x62ed\/cng_msv5-CNG--doprava--Mezin-rodn--stroj-.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Studen\u00e1 \u010d\u00e1st","description":"Zato druh\u00e1 \u010d\u00e1st holdingu u\u017e prakticky nefunguje. Lze do n\u00ed za\u0159adit dce\u0159in\u00e9 V\u00edtkovice Power Engineering (VPE) nebo V\u00edtkovice Gearworks. Prvn\u00ed jmenovanou firmu polo\u017eila v\u00fdstavba tureck\u00e9 tepeln\u00e9 elektr\u00e1rny Adularya, kter\u00e1 m\u011bla ji\u017e n\u011bkolik let vyr\u00e1b\u011bt elekt\u0159inu. M\u00edsto toho stavba stoj\u00ed. Projekt se do\u010dkal i zna\u010dn\u00e9 pozornosti politik\u016f, nebo\u0165 na n\u011bj poskytla p\u016fj\u010dku \u010cesk\u00e1 exportn\u00ed banka ve v\u00fd\u0161i t\u00e9m\u011b\u0159 12 miliard korun. St\u00e1t by tak mohl p\u0159ij\u00edt o miliardy. VPE st\u00e1hla ke dnu i firmu V\u00edtkovice Gearworks, kter\u00e1 se zab\u00fdv\u00e1 v\u00fdrobou p\u0159evodov\u00fdch sk\u0159\u00edn\u00ed, ozuben\u00ed, opracov\u00e1n\u00edm kov\u016f a tak\u00e9 in\u017een\u00fdringem. Loni na podzim ji v r\u00e1mci\r\nreorganizace koupili podnikatel\u00e9 Martin Ul\u010d\u00e1k a Alexej Beljajev.","image_alt":"jarvis_5a4e8060498ebde4104b9e5f.jpeg","image_title":null,"author":"Adularya Energy","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/990\/70964990\/LSdCrowbzR6fcFMaEhku7NBqPQxsAHGV\/jarvis_5a4e8060498ebde4104b9e5f.jpeg","width":110,"height":61},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/0\/70965000\/2DVytQTunsIP1alMCRH8Aq0mJWNBLvfi\/jarvis_5a4e8060498ebde4104b9e5f.jpeg","width":600,"height":337},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/0\/70443000\/uirIvgqE4mLdPx9GSC0V7WjoJKazlQ3b\/1000x562xa04c\/jarvis_5a4e8060498ebde4104b9e5f.jpeg","width":1000,"height":562}},{"name":"Tepl\u00e1 \u010d\u00e1st","description":"Za teplou \u010d\u00e1st\u00ed holdingu stoj\u00ed firma V\u00edtkovice Heavy Machinery, kter\u00e1 se pot\u00fdk\u00e1 s finan\u010dn\u00edmi probl\u00e9my. Firma m\u00e1 zhruba tis\u00edc zam\u011bstnanc\u016f, z nich jsou p\u0159ibli\u017en\u011b dv\u011b t\u0159etiny ve zvl\u00e1\u0161tn\u00edm re\u017eimu. Firma je povol\u00e1v\u00e1 do pr\u00e1ce, jen pokud je pot\u0159ebuje. Ve chv\u00edli, kdy jsou doma, dost\u00e1vaj\u00ed 80 procent sv\u00e9 mzdy. Firma se t\u00edm sna\u017e\u00ed \u0159e\u0161it nedostatek provozn\u00edho kapit\u00e1lu. V lednu firm\u011b tak\u00e9 obstavila jeden \u00fa\u010det Spr\u00e1va soci\u00e1ln\u00edho zabezpe\u010den\u00ed, neplatila pr\u00fd soci\u00e1ln\u00ed poji\u0161t\u011bn\u00ed sv\u00fdm zam\u011bstnanc\u016fm. V\u00edtkovice Heavy Machinery jsou producentem ocel\u00ed a v\u00fdrobk\u016f z nich, v\u010detn\u011b produkt\u016f pro energetiku. V ned\u011bli 11. b\u0159ezna ozn\u00e1mila firma SPV VTK podnikatele Jaroslava Strnada, \u017ee do firmy vstupuje.","image_alt":"Ilustra\u010dn\u00ed foto.","image_title":null,"author":"HN - Jan Schejbal","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/710\/70965710\/hb6wfFxQVyAlJ8jr3guzi17pmTRM2KnI\/hute.JPG","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/720\/70965720\/wciB8UJmSWqef02KdFE9V1oOr6pxnb3a\/hute.JPG","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/380\/38029380\/aistuv45DEFGHIJk6PQWcghpry01TwVm\/1000x666x62ed\/hute.JPG.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Zakladatel Czechoslovak Group Jaroslav Strnad","description":"Do firmy V\u00edtkovice Heavy Machinery vstupuje spole\u010dnost SPV VTK zakladatele holdingu Czechoslovak Group Jaroslava Strnada. V\u00edtkovice podaly soudu n\u00e1vrh na insolvenci a z\u00e1rove\u0148 po\u017e\u00e1daly o schv\u00e1len\u00ed takzvan\u00e9 p\u0159edbalen\u00e9 reorganizace. Ta umo\u017en\u00ed zapojen\u00ed investora jak pro financov\u00e1n\u00ed reorganizace, tak k zaji\u0161t\u011bn\u00ed finan\u010dn\u00edch tok\u016f pro v\u00fdrobu. Strnad v minulosti koupil n\u011bkolik \u010desk\u00fdch firem, kter\u00e9 dok\u00e1zal dostat z probl\u00e9m\u016f - nap\u0159\u00edklad Tatru \u010di Avii.","image_alt":"jarvis_5a8333e6498e2f5c2a06aa54.jpeg","image_title":null,"author":"HN - Tom\u00e1\u0161 Nosil","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/900\/70972900\/cB5Kq8Plaj2oIAvriSetnfRECT3OhWFu\/jarvis_5a8333e6498e2f5c2a06aa54.jpeg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/910\/70972910\/nPEH10ql4GvSwce7OJoRxUzQLuhyr2FI\/jarvis_5a8333e6498e2f5c2a06aa54.jpeg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/960\/70770960\/1eAUNmFGBwRlLKHE7ix45jchSsVdDPaI\/1000x750x902b\/jarvis_5a8333e6498e2f5c2a06aa54.jpeg","width":1000,"height":750}},{"name":"Martin Ul\u010d\u00e1k z E-Investu (zcela vlevo)","description":"O pra\u017esk\u00e9m podnikateli a lobbistovi Martinu Ul\u010d\u00e1kovi se hovo\u0159\u00ed jako o Sv\u011btl\u00edkov\u011b obchodn\u00edm partnerovi a spojenci. Krom\u011b ji\u017e zm\u00edn\u011bn\u00fdch V\u00edtkovic Gearworks odkoupil Ul\u010d\u00e1k\u016fv E-Invest minul\u00fd rok zdravou spole\u010dnost Hutn\u00ed mont\u00e1\u017ee, kter\u00e9 \u010d\u00e1ste\u010dn\u011b vlastnily V\u00edtkovice Heavy Machinery, tedy tepl\u00e1 \u010d\u00e1st Sv\u011btl\u00edkova imp\u00e9ria. Ul\u010d\u00e1k\u016fv E-Invest m\u00e1 vliv nap\u0159\u00edklad v s\u00edti tab\u00e1kov\u00fdch prodejen Geco, kter\u00e1 je jedni\u010dkou \u010desk\u00e9ho trafikantsk\u00e9ho trhu. (Fotografie je z roku 2011.)","image_alt":"Martin Ul\u010d\u00e1k z E-Investu, partner Penty Marek Dospiva, gener\u00e1ln\u00ed \u0159editel Sazky Ale\u0161 Hu\u0161\u00e1k a p\u0159edseda \u010cSTV Pavel Ko\u0159an po TK 7. 2. 2011","image_title":null,"author":"HN - Luk\u00e1\u0161 B\u00edba","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/410\/70965410\/FEzRrT90kfJo1v8uPS2sNyapDwCO75gK\/81.jpg","width":104,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/420\/70965420\/iOWAx6PqaEuH4fldjbLRrgy9TeMQIJDN\/81.jpg","width":492,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/480\/31920480\/aiotu34DFHNO6PWbdefpqrz01STU2AVm\/1000x687xe082\/81.jpg","width":1000,"height":687}},{"name":"Cylinders Holding","description":"Lahv\u00e1rensk\u00e1 skupina Cylinders Holding se zcela vy\u010dlenila ze Sv\u011btl\u00edkovy skupiny v roce 2016. Nov\u011b vznikl\u00fd holding zahrnuje p\u011bt firem, kter\u00e9 p\u016fsob\u00ed i v Chorvatsku nebo Argentin\u011b. Holding se zam\u011b\u0159uje na produkci ocelov\u00fdch lahv\u00ed, vod\u00edkov\u00fdch n\u00e1dob, v\u00fdrobky a slu\u017eby t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se stla\u010den\u00e9ho zemn\u00edho plynu a navazuj\u00edc\u00ed obory. Krom\u011b stejn\u00e9 majetkov\u00e9 struktury nem\u00e1 \u017e\u00e1dn\u00e9 vazby na stroj\u00edrensk\u00e9 V\u00edtkovice.","image_alt":"jarvis_5a707ff9498e740b02510bdc.jpeg","image_title":null,"author":"HN - Ji\u0159\u00ed Zerzo\u0148","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/720\/70652720\/MCgR8z15rwde7culmKb9fiUv2EsHWhtq\/jarvis_5a707ff9498e740b02510bdc.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/270\/70966270\/my3MrqgA5iHn9NDtTIEj2QeSbuakVK0W\/jarvis_5a707ff9498e740b02510bdc.jpeg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/660\/70652660\/CxghJsVtDyep0mRnWl2PNakqKTBi3UEI\/1000x666x62ed\/jarvis_5a707ff9498e740b02510bdc.jpeg","width":1000,"height":666}}]});</script>	</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66081840"><article>
		<div class="article-media"><a href="//zahranicni.ihned.cz/amerika-usa/c1-66081840-personalni-rosady-donalda-trumpa-po-vyhazovu-ministra-tillersona-prijde-nejspis-na-radu-poradce-pro-narodni-bezpecnost"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/240/67199240/AqjhxeVBmNbUK1CFcIuP9o6DyMWtnv5s/WHT201_USA-SECURITY-TRUMP_0220_11.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//zahranicni.ihned.cz/amerika-usa/c1-66081840-personalni-rosady-donalda-trumpa-po-vyhazovu-ministra-tillersona-prijde-nejspis-na-radu-poradce-pro-narodni-bezpecnost">Person·lnÌ roö·dy Donalda Trumpa. Po vyhazovu ministra Tillersona p¯ijde nejspÌö na ¯adu poradce pro n·rodnÌ bezpeËnost</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Americk˝ prezident Donald Trump po roËnÌm p˘sobenÌ v BÌlÈm domÏ obmÏÚuje podle americk˝ch mÈdiÌ t˝m kolem sebe tak, aby vÌce vyhovoval jeho...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


			<div class='a-wrapper mediumrectangle mediumrectangle-1'>
	<div id="a-mediumrectangle-1" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-mediumrectangle-1',{
				size:'mediumrectangle', async:false, pos:'1'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>


			<div class="box-flex">
		<div class="a-wrapper pr pr-1">
		<div id="a-pr-1" class="a-content">
			<script type="text/javascript">
	_saseco.queue_push(['position','a-pr-1',{size:'prannotation', pos:'1'}]);
</script>
		</div>
	</div>
</div>



</div>
<div class="layout-section-1 right-column" data-type="section">						<div class="layout-section-group hp-newsroom" data-type="group">
									<div class='a-wrapper halfpage halfpage-1'>
	<div id="a-halfpage-1" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-halfpage-1',{
				size:'halfpage', async:false, pos:'1'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>

	<div id="hp-newsroom" class="hp-report desktop-only">
	<div class="box-title"><a href="http://ihned.news/">Newsroom</a></div>
	<div class="online-items">
		<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 23:55</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>V chorvatsk&eacute;m hlavn&iacute;m mÏstÏ pr&aacute;vÏ prob&iacute;h&aacute; festival svÏtel.</p>
<p><img title="" src="https://img.ihned.cz/attachment.php/880/71031880/hKPDFl2O8v7VsGnxUTNE4fei51kBq9u3/GGGABR003_CROATIA-ENTERTAINMENT-_0316_11.jpg" alt="GGGABR003 CROATIA ENTERTAINMENT 0316 11" width="600" height="400" align="left" /></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 23:42</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="cs"><p lang="cs" dir="ltr">ìAni my neodch·zÌme.î SobotnÌ vyd·nÌ slovenskÈho <a href="https://twitter.com/denniksme?ref_src=twsrc%5Etfw">@denniksme</a>. <a href="https://t.co/XAbFwbXfhx">pic.twitter.com/XAbFwbXfhx</a></p>&mdash; Jan Hejl (@janhejl) <a href="https://twitter.com/janhejl/status/974759564271931397?ref_src=twsrc%5Etfw">16. b¯ezna 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 23:25</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>V BratislavÏ prostestuj&iacute;c&iacute; zvonili stejnÏ jako bÏhem sametov&eacute; revoluce v roce 1989.</p>
<p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="cs"><p lang="en" dir="ltr"><a href="https://twitter.com/hashtag/allforjan?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#allforjan</a> Bratislava protest participants ring their keys like in 1989, as former dissident Frantisek Miklosko speaks to the crowd <a href="https://t.co/N2EK2mmVVH">pic.twitter.com/N2EK2mmVVH</a></p>&mdash; Michaela Terenzani (@terenzanim) <a href="https://twitter.com/terenzanim/status/974710880461033473?ref_src=twsrc%5Etfw">16. b¯ezna 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 23:10</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>U mÏsta Pezinok pobl&iacute;û Bratislavy se srazil vlak s lokomotivou. Osmn&aacute;ct lid&iacute; utrpÏlo zranÏn&iacute;, z toho nejm&eacute;nÏ t¯i st¯ednÏ v&aacute;ûn&eacute;. <a href="https://aktualne.centrum.sk/slovensko/regiony/v-pezinku-zrazil-vlak-lokomotivou-hlasia-desiatky-zranenych.html" target="_blank">Podle serveru Aktu&aacute;lne.sk</a> o tom novin&aacute;¯e informoval ¯editel slovensk&yacute;ch ûeleznic (ZSSK) Filip Hlubock&yacute;. Na m&iacute;stÏ zasahuje t&eacute;mÏ¯ 40 hasiË˘.</p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 22:55</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>Jednostr&aacute;nkov&aacute; û&aacute;dost o pr&aacute;ci vyplnÏn&aacute; Stevem Jobsem p¯ed v&iacute;ce neû Ëty¯mi desetilet&iacute;mi, je&scaron;tÏ p¯ed zaloûen&iacute;m spoleËnosti Apple, se prodala v aukci za 3,6 milionu korun. To je v&iacute;ce neû trojn&aacute;sobek p¯edbÏûn&eacute;ho odhadu. V&iacute;tÏzem draûby je internetov&yacute; podnikatel z Anglie.</p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 22:40</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="cs"><p lang="cs" dir="ltr">Dneska sem si odökrtnul vÏc, kterou sem prostÏ nÏkdy musel vidÏt: jiûnÌ okno kolÌnskÈho dÛmu, kter˝ v roce 2007 vytvo¯il Gerhard Richter z 11 500 barevn˝ch ËtvereËk˘ uspo¯·dan˝ch gener·torem n·hodnejch ËÌsel; v re·lu je jeötÏ sugestivnÏjöÌ neû na reprodukcÌch... <a href="https://t.co/HqeRFtCWT3">pic.twitter.com/HqeRFtCWT3</a></p>&mdash; Jan H. Vitvar (@jhvitvar) <a href="https://twitter.com/jhvitvar/status/974723630117670913?ref_src=twsrc%5Etfw">16. b¯ezna 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 22:25</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>ObvinÏn&iacute;m z nevhodn&eacute;ho sexu&aacute;ln&iacute;ho chov&aacute;n&iacute; k ûen&aacute;m Ëel&iacute; i John Bailey, &scaron;&eacute;f americk&eacute; Akademie filmov&eacute;ho umÏn&iacute; a vÏd (AMPAS), kter&aacute; udÏluje prestiûn&iacute; ceny Oscar.</p>
<p><img title="" src="https://img.ihned.cz/attachment.php/830/71031830/d3r0ewV87pPqKFbRgsvhS5mjC6Bxlu9t/DLM015_AWARDS-OSCARS-FOREIGNFILMRECEPTION_0303_11.jpg" alt="John Bailey" width="600" height="400" align="left" /></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 22:10</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="cs"><p lang="cs" dir="ltr">V BratislavÏ se konal Velk˝ protikorupËnÌ pochod, kterÈho se podle po¯adatel˘ z˙Ëastnilo 65 000 lidÌ. PodÌvejte se ne pr˘bÏh demonstrace ve fotografiÌch Mateje Sl·vika. <a href="https://twitter.com/hashtag/allforjan?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#allforjan</a> <a href="https://t.co/QzGRsHTuTg">pic.twitter.com/QzGRsHTuTg</a></p>&mdash; Aktu·lnÏ.cz (@Aktualnecz) <a href="https://twitter.com/Aktualnecz/status/974740823769313280?ref_src=twsrc%5Etfw">16. b¯ezna 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 21:55</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>Mnoz&iacute; z muû˘ a ûen roku 1989 si mysleli, ûe je hotovo a ne&scaron;li do politiky, tu chybu vy nedÏlejte, je tam m&aacute;lo slu&scaron;n&yacute;ch lid&iacute;, vzk&aacute;zal sociolog Fedor G&aacute;l na demonstraci za slu&scaron;n&eacute; Slovensko na V&aacute;clavsk&eacute;m n&aacute;mÏst&iacute;.</p>
<div>
<div class="bbx-embed-wrapper">
<div id="bbx-embed-1521232186-fd8b067c294f11e8bacfac1f6b220ee8" class="bbx-embed"><!-- video --></div>
<script type="text/javascript">// <![CDATA[
(function(){ var options = { id: 'bbx-embed-1521232186-fd8b067c294f11e8bacfac1f6b220ee8', url: 'https://video.aktualne.cz/embed_iframe/embed_iframe/dvtv/krize-na-slovensku-prozivame-bod-zlomu-neprohrali-jsme-nepok/r~fd8b067c294f11e8bacfac1f6b220ee8/', autoplay: false }; _bbx_embed.insert(options); })();
// ]]></script>
</div>
</div>
<p>&nbsp;</p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 21:40</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="cs"><p lang="cs" dir="ltr">Neûijeme jen v zemi prezidenta Zemana, nebo trestnÏ stÌhanÈho premiÈra a jeho komouö˘ a faöoun˘, kte¯Ì jej drûÌ u vesla. Elita tÈhle zemÏ vypad· naprosto jinak. PosuÔte sami, nesmÌrnÏ posilujÌcÌ ¯eË: <a href="https://t.co/XrqohddvdN">https://t.co/XrqohddvdN</a></p>&mdash; Jan H¯ebejk (@JanHrebejk) <a href="https://twitter.com/JanHrebejk/status/974696062647767043?ref_src=twsrc%5Etfw">16. b¯ezna 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 21:25</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><strong>Brit&aacute;nie, Francie a NÏmecko navrhly nov&eacute; sankce v˘Ëi &Iacute;r&aacute;nu za jeho balistick&yacute; program a roli v syrsk&eacute; v&aacute;lce.</strong> Vypl&yacute;v&aacute; to podle agentury Reuters z d˘vÏrn&eacute;ho dokumentu urËen&eacute;ho Ëlensk&yacute;m st&aacute;t˘m EU, jehoû smyslem je p¯esvÏdËit Spojen&eacute; st&aacute;ty, aby nevypovÏdÏly jadernou dohodu s Teher&aacute;nem.</p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 21:09</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><a href="https://sport.ihned.cz/fotbal/ceska-liga/hapal-x-trpisovsky/r~2b6e3c0c292411e88b47ac1f6b220ee8/" target="_blank">Uû z&iacute;tra se na Letn&eacute; odehraje dal&scaron;&iacute; praûsk&eacute; derby mezi fotbalisty Sparty a Slavie.</a>&nbsp;&Scaron;l&aacute;gr nenab&iacute;dne pouze souboj fotbalist˘ na h¯i&scaron;ti. Sv&eacute; premi&eacute;rov&eacute; derby na laviËk&aacute;ch obou celk˘ zaûij&iacute; dva kamar&aacute;di s odli&scaron;n&yacute;m tren&eacute;rsk&yacute;m my&scaron;len&iacute;m, Pavel Hapal a Jind¯ich Trpi&scaron;ovsk&yacute;.</p>
<p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="en"><p lang="cs" dir="ltr">&#128221; Preview: Sparta na LetnÈ hostÌ Slavii &#9917;<br><br>Jakou m· soupe¯ zatÌm sezÛnu? Kdo je nejlepöÌm st¯elcem? Kdo odehr·l nejvÌce minut? &#128200;&#128201;&#128202;<br><br>VÌce na webu &#10145;&#65039; <a href="https://t.co/GMevYtUv6T">https://t.co/GMevYtUv6T</a> <a href="https://t.co/lXqomzbvTA">pic.twitter.com/lXqomzbvTA</a></p>&mdash; AC Sparta Praha (@ACSparta_CZ) <a href="https://twitter.com/ACSparta_CZ/status/974664586413486081?ref_src=twsrc%5Etfw">March 16, 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 20:58</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><strong>Nejdraû&scaron;&iacute; Ëokol&aacute;dov&yacute; bonbon na svÏtÏ</strong> byl dnes vystaven na festivalu Ëokol&aacute;dy v portugalsk&eacute;m mÏsteËku &Oacute;bidos. Stoj&iacute; bezm&aacute;la 200 tis&iacute;c korun.</p>
<p><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="en"><p lang="en" dir="ltr">LISBON (Reuters) - The world&#39;s most expensive chocolate went on display at a chocolate fairÖ <a href="https://t.co/fC6tgP6MhW">https://t.co/fC6tgP6MhW</a></p>&mdash; governn1 (@governn1) <a href="https://twitter.com/governn1/status/974696336632270848?ref_src=twsrc%5Etfw">March 16, 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 20:45</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p><a href="https://zpravy.aktualne.cz/ekonomika/penta-koupila-pozemky-u-masarykova-nadrazi-za-vice-nez-100-m/r~d0fb15b2294411e894960cc47ab5f122/" target="_blank">FinanËn&iacute; skupina Penta z&iacute;skala od »esk&yacute;ch drah pozemek u Masarykova n&aacute;draû&iacute;.</a> Na parcele, kterou koupila za v&iacute;ce neû 100 milion˘ korun, chce Penta vybudovat hotel napojen&yacute; na pl&aacute;novan&yacute; komplex podle projektu architektky Zahy Hadidov&eacute;.</p></span>
		</div>
					<div class="report-item">
			<span class="item-time">16. 3. 2018 20:33</span>
			<span class="ga-edl-newsroom item-content"><p>Ve slovensk&eacute; metropoli demonstrovalo za uspo¯&aacute;d&aacute;n&iacute; p¯edËasn&yacute;ch voleb na 65 tis&iacute;c lid&iacute;, p&iacute;&scaron;e tamn&iacute; list Denn&iacute;k N.</p>
<p><blockquote class="twitter-tweet" data-partner="tweetdeck"><p lang="und" dir="ltr">Protesty nezoslabli, v Bratislave ûiadalo predËasnÈ voæby 65-tisÌc æudÌ <a href="https://twitter.com/hashtag/Nov%C3%A1Vl%C3%A1da?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#Nov·Vl·da</a> <a href="https://t.co/r4nzHHvejd">https://t.co/r4nzHHvejd</a> <a href="https://t.co/VCjXl6a1wj">pic.twitter.com/VCjXl6a1wj</a></p>&mdash; DennÌk N (@dennikN) <a href="https://twitter.com/dennikN/status/974710283301195777?ref_src=twsrc%5Etfw">March 16, 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p></span>
		</div>
	</div>
	<div class="shadow">
		<a class="more desktop" href="http://ihned.news/">zobrazit dalöÌ zpr·vy</a>
		<a class="more mobile" href="http://ihned.news/">ËtÏte dalöÌ aktu·lnÌ zpr·vy</a>
		<div class="mobile">
			<a href="https://itunes.apple.com/cz/app/newsroom!/id1087391516?mt=8"><img src="/img/new/btn_app-store.png" alt="app-store"></a>
			<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=cz.economia.apps.android.ihnednews&hl=cs"><img src="/img/new/btn_google-play.png" alt="google-play"></a>
		</div>
	</div>
</div>


	
	</div>
	

</div>

	
	</div>
		
		
		<div class="main-row" data-type="floor" id="l1_f2">
					<div class="layout-section-2 left-column" data-type="section">						<div class="layout-section-group " data-type="group">
							<div class="box-title">
							<a href="http://byznys.ihned.cz/">Byznys</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66081850"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081850-penize-podle-leose-rouska-tvrdik-resi-cinske-patalie-a-v-praze-jsou-dve-ruzne-cefc-jedna-prodava-bagety"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/360/71025360/dWH0orVkgcN9D5y3Ef1lJFiT6qtpuSP7/248_11_Tvrdik_pouzit_vasku.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081850-penize-podle-leose-rouska-tvrdik-resi-cinske-patalie-a-v-praze-jsou-dve-ruzne-cefc-jedna-prodava-bagety">PENÕZE podle Leoöe Rouska: TvrdÌk ¯eöÌ ËÌnskÈ pat·lie a v Praze jsou dvÏ r˘znÈ CEFC, jedna prod·v· bagety</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Newsletter</span><span>Snahy Jaroslava TvrdÌka, nejzn·mÏjöÌho vlajkonoöe ËÌnsk˝ch investic v »esku, jsou v ohroûenÌ. Jeho souËasn˝ zamÏstnavatel - ËÌnsk· spoleËnost...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	
<div class="box-flex row-brown border-before-simple hp-data ">
	<div class="ow-size-2">		<div class="data-wrap currencies">
			<a href="https://smena.ihned.cz/">Kurzy</a>
			<div><span class="currency font-big color-orange status-up"><span>&#36;</span>20,67</span><span class="currency font-big color-orange status-equal"><span>&euro;</span>25,41</span></div>
			<a class="more smena" href="https://smena.ihned.cz/">VymÏÚte si za v˝hodn˝ kurz</a>
			<a class="more" href="https://smena.ihned.cz/">dalöÌ kurzy</a>
		</div>
		<div class="data-wrap index-px">
			<a href="//dataroom.ihned.cz/burza/">Burza</a>
			<div><div class="col col0">Index PX</div>
<div class="col col1"><span title="ZmÏna v˘Ëi p¯edchozÌmu [%]">0,283<span class="up">&#37;</span></span></div>
<div class="col col2 status-up"><span title="P¯edchozÌ uzavÌracÌ 15.03.2018">1115<span class="dec">,36</span></span><span class="right" title="UzavÌracÌ kurz 16.03.2018">1118<span class="dec">,52</span></span></div>
<div class="col col3"><svg height="30" width="92">
	<path class="path-up" d="M1 1.33 L11 15.75 L21 1 L31 10.59 L41 20.63 L51 29 L61 22.12 L71 7.86 L81 5.4 L91 11.24" stroke-width="3" fill="none" />
</svg> Trend</div></div>
			<a class="more" href="//dataroom.ihned.cz/burza/">zobrazit celou burzu</a>
		</div>
	</div>
	<div class="ow-size-2">
		<div class="day-number">
		<h2><a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66080510-skrivanek-prekrocil-v-trzbach-pul-miliardy-naklady-setri-i-odborne-prekladatelske-programy">»Ìslo pro tento den</a></h2>
		<h3><a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66080510-skrivanek-prekrocil-v-trzbach-pul-miliardy-naklady-setri-i-odborne-prekladatelske-programy"><span class="number">541</span>			<span class="subject">milion˘ korun</span></a></h3>
		<p class="article-perex">Ëinil loni obrat p¯ekladatelskÈ a jazykovÈ agentury Sk¯iv·nek. To je n·r˘st o vÌce neû 40 milion˘.</p>
		<div class="read"><a href="https://archiv.ihned.cz/c1-66080510-skrivanek-prekrocil-v-trzbach-pul-miliardy-naklady-setri-i-odborne-prekladatelske-programy">P¯eËÌst Ël·nek</a></div>	</div>
	</div></div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66082260"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66082260-byvaly-reditel-qualcommu-je-ochotny-si-firmu-koupit-sam-pritom-by-potreboval-jmeni-jake-ma-bill-gates"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/220/66076220/7c90ybimDnCSgUEzdWP2vLokFlsx6wAI/RPA502_NXP-M_A-QUALCOMM_0930_11.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66082260-byvaly-reditel-qualcommu-je-ochotny-si-firmu-koupit-sam-pritom-by-potreboval-jmeni-jake-ma-bill-gates">B˝val˝ ¯editel Qualcommu je ochotn˝ si firmu koupit s·m. P¯itom by pot¯eboval jmÏnÌ, jakÈ m· Bill Gates</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>B˝val˝ ¯editel firmy Qualcomm Paul Jacobs se snaûÌ najÌt velkÈho investora, kter˝ by nahradil Broadcom. Pr·vÏ p¯evzetÌ Qualcommu touto...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66082160"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66082160-soud-povolil-reorganizaci-vitkovice-heavy-machinery-do-spolecnosti-muze-vstoupit-zbrojar-strnad"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/810/68980810/QPNz7knfREM2xO3uLAcbsWtVHw60JTG1/jarvis_591ad167498e14904cb6a699.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66082160-soud-povolil-reorganizaci-vitkovice-heavy-machinery-do-spolecnosti-muze-vstoupit-zbrojar-strnad">Soud povolil reorganizaci VÌtkovice Heavy Machinery. Do spoleËnosti m˘ûe vstoupit zbroja¯ Strnad</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Soud povolil reorganizaci spoleËnosti VÌtkovice Heavy Machinery. InsolvenËnÌm spr·vcem bude spoleËnost Konreo. Na reorganizaci se bude podÌlet...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66081670"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081670-google-pay-se-chysta-na-mhd-aplikace-by-mohla-nahradit-i-kartu-litacku-jednani-uz-zacala"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/190/70467190/UdAiDaqgntcrxlLy9EQzhFeSIup76H3s/shutterstock_307972991.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66081670-google-pay-se-chysta-na-mhd-aplikace-by-mohla-nahradit-i-kartu-litacku-jednani-uz-zacala">Google Pay se chyst· na MHD. Aplikace by mohla nahradit i kartu LÌtaËka, jedn·nÌ uû zaËala</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Google p¯ejmenoval svou platebnÌ sluûbu z Android Pay na Google Pay a p¯ipravuje novÈ funkce. UûivatelÈ si budou p¯es Google Pay moci posÌlat...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66080950"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127263"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080950-vyvojari-z-ceske-firmy-ackee-dobyli-nemecky-bundestag-it-zakazky-v-cesku-jsou-casto-tak-spatne-napsane-ze-nejdou-soutezit-rika-jeden-z-majitelu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/500/71020500/5mNrLocfBs9nFM8UDK1gS0xykp6vVOQ7/jarvis_5aaaaf35498e225397075498.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080950-vyvojari-z-ceske-firmy-ackee-dobyli-nemecky-bundestag-it-zakazky-v-cesku-jsou-casto-tak-spatne-napsane-ze-nejdou-soutezit-rika-jeden-z-majitelu">V˝voj·¯i z ËeskÈ firmy Ackee dobyli nÏmeck˝ Bundestag. IT zak·zky v »esku jsou Ëasto tak öpatnÏ napsanÈ, ûe nejdou soutÏûit, ¯Ìk· jeden z majitel˘</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>V˝voj·¯i ËeskÈ firmy Ackee zÌskali zak·zku nÏmeckÈho SpolkovÈho snÏmu na v˝voj mobilnÌ aplikace, p¯es niû budou z·jemci zÌsk·vat informace o...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127263,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127263,"id":135201,"name":"Vyvinou mobiln\u00ed aplikaci pro Bundestag. Zak\u00e1zky pro \u010deskou ve\u0159ejnou sf\u00e9ru n\u00e1s nel\u00e1kaj\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 Ackee","description":"Mlad\u00ed \u010de\u0161t\u00ed program\u00e1to\u0159i z firmy Ackee vyvinou mobiln\u00ed aplikaci pro Bundestag. Zak\u00e1zky pro \u010deskou ve\u0159ejnou sf\u00e9ru n\u00e1s nel\u00e1kaj\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 Josef Gattermayer","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/770\/71015770\/safdivcEjuOxn7BSLhtPgTpkNq5JR80w\/600x337xc773\/Vyvinou_mobilni_aplikaci_pro_Bundestag._Zakazky_pro_ceskou_verejnou_sferu_nas_nelakaji_rika_Ackee.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/vyhrali-zakazku-pro-bundestag-zakazky-pro-ceskou-verejnou-sf\/r~4dc8fa1c283411e8bacfac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/vyhrali-zakazku-pro-bundestag-zakazky-pro-ceskou-verejnou-sf\/r~4dc8fa1c283411e8bacfac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66082390"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66082390-vitkovicke-strojirny-na-sebe-podaly-navrh-na-insolvenci-stovky-lidi-prijdou-o-praci"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/340/70991340/L9COp7lmAqK31feyotRwJs5vNnPzcSaU/jarvis_591ad167498e14904cb6a63b.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66082390-vitkovicke-strojirny-na-sebe-podaly-navrh-na-insolvenci-stovky-lidi-prijdou-o-praci">VÌtkovickÈ strojÌrny na sebe podaly n·vrh na insolvenci, stovky lidÌ p¯ijdou o pr·ci</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>VÌtkovickÈ strojÌrny nevyplatily mzdy sv˝m zamÏstnanc˘m uû od ledna. VÏtöina z 650 lidÌ pak dostane v˝povÏÔ. Firma se snaûila o vstup investora,...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66080350"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66080350-bitcoin-ceka-pad-na-dno-je-to-jen-otazka-casu-rika-hlavni-investicni-strateg-spolecnosti-alianz-global"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/220/70316220/CzKwAEqjp61oQ5M9FxDLiTgBNaS8khOl/P201712110303501.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66080350-bitcoin-ceka-pad-na-dno-je-to-jen-otazka-casu-rika-hlavni-investicni-strateg-spolecnosti-alianz-global">Bitcoin Ëek· p·d na dno, je to jen ot·zka Ëasu, ¯Ìk· hlavnÌ investiËnÌ stratÈg spoleËnosti Allianz Global</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Podle hlavnÌho investiËnÌho stratÈga spoleËnosti Allianz Global Investor nem· bitcoin û·dnou vnit¯nÌ hodnotu a jeho cenu tak d¯Ìve Ëi pozdÏji...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66081600"><article>
		<div class="article-media"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081600-rekonstrukce-dalnice-d1-se-protahne-o-dalsi-rok-oznamil-tok-mohou-za-to-podle-nej-vlekouci-se-tendry"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/320/70574320/6W1n3bFc5yU4pQ7IDkwJTg0Et8uvmVlL/_TOM7426_opr.JPG" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081600-rekonstrukce-dalnice-d1-se-protahne-o-dalsi-rok-oznamil-tok-mohou-za-to-podle-nej-vlekouci-se-tendry">Rekonstrukce d·lnice D1 se prot·hne o dalöÌ rok, ozn·mil çok. Mohou za to podle nÏj vlekoucÌ se tendry</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Podle ministra dopravy Dana çoka se rekonstrukce D1 do roku 2020 nestihne. Zah·jenÌ staveb jednotliv˝ch ˙sek˘ se zpoûÔuje, stavebnÌ povolenÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66080820"><article>
		<div class="article-media" data-io="1126904"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080820-misto-klasickeho-loga-pouze-napis-skoda-zkousime-jak-budou-zakaznici-reagovat-rika-designer-stefani"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/910/71020910/NoKr4w9EV1ubATnfIFt0pRJ5SH3lBzmx/jarvis_5aaa982e498ee282ef221a00.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080820-misto-klasickeho-loga-pouze-napis-skoda-zkousime-jak-budou-zakaznici-reagovat-rika-designer-stefani">MÌsto klasickÈho loga pouze n·pis äkoda. ZkouöÌme, jak budou z·kaznÌci reagovat, ¯Ìk· designÈr Stefani</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Jozefa KabanÏ, kter˝ loni odeöel k BMW, nahradil ve äkodÏ Auto Oliver Stefani. NÏmeck˝ designÈr by r·d dÏlal emocion·lnÏjöÌ design. KabaÚ chce v...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126904,{"type":"gallery","iobject_id":1126904,"id":3390470,"name":"\u0160koda v \u017denev\u011b p\u0159edstavila Vision X. Nov\u00e9 SUV s hybridn\u00edm pohonem, na trh vstoup\u00ed v roce 2019","description":"\"V p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch dvou letech uvedeme 19 zcela nov\u00fdch model\u016f. Jedn\u00edm z nich bude Vision X,\" uvedl \u0161\u00e9f automobilky \u0160koda Auto Bernhard Maier. Nov\u00fd crossover automobilka uvede na trh v roce 2019. V\u016fz o d\u00e9lce 4,26 metru je jako prvn\u00ed \u0160koda vybaven\u00fd hybridn\u00edm pohonem kombinuj\u00edc\u00edm benzinov\u00fd motor (1,5 litru, 130 kon\u00ed) s elektromotorem a pohonem na zemn\u00ed plyn CNG. Modern\u011b uspo\u0159\u00e1dan\u00fd hybridn\u00ed syst\u00e9m zaji\u0161\u0165uje rychlou odezvu a n\u00edzk\u00e9 hodnoty emis\u00ed. Poprv\u00e9 je vyu\u017eito spojen\u00ed \u00fasporn\u00e9ho a ekologick\u00e9ho spalovac\u00edho motoru s \u0159emenem poh\u00e1n\u011bn\u00fdm startovac\u00edm gener\u00e1torem vp\u0159edu a elektromotorem na zadn\u00ed n\u00e1prav\u011b. Ten je schopen se s\u00e1m postarat o pohon vozidla na kr\u00e1tk\u00fdch cest\u00e1ch. \u0160koda Auto investuje v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edch p\u011bti letech do alternativn\u00edch pohon\u016f a nov\u00fdch slu\u017eeb mobility zhruba dv\u011b miliardy eur, tedy p\u0159es 50 miliard korun. Jde o nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00ed investi\u010dn\u00ed program \u0160kody. V roce 2025 chce m\u00edt deset model\u016f na elektrick\u00fd pohon, z toho \u0161est \u010dist\u00fdch elektromobil\u016f.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/760\/70945760\/oRayON13bDBkqcuHJ2iEAxrnsdIWvlSm\/451x338x7736\/jarvis_5aa03d06498e225395f136f2.jpeg","width":451,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X: Nejn\u00e1padn\u011bj\u0161\u00ed novinka st\u00e1nku mladoboleslavsk\u00e9 automobilky ukazuje, jak by v bl\u00edzk\u00e9 budoucnosti mohl vypadat kompaktn\u00ed crossover zna\u010dky \u0160koda.","image_title":null,"author":"\u0160koda Auto","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/920\/70945920\/iFqghb3vBjMIV4Q7r9nSUfucR6moxdC0\/jarvis_5aa03d06498e225395f136f2.jpeg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/170\/70991170\/xWhBzMv2Ge8EVi0tyObwSNn6RA9C47TQ\/jarvis_5aa03d06498e225395f136f2.jpeg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/760\/70945760\/oRayON13bDBkqcuHJ2iEAxrnsdIWvlSm\/1000x750x902b\/jarvis_5aa03d06498e225395f136f2.jpeg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/230\/70930230\/iQ360MfWLsTdqcNIolbS8h5tKwpB2ECH\/skoda-vision-x.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70930240\/r6A0nITVbtL7gGNhocPDOQ4SwW8mFz59\/skoda-vision-x.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/220\/70930220\/gji8wnJtoNOD9kpsv1e6WIbAxyRlqTfL\/1000x666x62ed\/skoda-vision-x.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/70923600\/wlbG9mzpDIHBhnsvdfECSNJQoRKUk5iu\/8f41ee623c9fadbcda3ab7dddd90_w1182_h886_g5e080a90208611e880d30cc47ab5f122.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/610\/70923610\/tGUjSLJlC2RAFyE7psHvf5VImMxWdOwe\/8f41ee623c9fadbcda3ab7dddd90_w1182_h886_g5e080a90208611e880d30cc47ab5f122.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/590\/70923590\/huiOomP9scUNJgxHknay8pblSCeEtj4R\/1000x750x902b\/8f41ee623c9fadbcda3ab7dddd90_w1182_h886_g5e080a90208611e880d30cc47ab5f122.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/70923570\/mKFHd5lAfPtBhOI67aNkvSbJLVjensDw\/9c1fb217357eacebb4a0fde0bbaa_w1182_h886_g52100a76208611e8a72bac1f6b220ee8.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/70923580\/MfI1dei75SaAqbrk8VzsCltuyLOEpNQx\/9c1fb217357eacebb4a0fde0bbaa_w1182_h886_g52100a76208611e8a72bac1f6b220ee8.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/70923560\/oAqTK3cRdtl0NVs64QkBgSP2LnHeCzMJ\/1000x750x902b\/9c1fb217357eacebb4a0fde0bbaa_w1182_h886_g52100a76208611e8a72bac1f6b220ee8.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/480\/70923480\/oFd82euP4DyVSnm1Oz5if9vLtgaUIQEW\/a5cb319a33e9bfd84e0905dc7051_w1182_h886_g71daffaa208611e88b47ac1f6b220ee8.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/490\/70923490\/EnLpklWzirm2Jf7398h0tVq4BSsDQwuT\/a5cb319a33e9bfd84e0905dc7051_w1182_h886_g71daffaa208611e88b47ac1f6b220ee8.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/470\/70923470\/I5EwjoCTfp8qA247y6RW0BgPJOsDvUml\/1000x750x902b\/a5cb319a33e9bfd84e0905dc7051_w1182_h886_g71daffaa208611e88b47ac1f6b220ee8.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/510\/70923510\/8Vent7rQHqgwuByj2vmp59LJ4Ak13bCs\/a1a2f95c35ba804629b68569458c_w1182_h886_g660b68fe208611e8b8efac1f6b220ee8.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/520\/70923520\/fvzjcrbqdxHtwWOUui8QK12VCGRpmgFE\/a1a2f95c35ba804629b68569458c_w1182_h886_g660b68fe208611e8b8efac1f6b220ee8.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/500\/70923500\/uBDSpHcsJlkUo7h8QAqan1z63Td2NFPM\/1000x750x902b\/a1a2f95c35ba804629b68569458c_w1182_h886_g660b68fe208611e8b8efac1f6b220ee8.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/450\/70923450\/9tHIuw0on3LfOszqaNj6ElderCgVUBG7\/77a724303df38bb4e9041926beef_w1182_h886_g973e68cc208611e8b8310cc47ab5f122.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/460\/70923460\/bcI2iNGznMHaCmTlSPWhLdqKEAr8f5e4\/77a724303df38bb4e9041926beef_w1182_h886_g973e68cc208611e8b8310cc47ab5f122.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/440\/70923440\/zkr6P5uwlS9NOoARxWVfnFm4J2pd8UGv\/1000x750x902b\/77a724303df38bb4e9041926beef_w1182_h886_g973e68cc208611e8b8310cc47ab5f122.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/420\/70923420\/nawbMEDWfOs3coeutS7Ujy0iQxBr9HAG\/9d47a13f397cb3ae3811ab862bb5_w1182_h886_g364848c6208611e88560ac1f6b220ee8.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/430\/70923430\/ix65bUypJdAurTCj3oaS9vMwHGWcEms0\/9d47a13f397cb3ae3811ab862bb5_w1182_h886_g364848c6208611e88560ac1f6b220ee8.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/410\/70923410\/e2FKC8t6cru5Qg0jAilMN3xHfBTJREwz\/1000x750x902b\/9d47a13f397cb3ae3811ab862bb5_w1182_h886_g364848c6208611e88560ac1f6b220ee8.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/390\/70923390\/sxShdIzHl6PV7iCRWyu0Ojba8f1evJD9\/e235a77e36c38c7bebf61b8a6970_w1182_h886_g97dfbf56208611e883510cc47ab5f122.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/400\/70923400\/CmRb3Bxi4hUkN0eEHv1c8AOrlK5f7d9w\/e235a77e36c38c7bebf61b8a6970_w1182_h886_g97dfbf56208611e883510cc47ab5f122.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/380\/70923380\/zWOyhE6NwrIbLJfPpS71HGgvUcDji2Ks\/1000x750x902b\/e235a77e36c38c7bebf61b8a6970_w1182_h886_g97dfbf56208611e883510cc47ab5f122.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":null,"image_alt":"\u0160koda Vision X.","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/360\/70923360\/SQewVLIDJtgGzEhlak5cRujM2AHp07i4\/75f952483d17b62a131dcd91feed_w1182_h886_g45f63a76208611e885e30cc47ab5f122.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/370\/70923370\/ztcNq7TdQkpl0r6iMDmKSash3nVujgO5\/75f952483d17b62a131dcd91feed_w1182_h886_g45f63a76208611e885e30cc47ab5f122.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/350\/70923350\/98wysPKz4qIRi5FMf3da1N26AetvEBjo\/1000x750x902b\/75f952483d17b62a131dcd91feed_w1182_h886_g45f63a76208611e885e30cc47ab5f122.jpg","width":1000,"height":750}}]});</script>	</div>

</div>


	
	</div>
	
					<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="http://nazory.ihned.cz/">N·zory</a>
						</div>
							<div class="box-flex row-purple">
	<div class="ow-opinion opinion-box"><article>
					<div class="author-photo"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=10925450"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/720/68237720/VSJiAjIPnGU6hK4zu2btmkLT3syo7le8/L_tA_tka_Jan_autor_web.png" alt="Jan ätÏtka"></a></div>
					<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081030-babis-prekrocil-rubikon-hrabl-do-nezavisle-policie">Babiö p¯ekroËil Rubikon: hr·bl do nez·vislÈ policie</a></h2>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">N·zory</span><span>PremiÈr v demisi zprostil sluûby ¯editele GIBS Michala MurÌna. Z ohroûenÌ demokracie obviÚuje MurÌna trestnÏ stÌhan˝ politik, kter˝ p·t˝m...</span></div>
			<div class="author-name"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=10925450">Jan ätÏtka</a> <span>|</span> <span class="time">VËera</span></div>
		</article></div>
	<div class="size-2 hp-simple-opinions">
	<div class="ow-opinion opinion-simple"><article>
					<div class="author-photo"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=13451070"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/730/65315730/nGmhFiNcvMy5RDL2s4e9gVau73CtwTHo/vainert118.png" alt="LudÏk Vainert"></a></div>
					<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081090-za-digitalni-dan-si-google-a-spol-mohou-sami">Za digit·lnÌ daÚ si Google a spol. mohou sami</a></h2>
			<div class="author-name"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=13451070">LudÏk Vainert</a></div>
		</article></div>
	
			<div class="ow-opinion opinion-simple"><article>
					<div class="author-photo"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=10056970"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/600/31104600/aosuEF7GHIJLMNOjkPQWbdprxySw9Vmn/cerny_adam.png" alt="Adam »ern˝"></a></div>
					<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081050-jak-dlouho-bude-jeste-putin-prezidentem-to-vi-jen-on-sam">Jak dlouho bude jeötÏ Putin prezidentem? To vÌ jen on s·m</a></h2>
			<div class="author-name"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=10056970">Adam »ern˝</a></div>
		</article></div>
	
			<div class="ow-opinion opinion-simple"><article>
					<div class="author-photo"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=10187950"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/780/61876780/wBSNycePHdGUjkgs5nqAbK1LpQ6Tuo8t/MarjanoviAT-Teodor_autor.png" alt="Teodor MarjanoviË"></a></div>
					<h2 class="article-title"><a href="//nazory.ihned.cz/c1-66080600-demokrate-nasli-v-pensylvanii-recept-jak-na-trumpa-vyhrali-v-baste-jeho-priznivcu">DemokratÈ naöli v Pensylv·nii recept na Trumpa</a></h2>
			<div class="author-name"><a href="//ihned.cz/?p=000000_authors&amp;article%5baut_id%5d=10187950">Teodor MarjanoviË</a></div>
		</article></div>
	</div>
</div>


	
	</div>
	
					<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="https://domaci.ihned.cz/">Zpr·vy</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66082340"><article>
		<div class="article-media"><a href="//zahranicni.ihned.cz/evropa-slovensko/c1-66082340-smrt-pritele-ruskeho-miliardare-a-kritika-kremlu-vysetruje-britanie-jako-vrazdu-tvrdi-ze-ho-nekdo-uskrtil"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/460/71029460/HOgjt2ckPU56E1um0N89FvKCVadorhxs/P201803140716901.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//zahranicni.ihned.cz/evropa-slovensko/c1-66082340-smrt-pritele-ruskeho-miliardare-a-kritika-kremlu-vysetruje-britanie-jako-vrazdu-tvrdi-ze-ho-nekdo-uskrtil">Smrt p¯Ìtele ruskÈho miliard·¯e a kritika Kremlu vyöet¯uje Brit·nie jako vraûdu. TvrdÌ, ûe ho nÏkdo uökrtil</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Smrt Nikolaje Gluökova vyöet¯uje britsk· policie jako vraûdu. Gluökov ûil v Lond˝nÏ jako azylant potÈ, co ho v Rusku odsoudili za podvody. Byl...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66082420"><article>
		<div class="article-media"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082420-cssd-chce-pet-ministerstev-o-vstupu-do-koalice-s-ano-socialni-demokrate-rozhodnou-ve-vnitrostranickem-referendu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/980/71029980/hpjP40AJknwiBFqgbaOVEoCzW7eMxr89/jarvis_5a8dcd82498e8133218c2598.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082420-cssd-chce-pet-ministerstev-o-vstupu-do-koalice-s-ano-socialni-demokrate-rozhodnou-ve-vnitrostranickem-referendu">»SSD chce pÏt ministerstev. O vstupu do koalice s ANO rozhodne ve vnitrostranickÈm referendu</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Soci·lnÌ demokratÈ poûadujÌ pÏt ministr˘. Poslanci za »SSD zmiÚujÌ, ûe by se r·di uch·zeli o obsazenÌ ministerstva spravedlnosti a vnitra kv˘li...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66082280"><article>
		<div class="article-media"><a href="//zahranicni.ihned.cz/evropa-slovensko/c1-66082280-islam-k-nemecku-nepatri-zemi-formovalo-krestanstvi-prohlasil-novy-ministr-vnitra-seehofer"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/480/71029480/s4fQNIEtez1xAhK8FUTdaoWPLpgViwrc/JOH13_GERMANY-POLITICS-_0313_11.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//zahranicni.ihned.cz/evropa-slovensko/c1-66082280-islam-k-nemecku-nepatri-zemi-formovalo-krestanstvi-prohlasil-novy-ministr-vnitra-seehofer">Isl·m k NÏmecku nepat¯Ì, zemi formovalo k¯esùanstvÌ, prohl·sil nov˝ ministr vnitra Seehofer</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>NÏmeck˝ ministr vnitra Horst Seehofer uvedl, ûe isl·m k NÏmecku nepat¯Ì. ZemÏ je pr˝ formov·na k¯esùanskou kulturou. KanclÈ¯ka Merkelov· s...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66081210"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081210-poslanci-resi-jak-by-se-mela-ucit-matematika-chteji-proverit-alternativni-metody-vyuky"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/580/71019580/x7nGCRwvu28kKt3sry9aUpgOdeH6fDI1/jarvis_5aaab564498ee282f069830c.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081210-poslanci-resi-jak-by-se-mela-ucit-matematika-chteji-proverit-alternativni-metody-vyuky">Poslanci ¯eöÌ, jak by se mÏla uËit matematika. ChtÏjÌ provÏ¯it alternativnÌ metody v˝uky</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Poslanci û·dajÌ, aby ministerstvo ökolstvÌ zjistilo, jak alternativnÌ metody ovlivÚujÌ znalosti û·k˘ a porovnalo je s klasickou v˝ukou. P¯ednÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66080560"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127271"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080560-prezident-prekracuje-hranice-ustavy-a-verejnost-je-uz-otupela-nereaguje-tak-jak-by-mela-rika-respektovany-lekar-ktery-zazil-unor-1948"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/280/71016280/jCM76roL5Qp1bFeHhW4GOAIPlaUn3Jqg/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad96.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080560-prezident-prekracuje-hranice-ustavy-a-verejnost-je-uz-otupela-nereaguje-tak-jak-by-mela-rika-respektovany-lekar-ktery-zazil-unor-1948">Prezident p¯ekraËuje hranice ˙stavy a ve¯ejnost je uû otupÏl·. Nereaguje tak, jak by mÏla, ¯Ìk· onkolog Josef Kouteck˝, kter˝ zaûil ˙nor 1948</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Ztr·cÌm optimismus, kter˝ jsem cel˝ ûivot mÏl, ¯Ìk· k celospoleËenskÈ atmosfÈ¯e a politickÈ situaci profesor Josef Kouteck˝. Respektovan˝ Ëesk˝...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127271,{"type":"gallery","iobject_id":1127271,"id":3390590,"name":"Styd\u00edm se za prezidenta","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/200\/71016200\/TWwfOVgyuMdtCx0QE2j7iRsroqckUlKP\/510x338x1cd3\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad96.jpeg","width":510,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","description":null,"image_alt":"jarvis_5aaa8106498e225396e4ad96.jpeg","image_title":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","author":"HN - Milan Bure\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/140\/71016140\/RGxwfCd1DST0NFu6ObzBJe5jQnhMUg2v\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad96.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/80\/71016080\/fAjIcJCz4BqwxNHlUo0iWuseO86FKQDb\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad96.jpeg","width":1900,"height":1266},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/80\/71016080\/fAjIcJCz4BqwxNHlUo0iWuseO86FKQDb\/1000x666x62ed\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad96.jpeg","width":1900,"height":1266}},{"name":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","description":null,"image_alt":"jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9a.jpeg","image_title":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","author":"HN - Milan Bure\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/150\/71016150\/fbVT3g7HKOiEQzWuIn0sGyNdt9wajhec\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9a.jpeg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/90\/71016090\/0r2lLnG8uoEVTSM3gCfBIiymUxA1HWjh\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9a.jpeg","width":1900,"height":1267},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/90\/71016090\/0r2lLnG8uoEVTSM3gCfBIiymUxA1HWjh\/1000x667x4b43\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9a.jpeg","width":1900,"height":1267}},{"name":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","description":null,"image_alt":"jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9e.jpeg","image_title":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","author":"HN - Milan Bure\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/71016160\/cLyQF6SWx1V7b8rzj2s9nTMKBvdPUAuO\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9e.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/100\/71016100\/hPL08xjpEmecaKF3OUvzDdJsAkrnoBW5\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9e.jpeg","width":1900,"height":1266},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/100\/71016100\/hPL08xjpEmecaKF3OUvzDdJsAkrnoBW5\/1000x666x62ed\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ad9e.jpeg","width":1900,"height":1266}},{"name":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","description":null,"image_alt":"jarvis_5aaa8106498e225396e4ada2.jpeg","image_title":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","author":"HN - Milan Bure\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/170\/71016170\/kWPFnUjfuvwtSgRsAqxOMdEh798l3yK2\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ada2.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/71016110\/fJC2k4jtE07AwVlqcDmb3W6QrRdLByIh\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ada2.jpeg","width":1900,"height":1266},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/71016110\/fJC2k4jtE07AwVlqcDmb3W6QrRdLByIh\/1000x666x62ed\/jarvis_5aaa8106498e225396e4ada2.jpeg","width":1900,"height":1266}},{"name":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","description":null,"image_alt":"jarvis_5aaa8107498e225396e4ada6.jpeg","image_title":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","author":"HN - Milan Bure\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/180\/71016180\/j1HWNOQ36qU9hBRiGPF2A7meMdyvDI0f\/jarvis_5aaa8107498e225396e4ada6.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/120\/71016120\/fcT9NzM0jqhtVxD6bHRmvEywiC4SnlgA\/jarvis_5aaa8107498e225396e4ada6.jpeg","width":1900,"height":1266},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/120\/71016120\/fcT9NzM0jqhtVxD6bHRmvEywiC4SnlgA\/1000x666x62ed\/jarvis_5aaa8107498e225396e4ada6.jpeg","width":1900,"height":1266}},{"name":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","description":null,"image_alt":"jarvis_5aaa8107498e225396e4adaa.jpeg","image_title":"Zakladatel \u010desk\u00e9 d\u011btsk\u00e9 onkologie, profesor Josef Kouteck\u00fd","author":"HN - Milan Bure\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/190\/71016190\/RNSbPECh5czOtn3HjQk9lL8pxIVFfWoa\/jarvis_5aaa8107498e225396e4adaa.jpeg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/130\/71016130\/jTnzQfDVJusgrOKMwkhqSyGto0ILWvH5\/jarvis_5aaa8107498e225396e4adaa.jpeg","width":1900,"height":1266},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/130\/71016130\/jTnzQfDVJusgrOKMwkhqSyGto0ILWvH5\/1000x666x62ed\/jarvis_5aaa8107498e225396e4adaa.jpeg","width":1900,"height":1266}}]});</script>	</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66082270"><article>
		<div class="article-media"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082270-praha-planuje-prodlouzit-pracovni-dobu-delniku-kteri-opravuji-ulice-na-zizkove-nejprve-se-zrekonstruuje-vozovka-potom-chodniky"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/800/71028800/JgTW8xowGsMVlIQF04AfCNuPbmEdci5z/jarvis_5a663a59498ebde4f41978ea.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66082270-praha-planuje-prodlouzit-pracovni-dobu-delniku-kteri-opravuji-ulice-na-zizkove-nejprve-se-zrekonstruuje-vozovka-potom-chodniky">Praha pl·nuje prodlouûit pracovnÌ dobu dÏlnÌk˘, kte¯Ì opravujÌ ulice na éiûkovÏ. Nejprve se zrekonstruuje vozovka, potom chodnÌky</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Komunikace v Praze se budou rekonstruovat postupnÏ, aby se opravy vz·jemnÏ nekryly a neomezovaly pohyb obËan˘. Oprava ulic na éiûkovÏ v pondÏlÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66081270"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127312"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081270-socialni-site-milose-cermaka-prisla-na-to-proc-je-nestastna-a-ted-chce-pomoct-nasim-detem-porazit-roboty"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/990/71019990/3umaTbsyv9Vle7QfEB8U1k4A2hcwx0qP/jarvis_5aaabc45498e225397113dec.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081270-socialni-site-milose-cermaka-prisla-na-to-proc-je-nestastna-a-ted-chce-pomoct-nasim-detem-porazit-roboty">Soci·lnÌ sÌtÏ Miloöe »erm·ka: P¯iöla na to, proË je neöùastn·. A teÔ chce pomoct naöim dÏtem porazit roboty</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Video uvnit¯</span><span>Pohledn· pÏtaËty¯icetilet· blond˝na, kter· na pÛdiu na praûskÈm éofÌnÏ udivuje publikum energiÌ a z·¯Ì ûensk˝m öarmem, byla do sv˝ch vÌce neû 30...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127312,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127312,"id":135205,"name":"Za\u010dalo to my\u0161lenkami na sebevra\u017edu. Po zm\u011bn\u011b pohlav\u00ed z\u016fstal \u0161\u0165astn\u00fd konec","description":"\u00dasp\u011b\u0161nou podnikatelku a neurolo\u017eku Vivienne Mingovou vyzpov\u00eddal na pra\u017esk\u00e9 konferenci Singularity University Milo\u0161 \u010cerm\u00e1k.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/250\/71018250\/PqkSF2fDcm46nrRLwdjWev8hVsAT1N0E\/600x337xc773\/Zacalo_to_myslenkami_na_sebevrazdu._Po_zmene_pohlavi_zustal_stastny_konec.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/zacalo-to-myslenkami-na-sebevrazdu-po-zmene-pohlavi-zustal-s\/r~5b89cd8c287211e88560ac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/zacalo-to-myslenkami-na-sebevrazdu-po-zmene-pohlavi-zustal-s\/r~5b89cd8c287211e88560ac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

</div>


	
	</div>
	
			<div class="box-flex">
		<div class="a-wrapper pr pr-2">
		<div id="a-pr-2" class="a-content">
			<script type="text/javascript">
	_saseco.queue_push(['position','a-pr-2',{size:'prannotation', pos:'2'}]);
</script>
		</div>
	</div>
</div>



</div>
<div class="layout-section-1 right-column" data-type="section">				<div class="box-flex box-infographic ">
	<div class="frame gap">
		<div class="frame-wrap"><div class="box-title">SpoËÌtejte si danÏ s IHNED.cz</div>
<a href="//dane.ihned.cz"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/790/70742790/jUAtNrG2vSq1c5xp8uVDJMyEOHheQC60/300x300_RedakATnA-_buton_ihned.png"></a></div>
	</div>
</div>


			

<div class="box-flex desktop-only">
	<div class="box-title">NejËtenÏjöÌ</div>	<div class="box-stats most-read">
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">1</span>
		<span class="art">
			<a href="//ego.ihned.cz/c1-66079200-kamionem-na-plny-knedlik-nastveme-osobaky-a-zacneme-predjizdet-vylet-s-kontroverznim-truckerem-po-d1" class="perex" data-author="VladimÌr äevela">Kamionem na pln˝ knedlÌk. Naötveme osob·ky a zaËneme p¯edjÌûdÏt? V˝let s kontroverznÌm truckerem po D1</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>144 154x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">2</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66075320-ceska-televize-jaromira-soukupa" class="perex" data-author="Petr Honzejk">»esk· televize JaromÌra Soukupa</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>64 290x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">3</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080820-misto-klasickeho-loga-pouze-napis-skoda-zkousime-jak-budou-zakaznici-reagovat-rika-designer-stefani" class="perex" data-author="Jan Matouöek">MÌsto klasickÈho loga pouze n·pis äkoda. ZkouöÌme, jak budou z·kaznÌci reagovat, ¯Ìk· designÈr Stefani</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>52 676x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">4</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66075820-zbrojar-strnad-zachranuje-svetlikovy-vitkovice" class="perex" data-author="Petr Luk·Ë">Zbroja¯ Strnad chce zachr·nit dalöÌ Ëeskou firmu. Po Tat¯e nebo Kovosvitu pl·nuje ovl·dnutÌ SvÏtlÌkov˝ch VÌtkovic</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>44 284x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">5</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66075260-politika-bez-vtipu" class="perex" data-author="Tom·ö Stejskal">JubilejnÌ roËnÌk »esk˝ch lv˘ varoval p¯ed arogancÌ moci, zapomnÏl ale ocenit nejlepöÌ filmov· dÌla</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>33 041x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">6</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66076920-komentar-petra-honzejka-a-co-kdyz-babis-chce-nove-volby-ve-kterych-ovladne-cele-cesko" class="perex" data-author="Petr Honzejk">A co kdyû Babiö chce novÈ volby, ve kter˝ch ovl·dne celÈ »esko?</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>30 781x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">7</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66076410-hejneho-matematika-dobyva-skoly-uci-ji-na-petine-z-nich-nektere-deti-uz-neumi-ani-malou-nasobilku-sili-kritika" class="perex" data-author="AdÈla Skoup·,ä·rka Mr·zov·">HejnÈho matematika dob˝v· ökoly,  uËÌ ji na pÏtinÏ z nich. NÏkterÈ dÏti uû neumÌ ani malou n·sobilku, sÌlÌ kritika</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>30 458x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">8</span>
		<span class="art">
			<a href="//byznys.ihned.cz/c1-66079060-tvrdik-ma-dva-tydny-na-to-vysvetlit-co-se-deje-kolem-cinske-cefc-jinak-mnohamiliardovy-obchod-s-j-t-pada" class="perex" data-author="Milan Mikulka">TvrdÌk m· dva t˝dny na to, vysvÏtlit, co se dÏje kolem ËÌnskÈ CEFC. Jinak mnohamiliardov˝ obchod s J&T pad·</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>28 781x</span></span>
		</span>
	</div>
	
		<div class="stats-article ga-edl ga-edl-most_read">
		<span class="num">9</span>
		<span class="art">
			<a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081410-gibs-proveruje-unik-klicoveho-dokumentu-ze-spisu-o-capim-hnizde-babis-sesadi-sefa-uradu-silou" class="perex" data-author="Tom·ö Pergler,Luk·ö Prchal">GIBS provÏ¯uje ˙nik klÌËovÈho dokumentu ze spisu o »apÌm hnÌzdÏ. Babiö sesadÌ öÈfa ˙¯adu silou</a>
			<span class="popularity">P¯eËteno <span>27 790x</span></span>
		</span>
	</div>
	</div>
</div>



			
<div class="a-wrapper jobs a-visible jobs-visible">
	<span class="a-title">reklama</span>
	<div id="a-jobs" class="a-content">
		<!-- JOBS BOX D -->
<div id="jobs-cz">
	<div class="jb-header">
		<div id="jb-logo"><a href="//www.jobs.cz/" title="Jobs.cz - NabÌdka pr·ce a brig·dy"><img src="//i.iinfo.cz/l/jobs.png?v=3" alt="NabÌdky pr·ce" /></a></div>
		<div id="jb-logo-seduo"><a href="//www.seduo.cz/" title="Seduo.cz - NabÌdka kurz˘, ökolenÌ, semin·¯˘, rekvalifikacÌ a vzdÏl·v·nÌ"><img src="/img/new/logo_seduo.png" alt="NabÌdky kurz˘" /></a></div>
		<div class="jb-tabs">
			<div id="jb-t1" class="jb-tab jb-active"><a href="//www.jobs.cz/" title="Jobs.cz - nabÌdky pr·ce a zamÏstn·nÌ">Pr·ce</a></div>
			<div id="jb-t2" class="jb-tab"><a href="//www.seduo.cz/" title="Kurzy, ökolenÌ a semin·¯e na Seduo.cz">Kurzy</a></div>
		</div>
	</div>
	<div class="jb-content">
		<div id="jb-prace">
			<ul class="jb-lst">
				<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276106405/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 16:39:48, Firma: AMAZON, Lokalita: Praha" target="_blank">Military Leaders Program 2018 - Czech Republic</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276100660/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 16:15:16, Firma: GIT Consult Czech s.r.o., Lokalita: P¯erov" target="_blank">CONTINUOUS IMPROVEMENT SENIOR - PÿEROVSKO - aû 75.000,- KË</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1275698684/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 15:49:32, Firma: stauner palet s.r.o. / CAR POINT, Lokalita: ZlÌn" target="_blank">VEDOUCÕ PODNIKU - ZLÕN</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1272812512/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 15:48:12, Firma: Treboplast, s.r.o., Lokalita: Moravsk· T¯ebov·" target="_blank">V˝robnÌ ¯editel</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276067122/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 14:21:55, Firma: STIMUL, person·lnÌ poradenstvÌ, Lokalita: Praha" target="_blank">ÿEDITEL DIVIZE FACILITY ñ ˙klid, ostraha budov AGJ00153-2</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276066867/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 14:20:50, Firma: PÿEDV›BÃR.CZ s.r.o., Lokalita: Praha" target="_blank">StavebnÌ technik / StavbyvedoucÌ</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276065604/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 14:17:57, Firma: Actum, s.r.o., Lokalita: Nusle" target="_blank">LEADER NA TRHU HLED¡ SV…HO COO  - YACHTING.COM</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276060731/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 14:00:51, Firma: STIMUL, person·lnÌ poradenstvÌ, Lokalita: Praha" target="_blank">EKONOM / HLAVNÕ ⁄»ETNÕ - ekonomika v˝r.obch firmy AGK00156-3</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1254025362/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 13:09:38, Firma: AMAZON, Lokalita: DobrovÌz" target="_blank">A Great Opportunity for MBA students or graduates with Fluen</a></li>
		<li><a href="https://www.jobs.cz/pd/1276043645/?rps=215" title="Datum: 2018-03-16 13:05:21, Firma: PÿEDV›BÃR.CZ s.r.o., Lokalita: Praha-z·pad" target="_blank">VedoucÌ ˙ËetnÌ</a></li>
			</ul>
			<a class="jb-more" href="//www.jobs.cz/" title="DalöÌ aktu·lnÌ nabÌdky pr·ce a zamÏstn·nÌ na Jobs.cz">DalöÌ nabÌdky pr·ce &raquo;</a>
		</div>
		<div id="jb-kurzy" style="display: none;">
			<ul class="jb-lst">
				<li><a href="http://www.seduo.cz/human-centered-design-uzivatelske-testovani" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Petr Kosnar, Ji¯Ì Sekera," target="_blank">Human-Centered Design: UûivatelskÈ testov·nÌ</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/projektove-rizeni-krok-za-krokem" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Ji¯Ì Kr·tk˝," target="_blank">ProjektovÈ ¯ÌzenÌ krok za krokem</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/zaciname-s-fundraisingem" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: »eskÈ centrum fundraisingu, »esk· spo¯itelna," target="_blank">ZaËÌn·me s fundraisingem</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/textove-funkce-v-excel" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Pavel Las·k," target="_blank">TextovÈ funkce v Excel</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/jak-uspesne-najit-praci" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Seduo.cz," target="_blank">Jak ˙spÏönÏ najÌt pr·ci</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/vyhledavaci-a-referencni-funkce-v-excel" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Pavel Las·k," target="_blank">Vyhled·vacÌ a referenËnÌ funkce v Excel</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/konec-prokrastinace" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Petr Ludwig," target="_blank">Konec prokrastinace</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/cesta-k-dobremu-jazykovemu-stylu" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Jan T·borsk˝," target="_blank">Cesta k dobrÈmu jazykovÈmu stylu</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/jak-na-skecnouting-aneb-cmarej-si-i-na-porade" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Bea Broskov·," target="_blank">Jak na skeËnouting aneb Ëm·rej si (i) na poradÏ</a></li>
		<li><a href="http://www.seduo.cz/slova-a-fraze-co-vas-ve-skole-nenaucili" title="Datum: 09.09.2099 - 09.09.2099, Firma: Bronislav Sobotka," target="_blank">Slova a fr·ze, co v·s ve ökole nenauËili</a></li>
			</ul>
			<a class="jb-more" href="//www.seduo.cz/" title="DalöÌ aktu·lnÌ kurzy, ökolenÌ, semin·¯e, rekvalifikace a vzdÏl·v·nÌ na Seduo.cz">DalöÌ kurzy a ökolenÌ &raquo;</a>
		</div>
		<div class="jb-cb"></div>
	</div>
	<div class="jb-footer">
		Tip: <a href="https://www.atmoskop.cz/">Atmoskop.cz - hodnocenÌ firem zamÏstnanci &#187;</a>
	</div>
</div>
<!-- /JOBS BOX -->

	</div>
</div>


<script>
var config = {
	'code': 	'196_C95_450_1_8735',
	'track':	'f6868',
	'target':	'#a-jobs',
	'fcid':		'8735',
	'area':		'/area=hp/',

	'tracker':	{
		'click':	'https://a.centrum.cz/cent/adclick/FCID={fcid}/site=ihned{area}size=measurement/relocate=https://r.i0.cz/?url={url}&s=admon&v=1&e=click&m={code}{track}&j={nocache}',
		'view':		'<img src="https://a.centrum.cz/cent/count/act=1/fcid={fcid}/site=ihned{area}size=measurement/random={nocache}" class="stats" /><img src="https://r.i0.cz/l.gif?s=admon&v=1&e=view&m={code}{track}&j={nocache}" class="stats" />'
	}
};

(function($,cfg) {
	var target = $(cfg.target);
	var reg = /{([^}]{1,})}/gi;
	
	$('#jobs-cz', target)
		.before('<!-- spir.czMonS['+cfg.code+'] -->')
		.after('<!-- spir.czMonE -->')
	;
	
	var replacement = {
		'code': cfg.code,
		'track': cfg.track,
		'fcid':	cfg.fcid,
		'area': cfg.area,
		'nocache': Math.ceil(Math.random() * 1000000)
	};
	
	if(cfg.tracker.view) target.append(cfg.tracker.view.fillTpl(reg, replacement));
	if(cfg.tracker.click) {
		$('a', target).each(function() {
			replacement.url = encodeURIComponent($(this).attr('href'));
			$(this).attr('href', cfg.tracker.click.fillTpl(reg, replacement));
		});
	}
})(jQuery, config);

</script>




</div>

	
	</div>
		
		
		<div class="main-row" data-type="floor" id="l1_f3">
					<div class="layout-section-2 left-column" data-type="section">						<div class="layout-section-group " data-type="group">
							<div class="box-title">
							<a href="https://ego.ihned.cz/">Ego!</a>
						</div>
							
	
						<style>
#l1_f3 { background-color: #3bb6a4; color: #fff !important; }
#l1_f3 a,
#l1_f3 .article-time,
#l1_f3 .article-author-time,
#l1_f3 .media-type { color: #fff !important; }
#l1_f3 + .main-row::before, #l1_f3::before { display: none; }
</style>


	<div class="box-flex justify-left">
	
						<div class="ow-media-big media-opener" data-io="1127084"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66079200-kamionem-na-plny-knedlik-nastveme-osobaky-a-zacneme-predjizdet-vylet-s-kontroverznim-truckerem-po-d1">Kamionem na pln˝ knedlÌk. Naötveme osob·ky a zaËneme p¯edjÌûdÏt? V˝let s kontroverznÌm truckerem po D1</a></h2>
			<div class="media-type">Fotogalerie</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="Zobrazit fotogalerii"><span class="ico-gallery"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/340/71023340/HKrMlxNi2jQzew6J4uI1soWBganG57VP/jarvis_5aa9382c498ee282dfc0ae06.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127084,{"type":"gallery","iobject_id":1127084,"id":3390520,"name":"Kamionem na pln\u00fd knedl\u00edk","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/680\/71002680\/0tEeQA9sBV65jPhDbH4pgTNzOJwqryk1\/507x338x6cbc\/jarvis_5aa9382c498ee282dfc0ae06.jpeg","width":507,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"\u0158idi\u010d Pavel Mach.","description":null,"image_alt":"\u0158idi\u010d Pavel Mach.","image_title":null,"author":"Tom\u00e1\u0161 \u0160koda","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/71002600\/WS5d3MfAiHBzqbOeRm19IGx7KrcyJVtP\/jarvis_5aa9382c498ee282dfc0ae06.jpeg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/320\/71023320\/PUD8VB5vnFyK9bdTSphuCQ4tLIMO6fmA\/jarvis_5aa9382c498ee282dfc0ae06.jpeg","width":506,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/520\/71002520\/D5PzT0nN3G4jWpq7hCxASQrIJmVbv9Mo\/1000x667x4b43\/jarvis_5aa9382c498ee282dfc0ae06.jpeg","width":1000,"height":667}},{"name":"Machovy esp\u00e9zetky.","description":null,"image_alt":"jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae0e.jpeg","image_title":"Machovy esp\u00e9zetky","author":"Tom\u00e1\u0161 \u0160koda","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/71002620\/5MtHzaIvy9WL7N1DigcVElrqp8mdUSe6\/jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae0e.jpeg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/540\/71002540\/3EMWqAIThwlPeSt2FaVNGxK6zLiRyb9J\/jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae0e.jpeg","width":1900,"height":1267},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/540\/71002540\/3EMWqAIThwlPeSt2FaVNGxK6zLiRyb9J\/1000x667x4b43\/jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae0e.jpeg","width":1900,"height":1267}},{"name":"St\u00e1le v\u00edce \u010desk\u00fdch kamio\u0148\u00e1k\u016f odch\u00e1z\u00ed \u0159\u00eddit pro n\u011bmeck\u00e9 firmy.","description":null,"image_alt":"jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae12.jpeg","image_title":"St\u00e1le v\u00edce \u010desk\u00fdch kamio\u0148\u00e1k\u016f odch\u00e1z\u00ed \u0159\u00eddit pro n\u011bmeck\u00e9 firmy.","author":"Tom\u00e1\u0161 \u0160koda","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/71002630\/DBz7Gx45y9AcMbsN30wWUekHKigaTR6Q\/jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae12.jpeg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/71002550\/64s8SGODC9MpPbrlufteoHzBxyIjmL32\/jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae12.jpeg","width":1900,"height":1267},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/71002550\/64s8SGODC9MpPbrlufteoHzBxyIjmL32\/1000x667x4b43\/jarvis_5aa9382d498ee282dfc0ae12.jpeg","width":1900,"height":1267}},{"name":"Vypln\u00edm pu\u0165ovku a do tachografu zad\u00e1m post\u00fdlku.","description":null,"image_alt":"jarvis_5aa9382e498ee282dfc0ae1e.jpeg","image_title":"Vypln\u00edm pu\u0165ovku a do tachografu zad\u00e1m post\u00fdlku.","author":"Tom\u00e1\u0161 \u0160koda","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/660\/71002660\/GJ4AgvpdL3zsnI2cowHrkFlquja6yi8e\/jarvis_5aa9382e498ee282dfc0ae1e.jpeg","width":107,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/71002580\/2i5j4N7aMvSehylBumA6r81JdHcKIGwg\/jarvis_5aa9382e498ee282dfc0ae1e.jpeg","width":1900,"height":1267},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/71002580\/2i5j4N7aMvSehylBumA6r81JdHcKIGwg\/1000x667x4b43\/jarvis_5aa9382e498ee282dfc0ae1e.jpeg","width":1900,"height":1267}}]});</script>	</div>


</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66079290"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127346"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66079290-desi-me-ze-lidi-typu-tomia-okamury-jsou-v-parlamentu-nerozumim-zdejsi-rasove-nesnasenlivosti-rika-cesko-japonska-filmarka-haruna-honcoop"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/480/71003480/BHndjOApc7saDPxE590Fli3MNrIyb2uG/jarvis_5aa93a24498e22539625c58c.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66079290-desi-me-ze-lidi-typu-tomia-okamury-jsou-v-parlamentu-nerozumim-zdejsi-rasove-nesnasenlivosti-rika-cesko-japonska-filmarka-haruna-honcoop">DÏsÌ mÏ, ûe lidi typu Tomia Okamury jsou v parlamentu. NerozumÌm zdejöÌ rasovÈ nesn·öenlivosti, ¯Ìk· Ëesko-japonsk· filma¯ka Haruna Honcoop</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>"Po parlamentnÌch a prezidentsk˝ch volb·ch si myslÌm, ûe je stav demokracie dospÏl k bodu mrazu," ¯Ìk·. A jako »eöka s japonsk˝mi ko¯eny...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127346,{"type":"gallery","iobject_id":1127346,"id":3390600,"name":"Haruna Honcoop","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/71022560\/r82HDATdGR14QSqeFOu5iBVbnWoy0Cj9\/225x338x91be\/_MG_4193.JPG.jpg","width":225,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"Narodila v rodin\u011b \u010desk\u00e9 japanolo\u017eky a japonsk\u00e9ho fotografa, s nimi a mlad\u0161\u00edm bratrem pro\u017eila prvn\u00ed roky v Tokiu, ale pak se rodi\u010de roze\u0161li a vyr\u016fstala v Praze.","description":null,"image_alt":"Haruna Honcoop","image_title":null,"author":"Libor Fojt\u00edk","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/71022570\/uNovqnm9wbzAJ7Ua41BfTLRdCHeisFpV\/_MG_4193.JPG","width":47,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/590\/71022590\/bW1uxEKGgRil59CjBr3I6JcTwzSsaFtk\/_MG_4193.JPG","width":225,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/71022560\/r82HDATdGR14QSqeFOu5iBVbnWoy0Cj9\/666x1000xb7e2\/_MG_4193.JPG.jpg","width":666,"height":1000}},{"name":"Vloni m\u011bl premi\u00e9ru jej\u00ed hodinov\u00fd experiment\u00e1ln\u00ed film Na v\u011b\u010dn\u00e9 \u010dasy, v n\u011bm\u017e se zab\u00fdv\u00e1 architekturou z dob socialismu.","description":null,"image_alt":"Haruna Honcoop","image_title":null,"author":"Libor Fojt\u00edk","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/71022630\/JA37vuBGbxayVRwteC0oUITQ8qODWEPp\/_MG_4346.JPG","width":47,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/650\/71022650\/BoDb48kM7dfKLPWlj0yeurAvsgOp5w12\/_MG_4346.JPG","width":225,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/71022620\/K1hTdF8w73fGxgRHWuoPSibyvVU5eBlQ\/666x1000xb7e2\/_MG_4346.JPG.jpg","width":666,"height":1000}}]});</script>	</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66080610"><article>
		<div class="article-media"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66080610-moje-ruce-uz-neco-zazily-rizla-jsem-se-ale-jen-jednou-rika-nozirka-pecujici-o-ostri-nastroju-prednich-ceskych-restauraci"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/900/71022900/KCEDSAGdTghuQPiU3nNFbJ25wxct80Ry/jarvis_5aaa8097498e225396e486a6.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66080610-moje-ruce-uz-neco-zazily-rizla-jsem-se-ale-jen-jednou-rika-nozirka-pecujici-o-ostri-nastroju-prednich-ceskych-restauraci">ÿÌzla jsem se jen jednou. Moje ruce uû ale nÏco zaûily, ¯Ìk· noûÌ¯ka peËujÌcÌ o ost¯Ì n·stroj˘ p¯ednÌch Ëesk˝ch restauracÌ</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>ÿemeslnÌk˘, kte¯Ì brousÌ noûe na tradiËnÌch kamenn˝ch kotouËÌch, je uû na svÏtÏ pom·lu. Mezi nÏ pat¯Ì Marie VöeteËkov·, jeû tak peËuje o noûe...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66080410"><article>
		<div class="article-media"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66080410-sesity-z-pekla"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/840/71014840/iTM9NJHrkVnShmsfl7eRGF4UPjOugB1z/jarvis_5aaa7834498e225396de2764.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//ego.ihned.cz/c1-66080410-sesity-z-pekla">Imunolog Ivan Lefkovits sestavil tÈmÏ¯ tisÌcistr·nkovÈ vzpomÌnky p¯eûivöÌch holokaust. Seöity z pekla ilustroval Gerhard Richter</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>»esk˝ imunolog Ivan Lefkovits vybudoval v&nbsp;Basileji öpiËkov˝ vÏdeck˝ ˙stav a&nbsp;stojÌ takÈ za&nbsp;pozoruhodn˝m nakladatelsk˝m poËinem.</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


	
	</div>
	
			<div class='a-wrapper mediumrectangle mediumrectangle-2'>
	<div id="a-mediumrectangle-2" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-mediumrectangle-2',{
				size:'mediumrectangle', async:false, pos:'2'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>



</div>
<div class="layout-section-1 right-column" data-type="section">				<div class='a-wrapper halfpage halfpage-3 a-sticky onscroll-response' data-onscroll-response='{"type": "sticky", "sticky": "top"}'>
	<div id="a-halfpage-3" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-halfpage-3',{
				size:'halfpage', async:false, pos:'3'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>



</div>

	
	</div>
		
		
		<div class="main-row" data-type="floor" id="l1_f4">
					<div class="layout-section-2 left-column" data-type="section">						<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="https://tech.ihned.cz/">Tech</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66081300"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081300-prvni-mobily-s-podporou-siti-5g-prijdou-uz-za-rok"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/160/71020160/kUhFHj7gDwOb4dn6lKIAJVz3iTP5QSoN/jarvis_5aaaa04e498e225396fc2872.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081300-prvni-mobily-s-podporou-siti-5g-prijdou-uz-za-rok">PrvnÌ mobily s podporou sÌtÌ 5G p¯ijdou uû za rok. ZavedenÌ rychlÈho mobilnÌho internetu v »esku komplikuje nedostateËn· infrastruktura</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>RychlejöÌ mobilnÌ sÌtÏ v »esku nebudou mÌt tak velkÈ zpoûdÏnÌ jako LTE. PrvnÌ telefony s podporou 5G p¯edstavÌ v˝robci poË·tkem roku 2019. JeötÏ...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66077920"><article>
		<div class="article-media" data-io="1127037"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66077920-na-novem-zelandu-testuji-autonomni-elektroletadlo-ktere-by-mohlo-slouzit-jako-taxi-investoval-do-nej-i-zakladatel-googlu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/140/70994140/Fpty8w1CGNrKd6LDeUgoSmP9WAkEHQ35/DOWNLOAD_1.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">15. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66077920-na-novem-zelandu-testuji-autonomni-elektroletadlo-ktere-by-mohlo-slouzit-jako-taxi-investoval-do-nej-i-zakladatel-googlu">Na NovÈm ZÈlandu testujÌ autonomnÌ elektroletadlo, kterÈ by mohlo slouûit jako taxi. Investoval do nÏj i zakladatel Googlu</a></h2>
		<div class="article-author-time">15. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>Start-up Kitty Hawk vyvÌjÌ na NovÈm ZÈlandu autonomnÌ letadlo, kterÈ by mohlo b˝t alternativou k taxi. Stroj nazvan˝ Cora umÌ stoupat jako...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127037,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127037,"id":135164,"name":"Firma Kitty Hawk p\u0159edstavila l\u00e9taj\u00edc\u00ed taxi. Testovala ho na Nov\u00e9m Z\u00e9landu","description":"Firma Kitty Hawk p\u0159edstavila l\u00e9taj\u00edc\u00ed taxi. Testovala ho na Nov\u00e9m Z\u00e9landu","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/880\/70999880\/EFGkK4qD3d1mrNHyxzSQoOCpIBVUjbMc\/600x337xc773\/Firma_Kitty_Hawk_predstavila_letajici_taxi._Testovala_ho_na_Novem_Zelandu.png","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/firma-kitty-hawk-predstavila-letajici-taxi-testovala-ho-na-n\/r~c839c6a0277b11e8a79a0cc47ab5f122\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/firma-kitty-hawk-predstavila-letajici-taxi-testovala-ho-na-n\/r~c839c6a0277b11e8a79a0cc47ab5f122\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66077980"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66077980-hp-envy-x360-to-zkousi-s-cipy-amd-v-hezkem-tele-s-otocnym-displejem"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/810/70993810/x89dsNvjMfSQrbpmEF3nkKwAlRtHycB7/jarvis_5aa7f640498e2253961e4416.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66077980-hp-envy-x360-to-zkousi-s-cipy-amd-v-hezkem-tele-s-otocnym-displejem">HP Envy x360 to zkouöÌ s Ëipy AMD v hezkÈm tÏle s otoËn˝m displejem</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>AMD Ryzen 5 s grafikou Vega por·ûÌ integrovanÈ ¯eöenÌ Intelu. V˝kon v re·lnÈm svÏtÏ je slaböÌ neû v˝sledky syntetick˝ch test˘. P¯i pr·ci vadÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 no-perex" id="article-66080850"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080850-socialni-site-krici-do-sveta-to-jaci-jsme-fake-news-a-extremisticky-obsah-muzeme-zastavit-jen-kritickym-myslenim-ale-toho-se-nedostava"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/40/71020040/uxCbTH1MUAd8LR7w4lJi3coQIEO0sq2f/jarvis_5aaaa204498ee282ef90d89c.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080850-socialni-site-krici-do-sveta-to-jaci-jsme-fake-news-a-extremisticky-obsah-muzeme-zastavit-jen-kritickym-myslenim-ale-toho-se-nedostava">Soci·lnÌ sÌtÏ k¯iËÌ do svÏta to, jacÌ jsme. Fake news a extremistick˝ obsah m˘ûeme zastavit jen kritick˝m myölenÌm, ale toho se nedost·v·</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Koment·¯</span><span>UûivatelÈ soci·lnÌch sÌtÌ sdÌlejÌ ËastÏji "fake news" neû ovÏ¯enÈ a objektivnÌ informace. YouTube m· tendenci doporuËovat extremistick˝ a...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


	
	</div>
	
			<div class="box-flex justify-left border-before-simple">
	
						<div class="ow-media-big media-opener" data-io="1127472"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//zahranicni.ihned.cz/evropa-slovensko/c1-66082620-za-predcasne-volby-na-slovensku-se-demonstrovalo-v-bratislave-i-praze-ve-slovenske-metropoli-se-seslo-65-tisic-protestujicich">Za p¯edËasnÈ volby na Slovensku se demonstrovalo v BratislavÏ i Praze. Ve slovenskÈ metropoli se seölo 65 tisÌc protestujÌcÌch</a></h2>
			<div class="media-type">Fotogalerie</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="Zobrazit fotogalerii"><span class="ico-gallery"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/360/71031360/qaGesPb6HmnFrodk43RMKVyE8g0iwCpv/P201803160946001.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127472,{"type":"gallery","iobject_id":1127472,"id":3390640,"name":"Protesty za slu\u0161n\u00e9 Slovensko","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/0\/71031000\/lGBVIxq54yReab3LMN8mnrJf6cQdjPAS\/517x338xfa42\/MGO115_SLOVAKIA-CRIME-POLITICS_0316_11.jpg","width":517,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"Slov\u00e1ci po t\u00fddnu op\u011bt vy\u0161li do ulic, kde tentokr\u00e1t demonstrovali za vyps\u00e1n\u00ed p\u0159ed\u010dasn\u00fdch voleb jako \u0159e\u0161en\u00ed politick\u00e9 krize v zemi po vra\u017ed\u011b novin\u00e1\u0159e J\u00e1na Kuciaka a jeho partnerky.","description":null,"image_alt":"P201803160946101","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/40\/71031040\/Jj9oziR2Fr5hSm8kWHVfgBMLt4pl1PCs\/P201803160946101.jpg","width":106,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/50\/71031050\/SK1vwFxQgIL2kn08oqyJhGP5f4Wjcd9A\/P201803160946101.jpg","width":497,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/30\/71031030\/xbCz6FJyohjsBrWDGNH37u8KEm9gk4vw\/1000x679x0e9d\/P201803160946101.jpg","width":1000,"height":679}},{"name":"A\u010dkoliv vl\u00e1da podala demisi, v pozad\u00ed z\u016fst\u00e1vaj\u00ed stejn\u00ed lid\u00e9.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 13a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/71031550\/mtHQfNdrlWwCU8q7o0xATGJ5RPEDI9gL\/MS_bratislava_16_03_2018_13a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/71031560\/s4rFuwWjpxnf63g87kvOLmISeQ1baidU\/MS_bratislava_16_03_2018_13a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/540\/71031540\/0aCwWGPHb58knuIFJtgrlsEdDS9Lq1Uz\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_13a.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Ve slovensk\u00e9 metropoli demonstrovalo za uspo\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ed\u010dasn\u00fdch voleb na 65 tis\u00edc lid\u00ed.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 4a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/520\/71031520\/ngdGxk2pcujUysIlKASRf6ihQTvq9D78\/MS_bratislava_16_03_2018_4a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/530\/71031530\/4E6jOdlS8mgKrUFMcRkepC9nWyizVAHN\/MS_bratislava_16_03_2018_4a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/510\/71031510\/6cVirhCmu1pq0DO3jlt5dM9bz8JWNefL\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_4a.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Ve slovensk\u00e9 metropoli demonstrovalo za uspo\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ed\u010dasn\u00fdch voleb na 65 tis\u00edc lid\u00ed.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 3a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/670\/71031670\/8b1t3G5cp6rEilwFm97PQLzjknDdyWHU\/MS_bratislava_16_03_2018_3a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/680\/71031680\/lPzNhEy7oukH5KJBGvp3LdiIW8MfOtwa\/MS_bratislava_16_03_2018_3a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/660\/71031660\/M16mnuS4cTrQfi7hEUw3xdOqzoljeyG9\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_3a.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Z tribuny b\u011bhem zhruba dvouhodinov\u00e9 demonstrace k davu promluvili ob\u010dan\u0161t\u00ed aktivist\u00e9.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 16a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/71031580\/D98T4GwLqlcfjpOerinJvH70oBM2yVA6\/MS_bratislava_16_03_2018_16a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/590\/71031590\/cI5CtW8P4wOUrp6n0oTisbKHhv2xSEzj\/MS_bratislava_16_03_2018_16a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/71031570\/yH6w3NnWuLFJkvcM41dADOeU5zRP09Qh\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_16a.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Mnoz\u00ed p\u0159i\u0161li na shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed s transparenty a plak\u00e1ty s n\u00e1pisy proti sou\u010dasn\u00e9 koalici.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 9a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/700\/71031700\/mso2TqIW8zdKUp3Gvi6F5NBxRfDhn0O9\/MS_bratislava_16_03_2018_9a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/710\/71031710\/JR6gvKwem1bBGdOotVlqa9s2SkrF4iUf\/MS_bratislava_16_03_2018_9a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/690\/71031690\/n7Ugr1Sh0tRpJqfsLBaAlENCvOuIe46M\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_9a.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Mnoz\u00ed p\u0159i\u0161li na shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed s transparenty a plak\u00e1ty s n\u00e1pisy proti sou\u010dasn\u00e9 koalici.","description":null,"image_alt":"P201803160863501","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/71031160\/4J8L2WAnqR1gvpsceHrKmEUdkIFfVCGS\/P201803160863501.jpg","width":110,"height":61},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/170\/71031170\/2ycK58bD1f09NUC3jVPEhS7nkoILawzp\/P201803160863501.jpg","width":600,"height":337},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/150\/71031150\/URDrQPjGfyvmLaCVWh8qt4OlpIFcd1ex\/1000x563xfab8\/P201803160863501.jpg","width":1000,"height":563}},{"name":"Protesty se konaly po cel\u00e9m Slovensku, ale i v zahrani\u010d\u00ed.","description":null,"image_alt":"MGO115 SLOVAKIA CRIME POLITICS 0316 11","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/10\/71031010\/jD0vugr1pyKx3UNlA6zwb2mST9Qqc7dP\/MGO115_SLOVAKIA-CRIME-POLITICS_0316_11.jpg","width":110,"height":71},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/20\/71031020\/4if9tVNwavguyjUbklnzJEPOhH8WMGAQ\/MGO115_SLOVAKIA-CRIME-POLITICS_0316_11.jpg","width":516,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/0\/71031000\/lGBVIxq54yReab3LMN8mnrJf6cQdjPAS\/1000x654x92af\/MGO115_SLOVAKIA-CRIME-POLITICS_0316_11.jpg","width":1000,"height":654}},{"name":"B\u011bhem protestu lid\u00e9 uctili ob\u011b\u0165 J\u00e1na Kuciaka a jeho p\u0159\u00edtelkyn\u011b.","description":null,"image_alt":"P201803160823501","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/100\/71031100\/w1SRTQ02EP5toFyf6vxsGAibM3WKlOde\/P201803160823501.jpg","width":103,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/110\/71031110\/H0Ui3msvLoa6uSMlNOJjtyPDxfzwB9pr\/P201803160823501.jpg","width":484,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/90\/71031090\/84og95Mk6CDcOzbPhNAQRKUxLmV23IdF\/1000x697x5177\/P201803160823501.jpg","width":1000,"height":697}},{"name":"B\u011bhem protestu lid\u00e9 uctili ob\u011b\u0165 J\u00e1na Kuciaka a jeho p\u0159\u00edtelkyn\u011b.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 20a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/640\/71031640\/0PDOyi2Coj7bH9KL6u3nklhsMvQmIaFt\/MS_bratislava_16_03_2018_20a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/650\/71031650\/lhP2eIMO8uBt5oysCHUjAKkFpNi3mExa\/MS_bratislava_16_03_2018_20a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/71031630\/hvrpBag91WsCMKnR6tI8UPuQDdlbfime\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_20a.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Stovky lid\u00ed se v podve\u010der se\u0161ly i v horn\u00ed \u010d\u00e1sti pra\u017esk\u00e9ho V\u00e1clavsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed.","description":null,"image_alt":"P201803160897301","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/190\/71031190\/sm6IHfp0ib3eCzBNayWO9tGVFwrvocgx\/P201803160897301.jpg","width":110,"height":61},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/200\/71031200\/z4ogeQ6RUEIymSqHBFJK3DcC9lLbG5NT\/P201803160897301.jpg","width":600,"height":337},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/180\/71031180\/41p6KOFQ2WGjH8gNPanuwTioB7xRIce0\/1000x563xfab8\/P201803160897301.jpg","width":1000,"height":563}},{"name":"Se slovensk\u00fdmi vlajkami a transparenty demonstruj\u00ed za p\u0159ed\u010dasn\u00e9 volby na Slovensku.","description":null,"image_alt":"P201803160844701","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/130\/71031130\/TnMEQ2vN1LigHw6lDShGPkI8yBbOzURe\/P201803160844701.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/140\/71031140\/wGEOqRmbiM4PUcxk8NjnAzTlFpaVg5S9\/P201803160844701.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/120\/71031120\/OzWtfELvcwRUToJ0QFq4aCnSGmkDA2PM\/1000x666x62ed\/P201803160844701.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"P\u0159ev\u00e1\u017en\u011b mlad\u00ed lid\u00e9 zaplnili prostor n\u00e1m\u011bst\u00ed pod sochou sv. V\u00e1clava a\u017e po st\u00e1nky v horn\u00ed \u010d\u00e1sti V\u00e1clavsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed.","description":null,"image_alt":"P201803160946001","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/220\/71031220\/lOugLTU2bNG9x0nMtepAiyBdmWCwDrHo\/P201803160946001.jpg","width":110,"height":67},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/230\/71031230\/yHDn6eP2Ooa0Ik3ivrJCNj8GuK1SQ9zU\/P201803160946001.jpg","width":552,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/210\/71031210\/kBLMJDwpA76yxuIRavmQVN3ct9leKE5z\/1000x612x144e\/P201803160946001.jpg","width":1000,"height":612}},{"name":"Protest byl nejv\u011bt\u0161\u00ed demonstrac\u00ed od takzvan\u00e9 sametov\u00e9 revoluce v roce 1989.","description":null,"image_alt":"MS bratislava 16 03 2018 18a","image_title":null,"author":"HN - Matej Sl\u00e1vik","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/610\/71031610\/VbzJOesawiTx5m2D1PCGNKogEHntqB3r\/MS_bratislava_16_03_2018_18a.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/71031620\/q7dzTnwbDF4QSj08vt9ei1OMAoHLBVkP\/MS_bratislava_16_03_2018_18a.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/71031600\/Md26Utw957KD4kx3nqNuQylaVIBspEOb\/1000x666x62ed\/MS_bratislava_16_03_2018_18a.jpg","width":1000,"height":666}}]});</script>	</div>


</div>


			<div class="box-flex" id="sport">
	<div class="box-title"><a href="https://sport.ihned.cz/">Sport</a></div>
</div>

<script>
	var sport_articles = {	data:	[{"item":[{"media:group":{"media:content":[{"@url":"https:\/\/cdn.i0.cz\/public-data\/0d\/4a\/adc455d23accb8c7b35996ee127a_r3:2_w396_h264_gcb388636255311e88560ac1f6b220ee8.jpg?hash=935b9ca905dccc0fad6f1872ac52b4ea&sync","@type":"image\/jpeg","@height":"264","@width":"396"}],"media:title":{"@type":"html","$":"Trpi\u0161ovsk\u00e9ho ofenziva versus Hapalovy kontry. Derby za\u017eije souboj tren\u00e9rsk\u00fdch kamar\u00e1d\u016f"}},"title":"Trpi\u0161ovsk\u00e9ho ofenziva versus Hapalovy kontry. Derby za\u017eije souboj tren\u00e9rsk\u00fdch kamar\u00e1d\u016f","link":"https:\/\/sport.ihned.cz\/fotbal\/ceska-liga\/hapal-x-trpisovsky\/r~2b6e3c0c292411e88b47ac1f6b220ee8\/","category":{"@domain":"https:\/\/sport.ihned.cz\/fotbal\/ceska-liga\/","$":"\u010cesk\u00e1 liga"},"pubDate":"V\u010dera","description":"Sobotn\u00ed \u0161l\u00e1gr mezi Spartou a Slavi\u00ed nenab\u00eddne pouze souboj fotbalist\u016f na h\u0159i\u0161ti. Sv\u00e9 premi\u00e9rov\u00e9 derby na lavi\u010dk\u00e1ch obou celk\u016f za\u017eij\u00ed dva kamar\u00e1di."},{"media:group":{"media:content":[{"@url":"https:\/\/cdn.i0.cz\/public-data\/80\/11\/c191fc513801a525e6adb1dcaff4_r3:2_w396_h264_g5a8b744e243511e885e30cc47ab5f122.jpg?hash=69bd0f6b5972ee0a8ae5cd79a0d88114&sync","@type":"image\/jpeg","@height":"264","@width":"396"}],"media:title":{"@type":"html","$":"Pe\u0161\u00e1n se znovu \u010dertil. Rozhodl sm\u011b\u0161n\u00fd faul, Hrade\u010dt\u00ed nemus\u00ed tahle padat, prohl\u00e1sil"}},"title":"Pe\u0161\u00e1n se znovu \u010dertil. Rozhodl sm\u011b\u0161n\u00fd faul, Hrade\u010dt\u00ed nemus\u00ed tahle padat, prohl\u00e1sil","link":"https:\/\/sport.ihned.cz\/hokej\/extraliga\/pesan-se-znovu-certil-rozhodl-smesny-faul-hradecti-nemusi-ta\/r~3175eede295a11e883510cc47ab5f122\/","category":{"@domain":"https:\/\/sport.ihned.cz\/hokej\/extraliga\/","$":"Extraliga"},"pubDate":"V\u010dera","description":"Libereck\u00fd tren\u00e9r Filip Pe\u0161\u00e1n se do hradeck\u00fdch hr\u00e1\u010d\u016f op\u0159el u\u017e po prvn\u00edm z\u00e1pase a dal\u0161\u00ed nar\u00e1\u017eky si neodpustil ani po druh\u00e9 v\u00fdh\u0159e Mountfieldu."},{"media:group":{"media:content":[{"@url":"https:\/\/cdn.i0.cz\/public-data\/e9\/51\/37286c6637ed9bd46d307709de15_r3:2_w396_h264_gcaba3d0a295211e885e30cc47ab5f122.jpg?hash=ec1a2b7c758ad628da14acb564e99c88&sync","@type":"image\/jpeg","@height":"264","@width":"396"}],"media:title":{"@type":"html","$":"S vyp\u011bt\u00edm v\u0161ech sil. Indi\u00e1ni napodruh\u00e9 zdolali obrann\u00fd val Mory a zabr\u00e1nili dal\u0161\u00edmu \u0161oku"}},"title":"S vyp\u011bt\u00edm v\u0161ech sil. Indi\u00e1ni napodruh\u00e9 zdolali obrann\u00fd val Mory a zabr\u00e1nili dal\u0161\u00edmu \u0161oku","link":"https:\/\/sport.ihned.cz\/hokej\/extraliga\/s-vypetim-vsech-sil-indiani-napodruhe-zdolali-obranny-val-mo\/r~577901bc295e11e883510cc47ab5f122\/","category":{"@domain":"https:\/\/sport.ihned.cz\/hokej\/extraliga\/","$":"Extraliga"},"pubDate":"V\u010dera","description":"Galerie"},{"media:group":{"media:content":[{"@url":"https:\/\/cdn.i0.cz\/public-data\/5f\/e0\/202159533da4a8027531448af748_r3:2_w396_h264_g578e01608dce11e7aec7002590604f2e.jpg?hash=7df814ea6dc8fbd74cd87355197cc338&sync","@type":"image\/jpeg","@height":"264","@width":"396"}],"media:title":{"@type":"html","$":"To u\u017e nikdy ned\u011blej. \u0160arapovov\u00e1 je z formy a pod palbou. Rusy vyto\u010dila americkou vlajkou"}},"title":"To u\u017e nikdy ned\u011blej. \u0160arapovov\u00e1 je z formy a pod palbou. Rusy vyto\u010dila americkou vlajkou","link":"https:\/\/sport.ihned.cz\/tenis\/to-uz-nikdy-nedelej-sarapovova-je-z-formy-a-pod-palbou-rusy\/r~a72713e2291411e8ac3d0cc47ab5f122\/","category":{"@domain":"https:\/\/sport.ihned.cz\/tenis\/","$":"Tenis"},"pubDate":"V\u010dera","description":"Rusk\u00e1 tenisov\u00e1 megahv\u011bzda neza\u017e\u00edv\u00e1 nejlep\u0161\u00ed obdob\u00ed. Jej\u00ed comeback neprob\u00edh\u00e1 ani zdaleka tak dob\u0159e, jak si p\u0159edstavovala."},{"media:group":{"media:content":[{"@url":"https:\/\/cdn.i0.cz\/public-data\/0b\/d9\/88c532c43eac9d934896ae1fc9f4_r3:2_w396_h264_gff3bf048bf2e11e79c7c002590604f2e.jpg?hash=2b1b596f64315720b6163b81b3d42f2f&sync","@type":"image\/jpeg","@height":"264","@width":"396"}],"media:title":{"@type":"html","$":"Fotbalist\u00e9 Monaka si pojistili druh\u00e9 m\u00edsto za PSG, Lille z\u016fstalo na sestupov\u00e9 pozici"}},"title":"Fotbalist\u00e9 Monaka si pojistili druh\u00e9 m\u00edsto za PSG, Lille z\u016fstalo na sestupov\u00e9 pozici","link":"https:\/\/sport.ihned.cz\/fotbal\/zahranici\/fotbaliste-monaka-si-pojistilo-druhe-misto-za-psg-lille-zust\/r~50d4f038296711e8bacfac1f6b220ee8\/","category":{"@domain":"https:\/\/sport.ihned.cz\/fotbal\/zahranici\/","$":"Zahrani\u010dn\u00ed ligy"},"pubDate":"V\u010dera","description":"Monako sice v p\u0159edehr\u00e1vce 30. kola francouzsk\u00e9 ligy proti Lille prohr\u00e1valo, ale dv\u011bma brankami Lopese a Joveti\u010de nakonec vybojovalo v\u00fdhru 2:1."}]}],
				tpl:	['{before}<div class="ow-default {class}"><article>',
					'<div class="article-media"><a href="{url}"><img src="{image}" alt=""></a></div>',
					'<div class="article-time">{date}</div>',
					'<h2 class="article-title"><a href="{url}">{title}</a></h2>',
					'<div class="article-author-time">{date}</div>',
					'<div class="article-perex"><span>{perex}</span></div>',
					'</article></div>{after}'].join(''),
				output:	[]
	};

	if (typeof sport_articles.data[0] === 'object' && typeof sport_articles.data[0].item === 'object' && sport_articles.data[0].item.length > 2){

		$.each(sport_articles.data[0].item, function(idx,data){
			var article={
				url:	data.link,
				image:	data['media:group']['media:content'][0]['@url'],
				title:	data.title,
				perex:	data.description,
				date:	data.pubDate,
				before:	'',
				after:	'',
				class:	''
			};

			if (idx < 3)	{ article.class = 'small-opener'; article.before = '<div class="box-flex border-before-simple">'; article.after = '</div>'; }
			if (idx == 0)	{ article.before = '<div class="box-flex">'; }
			if (idx > 1)	{ article.class = 'ow-size-3'; article.after = ''; }

			sport_articles.output[idx] = sport_articles.tpl.fillTpl(/{([^}]+)}/gi, article);
			sport_articles.output.push('</div>');
		});
		$('#sport').append(sport_articles.output.join(''));
	}
</script>



					<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="https://auto.ihned.cz/">Auto</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default " id="article-66080470"><article>
		<div class="article-media"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66080470-nove-plany-skody-za-sedm-let-bude-deset-aut-jezdit-na-elektrinu-prvni-se-ukaze-uz-pristi-rok"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/630/71015630/1f3D6eKLO7jSMszTblhqaCd2pEP5Gyui/maier.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66080470-nove-plany-skody-za-sedm-let-bude-deset-aut-jezdit-na-elektrinu-prvni-se-ukaze-uz-pristi-rok">NovÈ pl·ny äkody: Za sedm let bude deset aut jezdit na elekt¯inu. PrvnÌ se uk·ûe uû p¯ÌötÌ rok</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>äkoda Auto mÏnÌ svÈ pl·ny v oblasti elektromobility. PrvnÌ elektrickÈ auto z MladÈ Boleslavi, äkoda e-Citigo, p¯ijede uû za rok, za dva se...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66078100"><article>
		<div class="article-media"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66078100-o-nova-auta-s-dieselovym-motorem-klesa-zajem-i-v-cesku-koupit-si-vuz-s-pohonem-na-naftu-je-ochotny-jen-kazdy-treti-zakaznik"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/730/69337730/CaPuT982i0HBdVUhbfvAOj6NIr4SMJzp/jarvis_59b820e7498e2987daad90b1.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">14. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66078100-o-nova-auta-s-dieselovym-motorem-klesa-zajem-i-v-cesku-koupit-si-vuz-s-pohonem-na-naftu-je-ochotny-jen-kazdy-treti-zakaznik">O nov· auta s dieselov˝m motorem kles· z·jem i v »esku. Koupit si v˘z s pohonem na naftu je ochotn˝ jen kaûd˝ t¯etÌ z·kaznÌk</a></h2>
		<div class="article-author-time">14. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>Ze statistik Svazu dovozc˘ automobil˘ vypl˝v·, ûe »eöi v poslednÌch dvou letech up¯ednostÚujÌ benzinov· auta p¯ed dieselov˝mi. Obdobn˝ trend je...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66072930"><article>
		<div class="article-media"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66072930-nizozemska-firma-zacala-prodavat-letajici-auto-ma-uletet-560-kilometru-a-stoji-pres-12-milionu-korun-k-zakaznikum-ma-dorazit-pristi-rok"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/450/70953450/KOQyVlJHb2xsoarDiNBWkG3tp910URnM/P201803060607501.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">8. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66072930-nizozemska-firma-zacala-prodavat-letajici-auto-ma-uletet-560-kilometru-a-stoji-pres-12-milionu-korun-k-zakaznikum-ma-dorazit-pristi-rok">Nizozemsk· firma zaËala prod·vat lÈtajÌcÌ auto, uletÌ 560 kilometr˘ a stojÌ 13 milion˘ korun. K z·kaznÌk˘m m· dorazit p¯ÌötÌ rok</a></h2>
		<div class="article-author-time">8. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Video uvnit¯</span><span>Nizozemsk· firma zaËala p¯ijÌmat objedn·vky na lÈtajÌcÌ v˘z za v p¯epoËtu tÈmÏ¯ 13 milion˘ korun. Vozidlo musÌ ale p¯ed zah·jenÌm zÌskat...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66070160"><article>
		<div class="article-media" data-io="1125865"><a href="//auto.ihned.cz/novinky/c1-66070160-na-autosalonu-v-zeneve-zari-neprehlednutelny-hybrid-skody-automobilky-vsadily-na-elektrinu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/210/70931210/v7pglqRHSVQ0js21ucIi9AhWak8KbnBC/skoda-vision-x.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">6. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//auto.ihned.cz/novinky/c1-66070160-na-autosalonu-v-zeneve-zari-neprehlednutelny-hybrid-skody-automobilky-vsadily-na-elektrinu">Na autosalonu v éenevÏ z·¯Ì nep¯ehlÈdnuteln˝ hybrid äkody. Automobilky vsadily na elekt¯inu</a></h2>
		<div class="article-author-time">6. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Fotogalerie</span><span>äkoda v éenevÏ p¯edstavila unik·tnÌ hybrid, kter˝ poh·nÌ benzin, plyn i elekt¯ina. Automobilky vidÌ budoucnost v elektromobilech a crossoverech,...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1125865,{"type":"gallery","iobject_id":1125865,"id":3389910,"name":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","description":"U\u017e 88. ro\u010dn\u00edk \u017eenevsk\u00e9ho autosalonu p\u0159edstavuje des\u00edtky novinek. Ty ukazuj\u00ed, \u017ee automobilky vid\u00ed budoucnost v elektromobilech. A tak\u00e9 v kategorii crossover\u016f. Pod\u00edvejte se, co v\u0161echno m\u016f\u017eete na v\u00fdstavi\u0161ti nedaleko \u017denevsk\u00e9ho jezera potkat.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/220\/70930220\/gji8wnJtoNOD9kpsv1e6WIbAxyRlqTfL\/507x338x6cbc\/skoda-vision-x.jpg","width":507,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"\u017deneva 2018","description":"U\u017e 88. ro\u010dn\u00edk \u017eenevsk\u00e9ho autosalonu p\u0159edstavuje des\u00edtky novinek. Ty ukazuj\u00ed, \u017ee automobilky vid\u00ed budoucnost v elektromobilech. A tak\u00e9 v kategorii crossover\u016f. Najde se tu ale i auto, kter\u00e9 nepat\u0159\u00ed ani do jedn\u00e9 t\u0159\u00eddy. Nov\u00e1 generace mana\u017eersk\u00e9ho sedanu Audi A6 se p\u0159edstavila s designem bl\u00edzk\u00fdm vlajkov\u00e9 lodi automobilky Audi A8, kterou N\u011bmci p\u0159edstavili loni.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/140\/70930140\/plFJtUSVdvok6KADnafT4xLegWqH09r5\/A6.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/150\/70930150\/zbq9jP71sLyFWCxt0Nvnm2JkeH4poQSM\/A6.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/130\/70930130\/dlO3pg6sB2f1Aj4bHDSQMTc8hGvRKray\/1000x666x62ed\/A6.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Ferrari 488 Pista","description":"Odleh\u010den\u00fd model s extr\u00e9mn\u011b vysok\u00fdm v\u00fdkonem, kter\u00fd se hod\u00ed hlavn\u011b na okruhov\u00e9 z\u00e1vod\u011bn\u00ed. To je novinka Ferrari 488 Pista poh\u00e1n\u011bn\u00e1 osmiv\u00e1lcem pos\u00edlaj\u00edc\u00edm na zadn\u00ed kola 720 kon\u00ed.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/170\/70930170\/1sKiRFPxL7oAjbzWmBerIpCg25Uwq3H9\/ferrari.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/180\/70930180\/RwQhHvn5NmgrTqjfUAcL16BW4Cz0DEi7\/ferrari.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/70930160\/5JR6pSBGVs9AuavxqjtrDcF3hfeQbiy0\/1000x666x62ed\/ferrari.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"E'Mobile Microlino Micro","description":"Tento n\u00e1padn\u00fd elektromobil je modern\u00edm pojet\u00edm roztomil\u00e9 Isetty. Ot\u00e1zkou je, zda se dostane do masov\u011bj\u0161\u00ed produkce.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/200\/70930200\/lLcG8qeiRfDwzxaNVoOQuI7mgPbAsS06\/microlino.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/210\/70930210\/1RsmHaU4OcrlkuAtJ5gKPDM9EW03Lo7p\/microlino.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/190\/70930190\/OFVQ3m4SecWrMB2TljxoAw9JN8HhGgdb\/1000x666x62ed\/microlino.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"\u0160koda Vision X","description":"Hv\u011bzdou st\u00e1nku z Mlad\u00e9 Boleslavi je bezesporu koncept \u0160koda Vision X. Zaujme nejen n\u00e1padn\u00fdm designem a barvou, ale i pou\u017eit\u00fdm pohonem. Hybridn\u00ed syst\u00e9m je toti\u017e schopen spalovat nejen benzin, ale i CNG. Do pr\u00e1ce se zapojuje tak\u00e9 elektromotor. \u0160koda je paraleln\u00ed \u010dty\u0159kolka.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/230\/70930230\/iQ360MfWLsTdqcNIolbS8h5tKwpB2ECH\/skoda-vision-x.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70930240\/r6A0nITVbtL7gGNhocPDOQ4SwW8mFz59\/skoda-vision-x.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/220\/70930220\/gji8wnJtoNOD9kpsv1e6WIbAxyRlqTfL\/1000x666x62ed\/skoda-vision-x.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Volvo V40","description":"Mal\u00fd \u0161v\u00e9dsk\u00fd crossover sice nen\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed novinkou, ale z autosalonu si odn\u00e1\u0161\u00ed v\u00edt\u011bzstv\u00ed v anket\u011b Evropsk\u00e9 auto roku 2018. Ud\u011blen\u00ed tohoto presti\u017en\u00edho ocen\u011bn\u00ed podtrhuje fakt, \u017ee o crossovery je \u010d\u00edm d\u00e1l v\u011bt\u0161\u00ed z\u00e1jem.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/260\/70930260\/CIDelE0FiJTc2x3fb7R5V6srBUSHLguv\/volvo.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/270\/70930270\/rheTMm0uszEpLxqQw26Ff4PSRG5KN8Ji\/volvo.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/250\/70930250\/lqADs4xKB21Gj5wWHinLUVFSM0m3zyrb\/1000x666x62ed\/volvo.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Bugatti Chiron Sport","description":"Auto aspiruj\u00edc\u00ed na titul nejrychlej\u0161\u00edho s\u00e9riov\u011b vyr\u00e1b\u011bn\u00e9ho vozu se p\u0159edvedlo ve verzi Sport. Tu vystihuje \u010derveno-\u010dern\u00fd syt\u00fd lak. V\u00fdkon 1500 kon\u00ed ze 16v\u00e1lcov\u00e9ho motoru pos\u00edlan\u00fd na v\u0161echna \u010dty\u0159i kola z\u016fst\u00e1v\u00e1.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/290\/70930290\/mlTBIcaQfJLCzj6O0hqbWoKs7p9US2A4\/0306DAM125_AUTOSHOW-GENEVA-_0306_11.jpg","width":110,"height":71},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/300\/70930300\/btqUKW5jd2xylDMkh9mR60gOHGfupCAP\/0306DAM125_AUTOSHOW-GENEVA-_0306_11.jpg","width":521,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/280\/70930280\/KcG1EWHlyVm6CboNdqrSz49UMQkg3IFR\/1000x648x1044\/0306DAM125_AUTOSHOW-GENEVA-_0306_11.jpg","width":1000,"height":648}},{"name":"Volkswagen I.D.Buzz","description":"Volkswagen ukazuje sv\u016fj star\u0161\u00ed koncept elektrick\u00e9ho rodinn\u00e9ho \"bus\u00edku\".","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/320\/70930320\/oVTfjSLqn96N2J8Gh7kD0KauAMlQBrRs\/IDBuzz.jpg","width":110,"height":71},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/330\/70930330\/x2EivWFd06uh5ySt8cznopO1NfbIVC3K\/IDBuzz.jpg","width":523,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/310\/70930310\/a6rJjkgKWBhUS7lM3TD2qLPviFnpysxo\/1000x646xd840\/IDBuzz.jpg","width":1000,"height":646}},{"name":"Volkswagen ID Vizzion Concept","description":"Volkswagen toti\u017e v roce 2020 za\u010dne se silnou elektromobiln\u00ed ofenzivou. Jej\u00ed sou\u010d\u00e1st\u00ed je i dal\u0161\u00ed z koncept\u016f.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"V\u00fdrobci","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/950\/70930950\/AirP0wUpWobkmfDKq7gc4eS9V25av6Gd\/Volkswagen-ID_Vizzion_Concept-2018-1600-01.jpg","width":100,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/960\/70930960\/RiBNmoDa0PdAypCx6GJMbkTLHS9QcVzI\/Volkswagen-ID_Vizzion_Concept-2018-1600-01.jpg","width":473,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/940\/70930940\/atpPQxL4olKIziRum3AMHVfgwv1O7SdT\/1000x714x62ae\/Volkswagen-ID_Vizzion_Concept-2018-1600-01.jpg","width":1000,"height":714}},{"name":"Porsche Mission E Cross Tourismo","description":"To Porsche, kter\u00e9 tak\u00e9 spad\u00e1 do koncernu, slibuje sv\u016fj pohled na problematiku elektrick\u00fdch aut. V\u00fdsledkem je tento v\u016fz schopn\u00fd zrychli z nuly na 100 km\/h za 3,5 sekundy a 0-200 km\/h d\u00e1 za 12 sekund. M\u00e1 toti\u017e v\u00fdkon 600 kon\u00ed.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/350\/70930350\/TQ39lkvbWyL80BRmKx15nuwrCzSi7HUq\/porsche.jpg","width":101,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/360\/70930360\/msJcDVuk2aEgGRz013vd6rCSlUbILfwW\/porsche.jpg","width":478,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/340\/70930340\/hgnjl8zpTCkseFNJb7Owx9RHWtPG0aSo\/1000x707x80f3\/porsche.jpg","width":1000,"height":707}},{"name":"Cupra e-Racer","description":"Elektromobily budou i z\u00e1vodit.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/380\/70930380\/arlyfO48wqxDnuR9idEISMPHovWCAJtN\/seat.jpg","width":110,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/390\/70930390\/s9TAad21rBIWSEtHkn7fCL4ND0i5UhGM\/seat.jpg","width":510,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/370\/70930370\/7OHVp5gPDRQ2G3nWI1kTCil4Us9LFrqh\/1000x662x7ad5\/seat.jpg","width":1000,"height":662}},{"name":"Tata H5X","description":"Indick\u00e1 automobilka Tata jezd\u00ed do \u017denevy pravideln\u011b. Ani to ji ale nepomohlo k tomu, aby sv\u00e1 auta prosadila na evropsk\u00e9m trhu. Zat\u00edm je asi spokojen\u00e1 s t\u00edm, \u017ee vlastn\u00ed automobilku Jaguar Land Rover.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/410\/70930410\/RoDArBU0yfTd1hcqQPOFCzNug75Jv2Gm\/tata.jpg","width":102,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/420\/70930420\/htmb07W5uOQlH4J6L2eKgqxC1NvRjpSD\/tata.jpg","width":479,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/400\/70930400\/1W2BSJtzbAfkN8V7osuxqa5mvgCMdHPI\/1000x704xf06c\/tata.jpg","width":1000,"height":704}},{"name":"Volvo V60","description":"Volvo se chlub\u00ed novou generac\u00ed modelu V60, kter\u00e1 je siln\u011b podobn\u00e1 v\u011bt\u0161\u00edmu V90, kter\u00e9 si vzalo inspiraci z SUV XC90. Zd\u00e1 se tedy, \u017ee \u0161v\u00e9dsk\u00e1 automobilka siln\u011b sjednotila design.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Reuters","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/440\/70930440\/I7lyFCcEmfwPbWhL59S4U1ARQBeJdaGV\/volvo.jpg","width":110,"height":71},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/450\/70930450\/a2p5rF4zEBxe7L31gOvHRdnfGqsNCA8w\/volvo.jpg","width":518,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/430\/70930430\/Ly83Mljc7R4UAp9NWzVGknsmOI1iSHQD\/1000x652xdcf8\/volvo.jpg","width":1000,"height":652}},{"name":"Honda Urban EV Concept","description":"Japonci nemohou b\u00fdt pozadu, co se t\u00fd\u010de elektrick\u00fdch koncept\u016f.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/470\/70930470\/c2JtmpVu67LU5vGsagB0POAbR3Nhzdoq\/20180306_115741_Richtone_HDR_.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/480\/70930480\/qgOI5EfG6hMl0czjo9raCxbF8RvV1dki\/20180306_115741_Richtone_HDR_.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/460\/70930460\/lctG40uAwqR8vSasVgOhiKNCI6rDdy3p\/1000x750x902b\/20180306_115741_Richtone_HDR_.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Nissan IMx concept","description":"V\u011bd\u00ed to u Hondy a potvrzuje to i Nissan.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/500\/70930500\/WGI4NlEjpShtu9TbAMcF8QKgkiz3Cnrv\/20180306_115826_Richtone_HDR_.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/510\/70930510\/SbsxcgwdOMjRIBEpeQhGi80t2TL7nk3m\/20180306_115826_Richtone_HDR_.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/490\/70930490\/kL8JtFiMlIjq4Azn15Ucga29vGVfBm7b\/1000x750x902b\/20180306_115826_Richtone_HDR_.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Honda CR-V","description":"Zat\u00edm nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed kategori\u00ed v Evrop\u011b jsou vozy SUV. Honda proto p\u0159edvedla novou generaci sv\u00e9ho bestselleru jm\u00e9nem CR-V.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/70930560\/fsAnhqv1wzljIGH4xeRK0O7LtEJ6SodU\/20180306_120035_Richtone_HDR_.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/70930570\/tnyU2pMCQcPRdJhEHz0x8OSfuD41kL7j\/20180306_120035_Richtone_HDR_.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/70930550\/mQTxiFCUh3q4cs9e8kEf6r0HJy7tB1uA\/1000x750x902b\/20180306_120035_Richtone_HDR_.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Mazda 6","description":"Nov\u00e1 je tak\u00e9 \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1 Mazda 6.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/70930620\/MSUW2KV5gdLJn7uIpqe0A9blwQFjfck3\/20180306_120211.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/70930630\/dlK5SuFgact7rV0DzH3vfhOB98WxqknR\/20180306_120211.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/610\/70930610\/wtocuyxRC3Skv9Hz28UpAB0KJ7QMjirE\/1000x750x902b\/20180306_120211.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Ford Mustangf Bullit","description":"Mustang vzpom\u00edn\u00e1 na minulost par\u00e1dn\u00ed variantou v typick\u00e9m lakov\u00e1n\u00ed. Nese n\u00e1zev Bullit podle slavn\u00e9ho filmu, kde auto vystupovalo.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/770\/70930770\/HrMNB9whj1y8iPozxUGWIEktSlCAK3dq\/20180306_121130_Richtone_HDR_.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/780\/70930780\/V0IEvRDfxP6t2BwmMNH3soAW4aUkSCyq\/20180306_121130_Richtone_HDR_.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/760\/70930760\/yoQk3w5bJaniKSCOLUTGqWBP10VFt2Rd\/1000x750x902b\/20180306_121130_Richtone_HDR_.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Ford Mustang","description":"A tady je p\u016fvodn\u00ed kousek.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/710\/70930710\/p8xkyzRvw61an3OWEoBLbUCh4c09V2di\/20180306_120945_Richtone_HDR_.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/720\/70930720\/MGVCpwda7W8q96rmlsKkxURygFE4huiT\/20180306_120945_Richtone_HDR_.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/700\/70930700\/q2RBbKTre5CNQg9MJy6i0ltuadxSkcE7\/1000x750x902b\/20180306_120945_Richtone_HDR_.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Ford Edge ST","description":"Ford chce dok\u00e1zat, \u017ee i SUV m\u016f\u017ee b\u00fdt \"na\u0161lapan\u00e9\". Proto p\u0159edvedl sportovn\u00ed verzi velk\u00e9ho modelu Edge.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"Jan Matou\u0161ek","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/800\/70930800\/8VAoMIK6pQFm1btz9wvHGf0JekrUulis\/20180306_121159_Richtone_HDR_.jpg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/810\/70930810\/1hA2wu8EdNpGOKrtRHP0BTazWnIV7Uy5\/20180306_121159_Richtone_HDR_.jpg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/790\/70930790\/MruTDjfdWEsaKli54P6AShmB3V8weOGR\/1000x750x902b\/20180306_121159_Richtone_HDR_.jpg","width":1000,"height":750}},{"name":"Range Rover SV Coup\u00e9","description":"Na minulost vzpom\u00ednaj\u00ed i u Land Roveru. V\u017edy\u0165 prvn\u00ed Range Rover v sedmdes\u00e1t\u00fdch letech jezdil s t\u0159\u00eddve\u0159ovou karoseri\u00ed. Tak pro\u010d by tahle par\u00e1da nemohl jezdit i nyn\u00ed?","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"V\u00fdrobci","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/830\/70930830\/08ahPN1rFLBgsVIK4HzWcifUbT7Ejku5\/Land_Rover-Range_Rover_SV_Coupe-2019-1600-02.jpg","width":100,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/840\/70930840\/2TG61mgW0c7U8LvPoJKpwMejf5tIOhyn\/Land_Rover-Range_Rover_SV_Coupe-2019-1600-02.jpg","width":473,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/820\/70930820\/IrPm23JpDNwLShFkyHxAOszflWBGeiao\/1000x714x62ae\/Land_Rover-Range_Rover_SV_Coupe-2019-1600-02.jpg","width":1000,"height":714}},{"name":"Lexus UX","description":"Lexus vym\u00fd\u0161l\u00ed, jak nab\u00eddnout je\u0161t\u011b v\u00edce crossover\u016f. Tohle je jeho dal\u0161\u00ed po\u010din UX.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"V\u00fdrobci","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/860\/70930860\/b5yIq74jfgH1JwvsARD39ESTG8xkPF6N\/Lexus-UX-2019-1600-01.jpg","width":100,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/870\/70930870\/4bk3VE19dcAv6OMqDWPyjxIslwfzng2Q\/Lexus-UX-2019-1600-01.jpg","width":473,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/850\/70930850\/gGKCxDyib3Hm4tPLQlvhdAJnVo72NuEe\/1000x714x62ae\/Lexus-UX-2019-1600-01.jpg","width":1000,"height":714}},{"name":"McLaren Senna GTR Concept","description":"Model Senna je zat\u00edm t\u00edm nejost\u0159ej\u0161\u00edm, co kdy McLaren uk\u00e1zal. Te\u010f je\u0161t\u011b ve speci\u00e1ln\u00ed \u00faprav\u011b pro okruhov\u00e9 je\u017ed\u011bn\u00ed.","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"V\u00fdrobci","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/890\/70930890\/nSU4OisI7u6oktlbVJfCWFPA0MLxDg8R\/McLaren-Senna_GTR_Concept-2018-1600-01.jpg","width":100,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/900\/70930900\/GBv8ci36SAOsKLflgroWtE41Qab0wnDN\/McLaren-Senna_GTR_Concept-2018-1600-01.jpg","width":473,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/880\/70930880\/gWFTQShxV6mUlcpzry3D7udN1f2vMb9e\/1000x714x62ae\/McLaren-Senna_GTR_Concept-2018-1600-01.jpg","width":1000,"height":714}},{"name":"Toyota Auris","description":"A nesm\u00edme zapom\u00ednat ani na Toyotu. Ta to s modelem Auris nem\u00e1 lehk\u00e9, proto\u017ee v Evrop\u011b mus\u00ed bojovat s \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdm Golfem. Povede se j\u00ed to s novou tv\u00e1\u0159\u00ed i technikou pod kapotou?","image_alt":"Autosalon v \u017denev\u011b 2018","image_title":null,"author":"V\u00fdrobci","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/920\/70930920\/UDltsBqQIVMyvbN86JcnAjhEKRLmzpCH\/Toyota-Auris-2019-1600-01.jpg","width":100,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/930\/70930930\/tMjxhmnNCHagkA3zO2F94pVwioR0SBqe\/Toyota-Auris-2019-1600-01.jpg","width":473,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/910\/70930910\/PonwGdNJvBjzy6sTM8IbAkD2394OaEWU\/1000x714x62ae\/Toyota-Auris-2019-1600-01.jpg","width":1000,"height":714}}]});</script>	</div>

</div>


	
	</div>
	
			<div class='a-wrapper mediumrectangle mediumrectangle-3'>
	<div id="a-mediumrectangle-3" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-mediumrectangle-3',{
				size:'mediumrectangle', async:false, pos:'3'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>


					<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="https://procne.ihned.cz/">ProË Ne?!</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default small-opener" id="article-66078600"><article>
		<div class="article-media" data-io="1126998"><a href="//procne.ihned.cz/c1-66078600-andersonuv-animak-ci-souboj-kraloven-filmy-na-ktere-se-nejvice-tesime"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/350/70998350/pNdf3W9Dj75HabnUBCkFyKzLl2mIuwVG/141_iod_making_of_book_stills_p3_dci_2k_matted_052565.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">14. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//procne.ihned.cz/c1-66078600-andersonuv-animak-ci-souboj-kraloven-filmy-na-ktere-se-nejvice-tesime">Anderson˘v anim·k Ëi souboj kr·loven. Filmy, na kterÈ se nejvÌce tÏöÌme</a></h2>
		<div class="article-author-time">14. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>Osca¯i jsou rozd·ni, ale se skvÏl˝mi filmy se rozhodnÏ na dlouho nelouËÌme. I letoönÌ rok p¯inese ¯adu zajÌmav˝ch snÌmk˘. Na kterÈ se tÏöÌme...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126998,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126998,"id":135159,"name":"Ps\u00ed ostrov: Wes Anderson","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/20\/70998020\/ofkAG5yv79salCcVTjnSHiD6J4mrIpt0\/600x338xa5da\/Psi_ostrov_2018_CZ_HD_trailer.jpg","width":600,"height":338},"author":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MSZWHytvaNo","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/MSZWHytvaNo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-65765110"><article>
		<div class="article-media" data-io="1082621"><a href="//procne.ihned.cz/c1-65765110-philippe-starck-design-rozhovor"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/670/68375670/RoqWBAilpdceOhQa6y8EmrtTbNuPD4xJ/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e83.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Fotogalerie"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">14. 2.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//procne.ihned.cz/c1-65765110-philippe-starck-design-rozhovor">Kreativita je nemoc, kter· v·m ukradne cel˝ ûivot, ¯Ìk· legend·rnÌ designÈr Philippe Starck</a></h2>
		<div class="article-author-time">14. 2.</div>
		<div class="article-perex"><span>"NarodÌte se s nemocÌ jmÈnem kreativita - jste nep¯izp˘sobiv˝, nezapad·te do spoleËnosti, a pokud nechcete um¯Ìt hlady, musÌte najÌt metodu, jak...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1082621,{"type":"gallery","iobject_id":1082621,"id":3368690,"name":"\u010carod\u011bj ze zem\u011b N\u011bkdejinde","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/68375600\/l6QMR2AJgD7nwyqSLeWdu5T8BFi1kPch\/253x338x45c3\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e87.jpeg","width":253,"height":338},"author":null,"step_by_2_pics":false,"items":[{"name":"Sl\u00e1vu pr\u00fd nikdy nehledal. A\u00a0mo\u017en\u00e1 pr\u00e1v\u011b proto si ona na\u0161la jeho. Nerad mluv\u00ed, a\u00a0p\u0159itom toho m\u00e1 hodn\u011b co \u0159\u00edct. Posu\u010fte sami.","description":null,"image_alt":"jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e83.jpeg","image_title":null,"author":"David Tureck\u00fd","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/740\/68386740\/U2HMWu9rb3hSCTlft5B68xIgJpN0wm4q\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e83.jpeg","width":96,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/750\/68386750\/O8PEypls35KSrbnuFGzvRAw9MCHUgfxc\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e83.jpeg","width":450,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/530\/68375530\/K7M3qpgac8EFobSQO6lxBfwzND51tnW0\/1000x750x902b\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e83.jpeg","width":1000,"height":750}},{"name":"\"Ty opravdu nal\u00e9hav\u00e9 probl\u00e9my t\u00e9to planety m\u016f\u017ee vy\u0159e\u0161it pouze technologick\u00fd pokrok.\"","description":null,"image_alt":"jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e87.jpeg","image_title":"\"Ty opravdu nal\u00e9hav\u00e9 probl\u00e9my t\u00e9to planety m\u016f\u017ee vy\u0159e\u0161it pouze technologick\u00fd pokrok.\"","author":"David Tureck\u00fd","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/68375570\/SVTqUWRQeDuJnGBipC1atzhK2y5ov0jL\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e87.jpeg","width":54,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/540\/68375540\/dltsf1igqwaJQ6v48Eye9cIk25AWProC\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e87.jpeg","width":1425,"height":1900},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/540\/68375540\/dltsf1igqwaJQ6v48Eye9cIk25AWProC\/750x1000xa84c\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e87.jpeg","width":1425,"height":1900}},{"name":"\"Transparentn\u00ed \u017eidle Louis Ghost je v\u00fdplodem m\u00e9ho mozku. Jinak na\u00a0n\u00ed nen\u00ed nic lidsk\u00e9ho, a\u00a0u\u017e v\u016fbec \u017e\u00e1dn\u00e1 ru\u010dn\u00ed pr\u00e1ce.\"","description":null,"image_alt":"jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8b.jpeg","image_title":"\"Transparentn\u00ed \u017eidle Louis Ghost je v\u00fdplodem m\u00e9ho mozku. Jinak na\u00a0n\u00ed nen\u00ed nic lidsk\u00e9ho, a\u00a0u\u017e v\u016fbec \u017e\u00e1dn\u00e1 ru\u010dn\u00ed pr\u00e1ce.\"","author":"David Tureck\u00fd","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/68375580\/7394BOGFrQDAyp2wsUJIoECRhT6ljqfu\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8b.jpeg","width":54,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/68375550\/JxSHtvn6Ibo3ML5eBTWgVmCas8cQfwhO\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8b.jpeg","width":1425,"height":1900},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/68375550\/JxSHtvn6Ibo3ML5eBTWgVmCas8cQfwhO\/750x1000xa84c\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8b.jpeg","width":1425,"height":1900}},{"name":"\"Design berouc\u00ed v\u00a0potaz \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed je nesm\u00edrn\u011b d\u016fle\u017eit\u00fd. Nevid\u00edm v\u00a0tom ale trend ani nutnost. Jednodu\u0161e je.\"","description":null,"image_alt":"jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8f.jpeg","image_title":"\"Design berouc\u00ed v\u00a0potaz \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed je nesm\u00edrn\u011b d\u016fle\u017eit\u00fd. Nevid\u00edm v\u00a0tom ale trend ani nutnost. Jednodu\u0161e je.\"","author":"David Tureck\u00fd","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/590\/68375590\/DbjUFKp2aRNsAozwGhiedWM9gTqcxLVl\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8f.jpeg","width":54,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/68375560\/8jczLFQUvyhBIfRsWkuSrp0V421i3An9\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8f.jpeg","width":1425,"height":1900},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/68375560\/8jczLFQUvyhBIfRsWkuSrp0V421i3An9\/750x1000xa84c\/jarvis_593f1ba0498e5f1e17226e8f.jpeg","width":1425,"height":1900}}]});</script>	</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-65978450"><article>
		<div class="article-media"><a href="//procne.ihned.cz/c1-65978450-muj-souboj-s-neviditelnosti"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/270/70229270/KsMae4S95NpwEdbTUCuF30JHABLoqQti/jarvis_5a2558a3498e089679979ca2.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">18. 2.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//procne.ihned.cz/c1-65978450-muj-souboj-s-neviditelnosti">M˘j souboj s neviditelnostÌ: Otev¯en· zpovÏÔ PavlÌny Po¯ÌzkovÈ o odvr·cenÈ stranÏ sl·vy</a></h2>
		<div class="article-author-time">18. 2.</div>
		<div class="article-perex"><span>"Sl·va je jako droga. Jako heroin. Velmi snadno si na ni zvyknete. O to tÏûöÌ je pak vyrovnat se s tÌm, ûe ji uû nem·te," ¯Ìk· prvnÌ Ëesk·...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66077170"><article>
		<div class="article-media" data-io="1126784"><a href="//procne.ihned.cz/c1-66077170-kralici-kroketka-prvorepublikovou-restauraci-si-oblibila-uz-natasa-gollova"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/490/70986490/D5rxMVEoUJ21NL3GkeHvtu0iz9nwKQyA/Kralici_kroketka_Prvorepublikovou_restauraci_si_oblibila_uz_Natasa_Gollova.jpg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Video"><span class="ico-video"></span></button></a></div>		<div class="article-time">13. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//procne.ihned.cz/c1-66077170-kralici-kroketka-prvorepublikovou-restauraci-si-oblibila-uz-natasa-gollova">Kr·liËÌ kroketka? Prvorepublikovou restauraci si oblÌbila uû Nataöa Gollov·</a></h2>
		<div class="article-author-time">13. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>BÌl· Ëtvrù do LuhaËovic nal·kala i Gastromapu Luk·öe HejlÌka. P¯esnÏ jde o jednu z funkcionalistick˝ch vil Bohuslava Fuchse z 30. let minulÈho...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126784,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126784,"id":135138,"name":"Kr\u00e1li\u010d\u00ed kroketka? Prvorepublikovou restauraci si obl\u00edbila u\u017e Nata\u0161a Gollov\u00e1","description":"\u010cty\u0159chodov\u00e9 menu ve funkcionalistick\u00e9m prost\u0159ed\u00ed? Gastromapa zav\u00edtala do Luha\u010dovic.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/420\/70986420\/cvztOjpJ81T65wdN7KsLGC3iEF4yun9I\/600x337xc773\/Kralici_kroketka_Prvorepublikovou_restauraci_si_oblibila_uz_Natasa_Gollova.png","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/ctyrchodove-menu-ve-funkcionalistickem-prostredi-gastromapa\/r~25e1821a25ed11e89509ac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/ctyrchodove-menu-ve-funkcionalistickem-prostredi-gastromapa\/r~25e1821a25ed11e89509ac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

</div>


	
	</div>
	
			<div class="box-flex">
			<div class="carousel" id="carousel_5402f368fd0b131b6a26df3d400526a3">
		<div class="carousel-items">
			<div class="ow-media-big" data-io="1127485"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//zahranicni.ihned.cz/evropa-slovensko/c1-66082630-slovensko-je-mafiansky-stat-vymenit-fica-nestaci-smer-znasilnil-zemi-rika-sefredaktor-tyzden-sk-hrib">Slovensko je mafi·nsk˝ st·t, vymÏnit Fica nestaËÌ, SmÏr zn·silnil zemi, ¯Ìk· öÈfredaktor T˝ûdeÚ.sk HrÌb</a></h2>
			<div class="media-type">DVTV</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/460/71031460/caORGCQVKUH5MbTxyrmln04pN8th1evj/Slovensko_je_mafiansky_stat_vymenit_Fica_nestaci_SMER_znasilnil_zemi_rika_Hrib.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127485,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127485,"id":135229,"name":"Slovensko je mafi\u00e1nsk\u00fd st\u00e1t, vym\u011bnit Fica nesta\u010d\u00ed, Sm\u011br zn\u00e1silnil zemi, \u0159\u00edk\u00e1 Hr\u00edb","description":"Lidi jako Fico se boj\u00ed jen hn\u011bvu lid\u00ed, pro\u017e\u00edv\u00e1me nejv\u011bt\u0161\u00ed demonstrace od roku 1989, v\u0161e za\u010dalo vra\u017edou novin\u00e1\u0159e, situaci nevy\u0159e\u0161\u00ed zm\u011bna premi\u00e9ra.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/380\/71031380\/knm8jv6DwfsRoyibqGLBzTdEaQMN152S\/600x337xc773\/Slovensko_je_mafiansky_stat_vymenit_Fica_nestaci_SMER_znasilnil_zemi_rika_Hrib.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/slovensko-je-mafiansky-stat-vymenit-fica-nestaci-smer-znasil\/r~65cf6a0e291711e8b8efac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/slovensko-je-mafiansky-stat-vymenit-fica-nestaci-smer-znasil\/r~65cf6a0e291711e8b8efac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1127231"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66080330-studenti-vysli-do-ulic-za-obranu-ustavnich-hodnot-se-protestovalo-v-nekolika-mestech">Nejen Praha, ale i Brno, Ostrava nebo Cheb. Za obranu ˙stavnÌch hodnot vyöly protestovat tisÌce student˘ po celÈm »esku</a></h2>
			<div class="media-type">Fotogalerie</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="Zobrazit fotogalerii"><span class="ico-gallery"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/250/71015250/idemS5tqH9kaKrVQfEC0FgNDIljOGv14/P201803150607001.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127231,{"type":"gallery","iobject_id":1127231,"id":3390580,"name":"Do v\u00fdstra\u017en\u00e9 st\u00e1vky se zapojili studenti z n\u011bkolika \u010desk\u00fdch m\u011bst","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/910\/71013910\/vUdIt6GN9rwSTyF70sKVzagQ1cCuL4Rh\/508x338x3020\/P201803150607001.jpg","width":508,"height":338},"author":"\u010cTK","step_by_2_pics":false,"items":[{"name":null,"description":"V\u00edce ne\u017e dv\u011b stovky st\u0159edn\u00edch a vysok\u00fdch \u0161kol po cel\u00e9m \u010cesku se zapojily do v\u00fdstra\u017en\u00e9 st\u00e1vky na obranu \u00fastavn\u00edch hodnot. Studenti p\u0159eru\u0161ili vyu\u010dov\u00e1n\u00ed a vy\u0161li v poledne na p\u016fl hodiny p\u0159ed budovy \u0161kol \u010di na n\u00e1m\u011bst\u00ed. \u017d\u00e1daj\u00ed nap\u0159\u00edklad, aby vl\u00e1da v demisi nekonala z\u00e1sadn\u00ed a person\u00e1ln\u00ed rozhodnut\u00ed. Nap\u0159\u00edklad v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 se do studentsk\u00e9 st\u00e1vky na Masarykov\u011b n\u00e1m\u011bst\u00ed zapojilo n\u011bkolik set student\u016f st\u0159edn\u00edch a vysok\u00fdch \u0161kol.","image_alt":"P201803150607001","image_title":null,"author":"\u010cTK\/Tane\u010dek David","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/920\/71013920\/lbFzK3RpJTuMU4sIH9wfqoyPnL0QOCmt\/P201803150607001.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/930\/71013930\/5q2kQdeCs7zSi8rHlJKwpnBPEhRfgMNt\/P201803150607001.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/910\/71013910\/vUdIt6GN9rwSTyF70sKVzagQ1cCuL4Rh\/1000x665x2d0b\/P201803150607001.jpg","width":1000,"height":665}},{"name":"Jeden z organiz\u00e1tor\u016f akce v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9 Luk\u00e1\u0161 Hypius odhadoval \u00fa\u010dast na 400 a\u017e 500 lid\u00ed.","description":null,"image_alt":"P201803150619401","image_title":null,"author":"\u010cTK\/Tane\u010dek David","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/590\/71017590\/kgUdcWO631BsPaEMuD0IolTmfx47jrJR\/P201803150619401.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/71017600\/w5iAekG1TPo72jfUMsEh0Cmb6DdItBxq\/P201803150619401.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/71017580\/cCvwg8HPlmMTeuqBDinxtk5J4KjV3sUE\/1000x665x2d0b\/P201803150619401.jpg","width":1000,"height":665}},{"name":"Na brn\u011bnsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed Svobody se se\u0161lo nejm\u00e9n\u011b tis\u00edc lid\u00ed. P\u0159eva\u017eovali vysoko\u0161kol\u00e1ci a st\u0159edo\u0161kol\u00e1ci, nechyb\u011bli ale ani star\u0161\u00ed \u00fa\u010dastn\u00edci.","description":null,"image_alt":"V Brn\u011b se se\u0161lo nejm\u00e9n\u011b tis\u00edc lid\u00ed. P\u0159eva\u017eovali vysoko\u0161kol\u00e1ci a st\u0159edo\u0161kol\u00e1ci, nechyb\u011bli ale ani star\u0161\u00ed \u00fa\u010dastn\u00edci.","image_title":null,"author":"\u010cTK - Igor Zehl","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/150\/71014150\/i0jWClzSxovOIaRgpAJKPVH7r5dGTqc4\/P201803150531501.jpg","width":110,"height":59},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/71014160\/WSVt6g5OLNAPdu9wHiMhlEqUxp3m7oR0\/P201803150531501.jpg","width":600,"height":326},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/120\/71014120\/avW9hqoHcQOLnxV61p2Gd7mt4TsC8JbM\/1000x544xc8f4\/P201803150531501.jpg","width":1000,"height":544}},{"name":"Potlesk na n\u00e1m\u011bst\u00ed Svobody sklidili \u0159e\u010dn\u00edci volaj\u00edc\u00ed po odchodu p\u0159edsedy SPD Tomia Okamury z veden\u00ed sn\u011bmovny.","description":null,"image_alt":"Brn\u011bn\u0161t\u00ed studenti a aktivist\u00e9 se p\u0159ipoj\u00ed k celorepublikov\u00e9 v\u00fdstra\u017en\u00e9 st\u00e1vce studentstva #VyjdiVen. Na n\u00e1m\u011bst\u00ed vystoup\u00ed \u0159e\u010dn\u00edci.","image_title":null,"author":"\u010cTK - Igor Zehl","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/910\/71016910\/NwRi3yfAvPjHUo5mF24qMaJlpkV9x16O\/P201803150743001.jpg","width":110,"height":70},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/920\/71016920\/qg8LdN0VTMWyzJB9c3leFnE25ktxvDoh\/P201803150743001.jpg","width":530,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/900\/71016900\/BEkShagqR26su4WjlHCnxOcfNLQpiDI7\/1000x637xe7f3\/P201803150743001.jpg","width":1000,"height":637}},{"name":"N\u011bkolik stovek student\u016f Univerzity Palack\u00e9ho i n\u011bkter\u00fdch st\u0159edn\u00edch \u0161kol se z\u00fa\u010dastnilo protest\u016f v Olomouci.","description":null,"image_alt":"P201803150543001","image_title":null,"author":"\u010cTK\/Pe\u0159ina Lud\u011bk","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/180\/71014180\/GLeEp0uritjBVodzxyfT5KmN2SbWU68k\/P201803150543001.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/190\/71014190\/NB3gQy7nAM0ciqPpGOUHrKvol41aFhVf\/P201803150543001.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/170\/71014170\/LveC3GcKVlmj9yzQ5BsghiSqpxwr2na6\/1000x665x2d0b\/P201803150543001.jpg","width":1000,"height":665}},{"name":"V Olomouci studenti d\u00e1vali najevo nesouhlas s p\u0159\u00edstupem nejvy\u0161\u0161\u00edch politick\u00fdch \u010dinitel\u016f k \u00fastav\u011b.","description":null,"image_alt":"P201803150538901","image_title":null,"author":"\u010cTK\/Pe\u0159ina Lud\u011bk","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/80\/71017080\/x5lUzoD4nhSufQJIFtc37yapA6wPNieE\/P201803150538901.jpg","width":110,"height":69},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/90\/71017090\/TCnsiquvcBlyAD3Q8Vbe6UdR0wGS5HLh\/P201803150538901.jpg","width":531,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/70\/71017070\/cV13ol84CPSLHihzGEv0OnbI5Wt2jRkx\/1000x636x861f\/P201803150538901.jpg","width":1000,"height":636}},{"name":"Stovky student\u016f st\u0159edn\u00edch \u0161kol se z\u00fa\u010dastnily protest\u016f v Karlovarsk\u00e9m kraji. K v\u00fdstra\u017en\u00e9 st\u00e1vce se p\u0159ipojili studenti z Karlov\u00fdch Var\u016f, Chebu, Sokolova i dal\u0161\u00edch m\u011bst.","description":null,"image_alt":"P201803150562301","image_title":null,"author":"\u010cTK - Slavom\u00edr Kube\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/210\/71014210\/qTlhgBepSdVw3QikJ2smIWN6GotPf0OM\/P201803150562301.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/220\/71014220\/E7NpgQzKB9lAhe3Jnjc46VimO2orGyML\/P201803150562301.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/200\/71014200\/jURi3SWeHL8kgdJFEbrhQTyvznV14msK\/1000x665x2d0b\/P201803150562301.jpg","width":1000,"height":665}},{"name":"Studenti v Karlov\u00fdch Varech protestovali proti premi\u00e9rovi v demisi Andrejovi Babi\u0161ovi a prezidentovi Milo\u0161i Zemanovi.","description":null,"image_alt":"P201803150567601","image_title":null,"author":"\u010cTK - Slavom\u00edr Kube\u0161","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/230\/71017230\/QzmabseogG9T1KDyIjOctqHnU36CVA0d\/P201803150567601.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/71017240\/1yNGSknpc3tq6CxidAou2JfwhlzjrEI8\/P201803150567601.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/220\/71017220\/nqt67UaIKz8dSe2ohuFrVDOwEM1kJTpP\/1000x665x2d0b\/P201803150567601.jpg","width":1000,"height":665}},{"name":"Stovky student\u016f vysok\u00fdch i st\u0159edn\u00edch \u0161kol se zapojily do protest\u016f v Plze\u0148sk\u00e9m kraji.","description":null,"image_alt":"P201803150636001","image_title":null,"author":"\u010cTK - Miroslav Chaloupka","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/71014240\/1FT9cyipMeEw7fqNasRgI8uWbCUGSlAt\/P201803150636001.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/250\/71014250\/D6KIP7vNmU25akhp3V4tEc8eSLHljo1O\/P201803150636001.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/230\/71014230\/RCuOMV9vf6exqNz8tJhLHn2oSiPwGQIT\/1000x666x62ed\/P201803150636001.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"B\u011bhem protest\u016f v Plzni nakreslili studenti na dla\u017ebu sv\u00e9 stopy.","description":null,"image_alt":"P201803150725201","image_title":null,"author":"\u010cTK - Miroslav Chaloupka","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/40\/71017040\/nUjw1qae2NQ6mv4tzc7FK8fA0EVGBsRl\/P201803150725201.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/50\/71017050\/GF0BlPVTuIfAk8myRo2evxd9Nc637sHw\/P201803150725201.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/30\/71017030\/aHGsycTQBOeLt2jFWEJKMwgV9qkAlpDf\/1000x666x62ed\/P201803150725201.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"V Plzni studenti protestovali proti prezidentovi Milo\u0161ovi Zemanovi.","description":null,"image_alt":"P201803150673901","image_title":null,"author":"\u010cTK - Miroslav Chaloupka","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/71017620\/8NRFPGTMK5SIowDuj9texlVbq1cmLgzi\/P201803150673901.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/630\/71017630\/q7kWb0If9Bn4TNxFc2d5pSiU3hs6ArvM\/P201803150673901.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/610\/71017610\/Te4wB06czxp3lrEuUdkGLQCogASRJhID\/1000x666x62ed\/P201803150673901.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Krom\u011b student\u016f Jiho\u010desk\u00e9 univerzity a n\u011bkolika st\u0159edn\u00edch \u0161kol se v Jiho\u010desk\u00e9m kraji p\u0159ipojili k protest\u016fm i studenti restaurov\u00e1n\u00ed z Univerzity Pardubice, kte\u0159\u00ed jsou  na praxi na z\u00e1mku v \u010cerven\u00e9 Lhot\u011b.","description":null,"image_alt":"P201803150595901","image_title":null,"author":"Vaclav Pancer","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/590\/71014590\/pC3STDR2hvBuPUdw9N5eHVxbyj4FQcGr\/P201803150595901.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/600\/71014600\/PlKUgQHIcMpdxuDAFRnbWBijeo8ht0CN\/P201803150595901.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/71014580\/pAMPyH0N6kjgtxDUKizBcaWOqIFn58G3\/1000x665x2d0b\/P201803150595901.jpg","width":1000,"height":665}},{"name":"V Ostrav\u011b se na Masarykov\u011b n\u00e1m\u011bst\u00ed se\u0161ly p\u0159ibli\u017en\u011b dv\u011b stovky lid\u00ed.","description":null,"image_alt":"P_ibli_n_ dv_ stovky lid_ na centr_ln_m Masarykov_ n_m_st_ v Ostrav_ podpo_ily 15. b_ezna 2018 v_stra_nou st_vku studentstva na obranu _stavn_ch a spole_ensk_ch zvyklost_ a hodnot #VyjdiVen. K protest","image_title":null,"author":"\u010cTK - Jaroslav O\u017eana","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/720\/71014720\/yelfcb2iSdkHKh6wnB5rGAupIs9PmC8t\/P201803150689601.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/730\/71014730\/joOygr3i5KTqwHt9PCe4fRaWvFzcl8bA\/P201803150689601.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/710\/71014710\/RdTwHtPhbN2i5x3vs68lu9aGJ1SpeQ4o\/1000x666x62ed\/P201803150689601.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"K vysoko\u0161kolsk\u00fdm a st\u0159edo\u0161kolsk\u00fdm student\u016fm se v Ostrav\u011b p\u0159ipojili i divadeln\u00edci.","description":null,"image_alt":"P_ibli_n_ dv_ stovky lid_ na centr_ln_m Masarykov_ n_m_st_ v Ostrav_ podpo_ily 15. b_ezna 2018 v_stra_nou st_vku studentstva na obranu _stavn_ch a spole_ensk_ch zvyklost_ a hodnot #VyjdiVen. K protest","image_title":null,"author":"\u010cTK - Jaroslav O\u017eana","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/520\/71017520\/3Ca5LSWv8O1gqznFybAljTGrwdQh76pI\/P201803150736201.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/530\/71017530\/B6jdLwqc7UPi2QJfms9ShkgzKM3aC5lI\/P201803150736201.jpg","width":507,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/510\/71017510\/SltFD4sP82kO1dRnciKogxLrU60Nyaqp\/1000x666x62ed\/P201803150736201.jpg","width":1000,"height":666}},{"name":"Petice se podepisovala i v \u0158\u00ed\u010danech ve St\u0159edo\u010desk\u00e9m kraji.","description":null,"image_alt":"P201803150672501","image_title":null,"author":"\u010cTK","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/560\/71017560\/9E6dTVKsoDkifQMP3vcSNnHe5Wuhq4Lb\/P201803150672501.jpg","width":108,"height":72},"normal_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/570\/71017570\/L3aimExco7dp4R8Gufq9Cne0QMsDvP1N\/P201803150672501.jpg","width":508,"height":338},"large_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/550\/71017550\/mbUxQ13fph85ES09RMtBWkNgFneDAiVa\/1000x665x2d0b\/P201803150672501.jpg","width":1000,"height":665}}]});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1127170"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66079970-je-smutne-ze-zeman-po-otrave-agenta-skripala-mlci-musime-stat-bok-po-boku-s-brity-rika-telicka">Je smutnÈ, ûe Zeman po otravÏ agenta Skripala mlËÌ. MusÌme st·t bok po boku s Brity, ¯Ìk· TeliËka</a></h2>
			<div class="media-type">DVTV</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/680/71010680/h5G1tiLoDq4I8xUpAEnP3e7cBmRsOVkf/Otrava_agenta_Je_smutne_ze_Milos_Zeman_mlci._Musime_stat_bok_po_boku_s_Brity_rika_Telicka.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1127170,{"type":"embedded_video","iobject_id":1127170,"id":135197,"name":"Otrava agenta? Je smutn\u00e9, \u017ee Milo\u0161 Zeman ml\u010d\u00ed. Mus\u00edme st\u00e1t bok po boku s Brity, \u0159\u00edk\u00e1 Teli\u010dka","description":"To, k \u010demu do\u0161lo, je nev\u00eddan\u00e1 z\u00e1le\u017eitost, z Hradu bych o\u010dek\u00e1val jasn\u00e9 vyj\u00e1d\u0159en\u00ed solidarity a pochopen\u00ed, \u0159\u00edk\u00e1 europoslanec Pavel Teli\u010dka.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/480\/71010480\/VBU8FoyskamrElgnW1dP27vjKNcJ9w6t\/600x337xc773\/Otrava_agenta_Je_smutne_ze_Milos_Zeman_mlci._Musime_stat_bok_po_boku_s_Brity_rika_Telicka.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dvtv\/otrava-agenta-je-smutne-ze-milos-zeman-mlci-musime-stat-bok\/r~2a33b1d627b311e880d30cc47ab5f122\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dvtv\/otrava-agenta-je-smutne-ze-milos-zeman-mlci-musime-stat-bok\/r~2a33b1d627b311e880d30cc47ab5f122\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126934"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66078030-zatceny-zemanuv-poradce-byl-spojkou-ciny-a-hradu-po-spolecnosti-cefc-tu-zbyde-jen-dluh-rika-sinolozka-lomova">ZatËen˝ Zeman˘v poradce byl spojkou »Ìny a Hradu, po spoleËnosti CEFC tu zbyde jen dluh, ¯Ìk· sinoloûka Lomov·</a></h2>
			<div class="media-type">DVTV</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/340/70897340/w6i8mAqPjMR0edVDfJKybo135UB4kHhL/jarvis_5a9838a5498e813322a4c24a.jpeg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126934,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126934,"id":135147,"name":"Zat\u010den\u00ed Zemanova poradce? Byl spojkou \u010c\u00edny a Hradu, po CEFC tu zbyde jen dluh, \u0159\u00edk\u00e1 Lomov\u00e1","description":"Form\u00e1ln\u011b je CEFC soukromou spole\u010dnost\u00ed, ale bud\u00ed ned\u016fv\u011bru, obchoduje s energiemi, stav\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed z\u00e1sob\u00e1rny ropy a uzav\u00edr\u00e1 dohody s dal\u0161\u00edmi st\u00e1ty.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/950\/70993950\/KOWqx6lzrftLigC0Mn9GPVsaSuoH3Rpj\/600x337xc773\/Zatceni_Zemanova_poradce_Byl_spojkou_Ciny_a_Hradu_po_CEFC_tu_zbyde_jen_dluh_rika_Lomova.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dvtv\/zatceni-zemanova-poradce-byl-spojkou-ciny-a-hradu-po-cefc-tu\/r~df7e7e4e25f211e88b47ac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dvtv\/zatceni-zemanova-poradce-byl-spojkou-ciny-a-hradu-po-cefc-tu\/r~df7e7e4e25f211e88b47ac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126786"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66077190-spolecnost-se-musi-postavit-na-obranu-ustavy-rika-organizator-studentske-stavky-louzensky-demonstrovat-chce-proti-vlade-i-zemanovi">SpoleËnost se musÌ postavit na obranu ˙stavy, ¯Ìk· organiz·tor studentskÈ st·vky Louûensk˝. Demonstrovat chce proti vl·dÏ i Zemanovi</a></h2>
			<div class="media-type">DVTV</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/670/70986670/1RU0wao5gGy4nOmW3xEvkTidNKbIALV2/_MG_6812.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126786,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126786,"id":135139,"name":"St\u00e1vka student\u016f? Nejsme usmrk\u00e1nci, spole\u010dnost se mus\u00ed postavit na obranu \u00fastavy, \u0159\u00edk\u00e1 Lou\u017eensk\u00fd","description":"Nem\u016f\u017eeme rezignovat jen na to, \u017ee dojdeme k volb\u00e1m a odevzd\u00e1me hlas, upozor\u0148uje Lubo\u0161 Lou\u017eensk\u00fd, student DAMU a organiz\u00e1tor chystan\u00e9 \u010dtvrte\u010dn\u00ed st\u00e1vky.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/580\/70986580\/OWGFLk4eEUAV3huJpq0lrDSxdIg6Rn9t\/600x337xc773\/Stavka_studentu_Nejsme_usmrkanci_spolecnost_se_musi_postavit_na_obranu_ustavy_rika_Louzensky.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dvtv\/stavka-studentu-nejsme-usmrkanci-spolecnost-se-musi-postavit\/r~678188a6262d11e88b47ac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dvtv\/stavka-studentu-nejsme-usmrkanci-spolecnost-se-musi-postavit\/r~678188a6262d11e88b47ac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126827"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//auto.ihned.cz/c1-66077510-na-zenevsky-autosalon-dopadla-kampan-metoo-napriklad-rolls-royce-prestal-vyuzivat-modelky">Na ûenevsk˝ autosalon dopadla kampaÚ #MeToo. Nap¯Ìklad Rolls-Royce p¯estal vyuûÌvat modelky</a></h2>
			<div class="media-type">Video</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/770/70990770/xCr7LgaUTtv3ckBHDzj1E8FIAGMn6JsW/FFF-DBA10_AUTOSHOW-GENEVA-METOO_0307_11.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126827,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126827,"id":135142,"name":"Konec modelek na autosalonech? Na \u017denevu dolehlo #MeToo","description":"\u017denevsk\u00fd autosalon poc\u00edtil kampa\u0148 za pr\u00e1va \u017een #MeToo. N\u011bkter\u00e9 automobilky p\u0159estaly vyu\u017e\u00edvat modelky p\u00f3zuj\u00edc\u00ed u voz\u016f, nahradili je odborn\u00edci.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/100\/70988100\/ip9mv7rStDk4oVTgRwNh3fOWaeqdCAnb\/600x337xc773\/Konec_modelek_na_autosalonech_Na_Zenevu_dolehlo_MeToo.png","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/konec-modelek-na-autosalonech-na-zenevu-dolehlo-metoo\/r~05a0104825f711e880d30cc47ab5f122\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/konec-modelek-na-autosalonech-na-zenevu-dolehlo-metoo\/r~05a0104825f711e880d30cc47ab5f122\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126470"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66074970-cappuccino-se-nyni-trpyti-kreativni-baristka-umi-s-kavou-kouzlit">Cappuccino se t¯pytÌ. KreativnÌ baristka umÌ s k·vou "kouzlit"</a></h2>
			<div class="media-type">Video</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/730/70970730/e5tIRMwl6kUudHSb7nsaAhVFrBWfJ8yz/Cappuccino_se_nyni_trpyti._Kreativni_baristka_umi_s_kavou_kouzlit_.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126470,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126470,"id":135080,"name":"Cappuccino se nyn\u00ed t\u0159pyt\u00ed. Kreativn\u00ed baristka um\u00ed s k\u00e1vou \"kouzlit\"","description":"Kreativn\u00ed baristka posunula latte art na vy\u0161\u0161\u00ed \u00farove\u0148. Cappuccino se nyn\u00ed t\u0159pyt\u00ed","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/980\/70968980\/kbvd9HR8ILyqaoAKW3VM0BQFnOt1EScs\/600x337xc773\/Cappuccino_se_nyni_trpyti._Kreativni_baristka_umi_s_kavou_kouzlit_.png","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/kreativni-baristka-posunula-latte-art-na-vyssi-uroven-cappuc\/r~fd0307de164111e8aca5ac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/kreativni-baristka-posunula-latte-art-na-vyssi-uroven-cappuc\/r~fd0307de164111e8aca5ac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126474"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66074990-matka-dokaze-pomoci-biologickych-hodin-ovlivnit-nenarozene-dite">Matka dok·ûe pomocÌ biologick˝ch hodin ovlivnit nenarozenÈ dÌtÏ</a></h2>
			<div class="media-type">Video</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/910/70970910/V9DiCfL81OgURouG3J0S7jx5sazIEWdm/Matka_dokaze_pomoci_biologickych_hodin_ovlivnit_nenarozene_dite.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126474,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126474,"id":135082,"name":"Matka dok\u00e1\u017ee pomoc\u00ed biologick\u00fdch hodin ovlivnit nenarozen\u00e9 d\u00edt\u011b","description":"Biologick\u00e9 hodiny u matky a d\u00edt\u011bte","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/0\/70969000\/HkxLdrOtn76wubDNSlsMpg5FVvzPUW9A\/600x337xc773\/Matka_dokaze_pomoci_biologickych_hodin_ovlivnit_nenarozene_dite.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/biologicke-hodiny-u-matky-a-ditete\/r~3626d0ce126211e88b47ac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/biologicke-hodiny-u-matky-a-ditete\/r~3626d0ce126211e88b47ac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126468"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//art.ihned.cz/c1-66074960-dokument-o-meciarovi-je-s-ohledem-na-dnesni-slovensko-drtivejsi-rika-filmovy-kritik-kamil-fila">Dokument o MeËiarovi je s ohledem na dneönÌ Slovensko drtivÏjöÌ, ¯Ìk· filmov˝ kritik Kamil Fila</a></h2>
			<div class="media-type">Video</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/640/70970640/LEaAw0WityHrxum3Ojf6FMnlIe75skqD/Dokument_o_Meciarovi_je_s_ohledem_na_dnesni_Slovensko_drtivejsi.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126468,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126468,"id":135079,"name":"Dokument o Me\u010diarovi je s ohledem na dne\u0161n\u00ed Slovensko drtiv\u011bj\u0161\u00ed","description":"Vladim\u00edr Me\u010diar p\u016fsob\u00ed v dokumentu Terezy Nvotov\u00e9 jako vyrovnan\u00fd star\u00fd mu\u017e. V tu chv\u00edli filmu chyb\u00ed kontroverze, ale zd\u00e1n\u00ed klame, tvrd\u00ed kritik Fila.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/950\/70968950\/NbS0O5JdPjRA2qVUs3go8MQ1DkvhI7l4\/600x337xc773\/Dokument_o_Meciarovi_je_s_ohledem_na_dnesni_Slovensko_drtivejsi.png","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dokument-meciar-je-drtivy-s-ohledem-na-dnesni-slovensko\/r~a57046da23a211e880d30cc47ab5f122\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/dokument-meciar-je-drtivy-s-ohledem-na-dnesni-slovensko\/r~a57046da23a211e880d30cc47ab5f122\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>

	
						<div class="ow-media-big" data-io="1126281"><article>
		<div class="txt">
			<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66073000-vsechny-zemanovy-mantinely-ted-padnou-komuniste-a-okamura-urcuji-deni-techto-dnu-rika-nemcova">Vöechny Zemanovy mantinely teÔ padnou. KomunistÈ a Okamura urËujÌ dÏnÌ tÏchto dn˘, ¯Ìk· NÏmcov·</a></h2>
			<div class="media-type">DVTV</div>
			<button class="media-button io-trigger" title="P¯ehr·t video"><span class="ico-video"></span></button>		</div>
		<div class="article-media io-trigger"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/520/70954520/49lfFBu8A5oNEqnkQWTvt2KmLOGigy3a/Vsechny_Zemanovy_mantinely_ted_padnou._Komuniste_a_Okamura_urcuji_deni_techto_dnu_rika_Nemcova.jpg" alt=""></div>	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126281,{"type":"embedded_video","iobject_id":1126281,"id":135039,"name":"V\u0161echny Zemanovy mantinely te\u010f padnou. Komunist\u00e9 a Okamura ur\u010duj\u00ed d\u011bn\u00ed t\u011bchto dn\u016f, \u0159\u00edk\u00e1 N\u011bmcov\u00e1","description":"Speci\u00e1ln\u00ed vys\u00edl\u00e1n\u00ed DVTV.","preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/440\/70954440\/HNDjQu90Awgt1Bdmz2Is4PaMoh5SVE7J\/600x337xc773\/Vsechny_Zemanovy_mantinely_ted_padnou._Komuniste_a_Okamura_urcuji_deni_techto_dnu_rika_Nemcova.jpg","width":600,"height":337},"author":null,"url":"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/zive-miroslava-nemcova-vysvetluje-proc-behem-projevu-milose\/r~cdf5c90622e211e8a72bac1f6b220ee8\/","embed":"<iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https:\/\/video.aktualne.cz\/embed_iframe\/zive-miroslava-nemcova-vysvetluje-proc-behem-projevu-milose\/r~cdf5c90622e211e8a72bac1f6b220ee8\/\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>"});</script>	</div>
		</div>
		<div class="carousel-move prev"><a href="#"><span class="arrow prev"></span>P¯edchozÌ</a></div>
		<div class="carousel-move next"><a href="#">DalöÌ<span class="arrow next"></span></a></div>
	</div>
	<script>carousel_init('#carousel_5402f368fd0b131b6a26df3d400526a3');</script>
</div>


			<div class='a-wrapper mediumrectangle mediumrectangle-4'>
	<div id="a-mediumrectangle-4" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-mediumrectangle-4',{
				size:'mediumrectangle', async:false, pos:'4'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>


					<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="http://art.ihned.cz/">Art</a>
						</div>
							<div class="box-flex justify-left">
	
						<div class="ow-media "><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080930-vrat-se-do-hrobu"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/310/71023310/6KmyPpEgIr4S07kC8VjnOUhuR1Azs5FG/jarvis_5aaaaf26498ee282f02302c4.jpg" alt=""></a></div>		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080930-vrat-se-do-hrobu">Vraù se do hrobu. T¯etÌ filmov· adaptace videohry Tomb Raider se p¯Ìliö nepovedla</a></h2>
		<div class="media-type"></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66080990"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080990-vcera-zacal-25-rocnik-febiofestu-cenu-kristian-necekane-prevzal-sansonier-a-herec-charles-aznavour"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/960/71018960/dWCkfAw8nVFGRmKlaJxvcHtEsjDTL2hI/jarvis_5aaab0e8498e225397086af3.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080990-vcera-zacal-25-rocnik-febiofestu-cenu-kristian-necekane-prevzal-sansonier-a-herec-charles-aznavour">ZaËal 25. roËnÌk Febiofestu, cenu Kristi·n neËekanÏ p¯evzal öansoniÈr a herec Charles Aznavour</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>V Praze zaËal 25. roËnÌk filmovÈho festivalu Febiofest. MÌsto nemocnÈ hereËky Catherine DeneuvovÈ na jeho zah·jenÌ obdrûel cenu Kristi·n zpÏv·k...</span></div>
	</article>
		</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66080910"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080910-albatros-kupuje-nejstarsi-ceske-nakladatelstvi-vysehrad-posiluje-v-knihach-pro-dospele"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/550/71018550/mVblJ8FAz1o4M2vutwq3EeQpidLhfnD0/jarvis_5aaaadf7498ee282f0157d79.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080910-albatros-kupuje-nejstarsi-ceske-nakladatelstvi-vysehrad-posiluje-v-knihach-pro-dospele">Albatros kupuje nejstaröÌ ËeskÈ nakladatelstvÌ Vyöehrad, posiluje v knih·ch pro dospÏlÈ</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Albatros Media za poslednÌch sedm let koupil vÌce neû desÌtku nakladatelstvÌ. Posilovalo v oblasti dÏtskÈ knihy, teÔ vidÌ p¯Ìleûitost jeötÏ r˘st...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


	
	</div>
	
			<div class='a-wrapper mediumrectangle mediumrectangle-5'>
	<div id="a-mediumrectangle-5" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-mediumrectangle-5',{
				size:'mediumrectangle', async:false, pos:'5'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>



</div>
<div class="layout-section-1 right-column" data-type="section">				<div class="box-flex box-hn-reality">
	<div class"a-wrapper ">
		<div id="reality-widget">
	<div id="top-widget-part">
		<a href="http://byznys.ihned.cz/reality/" id="widget-title">REALITY IHNED ></a>
		<ul>
			<li>
				<a href="http://reality.ihned.cz/detail/praha/prodej-bytu-3-kk-2-kk-77-m-praha-8-cimice-vankova/6985815/">
					<img src="http://i0.cz/realitymix/ext-data/ihned_hp/imgN_6985815.jpg">
					<strong>Prodej bytu,  3+kk, 73&nbsp;m&sup2;</strong>
					<span>Praha, »imice, V·nkov·</span>
					<strong class="widget-price">5 790 000 KË</strong>
				</a>
			</li>
			<li>
				<a href="http://reality.ihned.cz/detail/praha/moderni-zarizeny-byt-2-kk-s-balkonem-58-5-m2-praha-8-liben/7077653/">
					<img src="http://i0.cz/realitymix/ext-data/ihned_hp/imgN_7077653.jpg">
					<strong>Pron·jem bytu,  2+kk, 53&nbsp;m&sup2;</strong>
					<span>Praha, LibeÚ, Voct·¯ova</span>
					<strong class="widget-price">19 000 KË/mÏs</strong>
				</a>
			</li>
			<li>
				<a href="http://reality.ihned.cz/detail/praha/pronajem-kancelarskych-prostor-175-m-praha-1-nove-mesto/7077637/">
					<img src="http://i0.cz/realitymix/ext-data/ihned_hp/imgN_7077637.jpg">
					<strong>Pron·jem  -  kancel·¯e,  175&nbsp;m&sup2;</strong>
					<span>Praha, NovÈ MÏsto, V·clavskÈ n·mÏstÌ</span>
					<strong class="widget-price">60 000 KË/mÏs</strong>
				</a>
			</li>
		</ul>
		<div class="clear"></div>
	</div>
	<div id="bottom-widget-part">
		<ul>
			<li>
				<span class="icon-byty"></span>
				<a href="http://reality.ihned.cz/vypis-nabidek/?form[inzerat_typ]=1&form[nemovitost_typ][]=4">Byty prodej</a><br>
				<a href="http://reality.ihned.cz/vypis-nabidek/?form[inzerat_typ]=2&form[nemovitost_typ][]=4">Byty pron·jem</a>
			</li>
			<li>
				<span class="icon-domy"></span>
				<a href="http://reality.ihned.cz/vypis-nabidek/?form[nemovitost_typ][]=6">Domy</a>
			</li>
			<li>
				<span class="icon-komercni"></span>
				<a href="http://reality.ihned.cz/vypis-nabidek/?form[nemovitost_typ][]=9&form[nemovitost_typ][]=2&form[nemovitost_typ][]=7">KomerËnÌ nemovitosti</a>
			</li>
		</ul>
		<strong class="clear"><a href="http://reality.ihned.cz/vypis-nabidek/">NejnovÏjöÌ nabÌdky nemovitostÌ ></a></strong>
	</div>
	</div>
	</div>
</div>


			<div class='a-wrapper halfpage halfpage-5 a-sticky onscroll-response' data-onscroll-response='{"type": "sticky", "sticky": "top"}'>
	<div id="a-halfpage-5" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-halfpage-5',{
				size:'halfpage', async:false, pos:'5'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>



</div>

	
	</div>
		
		
		<div class="main-row" data-type="floor" id="l1_f5">
					<div class="layout-section-2 left-column" data-type="section">						<div class="layout-section-group " data-type="group">
							<div class="box-title">
							<a href="https://ihned.cz/?m=slots&article[edition_slot_id]=10433260">LidÈ</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66074630"><article>
		<div class="article-media" data-io="1126592"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66074630-pro-matky-malych-deti-maji-firmy-jen-malo-vhodnych-mist"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/560/70967560/40pkutGmlg85aqHv7IDExecAy23OwCQF/jarvis_5aa2b65d498ee2829810240d.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Infografika"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">15. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66074630-pro-matky-malych-deti-maji-firmy-jen-malo-vhodnych-mist">Pro matky mal˝ch dÏtÌ majÌ firmy jen m·lo vhodn˝ch mÌst, pr·ci jich najde mÈnÏ neû polovina</a></h2>
		<div class="article-author-time">15. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>Pr˘zkumy ukazujÌ, ûe firmy v »esku se teprve uËÌ zamÏstn·vat matky mal˝ch dÏtÌ a nabÌzet jim flexibilnÌ ˙vazky. Podle HR manaûerky Slevomatu...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1126592,{"type":"info_graphic","iobject_id":1126592,"id":57068,"name":"Flexibilita \u017een v pr\u00e1ci","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/70975160\/aMxgT3hK4C1kIFfJBO7pqcuwd8EmlbVG\/425x338x7b0c\/050-14-grafika.png","width":425,"height":338},"author":null,"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/70975160\/aMxgT3hK4C1kIFfJBO7pqcuwd8EmlbVG\/050-14-grafika.png","width":660,"height":545,"embed":"<object classid=\"clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000\" width=\"600\" height=\"338\">\n<param name=\"movie\" value=\"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/70975160\/aMxgT3hK4C1kIFfJBO7pqcuwd8EmlbVG\/050-14-grafika.png\" \/>\n<embed src=\"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/70975160\/aMxgT3hK4C1kIFfJBO7pqcuwd8EmlbVG\/050-14-grafika.png\" width=\"600\" height=\"338\" type=\"application\/x-shockwave-flash\">\n<\/object>","image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/160\/70975160\/aMxgT3hK4C1kIFfJBO7pqcuwd8EmlbVG\/050-14-grafika.png","width":1930,"height":1536}});</script>	</div>

	
						
	<div class="ow-default ow-size-2" id="article-66071530"><article>
		<div class="article-media"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66071530-mysli-si-ze-jsou-lini-do-praxe-ale-nastupuji-hodne-brzy-na-pracovni-trh-miri-generace-z"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/900/62498900/3gtNuc0s9AEH8CJWyzVoGikTMdfL6bUl/jarvis_564f483ce4b0ee61a567dae9.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">7. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//byznys.ihned.cz/c1-66071530-mysli-si-ze-jsou-lini-do-praxe-ale-nastupuji-hodne-brzy-na-pracovni-trh-miri-generace-z">MyslÌ si, ûe jsou lÌnÌ, do praxe ale nastupujÌ hodnÏ brzy. Na pracovnÌ trh mÌ¯Ì generace Z</a></h2>
		<div class="article-author-time">7. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>Z pr˘zkumu Ipsos vypl˝v·, ûe 64 procent lidÌ od 16 do 22 let pociùuje velk˝ tlak st·t se ˙spÏön˝mi a vydÏlat penÌze. Pro 89 procent mlad˝ch lidÌ...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66067330"><article>
		<div class="article-media" data-io="1125574"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66067330-korporatni-matadori-co-udrzi-cloveka-ve-velke-firme-20-a-vice-let"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/350/70905350/0dIouPxpQ31N6LGsKbDW24hOt7wqnecC/jarvis_5a998e0f498e118a83a8559e.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Infografika"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">5. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66067330-korporatni-matadori-co-udrzi-cloveka-ve-velke-firme-20-a-vice-let">Korpor·tnÌ matado¯i. Co udrûÌ ËlovÏka ve velkÈ firmÏ 20 a vÌce let?</a></h2>
		<div class="article-author-time">5. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span>LidÈ mÏnÌ svoji pr·ci nejËastÏji za poslednÌch pÏt let. M˘ûe za to p¯eh¯·t˝ trh pr·ce. NÏkte¯Ì z korporacÌ odch·zejÌ, jinÌ v nich naopak...</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1125574,{"type":"info_graphic","iobject_id":1125574,"id":57031,"name":"Jak \u010ce\u0161i m\u011bn\u00ed pr\u00e1ci","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/70913620\/Wg6Fe4ouyxOpAiVUQw7KkPnhJcbjN2zM\/374x338x1392\/045-14-pt.png","width":374,"height":338},"author":null,"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/70913620\/Wg6Fe4ouyxOpAiVUQw7KkPnhJcbjN2zM\/045-14-pt.png","width":660,"height":545,"embed":"<object classid=\"clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000\" width=\"600\" height=\"338\">\n<param name=\"movie\" value=\"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/70913620\/Wg6Fe4ouyxOpAiVUQw7KkPnhJcbjN2zM\/045-14-pt.png\" \/>\n<embed src=\"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/70913620\/Wg6Fe4ouyxOpAiVUQw7KkPnhJcbjN2zM\/045-14-pt.png\" width=\"600\" height=\"338\" type=\"application\/x-shockwave-flash\">\n<\/object>","image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/620\/70913620\/Wg6Fe4ouyxOpAiVUQw7KkPnhJcbjN2zM\/045-14-pt.png","width":1700,"height":1536}});</script>	</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66074670"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66074670-o-zkracene-uvazky-zadaji-cim-dal-casteji-i-otcove"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/120/70975120/SOqN3cIUQw4s2Fuan1oEk0tvTHi8VRy5/jarvis_5aa2bab9498ee282983ff566.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">15. 3.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66074670-o-zkracene-uvazky-zadaji-cim-dal-casteji-i-otcove">O zkr·cenÈ ˙vazky û·dajÌ ËÌm d·l ËastÏji i otcovÈ, ¯Ìk· HR ¯editelka spoleËnosti Unicorn Kate¯ina Zah·lkov·</a></h2>
		<div class="article-author-time">15. 3.</div>
		<div class="article-perex"><span class="lbl">Rozhovor</span><span>Podle HR ¯editelky Unicorn Kate¯iny Zah·lkovÈ budou mÌt firmy, kterÈ si vöÌmajÌ potenci·lu matek mal˝ch dÏtÌ, konkurenËnÌ v˝hodu. Ve firmÏ podle...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66053410"><article>
		<div class="article-media" data-io="1123870"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66053410-jak-prezit-open-space-snazte-si-zvyknout-a-nezosklivit-si-ho"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/60/70807060/9cJVd1igvqnHxP4wuMBmIQyTOUaeGLo3/jarvis_5a8708d9498e553064dd0552.jpeg" alt=""><button class="media-button io-trigger" title="Infografika"><span class="ico-gallery"></span></button></a></div>		<div class="article-time">19. 2.</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66053410-jak-prezit-open-space-snazte-si-zvyknout-a-nezosklivit-si-ho">Jak p¯eûÌt open space? Snaûte si zvyknout a nezoöklivit si ho</a></h2>
		<div class="article-author-time">19. 2.</div>
		<div class="article-perex"><span>S rostoucÌm poËtem zamÏstnanc˘ firmy ¯eöÌ, jak je umÌstit do st·vajÌcÌch kancel·¯Ì. Sv˘j open space zahuöùujÌ lidmi, coû nenÌ ide·lnÌ....</span></div>
	</article>
	<script>_IO.addIobjectData(1123870,{"type":"info_graphic","iobject_id":1123870,"id":56947,"name":"Probl\u00e9my s open spacem","description":null,"preview_image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70808240\/7aWFnpSjrDJod3I8NVGuCU0sE4lMHwyh\/556x338x67de\/035-18_open-space.png","width":556,"height":338},"author":null,"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70808240\/7aWFnpSjrDJod3I8NVGuCU0sE4lMHwyh\/035-18_open-space.png","width":660,"height":545,"embed":"<object classid=\"clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000\" width=\"600\" height=\"338\">\n<param name=\"movie\" value=\"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70808240\/7aWFnpSjrDJod3I8NVGuCU0sE4lMHwyh\/035-18_open-space.png\" \/>\n<embed src=\"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70808240\/7aWFnpSjrDJod3I8NVGuCU0sE4lMHwyh\/035-18_open-space.png\" width=\"600\" height=\"338\" type=\"application\/x-shockwave-flash\">\n<\/object>","image":{"url":"https:\/\/img.ihned.cz\/attachment.php\/240\/70808240\/7aWFnpSjrDJod3I8NVGuCU0sE4lMHwyh\/035-18_open-space.png","width":2048,"height":1244}});</script>	</div>

</div>


	
	</div>
	
					<div class="layout-section-group " data-type="group">
		<div class="box-flex border-before"></div>					<div class="box-title">
							<a href="https://byznys.ihned.cz/">Zpr·vy</a>
						</div>
							<div class="box-flex">
	
						
	<div class="ow-default " id="article-66081150"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081150-hybridni-valku-vyuzival-uz-sovetsky-svaz-ted-i-putin-vyuziva-nasich-slabosti-musime-posilit-imunitu-rika-expert"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/370/71019370/UqyrE5eb640KRs3w2kLzjA71niMVfgNP/jarvis_5aaab400498e2253970b0343.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66081150-hybridni-valku-vyuzival-uz-sovetsky-svaz-ted-i-putin-vyuziva-nasich-slabosti-musime-posilit-imunitu-rika-expert">HybridnÌ v·lku vyuûÌval uû SovÏtsk˝ svaz. TeÔ i Putin vyuûÌv· naöich slabostÌ, musÌme posÌlit imunitu, ¯Ìk· expert</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Vladimir Putin o vÌkendu zcela jistÏ vyhraje prezidentskÈ volby v Rusku. Uû poËtvrtÈ se stane prezidentem zemÏ, kter· se opÌr· o silnou arm·du a...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>

	<div class="box-flex">
		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66080910"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080910-albatros-kupuje-nejstarsi-ceske-nakladatelstvi-vysehrad-posiluje-v-knihach-pro-dospele"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/550/71018550/mVblJ8FAz1o4M2vutwq3EeQpidLhfnD0/jarvis_5aaaadf7498ee282f0157d79.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080910-albatros-kupuje-nejstarsi-ceske-nakladatelstvi-vysehrad-posiluje-v-knihach-pro-dospele">Albatros kupuje nejstaröÌ ËeskÈ nakladatelstvÌ Vyöehrad, posiluje v knih·ch pro dospÏlÈ</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Albatros Media za poslednÌch sedm let koupil vÌce neû desÌtku nakladatelstvÌ. Posilovalo v oblasti dÏtskÈ knihy, teÔ vidÌ p¯Ìleûitost jeötÏ r˘st...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66081680"><article>
		<div class="article-media"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081680-rusky-udajny-hacker-nikulin-nema-narok-na-cesky-azyl-potvrdil-soud-jeho-zadost-je-ucelova-jen-nechce-byt-vydan"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/660/51063660/v5Vdzh9wjqkCNQGA6iSg3L0f1mH2eosP/_LB_5440.jpg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//domaci.ihned.cz/c1-66081680-rusky-udajny-hacker-nikulin-nema-narok-na-cesky-azyl-potvrdil-soud-jeho-zadost-je-ucelova-jen-nechce-byt-vydan">Rusk˝ ˙dajn˝ hacker Nikulin nem· n·rok na Ëesk˝ azyl, potvrdil soud. Jeho û·dost je ˙Ëelov·, jen nechce b˝t vyd·n</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>Praûsk˝ mÏstsk˝ soud rozhodl, ûe zadrûen˝ rusk˝ hacker Nikulin nem· n·rok na Ëesk˝ azyl. Jedinou pohnutkou k û·dosti o azyl je podle soudu snaha...</span></div>
	</article>
		</div>

		
						
	<div class="ow-default ow-size-3 " id="article-66080880"><article>
		<div class="article-media"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080880-hrackarstvi-trpi-deti-zajimaji-vic-smartphony-americky-toys-r-us-rusi-pres-800-kamennych-prodejen"><img src="https://img.ihned.cz/attachment.php/330/71018330/I63V0W9v8SfUjCqoFbQLn5es4Khyg1OG/jarvis_5aaaaa0d498ee282efea2522.jpeg" alt=""></a></div>		<div class="article-time">VËera</div>
		<h2 class="article-title"><a href="//archiv.ihned.cz/c1-66080880-hrackarstvi-trpi-deti-zajimaji-vic-smartphony-americky-toys-r-us-rusi-pres-800-kamennych-prodejen">HraËk·¯stvÌ trpÌ, dÏti zajÌmajÌ vÌc smartphony. Americk˝ Toys R Us ruöÌ p¯es 800 kamenn˝ch prodejen</a></h2>
		<div class="article-author-time">VËera</div>
		<div class="article-perex"><span>SpoleËnost Toys R Us ve Ëtvrtek ozn·mila, ûe prod· nebo zav¯e p¯es 800 prodejen v USA. KamennÈ prodejny ztr·cejÌ na popularitÏ a vÏtöÌ z·jem je...</span></div>
	</article>
		</div>

</div>


	
	</div>
	

</div>
<div class="layout-section-1 right-column" data-type="section">				<div class='a-wrapper halfpage halfpage-7 a-sticky onscroll-response' data-onscroll-response='{"type": "sticky", "sticky": "top"}'>
	<div id="a-halfpage-7" class="a-content">
		<script>
			_saseco.queue_push(['position','a-halfpage-7',{
				size:'halfpage', async:false, pos:'7'
			}]);
		</script>
	</div>
</div>



</div>

	
	</div>
	


		<div class="a-wrapper megaboard a-visible">
	<span class="a-title">reklama</span>
	<div id="a-megaboard" class="a-content">
		<script type="text/javascript">
	_saseco.queue_push(['position','a-megaboard',{size:['megaboard','79b','91b','92b','93b'],async:false}]);
</script>
	</div>
</div>

	<!-- /main-content -->
	</div>

	<footer><div class="footer cf">
		<div class="column col-1">
			<div><a rel="nofollow" href="//ihned.cz/"><img src="//ihned.cz/img/v2/logo_hn.svg"></a></div>
			<div><a rel="nofollow" href="http://economia.ihned.cz/copyright/">Copyright</a> &copy; 1996-2018 Economia, a.s.,&nbsp;</div>
			<div>Hospod·¯skÈ Noviny IHNED ISSN 1213-7693</div>
		</div>
		<div class="column col-2">
			<strong>Kontakty</strong><br>
			<a href="#" onclick="this.href='mai'+'lto:inzerce&#64;ihned.cz'">inzerce&#64;ihned.cz</a><br>
			<a href="#" onclick="this.href='mai'+'lto:redakce&#64;ihned.cz'">redakce&#64;ihned.cz</a><br>
			Infolinka <strong>233 071 197</strong>
		</div>
		<div class="column col-3">
			<a rel="nofollow" href="http://economia.ihned.cz/inzerce/online-produkty/">Informace o inzerci</a><br>
			<a rel="nofollow" href="http://economia.jobs.cz/">KariÈra</a><br>
			<a rel="nofollow" href="https://ihned.cz/news/">Newslettery</a><br>
			<a rel="nofollow" href="http://economia.ihned.cz/vseobecne-smluvni-podminky/">VöeobecnÈ podmÌnky</a>
		</div>
		<div class="column col-4">
			<a rel="nofollow" href="http://economia.ihned.cz/cookies/">Prohl·öenÌ o cookies</a><br>
			<a rel="nofollow" href="http://economia.ihned.cz/zasady-ochrany-osobnich-udaju/">Ochrana osobnÌch ˙daj˘</a><br>
			<a rel="nofollow" href="http://economia.ihned.cz/audiovizualni-medialni-sluzby-na-vyzadani/">Audiovizu·lnÌ medi·lnÌ sluûby</a><br>
			<a rel="nofollow" href="https://predplatne.ihned.cz/lp-hnweb-199?utm_source=ihned&utm_medium=odkaz-zapati&utm_term=economia-weby&utm_campaign=predplatne-hn">E-shop</a>
		</div>
	</div></footer>

<!-- /all-wrapper -->
</div>

<!-- /a wrapper -->
</div></div></div>

	<script type="text/javascript">
	_sashec_queue.push(['loadAll','default']);
	_sashec_queue.push(['adobetag', 'init']);
</script>


	
	
	<script type="text/javascript">
		var _sf_async_config={};
		/** CONFIGURATION START **/
		_sf_async_config.uid = 26718;
		_sf_async_config.domain = 'ihned.cz';
		_sf_async_config.useCanonical = true;
		_sf_async_config.sections = get_sections_for_chartbeat();
		_sf_async_config.authors = get_authors_for_chartbeat();
		/** CONFIGURATION END **/
		(function(){
			function loadChartbeat() {
				window._sf_endpt=(new Date()).getTime();
				var e = document.createElement('script');
				e.setAttribute('language', 'javascript');
				e.setAttribute('type', 'text/javascript');
				e.setAttribute('src', '//static.chartbeat.com/js/chartbeat.js');
				document.body.appendChild(e);
			}
			var oldonload = window.onload;
			window.onload = (typeof window.onload != 'function') ? loadChartbeat : function() { oldonload(); loadChartbeat(); };
		})();
	</script>
	


<div class="svg-filters">
	<svg version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><filter id="blur"><feGaussianBlur stdDeviation="3" /></filter></svg>
</div>

</body>
</html>