<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="pt-BR" prefix="og: http://ogp.me/ns#"> <!--<![endif]-->
<head>



<script type="text/javascript">
var _ttprofiles = _ttprofiles || [];
_ttprofiles.push(['_setAccount', 'TT-11953-9']);
_ttprofiles.push(['_enableServices']);
document.write("<scr" + "ipt src='" + ("https:" == document.location.protocol ? "https:" : "http:") + "//d.tailtarget.com/profiles.js'></scr" + "ipt>");
</script>
<script src="https://mona.admanmedia.com/go?id=78f67ef7" id="hybs-78f67ef7" async></script>
   <script>
        var _aso = _aso || [];
        _aso.attr = {
            'gender': _ttprofiles.getGender,
            'agegroup': _ttprofiles.getAge,
            'microsegment': _ttprofiles.getMicrosegments,
            'lifestyle': _ttprofiles.getProfiles,
            'income': _ttprofiles.getSocialClass,
            'interest': _ttprofiles.getSubjects,
            'custom_audience': _ttprofiles.getCustomAudience
        };
 
        //_aso.no_campaign_dups = false;
    </script>

<!-- TailTarget Tag Manager TT-11799-4/CT-729 -->
<script>
    (function(i) {
    var ts = document.createElement('script');
    ts.type = 'text/javascript';
    ts.async = true;
    ts.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'tags.t.tailtarget.com/t3m.js?i=' + i;
    var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
    s.parentNode.insertBefore(ts, s);
    })('TT-11799-4/CT-729');
</script>
<!-- End TailTarget Tag -->

    <title>Independente - Grupo Independente</title>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta property="fb:pages" content="225069080868235" />
    <link rel="pingback" href="http://independente.com.br/xmlrpc.php" />

   <script src="http://independente.com.br/player/inc/jquery1.11.1.js"></script>

    <script src="http://independente.com.br/player/inc/jquery-ui-1.11.1/jquery-ui.min.js"></script>
    <link rel="icon" type="image/png" href="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2017/04/01-3.png">
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v6.2 - https://yoa.st/1yg?utm_content=6.2 -->
<link rel="canonical" href="http://independente.com.br/" />
<meta property="og:locale" content="pt_BR" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="og:title" content="Independente - Grupo Independente" />
<meta property="og:url" content="http://independente.com.br/" />
<meta property="og:site_name" content="Grupo Independente" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:title" content="Independente - Grupo Independente" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"#website","url":"http:\/\/independente.com.br\/","name":"Grupo Independente","alternateName":"R\u00e1dio Independente","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"http:\/\/independente.com.br\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script>
<script type='application/ld+json'>{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","url":"http:\/\/independente.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/am950\/"],"@id":"#organization","name":"Grupo Independente","logo":"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Logotipo_Grupo-Independente-1.png"}</script>
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel='dns-prefetch' href='//s0.wp.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.gravatar.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Feed para Grupo Independente &raquo;" href="http://independente.com.br/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Feed de comentÃ¡rios para Grupo Independente &raquo;" href="http://independente.com.br/comments/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/independente.com.br\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.4"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55357,56692,8205,9792,65039],[55357,56692,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='radio-style-css'  href='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/codescar-radio-widget/radio-style.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900&#038;ver=7.8' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tablepress-default-css'  href='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/tablepress/css/default.min.css?ver=1.9' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css'  href='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=5.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css'  href='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=7.8' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='jetpack_css-css'  href='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/jetpack/css/jetpack.css?ver=5.7.1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/codescar-radio-widget/radio-js.js?ver=4.9.4'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://independente.com.br/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://independente.com.br/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://independente.com.br/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='shortlink' href='http://independente.com.br/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://independente.com.br/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Findependente.com.br%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://independente.com.br/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Findependente.com.br%2F&#038;format=xml" />
<meta property="fb:pages" content="225069080868235" /><style type='text/css'>img#wpstats{display:none}</style><!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    
<!-- WordPress Facebook Integration Begin -->
<!-- Facebook Pixel Code -->
<script>
!function(f,b,e,v,n,t,s){if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?
n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};if(!f._fbq)f._fbq=n;
n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;
t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window,
document,'script','https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');
fbq('init', '272252049825956', {}, {
    "agent": "wordpress-4.9.4-1.6.0"
});

fbq('track', 'PageView', {
    "source": "wordpress",
    "version": "4.9.4",
    "pluginVersion": "1.6.0"
});
</script>
<!-- DO NOT MODIFY -->
<!-- End Facebook Pixel Code -->
<!-- WordPress Facebook Integration end -->
      
<!-- Facebook Pixel Code -->
<noscript>
<img height="1" width="1" style="display:none"
src="https://www.facebook.com/tr?id=272252049825956&ev=PageView&noscript=1"/>
</noscript>
<!-- DO NOT MODIFY -->
<!-- End Facebook Pixel Code -->
    <meta name="generator" content="Powered by Visual Composer - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]-->
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

            if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .td-animation-stack .entry-thumb, .post img";
var tds_general_modal_image="yes";
var td_ajax_url="http:\/\/independente.com.br\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=7.8";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="snap";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="";
var td_please_wait="Please wait...";
var td_email_user_pass_incorrect="User or password incorrect!";
var td_email_user_incorrect="Email or username incorrect!";
var td_email_incorrect="Email incorrect!";
var tds_more_articles_on_post_enable="";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#364d77";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Previous (Left arrow key)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Next (Right arrow key)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% of %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="The content from %url% could not be loaded.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="The image #%curr% could not be loaded.";
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>

<script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-96953054-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script>			<style type="text/css" id="wp-custom-css">
				/*
VocÃª pode adicionar seu prÃ³prio CSS aqui.

Clique no Ã­cone de ajuda acima para saber
 mais.
*/
.td-header-menu-wrap-full {
 z-index: 999; 
}
.td-header-menu {
 z-index: 999; 
}


.absolute{
	position: fixed;
	bottom: 0;
  	left: 0;
  	right: 0;	


}
.footer{
	position: fixed;
	bottom: 0;
  	left: 0;
  	right: 0;	
	}
			</style>
		<style type="text/css" data-type="vc_shortcodes-custom-css">.vc_custom_1516794787392{margin-top: 5px !important;margin-right: 5px !important;margin-bottom: 5px !important;margin-left: 5px !important;background-color: #ffffff !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}.vc_custom_1490829978946{margin: 3px !important;background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1491074784661{border-top-width: 20px !important;background-color: #eaeaea !important;border-top-color: #eaeaea !important;border-top-style: solid !important;}.vc_custom_1491174533367{border-top-width: 20px !important;border-bottom-width: 20px !important;padding-top: 5px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 5px !important;padding-left: 10px !important;border-top-color: #ffffff !important;border-bottom-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1491172502340{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1491174513834{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1491140877149{border-top-width: 20px !important;padding-top: 25px !important;background-color: #666666 !important;background-position: 0 0 !important;background-repeat: repeat !important;border-top-color: #3f3f3f !important;border-top-style: solid !important;}.vc_custom_1491172916003{border-top-width: 20px !important;border-right-width: 20px !important;border-bottom-width: 20px !important;border-left-width: 20px !important;padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;}.vc_custom_1516966653334{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1521378057181{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1504538828301{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1494851420127{background-position: 0 0 !important;background-repeat: repeat !important;}.vc_custom_1490979692606{background-color: #eaeaea !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}.vc_custom_1491144894142{border-top-width: 10px !important;border-right-width: 10px !important;border-bottom-width: 10px !important;border-left-width: 10px !important;padding-top: 15px !important;padding-right: 35px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 35px !important;background-color: #e5e5e5 !important;border-left-color: #999999 !important;border-right-color: #999999 !important;border-top-color: #999999 !important;border-bottom-color: #999999 !important;}.vc_custom_1491074187242{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}.vc_custom_1495980167543{border-top-width: 3px !important;border-right-width: 3px !important;border-bottom-width: 3px !important;border-left-width: 3px !important;padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;background-color: #ffffff !important;border-left-color: #e5e5e5 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #e5e5e5 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #e5e5e5 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #e5e5e5 !important;border-bottom-style: solid !important;border-radius: 2px !important;}</style><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript>    
    
</head>

<body class="home page-template-default page page-id-5 independente global-block-template-1 wpb-js-composer js-comp-ver-5.1.1 vc_responsive td-animation-stack-type0 td-full-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">
        <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
    
    <div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/rdindependente" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/rdindependente/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/rdindependente" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCpcPTrDqhqKYtliULmn6KrQ" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-header-container"><ul id="menu-header" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-506" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-first menu-item-506"><a href="http://independente.com.br"><b>INÃCIO</b></a></li>
<li id="menu-item-501" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-501"><a href="http://independente.com.br/noticias/"><b>NOTÃCIAS</b><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/correspondente/">Correspondente</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/destaque/">Destaque</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/educacao/">EducaÃ§Ã£o</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/entrevistas/">Entrevistas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/feiras/">Feiras</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/independente-noticias/">Independente NotÃ­cias</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/informe-comercial/">Informe Comercial</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/mundo/">Mundo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/noticia/">NotÃ­cia</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/policia/">PolÃ­cia</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/">PolÃ­tica</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/camara-de-estrela/">CÃ¢mara de Estrela</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/camara-de-lajeado/">CÃ¢mara de Lajeado</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/eleicoes/">EleiÃ§Ãµes</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/programas/">Programas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/">Regionais</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/reportagens-especiais/">Reportagens Especiais</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/rural/">Rural</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/temporal/">Temporal</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/">TrÃ¢nsito</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/noticias/unidade-movel/">Unidade MÃ³vel</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-500" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-500"><a href="http://independente.com.br/esporte/"><b>ESPORTE</b><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/esportes/esportes-esportes/">+ Esportes</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/">Futebol</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/gremio/">GrÃªmio</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/internacional/">Internacional</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/lajeadense/">Lajeadense</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/esportes/futsal/">Futsal</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-499" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-499"><a href="http://independente.com.br/variedades/"><b>VARIEDADES</b><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/diario-de-cinema/">DiÃ¡rio de Cinema</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/imagens-da-semana/">Imagens da Semana</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/oportunidade/">Oportunidade</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/paginas-cotidianas/">PÃ¡ginas Cotidianas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/papos-de-mulher-variedades/">Papos de Mulher</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/prazeremconhecer/">Prazer em conhecer</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/programe-se/">Programe-se</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/promocoes/">PromoÃ§Ãµes</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/saude/">SaÃºde</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/tempo-certo/">Tempo Certo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/variedades/turismo/">Turismo</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-529" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-529"><a href="http://independente.com.br/colunistas/"><b>COLUNAS</b><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/alexandre-garcia/">Alexandre Garcia</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/blog-da-redacao/">Blog da RedaÃ§Ã£o</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/ennio-bacci/">Ennio Bacci</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/fabiano-conte/">Fabiano Conte</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/jacy-pretto/">Jacy Pretto</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/nilo-cortez/">Nilo Cortez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/colunas/reporter-internacional/">RepÃ³rter Internacional</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-498" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-498"><a href="http://independente.com.br/servicos/"><b>SERVIÃOS</b><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/chuvas/">Chuvas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/concursos/">Concursos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/enchente/">Enchente</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/">Falecimentos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/loteria/">Loteria</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/notas/">Notas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/perda-de-documentos/">Perda de Documentos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/servicos/vagas-de-emprego/">Vagas de Emprego</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-496" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-496"><a href="http://independente.com.br/programas/"><b>PROGRAMAS</b><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/programa/contraponto/">Contraponto</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/programa/espaco-empreendedor/">EspaÃ§o Empreendedor</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/programa/esportes-em-desfile/">Esportes em Desfile</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://independente.com.br/category/programa/papos-de-mulher/">Papos de Mulher</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1398" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1398"><a href="http://independente.com.br/ultimas-2/">ÃLTIMAS</a></li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
    </div>    <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="http://independente.com.br/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Pesquisar</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>    
    
    <div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">
    
        <!--
Header style 1
-->
<div class="td-header-wrap td-header-style-1">

    <div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
            
    <div class="top-bar-style-1">
        
<div class="td-header-sp-top-menu">


	        <div class="td_data_time">
            <div >

                domingo, 18, MarÃ§o, 2018.
            </div>
        </div>
    <div class="menu-top-container"><ul id="menu-menu-1" class="top-header-menu"><li id="menu-item-512" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-512"><a href="http://independente.com.br">RÃ¡dio Independente</a></li>
<li id="menu-item-509" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-509"><a href="http://www.tropical.fm.br">Tropical FM</a></li>
<li id="menu-item-510" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-510"><a href="http://www.820dovale.com.br">RÃ¡dio do Vale</a></li>
</ul></div></div>
        <div class="td-header-sp-top-widget">
    
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/rdindependente" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/rdindependente/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/rdindependente" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCpcPTrDqhqKYtliULmn6KrQ" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></div>
    </div>

<!-- LOGIN MODAL -->
        </div>
    </div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-logo-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-header">
            <div class="td-header-sp-logo">
                <h1 class="td-logo">            <a class="td-main-logo" href="http://independente.com.br/">
                <img src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2017/04/Logotipo_Grupo-Independente.png" alt=""/>
                <span class="td-visual-hidden">Grupo Independente</span>
            </a>
        </h1>            </div>
            <div class="td-header-sp-recs">
                <div class="td-header-rec-wrap">
    <div class="td-a-rec td-a-rec-id-header  "><!-- Alright's Ad Server / Banner / Custom (728 Ã auto) --><ins class="aso-zone" data-zone="36958"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="37063"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
</div>
</div>            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient">
            <div class="td-container td-header-row td-header-main-menu">
                <div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
        		<a class="td-mobile-logo td-sticky-disable" href="http://independente.com.br/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://homologa.wpengine.com/wp-content/uploads/2017/03/lo-300x75.png" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2017/06/Logotipo_Grupo-Independente.png" alt=""/>
		</a>
			<a class="td-header-logo td-sticky-disable" href="http://independente.com.br/">
			<img src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2017/04/Logotipo_Grupo-Independente.png" alt=""/>
		</a>
	    </div>
    <div class="menu-header-container"><ul id="menu-header-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-506"><a href="http://independente.com.br"><b>INÃCIO</b></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-mega-menu menu-item-501"><a href="http://independente.com.br/noticias/"><b>NOTÃCIAS</b></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_2_5aaeb87178688_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_2_5aaeb87178688" ><script>var block_td_uid_2_5aaeb87178688 = new tdBlock();
block_td_uid_2_5aaeb87178688.id = "td_uid_2_5aaeb87178688";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"95","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_2_5aaeb87178688_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_2_5aaeb87178688_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_2_5aaeb87178688.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.post_count = "4";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.found_posts = "15435";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.header_color = "";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5aaeb87178688.max_num_pages = "3859";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5aaeb87178688);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/4-1-e1521398888688-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/4-1-e1521398888688-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/4-1-e1521398888688-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/transito\/\" class=\"td-post-category\">Tr\u00e2nsito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo\">Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Motociclista fica ferido em acidente na Via L\u00e1ctea, em Teut\u00f4nia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Motociclista fica ferido em acidente na Via L\u00e1ctea, em Teut\u00f4nia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/transito\/\" class=\"td-post-category\">Tr\u00e2nsito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Motociclista fica ferido em acidente na Via L\u00e1ctea, em Teut\u00f4nia\">Motociclista fica ferido em acidente na Via L\u00e1ctea, em Teut\u00f4nia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/carro-capota-no-interior-de-teutonia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Carro capota no interior de Teut\u00f4nia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Carro capota no interior de Teut\u00f4nia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/transito\/\" class=\"td-post-category\">Tr\u00e2nsito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/carro-capota-no-interior-de-teutonia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Carro capota no interior de Teut\u00f4nia\">Carro capota no interior de Teut\u00f4nia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ocupante-de-moto-morre-apos-acidente-na-rsc-287-em-venancio-aires\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ocupante de moto morre ap\u00f3s acidente na RSC-287 em Ven\u00e2ncio Aires\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Tr\u00e2nsito-5-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ocupante de moto morre ap\u00f3s acidente na RSC-287 em Ven\u00e2ncio Aires\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/transito\/\" class=\"td-post-category\">Tr\u00e2nsito<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ocupante-de-moto-morre-apos-acidente-na-rsc-287-em-venancio-aires\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ocupante de moto morre ap\u00f3s acidente na RSC-287 em Ven\u00e2ncio Aires\">Ocupante de moto morre ap\u00f3s acidente na RSC-287 em Ven\u00e2ncio Aires<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 116;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/18h-corregedoria-pede-indiciamento-de-delegado-em-caso-de-criancas-esquartejadas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"18h &#8211; Corregedoria pede indiciamento de delegado em caso de crian\u00e7as esquartejadas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/delegado-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/delegado-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/delegado-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"18h &#8211; Corregedoria pede indiciamento de delegado em caso de crian\u00e7as esquartejadas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/correspondente\/\" class=\"td-post-category\">Correspondente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/18h-corregedoria-pede-indiciamento-de-delegado-em-caso-de-criancas-esquartejadas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"18h &#8211; Corregedoria pede indiciamento de delegado em caso de crian\u00e7as esquartejadas\">18h &#8211; Corregedoria pede indiciamento de delegado em caso de crian\u00e7as esquartejadas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/12h-motoristas-precisarao-fazer-curso-e-prova-teorica-para-renovar-cnh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"12h- Motoristas precisar\u00e3o fazer curso e prova te\u00f3rica para renovar a CNH\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CNH-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CNH-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CNH-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"12h- Motoristas precisar\u00e3o fazer curso e prova te\u00f3rica para renovar a CNH\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/correspondente\/\" class=\"td-post-category\">Correspondente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/12h-motoristas-precisarao-fazer-curso-e-prova-teorica-para-renovar-cnh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"12h- Motoristas precisar\u00e3o fazer curso e prova te\u00f3rica para renovar a CNH\">12h- Motoristas precisar\u00e3o fazer curso e prova te\u00f3rica para renovar a CNH<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/08h-intervencao-federal-completa-um-mes-no-rio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"08h &#8211; Interven\u00e7\u00e3o federal completa um m\u00eas no Rio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brazil-rio-intervention-ap18058539034802-silvia-izquierdo-ap-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brazil-rio-intervention-ap18058539034802-silvia-izquierdo-ap-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/brazil-rio-intervention-ap18058539034802-silvia-izquierdo-ap-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"08h &#8211; Interven\u00e7\u00e3o federal completa um m\u00eas no Rio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/correspondente\/\" class=\"td-post-category\">Correspondente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/08h-intervencao-federal-completa-um-mes-no-rio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"08h &#8211; Interven\u00e7\u00e3o federal completa um m\u00eas no Rio\">08h &#8211; Interven\u00e7\u00e3o federal completa um m\u00eas no Rio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/18h-corpos-de-marielle-franco-e-motorista-anderson-gomes-sao-enterrados-no-rio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"18h &#8211; Corpos de Marielle Franco e motorista Anderson Gomes s\u00e3o enterrados no Rio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/psol-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/psol-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/psol-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"18h &#8211; Corpos de Marielle Franco e motorista Anderson Gomes s\u00e3o enterrados no Rio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/correspondente\/\" class=\"td-post-category\">Correspondente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/18h-corpos-de-marielle-franco-e-motorista-anderson-gomes-sao-enterrados-no-rio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"18h &#8211; Corpos de Marielle Franco e motorista Anderson Gomes s\u00e3o enterrados no Rio\">18h &#8211; Corpos de Marielle Franco e motorista Anderson Gomes s\u00e3o enterrados no Rio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 100;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/municao-usada-para-matar-marielle-e-de-lotes-vendidos-para-policia-federal-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Muni\u00e7\u00e3o usada para matar Marielle \u00e9 de lotes vendidos para a Pol\u00edcia Federal\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/marielle-franco-psol-3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/marielle-franco-psol-3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/marielle-franco-psol-3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Muni\u00e7\u00e3o usada para matar Marielle \u00e9 de lotes vendidos para a Pol\u00edcia Federal\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/destaque\/\" class=\"td-post-category\">Destaque<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/municao-usada-para-matar-marielle-e-de-lotes-vendidos-para-policia-federal-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Muni\u00e7\u00e3o usada para matar Marielle \u00e9 de lotes vendidos para a Pol\u00edcia Federal\">Muni\u00e7\u00e3o usada para matar Marielle \u00e9 de lotes vendidos para a Pol\u00edcia Federal<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/legislacao-afirma-que-responsaveis-por-manifestacoes-sem-autorizacao-pagarao-ate-r-400-mil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nova lei prev\u00ea multa para protestos que bloquearem tr\u00e2nsito em Porto Alegre\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/imagem171333-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/imagem171333-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/imagem171333-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nova lei prev\u00ea multa para protestos que bloquearem tr\u00e2nsito em Porto Alegre\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/destaque\/\" class=\"td-post-category\">Destaque<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/legislacao-afirma-que-responsaveis-por-manifestacoes-sem-autorizacao-pagarao-ate-r-400-mil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nova lei prev\u00ea multa para protestos que bloquearem tr\u00e2nsito em Porto Alegre\">Nova lei prev\u00ea multa para protestos que bloquearem tr\u00e2nsito em Porto Alegre<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/livro-salva-aluno-de-tiroteio-em-fortaleza\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Livro salva aluno de tiroteio em Fortaleza\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/tiro-no-livro-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/tiro-no-livro-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/tiro-no-livro-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Livro salva aluno de tiroteio em Fortaleza\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/destaque\/\" class=\"td-post-category\">Destaque<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/livro-salva-aluno-de-tiroteio-em-fortaleza\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Livro salva aluno de tiroteio em Fortaleza\">Livro salva aluno de tiroteio em Fortaleza<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/homem-e-detido-suspeito-de-usar-drone-para-filmar-moradores-de-predio-vizinho-em-goiania\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem \u00e9 detido suspeito de usar drone para filmar moradores de pr\u00e9dio vizinho em Goi\u00e2nia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/drone-certo-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/drone-certo-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/drone-certo-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Homem \u00e9 detido suspeito de usar drone para filmar moradores de pr\u00e9dio vizinho em Goi\u00e2nia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/destaque\/\" class=\"td-post-category\">Destaque<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/homem-e-detido-suspeito-de-usar-drone-para-filmar-moradores-de-predio-vizinho-em-goiania\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem \u00e9 detido suspeito de usar drone para filmar moradores de pr\u00e9dio vizinho em Goi\u00e2nia\">Homem \u00e9 detido suspeito de usar drone para filmar moradores de pr\u00e9dio vizinho em Goi\u00e2nia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 98;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/policia-civil-e-univates-formalizam-termo-de-cooperacao-na-noite-desta-terca-feira\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pol\u00edcia Civil e Univates formalizam Termo de Coopera\u00e7\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/audiencia-publica-ocorre-no-auditorio-do-predio-11-da-univates-1492085497.9328_1440_900-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/audiencia-publica-ocorre-no-auditorio-do-predio-11-da-univates-1492085497.9328_1440_900-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/audiencia-publica-ocorre-no-auditorio-do-predio-11-da-univates-1492085497.9328_1440_900-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pol\u00edcia Civil e Univates formalizam Termo de Coopera\u00e7\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/educacao\/\" class=\"td-post-category\">Educa\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/policia-civil-e-univates-formalizam-termo-de-cooperacao-na-noite-desta-terca-feira\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pol\u00edcia Civil e Univates formalizam Termo de Coopera\u00e7\u00e3o\">Pol\u00edcia Civil e Univates formalizam Termo de Coopera\u00e7\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/secretaria-de-educacao-de-lajeado-fala-sobre-situacao-envolvendo-passagem-escolar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o de Lajeado fala sobre situa\u00e7\u00e3o envolvendo passagem escolar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/5-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/5-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/5-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o de Lajeado fala sobre situa\u00e7\u00e3o envolvendo passagem escolar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/educacao\/\" class=\"td-post-category\">Educa\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/secretaria-de-educacao-de-lajeado-fala-sobre-situacao-envolvendo-passagem-escolar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o de Lajeado fala sobre situa\u00e7\u00e3o envolvendo passagem escolar\">Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o de Lajeado fala sobre situa\u00e7\u00e3o envolvendo passagem escolar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/surto-de-sarna-faz-prefeitura-ampliar-suspensao-das-aulas-na-emei-risque-e-rabisque-em-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Surto de sarna faz prefeitura ampliar suspens\u00e3o das aulas na Emei Risque e Rabisque, em Lajeado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/movel186-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/movel186-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/movel186-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Surto de sarna faz prefeitura ampliar suspens\u00e3o das aulas na Emei Risque e Rabisque, em Lajeado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/educacao\/\" class=\"td-post-category\">Educa\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/surto-de-sarna-faz-prefeitura-ampliar-suspensao-das-aulas-na-emei-risque-e-rabisque-em-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Surto de sarna faz prefeitura ampliar suspens\u00e3o das aulas na Emei Risque e Rabisque, em Lajeado\">Surto de sarna faz prefeitura ampliar suspens\u00e3o das aulas na Emei Risque e Rabisque, em Lajeado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/seminario-aprendizagem-no-rio-grande-do-sul-ocorre-nesta-quarta-em-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Semin\u00e1rio Aprendizagem no Rio Grande do Sul ocorre nesta quarta, em Lajeado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/td_218x150.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/educacao\/\" class=\"td-post-category\">Educa\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/seminario-aprendizagem-no-rio-grande-do-sul-ocorre-nesta-quarta-em-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Semin\u00e1rio Aprendizagem no Rio Grande do Sul ocorre nesta quarta, em Lajeado\">Semin\u00e1rio Aprendizagem no Rio Grande do Sul ocorre nesta quarta, em Lajeado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 106;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/presidente-eleita-da-acil-defende-possibilidade-de-abertura-do-comercio-aos-domingos-e-o-cliente-quem-vai-decidir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do com\u00e9rcio aos domingos: \u201c\u00c9 o cliente quem vai decidir\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aline-eggers_acil-e1521229380678-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aline-eggers_acil-e1521229380678-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/aline-eggers_acil-e1521229380678-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do com\u00e9rcio aos domingos: \u201c\u00c9 o cliente quem vai decidir\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/entrevistas\/\" class=\"td-post-category\">Entrevistas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/presidente-eleita-da-acil-defende-possibilidade-de-abertura-do-comercio-aos-domingos-e-o-cliente-quem-vai-decidir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do com\u00e9rcio aos domingos: \u201c\u00c9 o cliente quem vai decidir\u201d\">Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do com\u00e9rcio aos domingos: \u201c\u00c9 o cliente quem vai decidir\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vereadora-contesta-projeto-que-altera-centro-de-convivencia-do-idoso-para-creche\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vereadora contesta projeto que transforma Centro de Conviv\u00eancia do Idoso em creche\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/\u00edndice-16-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/\u00edndice-16-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/\u00edndice-16-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Vereadora contesta projeto que transforma Centro de Conviv\u00eancia do Idoso em creche\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/entrevistas\/\" class=\"td-post-category\">Entrevistas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vereadora-contesta-projeto-que-altera-centro-de-convivencia-do-idoso-para-creche\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vereadora contesta projeto que transforma Centro de Conviv\u00eancia do Idoso em creche\">Vereadora contesta projeto que transforma Centro de Conviv\u00eancia do Idoso em creche<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/deputado-estadual-tiago-simon-realiza-roteiro-no-vale-do-taquari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/entrevistas\/\" class=\"td-post-category\">Entrevistas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/deputado-estadual-tiago-simon-realiza-roteiro-no-vale-do-taquari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari\">Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/osmar-terra-garante-reajuste-acima-da-inflacao-no-bolsa-familia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Osmar Terra garante reajuste acima da infla\u00e7\u00e3o no Bolsa Fam\u00edlia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/osmar-terra-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/osmar-terra-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/osmar-terra-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Osmar Terra garante reajuste acima da infla\u00e7\u00e3o no Bolsa Fam\u00edlia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/entrevistas\/\" class=\"td-post-category\">Entrevistas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/osmar-terra-garante-reajuste-acima-da-inflacao-no-bolsa-familia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Osmar Terra garante reajuste acima da infla\u00e7\u00e3o no Bolsa Fam\u00edlia\">Osmar Terra garante reajuste acima da infla\u00e7\u00e3o no Bolsa Fam\u00edlia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 96;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/construmobil-2017-encerra-com-recorde-de-r-42-milhoes-em-negocios-e-24-mil-pessoas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Construm\u00f3bil 2017 encerra com recorde de R$ 42 milh\u00f5es em neg\u00f3cios e 24 mil pessoas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Em-seis-dias-24-mil-pessoas-circularam-pelo-Parque-do-Imigrante-Cr\u00e9dito-Objetivo-Fotografia-3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Em-seis-dias-24-mil-pessoas-circularam-pelo-Parque-do-Imigrante-Cr\u00e9dito-Objetivo-Fotografia-3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Em-seis-dias-24-mil-pessoas-circularam-pelo-Parque-do-Imigrante-Cr\u00e9dito-Objetivo-Fotografia-3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Construm\u00f3bil 2017 encerra com recorde de R$ 42 milh\u00f5es em neg\u00f3cios e 24 mil pessoas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/feiras\/\" class=\"td-post-category\">Feiras<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/construmobil-2017-encerra-com-recorde-de-r-42-milhoes-em-negocios-e-24-mil-pessoas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Construm\u00f3bil 2017 encerra com recorde de R$ 42 milh\u00f5es em neg\u00f3cios e 24 mil pessoas\">Construm\u00f3bil 2017 encerra com recorde de R$ 42 milh\u00f5es em neg\u00f3cios e 24 mil pessoas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/temporal-assusta-visitantes-e-expositores-no-final-da-construmobil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Temporal assusta visitantes e expositores no final da Construm\u00f3bil\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/\u00edndice-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/\u00edndice-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/\u00edndice-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Temporal assusta visitantes e expositores no final da Construm\u00f3bil\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/feiras\/\" class=\"td-post-category\">Feiras<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/temporal-assusta-visitantes-e-expositores-no-final-da-construmobil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Temporal assusta visitantes e expositores no final da Construm\u00f3bil\">Temporal assusta visitantes e expositores no final da Construm\u00f3bil<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/acompanhe-o-encerramento-da-construmobil-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acompanhe o encerramento da Construm\u00f3bil 2017\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22196754_1663867986988330_8586089144571133952_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22196754_1663867986988330_8586089144571133952_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22196754_1663867986988330_8586089144571133952_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Acompanhe o encerramento da Construm\u00f3bil 2017\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/feiras\/\" class=\"td-post-category\">Feiras<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/acompanhe-o-encerramento-da-construmobil-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acompanhe o encerramento da Construm\u00f3bil 2017\">Acompanhe o encerramento da Construm\u00f3bil 2017<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/papos-de-mulher-especial-traz-mulheres-empreendedoras-ao-estande-do-grupo-independente\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Papos de Mulher Especial traz mulheres empreendedoras ao estande do Grupo Independente\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/\u00edndice-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/\u00edndice-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/\u00edndice-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Papos de Mulher Especial traz mulheres empreendedoras ao estande do Grupo Independente\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/feiras\/\" class=\"td-post-category\">Feiras<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/papos-de-mulher-especial-traz-mulheres-empreendedoras-ao-estande-do-grupo-independente\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Papos de Mulher Especial traz mulheres empreendedoras ao estande do Grupo Independente\">Papos de Mulher Especial traz mulheres empreendedoras ao estande do Grupo Independente<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 108;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/estado-investe-mais-de-r-77-milhoes-em-obras-de-esgotamento-sanitario-na-regiao-noroeste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estado investe mais de R$ 7,7 milh\u00f5es em obras de esgotamento sanit\u00e1rio na Regi\u00e3o Noroeste\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/16113307_1466467_GDO-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/16113307_1466467_GDO-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/16113307_1466467_GDO-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Estado investe mais de R$ 7,7 milh\u00f5es em obras de esgotamento sanit\u00e1rio na Regi\u00e3o Noroeste\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/independente-noticias\/\" class=\"td-post-category\">Independente Not\u00edcias<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/estado-investe-mais-de-r-77-milhoes-em-obras-de-esgotamento-sanitario-na-regiao-noroeste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estado investe mais de R$ 7,7 milh\u00f5es em obras de esgotamento sanit\u00e1rio na Regi\u00e3o Noroeste\">Estado investe mais de R$ 7,7 milh\u00f5es em obras de esgotamento sanit\u00e1rio na Regi\u00e3o Noroeste<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tite-convoca-alex-sandro-para-o-lugar-de-filipe-luis-em-amistosos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe Lu\u00eds em amistosos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DYa1BM-V4AEwGHD-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DYa1BM-V4AEwGHD-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DYa1BM-V4AEwGHD-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe Lu\u00eds em amistosos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/independente-noticias\/\" class=\"td-post-category\">Independente Not\u00edcias<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tite-convoca-alex-sandro-para-o-lugar-de-filipe-luis-em-amistosos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe Lu\u00eds em amistosos\">Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe Lu\u00eds em amistosos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/presidente-da-academia-de-artes-e-ciencias-cinematograficas-e-investigado-por-assedio-sexual\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Presidente da Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas \u00e9 investigado por ass\u00e9dio sexual\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/film-new-academy-pres-fran-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/film-new-academy-pres-fran-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/film-new-academy-pres-fran-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Presidente da Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas \u00e9 investigado por ass\u00e9dio sexual\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/independente-noticias\/\" class=\"td-post-category\">Independente Not\u00edcias<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/presidente-da-academia-de-artes-e-ciencias-cinematograficas-e-investigado-por-assedio-sexual\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Presidente da Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas \u00e9 investigado por ass\u00e9dio sexual\">Presidente da Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas \u00e9 investigado por ass\u00e9dio sexual<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/governo-destinara-r-80-milhoes-para-consulta-popular-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Governo destinar\u00e1 R$ 80 milh\u00f5es para Consulta Popular 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/16145821_1466564_GD-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/16145821_1466564_GD-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/16145821_1466564_GD-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Governo destinar\u00e1 R$ 80 milh\u00f5es para Consulta Popular 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/independente-noticias\/\" class=\"td-post-category\">Independente Not\u00edcias<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/governo-destinara-r-80-milhoes-para-consulta-popular-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Governo destinar\u00e1 R$ 80 milh\u00f5es para Consulta Popular 2018\">Governo destinar\u00e1 R$ 80 milh\u00f5es para Consulta Popular 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_2_5aaeb87178688));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 122;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/divina-terra-abre-loja-de-produtos-naturais-no-centro-de-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Divina Terra abre loja de produtos naturais no centro de Lajeado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sadasdsd-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sadasdsd-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sadasdsd-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Divina Terra abre loja de produtos naturais no centro de Lajeado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/informe-comercial\/\" class=\"td-post-category\">Informe Comercial<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/divina-terra-abre-loja-de-produtos-naturais-no-centro-de-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Divina Terra abre loja de produtos naturais no centro de Lajeado\">Divina Terra abre loja de produtos naturais no centro de Lajeado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/feirao-noite-das-estrelas-continua-nesta-quarta-feira-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Feir\u00e3o Noite das Estrelas continua nesta quarta-feira\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/qr-695-asx-web-traseira-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/qr-695-asx-web-traseira-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/qr-695-asx-web-traseira-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Feir\u00e3o Noite das Estrelas continua nesta quarta-feira\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/informe-comercial\/\" class=\"td-post-category\">Informe Comercial<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/feirao-noite-das-estrelas-continua-nesta-quarta-feira-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Feir\u00e3o Noite das Estrelas continua nesta quarta-feira\">Feir\u00e3o Noite das Estrelas continua nesta quarta-feira<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/feirao-noite-das-estrelas-continua-nesta-quarta-feira\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Feir\u00e3o Noite das Estrelas ocorre nesta ter\u00e7a e quarta\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/qr-695-asx-web-traseira-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/qr-695-asx-web-traseira-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/qr-695-asx-web-traseira-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Feir\u00e3o Noite das Estrelas ocorre nesta ter\u00e7a e quarta\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/informe-comercial\/\" class=\"td-post-category\">Informe Comercial<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/feirao-noite-das-estrelas-continua-nesta-quarta-feira\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Feir\u00e3o Noite das Estrelas ocorre nesta ter\u00e7a e quarta\">Feir\u00e3o Noite das Estrelas ocorre nesta ter\u00e7a e quarta<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/com-equipe-multidisciplinar-espaco-3-arquitetura-projeta-e-acompanha-todas-as-etapas-de-construcao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Com equipe multidisciplinar, Espa\u00e7o 3 Arquitetura projeta e acompanha todas as etapas de constru\u00e7\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Espa\u00e7o-3_Grupo-Independente-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Espa\u00e7o-3_Grupo-Independente-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Espa\u00e7o-3_Grupo-Independente-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Com equipe multidisciplinar, Espa\u00e7o 3 Arquitetura projeta e acompanha todas as etapas de constru\u00e7\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/noticias\/informe-comercial\/\" class=\"td-post-category\">Informe Comercial<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/com-equipe-multidisciplinar-espaco-3-arquitetura-projeta-e-acompanha-todas-as-etapas-de-construcao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Com equipe multidisciplinar, Espa\u00e7o 3 Arquitetura projeta e acompanha todas as etapas de constru\u00e7\u00e3o\">Com equipe multidisciplinar, Espa\u00e7o 3 Arquitetura projeta e acompanha todas as etapas de constru\u00e7\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_2_5aaeb87178688","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688" id="td_uid_3_5aaeb8718c279" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="" href="http://independente.com.br/category/noticias/">Todos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_4_5aaeb8718c394" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="116" href="http://independente.com.br/category/noticias/correspondente/">Correspondente</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_5_5aaeb8718c4cd" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="100" href="http://independente.com.br/category/noticias/destaque/">Destaque</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_6_5aaeb8718c5d8" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="98" href="http://independente.com.br/category/noticias/educacao/">EducaÃ§Ã£o</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_7_5aaeb8718c6da" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="106" href="http://independente.com.br/category/noticias/entrevistas/">Entrevistas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_8_5aaeb8718c7e7" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="96" href="http://independente.com.br/category/noticias/feiras/">Feiras</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_9_5aaeb8718c8ea" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="108" href="http://independente.com.br/category/noticias/independente-noticias/">Independente NotÃ­cias</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_10_5aaeb8718c9ee" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="122" href="http://independente.com.br/category/noticias/informe-comercial/">Informe Comercial</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_11_5aaeb8718caf3" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="99" href="http://independente.com.br/category/noticias/mundo/">Mundo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_12_5aaeb8718cbf4" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="117" href="http://independente.com.br/category/noticias/noticia/">NotÃ­cia</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_13_5aaeb8718ccf7" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="111" href="http://independente.com.br/category/noticias/policia/">PolÃ­cia</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_14_5aaeb8718cdf7" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="101" href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/">PolÃ­tica</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_15_5aaeb8718cef9" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="104" href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/camara-de-estrela/">CÃ¢mara de Estrela</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_16_5aaeb8718d04b" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="103" href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/camara-de-lajeado/">CÃ¢mara de Lajeado</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_17_5aaeb8718d196" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="102" href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/eleicoes/">EleiÃ§Ãµes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_18_5aaeb8718d2ec" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="105" href="http://independente.com.br/category/noticias/programas/">Programas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_19_5aaeb8718d41c" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="109" href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/">Regionais</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_20_5aaeb8718d524" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="129" href="http://independente.com.br/category/noticias/reportagens-especiais/">Reportagens Especiais</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_21_5aaeb8718d64f" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="97" href="http://independente.com.br/category/noticias/rural/">Rural</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_22_5aaeb8718d762" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="124" href="http://independente.com.br/category/noticias/temporal/">Temporal</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_23_5aaeb8718d869" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="110" href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/">TrÃ¢nsito</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_2_5aaeb87178688"  id="td_uid_24_5aaeb8718d968" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_filter_value="107" href="http://independente.com.br/category/noticias/unidade-movel/">Unidade MÃ³vel</a></div></div><div id=td_uid_2_5aaeb87178688 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo/" rel="bookmark" title="Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/4-1-e1521398888688-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/4-1-e1521398888688-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/4-1-e1521398888688-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo/" rel="bookmark" title="Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo">Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3/" rel="bookmark" title="Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3/" rel="bookmark" title="Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia">Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/carro-capota-no-interior-de-teutonia/" rel="bookmark" title="Carro capota no interior de TeutÃ´nia"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Carro capota no interior de TeutÃ´nia"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/carro-capota-no-interior-de-teutonia/" rel="bookmark" title="Carro capota no interior de TeutÃ´nia">Carro capota no interior de TeutÃ´nia</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/ocupante-de-moto-morre-apos-acidente-na-rsc-287-em-venancio-aires/" rel="bookmark" title="Ocupante de moto morre apÃ³s acidente na RSC-287 em VenÃ¢ncio Aires"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/TrÃ¢nsito-5-1-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ocupante de moto morre apÃ³s acidente na RSC-287 em VenÃ¢ncio Aires"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/ocupante-de-moto-morre-apos-acidente-na-rsc-287-em-venancio-aires/" rel="bookmark" title="Ocupante de moto morre apÃ³s acidente na RSC-287 em VenÃ¢ncio Aires">Ocupante de moto morre apÃ³s acidente na RSC-287 em VenÃ¢ncio Aires</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_2_5aaeb87178688" data-td_block_id="td_uid_2_5aaeb87178688"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-mega-menu menu-item-500"><a href="http://independente.com.br/esporte/"><b>ESPORTE</b></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_25_5aaeb871c216b_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_25_5aaeb871c216b" ><script>var block_td_uid_25_5aaeb871c216b = new tdBlock();
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.id = "td_uid_25_5aaeb871c216b";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"88","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_25_5aaeb871c216b_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_25_5aaeb871c216b_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.td_column_number = "3";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.post_count = "4";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.found_posts = "781";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.header_color = "";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_25_5aaeb871c216b.max_num_pages = "196";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_25_5aaeb871c216b);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/lajeadense\/\" class=\"td-post-category\">Lajeadense<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\">Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/\" class=\"td-post-category\">Futebol<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\">Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-300x206.jpg 300w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-768x528.jpg 768w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-1024x704.jpg 1024w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-696x479.jpg 696w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-1068x734.jpg 1068w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-611x420.jpg 611w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/gremio\/\" class=\"td-post-category\">Gr\u00eamio<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\">Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/internacional\/\" class=\"td-post-category\">Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\">Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 89;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gremio-vence-lanterna-sao-paulo-de-rio-grande-e-permanece-no-g8-do-gauchao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gr\u00eamio vence lanterna S\u00e3o Paulo de Rio Grande e permanece no G8 do Gauch\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/25811482987_e208c71dc4_o1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/25811482987_e208c71dc4_o1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/25811482987_e208c71dc4_o1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Gr\u00eamio vence lanterna S\u00e3o Paulo de Rio Grande e permanece no G8 do Gauch\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/esportes-esportes\/\" class=\"td-post-category\">+ Esportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gremio-vence-lanterna-sao-paulo-de-rio-grande-e-permanece-no-g8-do-gauchao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gr\u00eamio vence lanterna S\u00e3o Paulo de Rio Grande e permanece no G8 do Gauch\u00e3o\">Gr\u00eamio vence lanterna S\u00e3o Paulo de Rio Grande e permanece no G8 do Gauch\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-amassa-o-cruzeiro-rs-nao-passa-do-empate-mas-segue-lider-no-gauchao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter &#8216;amassa&#8217; o Cruzeiro-RS, n\u00e3o passa do empate, mas segue l\u00edder no Gauch\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1520469554-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1520469554-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1520469554-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Inter &#8216;amassa&#8217; o Cruzeiro-RS, n\u00e3o passa do empate, mas segue l\u00edder no Gauch\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/esportes-esportes\/\" class=\"td-post-category\">+ Esportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-amassa-o-cruzeiro-rs-nao-passa-do-empate-mas-segue-lider-no-gauchao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter &#8216;amassa&#8217; o Cruzeiro-RS, n\u00e3o passa do empate, mas segue l\u00edder no Gauch\u00e3o\">Inter &#8216;amassa&#8217; o Cruzeiro-RS, n\u00e3o passa do empate, mas segue l\u00edder no Gauch\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/com-gol-de-jael-gremio-derrota-juventude-na-serra-e-ingressa-no-g8\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Com gol de Jael, Gr\u00eamio derrota Juventude na Serra e ingressa no G8\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falha-de-goleiro-abre-caminho-e-gremio-vence-classico-contra-o-juventude-Futebol-Latino-04-03-681x383-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falha-de-goleiro-abre-caminho-e-gremio-vence-classico-contra-o-juventude-Futebol-Latino-04-03-681x383-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falha-de-goleiro-abre-caminho-e-gremio-vence-classico-contra-o-juventude-Futebol-Latino-04-03-681x383-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Com gol de Jael, Gr\u00eamio derrota Juventude na Serra e ingressa no G8\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/esportes-esportes\/\" class=\"td-post-category\">+ Esportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/com-gol-de-jael-gremio-derrota-juventude-na-serra-e-ingressa-no-g8\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Com gol de Jael, Gr\u00eamio derrota Juventude na Serra e ingressa no G8\">Com gol de Jael, Gr\u00eamio derrota Juventude na Serra e ingressa no G8<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/lajeadense-x-pelotas-sonho-do-acesso-comeca-na-arena-alviazul\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense x Pelotas: sonho do acesso come\u00e7a na Arena Alviazul\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/8uzds0-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/8uzds0-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/8uzds0-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeadense x Pelotas: sonho do acesso come\u00e7a na Arena Alviazul\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/esportes-esportes\/\" class=\"td-post-category\">+ Esportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/lajeadense-x-pelotas-sonho-do-acesso-comeca-na-arena-alviazul\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense x Pelotas: sonho do acesso come\u00e7a na Arena Alviazul\">Lajeadense x Pelotas: sonho do acesso come\u00e7a na Arena Alviazul<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 91;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/lajeadense\/\" class=\"td-post-category\">Lajeadense<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\">Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/\" class=\"td-post-category\">Futebol<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\">Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-300x206.jpg 300w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-768x528.jpg 768w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-1024x704.jpg 1024w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-696x479.jpg 696w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-1068x734.jpg 1068w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-611x420.jpg 611w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/gremio\/\" class=\"td-post-category\">Gr\u00eamio<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\">Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/internacional\/\" class=\"td-post-category\">Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\">Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 92;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/\" class=\"td-post-category\">Futebol<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\">Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-300x206.jpg 300w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-768x528.jpg 768w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-1024x704.jpg 1024w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-696x479.jpg 696w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-1068x734.jpg 1068w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ANDR\u00c9-14-MAR-1-611x420.jpg 611w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/gremio\/\" class=\"td-post-category\">Gr\u00eamio<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio\">Dire\u00e7\u00e3o tricolor chega a acordo com Sport, e Andr\u00e9 \u00e9 refor\u00e7o do Gr\u00eamio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ramiro-deixa-treino-mais-cedo-e-sera-reavaliado-antes-do-gre-nal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ramiro deixa treino mais cedo e ser\u00e1 reavaliado antes do Gre-Nal\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/RAMIRO-16-MAR-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/RAMIRO-16-MAR-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/RAMIRO-16-MAR-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ramiro deixa treino mais cedo e ser\u00e1 reavaliado antes do Gre-Nal\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/gremio\/\" class=\"td-post-category\">Gr\u00eamio<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ramiro-deixa-treino-mais-cedo-e-sera-reavaliado-antes-do-gre-nal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ramiro deixa treino mais cedo e ser\u00e1 reavaliado antes do Gre-Nal\">Ramiro deixa treino mais cedo e ser\u00e1 reavaliado antes do Gre-Nal<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/leo-moura-volta-trabalhar-com-bola-e-pode-ser-alternativa-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u00e9o Moura volta a trabalhar com bola e pode ser alternativa para domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/LEO-MOURA-15-MAR-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/LEO-MOURA-15-MAR-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/LEO-MOURA-15-MAR-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"L\u00e9o Moura volta a trabalhar com bola e pode ser alternativa para domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/gremio\/\" class=\"td-post-category\">Gr\u00eamio<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/leo-moura-volta-trabalhar-com-bola-e-pode-ser-alternativa-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u00e9o Moura volta a trabalhar com bola e pode ser alternativa para domingo\">L\u00e9o Moura volta a trabalhar com bola e pode ser alternativa para domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 93;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Gre-Nal-1260x710-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/\" class=\"td-post-category\">Futebol<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro\">Gre-Nal 414: agora o campeonato \u00e9 outro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/KLAUS-16-MAR-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/internacional\/\" class=\"td-post-category\">Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo\">Klaus sofre pancada no joelho e vira d\u00favida para domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/fabiano-regularizado-na-cbf-pode-estrear-pelo-inter-no-gre-nal-de-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fabiano, regularizado na CBF, pode estrear pelo Inter no Gre-Nal de domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/FABIANO-15-MAR-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/FABIANO-15-MAR-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/FABIANO-15-MAR-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Fabiano, regularizado na CBF, pode estrear pelo Inter no Gre-Nal de domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/internacional\/\" class=\"td-post-category\">Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/fabiano-regularizado-na-cbf-pode-estrear-pelo-inter-no-gre-nal-de-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fabiano, regularizado na CBF, pode estrear pelo Inter no Gre-Nal de domingo\">Fabiano, regularizado na CBF, pode estrear pelo Inter no Gre-Nal de domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-derrota-cianorte-no-ultimo-compromisso-antes-do-gre-nal-e-avanca-na-copa-do-brasil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter derrota Cianorte no \u00faltimo compromisso antes do Gre-Nal e avan\u00e7a na Copa do Brasil\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patrick_140318-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patrick_140318-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patrick_140318-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Inter derrota Cianorte no \u00faltimo compromisso antes do Gre-Nal e avan\u00e7a na Copa do Brasil\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/\" class=\"td-post-category\">Futebol<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-derrota-cianorte-no-ultimo-compromisso-antes-do-gre-nal-e-avanca-na-copa-do-brasil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter derrota Cianorte no \u00faltimo compromisso antes do Gre-Nal e avan\u00e7a na Copa do Brasil\">Inter derrota Cianorte no \u00faltimo compromisso antes do Gre-Nal e avan\u00e7a na Copa do Brasil<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 94;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/lajeadense\/\" class=\"td-post-category\">Lajeadense<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso\">Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na Divis\u00e3o de Acesso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/qfora-de-casa-lajeadense-perde-para-o-aimore\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fora de casa, Lajeadense perde para o Aimor\u00e9\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/image-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/image-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/image-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Fora de casa, Lajeadense perde para o Aimor\u00e9\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/lajeadense\/\" class=\"td-post-category\">Lajeadense<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/qfora-de-casa-lajeadense-perde-para-o-aimore\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fora de casa, Lajeadense perde para o Aimor\u00e9\">Fora de casa, Lajeadense perde para o Aimor\u00e9<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/lajeadense-finaliza-preparacao-para-enfrentar-o-aimore\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense finaliza prepara\u00e7\u00e3o para enfrentar o Aimor\u00e9\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/lajeadense-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/lajeadense-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/lajeadense-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeadense finaliza prepara\u00e7\u00e3o para enfrentar o Aimor\u00e9\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/lajeadense\/\" class=\"td-post-category\">Lajeadense<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/lajeadense-finaliza-preparacao-para-enfrentar-o-aimore\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense finaliza prepara\u00e7\u00e3o para enfrentar o Aimor\u00e9\">Lajeadense finaliza prepara\u00e7\u00e3o para enfrentar o Aimor\u00e9<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/qlajeadense-estreia-com-empate-na-divisao-de-acesso-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense estreia com empate na Divis\u00e3o de Acesso 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28279258_1624654957632925_5601437091229560596_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28279258_1624654957632925_5601437091229560596_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/28279258_1624654957632925_5601437091229560596_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeadense estreia com empate na Divis\u00e3o de Acesso 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futebol\/lajeadense\/\" class=\"td-post-category\">Lajeadense<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/qlajeadense-estreia-com-empate-na-divisao-de-acesso-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeadense estreia com empate na Divis\u00e3o de Acesso 2018\">Lajeadense estreia com empate na Divis\u00e3o de Acesso 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_25_5aaeb871c216b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 90;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/dionizio-e-mais-um-reforco-da-alaf\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dion\u00edzio \u00e9 mais um refor\u00e7o da Alaf\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/22538658_1410452835719197_2981694637973576256_o-e1517332995381-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/22538658_1410452835719197_2981694637973576256_o-e1517332995381-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/22538658_1410452835719197_2981694637973576256_o-e1517332995381-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Dion\u00edzio \u00e9 mais um refor\u00e7o da Alaf\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/esportes-esportes\/\" class=\"td-post-category\">+ Esportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/dionizio-e-mais-um-reforco-da-alaf\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dion\u00edzio \u00e9 mais um refor\u00e7o da Alaf\">Dion\u00edzio \u00e9 mais um refor\u00e7o da Alaf<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alaf-anuncia-renovacao-de-contrato-do-tecnico-edmilson-bella-para-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alaf anuncia renova\u00e7\u00e3o de contrato do t\u00e9cnico Edmilson Bella para 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/17904461_1248022785314346_4833859379212309528_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/17904461_1248022785314346_4833859379212309528_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/17904461_1248022785314346_4833859379212309528_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Alaf anuncia renova\u00e7\u00e3o de contrato do t\u00e9cnico Edmilson Bella para 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/esportes-esportes\/\" class=\"td-post-category\">+ Esportes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alaf-anuncia-renovacao-de-contrato-do-tecnico-edmilson-bella-para-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alaf anuncia renova\u00e7\u00e3o de contrato do t\u00e9cnico Edmilson Bella para 2018\">Alaf anuncia renova\u00e7\u00e3o de contrato do t\u00e9cnico Edmilson Bella para 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alaf-se-despede-da-liga-gaucha-de-futsal-ouca-os-gols-da-derrota-para-assoeva\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alaf se despede da Liga Ga\u00facha de Futsal; ou\u00e7a os gols da derrota para a Assoeva\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/assoeva-alaf-ven\u00e2ncio-aires-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/assoeva-alaf-ven\u00e2ncio-aires-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/assoeva-alaf-ven\u00e2ncio-aires-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Alaf se despede da Liga Ga\u00facha de Futsal; ou\u00e7a os gols da derrota para a Assoeva\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futsal\/\" class=\"td-post-category\">Futsal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alaf-se-despede-da-liga-gaucha-de-futsal-ouca-os-gols-da-derrota-para-assoeva\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alaf se despede da Liga Ga\u00facha de Futsal; ou\u00e7a os gols da derrota para a Assoeva\">Alaf se despede da Liga Ga\u00facha de Futsal; ou\u00e7a os gols da derrota para a Assoeva<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alaf-perde-classico-dos-vales-e-larga-em-desvantagem-na-briga-por-vaga-nas-semifinais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alaf perde cl\u00e1ssico dos Vales e larga em desvantagem na briga por vaga nas semifinais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22556249_1484947748257767_835183023_o-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22556249_1484947748257767_835183023_o-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22556249_1484947748257767_835183023_o-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Alaf perde cl\u00e1ssico dos Vales e larga em desvantagem na briga por vaga nas semifinais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/esportes\/futsal\/\" class=\"td-post-category\">Futsal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alaf-perde-classico-dos-vales-e-larga-em-desvantagem-na-briga-por-vaga-nas-semifinais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alaf perde cl\u00e1ssico dos Vales e larga em desvantagem na briga por vaga nas semifinais\">Alaf perde cl\u00e1ssico dos Vales e larga em desvantagem na briga por vaga nas semifinais<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_25_5aaeb871c216b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b" id="td_uid_26_5aaeb871c4347" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="" href="http://independente.com.br/category/esportes/">Todos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b"  id="td_uid_27_5aaeb871c444d" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="89" href="http://independente.com.br/category/esportes/esportes-esportes/">+ Esportes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b"  id="td_uid_28_5aaeb871c458d" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="91" href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/">Futebol</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b"  id="td_uid_29_5aaeb871c46b5" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="92" href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/gremio/">GrÃªmio</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b"  id="td_uid_30_5aaeb871c482d" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="93" href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/internacional/">Internacional</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b"  id="td_uid_31_5aaeb871c49ae" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="94" href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/lajeadense/">Lajeadense</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_25_5aaeb871c216b"  id="td_uid_32_5aaeb871c4b23" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_filter_value="90" href="http://independente.com.br/category/esportes/futsal/">Futsal</a></div></div><div id=td_uid_25_5aaeb871c216b class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso/" rel="bookmark" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/lajeadense/" class="td-post-category">Lajeadense</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso/" rel="bookmark" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso">Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro/" rel="bookmark" title="Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Gre-Nal-1260x710-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Gre-Nal-1260x710-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/" class="td-post-category">Futebol</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro/" rel="bookmark" title="Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro">Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio/" rel="bookmark" title="DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-300x206.jpg 300w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-768x528.jpg 768w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-1024x704.jpg 1024w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-696x479.jpg 696w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-1068x734.jpg 1068w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-611x420.jpg 611w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/gremio/" class="td-post-category">GrÃªmio</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio/" rel="bookmark" title="DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio">DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo/" rel="bookmark" title="Klaus sofre pancada no joelho e vira dÃºvida para domingo"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/KLAUS-16-MAR-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/KLAUS-16-MAR-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Klaus sofre pancada no joelho e vira dÃºvida para domingo"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/internacional/" class="td-post-category">Internacional</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/klaus-sofre-pancada-no-joelho-e-vira-duvida-para-domingo/" rel="bookmark" title="Klaus sofre pancada no joelho e vira dÃºvida para domingo">Klaus sofre pancada no joelho e vira dÃºvida para domingo</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_25_5aaeb871c216b" data-td_block_id="td_uid_25_5aaeb871c216b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-mega-menu menu-item-499"><a href="http://independente.com.br/variedades/"><b>VARIEDADES</b></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_33_5aaeb87201e24_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_33_5aaeb87201e24" ><script>var block_td_uid_33_5aaeb87201e24 = new tdBlock();
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.id = "td_uid_33_5aaeb87201e24";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"79","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_33_5aaeb87201e24_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_33_5aaeb87201e24_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.td_column_number = "3";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.post_count = "4";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.found_posts = "1607";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.header_color = "";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_33_5aaeb87201e24.max_num_pages = "402";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_33_5aaeb87201e24);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dick-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dick-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dick-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/programe-se\/\" class=\"td-post-category\">Programe-se<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo\">Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/the-post-guerra-secreta-e-liberdade-de-imprensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/post-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/post-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/post-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/prazeremconhecer\/\" class=\"td-post-category\">Prazer em conhecer<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/the-post-guerra-secreta-e-liberdade-de-imprensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa\">&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avengers-Infinity-War-Poster-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avengers-Infinity-War-Poster-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avengers-Infinity-War-Poster-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/diario-de-cinema\/\" class=\"td-post-category\">Di\u00e1rio de Cinema<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d\">Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ar-seco-retorna-e-confere-sexta-feira-ensolarada-no-rs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Maua_tempo_sol-2337-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Maua_tempo_sol-2337-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Maua_tempo_sol-2337-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/tempo-certo\/\" class=\"td-post-category\">Tempo Certo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ar-seco-retorna-e-confere-sexta-feira-ensolarada-no-rs\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS\">Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 87;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avengers-Infinity-War-Poster-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avengers-Infinity-War-Poster-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avengers-Infinity-War-Poster-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/diario-de-cinema\/\" class=\"td-post-category\">Di\u00e1rio de Cinema<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d\">Veja o \u00faltimo trailer de \u201cVingadores: Guerra Infinita\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tomb-raider-origem-estreia-em-lajeado-e-marca-mudanca-de-perfil-da-iconica-personagem-dos-games\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Tomb Raider \u2013 A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudan\u00e7a de perfil da ic\u00f4nica personagem dos games\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/tomb-raider-alicia-vikander-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/tomb-raider-alicia-vikander-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/tomb-raider-alicia-vikander-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8220;Tomb Raider \u2013 A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudan\u00e7a de perfil da ic\u00f4nica personagem dos games\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/diario-de-cinema\/\" class=\"td-post-category\">Di\u00e1rio de Cinema<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tomb-raider-origem-estreia-em-lajeado-e-marca-mudanca-de-perfil-da-iconica-personagem-dos-games\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Tomb Raider \u2013 A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudan\u00e7a de perfil da ic\u00f4nica personagem dos games\">&#8220;Tomb Raider \u2013 A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudan\u00e7a de perfil da ic\u00f4nica personagem dos games<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/filme-sobre-stephen-hawking-rendeu-oscar-eddie-redmayne-em-2015\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Filme sobre Stephen Hawking rendeu Oscar a Eddie Redmayne em 2015\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/atores-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/atores-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/atores-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Filme sobre Stephen Hawking rendeu Oscar a Eddie Redmayne em 2015\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/diario-de-cinema\/\" class=\"td-post-category\">Di\u00e1rio de Cinema<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/filme-sobre-stephen-hawking-rendeu-oscar-eddie-redmayne-em-2015\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Filme sobre Stephen Hawking rendeu Oscar a Eddie Redmayne em 2015\">Filme sobre Stephen Hawking rendeu Oscar a Eddie Redmayne em 2015<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/pantera-negra-segue-em-primeiro-lugar-na-bilheteria-no-brasil-e-soma-r-96-milhoes-de-faturamento\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Pantera Negra&#8221; segue em primeiro lugar na bilheteria no Brasil e soma R$ 96 milh\u00f5es de faturamento\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pantera-negra-chadwick-boseman-danai-gurira-lupita-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pantera-negra-chadwick-boseman-danai-gurira-lupita-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pantera-negra-chadwick-boseman-danai-gurira-lupita-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8220;Pantera Negra&#8221; segue em primeiro lugar na bilheteria no Brasil e soma R$ 96 milh\u00f5es de faturamento\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/diario-de-cinema\/\" class=\"td-post-category\">Di\u00e1rio de Cinema<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/pantera-negra-segue-em-primeiro-lugar-na-bilheteria-no-brasil-e-soma-r-96-milhoes-de-faturamento\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Pantera Negra&#8221; segue em primeiro lugar na bilheteria no Brasil e soma R$ 96 milh\u00f5es de faturamento\">&#8220;Pantera Negra&#8221; segue em primeiro lugar na bilheteria no Brasil e soma R$ 96 milh\u00f5es de faturamento<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 85;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cinco-dias-apos-assalto-bancos-cerco-criminosos-continua-na-regiao-alta-do-vale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cinco dias ap\u00f3s assalto a bancos, cerco a criminosos continua na regi\u00e3o alta do vale\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/WhatsApp-Image-2017-12-07-at-18.57.14-1-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/WhatsApp-Image-2017-12-07-at-18.57.14-1-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/WhatsApp-Image-2017-12-07-at-18.57.14-1-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cinco dias ap\u00f3s assalto a bancos, cerco a criminosos continua na regi\u00e3o alta do vale\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/imagens-da-semana\/\" class=\"td-post-category\">Imagens da Semana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cinco-dias-apos-assalto-bancos-cerco-criminosos-continua-na-regiao-alta-do-vale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cinco dias ap\u00f3s assalto a bancos, cerco a criminosos continua na regi\u00e3o alta do vale\">Cinco dias ap\u00f3s assalto a bancos, cerco a criminosos continua na regi\u00e3o alta do vale<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/motorista-de-caminhonete-foge-apos-acidente-com-casal-ferido-na-ers-129\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Motorista de caminhonete foge ap\u00f3s acidente com casal ferido na ERS-129\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1-e1513022877971-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1-e1513022877971-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1-e1513022877971-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Motorista de caminhonete foge ap\u00f3s acidente com casal ferido na ERS-129\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/imagens-da-semana\/\" class=\"td-post-category\">Imagens da Semana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/motorista-de-caminhonete-foge-apos-acidente-com-casal-ferido-na-ers-129\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Motorista de caminhonete foge ap\u00f3s acidente com casal ferido na ERS-129\">Motorista de caminhonete foge ap\u00f3s acidente com casal ferido na ERS-129<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/onibus-de-time-feminino-de-futsal-se-envolve-em-acidente-na-rsc-287\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00d4nibus de time feminino de futsal se envolve em acidente na RSC-287\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/WhatsApp-Image-2017-12-10-at-11.47.11-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/WhatsApp-Image-2017-12-10-at-11.47.11-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/WhatsApp-Image-2017-12-10-at-11.47.11-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00d4nibus de time feminino de futsal se envolve em acidente na RSC-287\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/imagens-da-semana\/\" class=\"td-post-category\">Imagens da Semana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/onibus-de-time-feminino-de-futsal-se-envolve-em-acidente-na-rsc-287\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00d4nibus de time feminino de futsal se envolve em acidente na RSC-287\">\u00d4nibus de time feminino de futsal se envolve em acidente na RSC-287<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/2capotamento-de-automovel-resulta-em-tres-feridos-na-ers-130-em-arroio-do-meio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Capotamento de autom\u00f3vel resulta em tr\u00eas feridos na ERS-130 em Arroio do Meio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Capotamento de autom\u00f3vel resulta em tr\u00eas feridos na ERS-130 em Arroio do Meio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/imagens-da-semana\/\" class=\"td-post-category\">Imagens da Semana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/2capotamento-de-automovel-resulta-em-tres-feridos-na-ers-130-em-arroio-do-meio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Capotamento de autom\u00f3vel resulta em tr\u00eas feridos na ERS-130 em Arroio do Meio\">Capotamento de autom\u00f3vel resulta em tr\u00eas feridos na ERS-130 em Arroio do Meio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 81;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/howard-gardner-reflete-sobre-afirmacao-uma-pessoa-ruim-nunca-sera-um-bom-profissional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Howard Gardner reflete sobre a afirma\u00e7\u00e3o: \u201cuma pessoa ruim nunca ser\u00e1 um bom profissional\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/gestor--218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/gestor--218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/gestor--100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/gestor--356x245.jpg 356w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Howard Gardner reflete sobre a afirma\u00e7\u00e3o: \u201cuma pessoa ruim nunca ser\u00e1 um bom profissional\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/oportunidade\/\" class=\"td-post-category\">Oportunidade<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/howard-gardner-reflete-sobre-afirmacao-uma-pessoa-ruim-nunca-sera-um-bom-profissional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Howard Gardner reflete sobre a afirma\u00e7\u00e3o: \u201cuma pessoa ruim nunca ser\u00e1 um bom profissional\u201d\">Howard Gardner reflete sobre a afirma\u00e7\u00e3o: \u201cuma pessoa ruim nunca ser\u00e1 um bom profissional\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cortella-explica-o-que-desencadeia-busca-por-proposito-da-atual-geracao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cortella explica o que desencadeia a busca por prop\u00f3sito da atual gera\u00e7\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/cortellapazes-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/cortellapazes-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/cortellapazes-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cortella explica o que desencadeia a busca por prop\u00f3sito da atual gera\u00e7\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/oportunidade\/\" class=\"td-post-category\">Oportunidade<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cortella-explica-o-que-desencadeia-busca-por-proposito-da-atual-geracao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cortella explica o que desencadeia a busca por prop\u00f3sito da atual gera\u00e7\u00e3o\">Cortella explica o que desencadeia a busca por prop\u00f3sito da atual gera\u00e7\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/para-cortella-parte-na-nova-geracao-chega-nas-empresas-mal-educada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Para Cortella, \u201cparte na nova gera\u00e7\u00e3o chega nas empresas mal-educada\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/cortellapazes-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/cortellapazes-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/cortellapazes-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Para Cortella, \u201cparte na nova gera\u00e7\u00e3o chega nas empresas mal-educada\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/oportunidade\/\" class=\"td-post-category\">Oportunidade<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/para-cortella-parte-na-nova-geracao-chega-nas-empresas-mal-educada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Para Cortella, \u201cparte na nova gera\u00e7\u00e3o chega nas empresas mal-educada\u201d\">Para Cortella, \u201cparte na nova gera\u00e7\u00e3o chega nas empresas mal-educada\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/para-nelson-eggers-diretor-presidente-da-fruki-funcionario-nao-e-colaborador\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Para Nelson Eggers, diretor-presidente da Fruki, funcion\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 colaborador\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/18836_CIA_3424-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/18836_CIA_3424-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/18836_CIA_3424-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Para Nelson Eggers, diretor-presidente da Fruki, funcion\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 colaborador\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/oportunidade\/\" class=\"td-post-category\">Oportunidade<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/para-nelson-eggers-diretor-presidente-da-fruki-funcionario-nao-e-colaborador\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Para Nelson Eggers, diretor-presidente da Fruki, funcion\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 colaborador\">Para Nelson Eggers, diretor-presidente da Fruki, funcion\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 colaborador<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 80;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cada-pessoa-precisa-dar-suporte-aos-calos-feitos-pelos-sapatos-da-vida\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Featured-57-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Featured-57-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Featured-57-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/paginas-cotidianas\/\" class=\"td-post-category\">P\u00e1ginas Cotidianas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cada-pessoa-precisa-dar-suporte-aos-calos-feitos-pelos-sapatos-da-vida\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida\">Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/felicidade-nao-precisa-de-motivos-para-quem-olha-vida-com-bons-olhos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A felicidade n\u00e3o precisa de motivos para quem olha a vida com bons olhos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/maxresdefault-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/maxresdefault-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/maxresdefault-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A felicidade n\u00e3o precisa de motivos para quem olha a vida com bons olhos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/paginas-cotidianas\/\" class=\"td-post-category\">P\u00e1ginas Cotidianas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/felicidade-nao-precisa-de-motivos-para-quem-olha-vida-com-bons-olhos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A felicidade n\u00e3o precisa de motivos para quem olha a vida com bons olhos\">A felicidade n\u00e3o precisa de motivos para quem olha a vida com bons olhos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/uma-pessoa-bem-resolvida-cultiva-o-autoconhecimento-e-assume-as-suas-responsabilidades\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uma pessoa bem resolvida cultiva o autoconhecimento e assume as suas responsabilidades\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/quero-evoluir-pandora-autoconhecimento-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/quero-evoluir-pandora-autoconhecimento-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/quero-evoluir-pandora-autoconhecimento-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Uma pessoa bem resolvida cultiva o autoconhecimento e assume as suas responsabilidades\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/paginas-cotidianas\/\" class=\"td-post-category\">P\u00e1ginas Cotidianas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/uma-pessoa-bem-resolvida-cultiva-o-autoconhecimento-e-assume-as-suas-responsabilidades\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Uma pessoa bem resolvida cultiva o autoconhecimento e assume as suas responsabilidades\">Uma pessoa bem resolvida cultiva o autoconhecimento e assume as suas responsabilidades<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ser-importante-para-alguem-e-estar-na-memoria-de-valores-desta-pessoa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ser importante para algu\u00e9m \u00e9 estar na mem\u00f3ria de valores desta pessoa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/memoria-wallpaper-5-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/memoria-wallpaper-5-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/memoria-wallpaper-5-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ser importante para algu\u00e9m \u00e9 estar na mem\u00f3ria de valores desta pessoa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/paginas-cotidianas\/\" class=\"td-post-category\">P\u00e1ginas Cotidianas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ser-importante-para-alguem-e-estar-na-memoria-de-valores-desta-pessoa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ser importante para algu\u00e9m \u00e9 estar na mem\u00f3ria de valores desta pessoa\">Ser importante para algu\u00e9m \u00e9 estar na mem\u00f3ria de valores desta pessoa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 86;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/poli-usp-tem-uma-mulher-como-diretora-pela-1a-vez-em-124-anos-de-historia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1\u00aa vez em 124 anos de hist\u00f3ria\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/15204805845aa0b14859105_1520480584_3x2_rt-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/15204805845aa0b14859105_1520480584_3x2_rt-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/15204805845aa0b14859105_1520480584_3x2_rt-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1\u00aa vez em 124 anos de hist\u00f3ria\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/papos-de-mulher-variedades\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/poli-usp-tem-uma-mulher-como-diretora-pela-1a-vez-em-124-anos-de-historia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1\u00aa vez em 124 anos de hist\u00f3ria\">Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1\u00aa vez em 124 anos de hist\u00f3ria<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alunas-de-escola-publica-de-sp-denunciam-professores-que-teriam-banalizado-estupro-e-assedio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alunas de escola p\u00fablica de SP denunciam professores que teriam banalizado estupro e ass\u00e9dio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/6578017_x720-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/6578017_x720-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/6578017_x720-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Alunas de escola p\u00fablica de SP denunciam professores que teriam banalizado estupro e ass\u00e9dio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/papos-de-mulher-variedades\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/alunas-de-escola-publica-de-sp-denunciam-professores-que-teriam-banalizado-estupro-e-assedio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alunas de escola p\u00fablica de SP denunciam professores que teriam banalizado estupro e ass\u00e9dio\">Alunas de escola p\u00fablica de SP denunciam professores que teriam banalizado estupro e ass\u00e9dio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/fabricantes-de-brinquedos-excluem-o-cor-de-rosa-para-atrair-meninos-as-panelinhas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fabricantes de brinquedos excluem o cor-de-rosa para atrair meninos \u00e0s panelinhas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/abrin01-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/abrin01-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/abrin01-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Fabricantes de brinquedos excluem o cor-de-rosa para atrair meninos \u00e0s panelinhas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/papos-de-mulher-variedades\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/fabricantes-de-brinquedos-excluem-o-cor-de-rosa-para-atrair-meninos-as-panelinhas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fabricantes de brinquedos excluem o cor-de-rosa para atrair meninos \u00e0s panelinhas\">Fabricantes de brinquedos excluem o cor-de-rosa para atrair meninos \u00e0s panelinhas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cresce-o-no-de-mulheres-vitimas-de-homicidio-no-brasil-dados-de-feminicidio-sao-subnotificados\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cresce o n\u00ba de mulheres v\u00edtimas de homic\u00eddio no Brasil; dados de feminic\u00eddio s\u00e3o subnotificados\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/adc86232211d107ee8f5eff865da3bb7-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/adc86232211d107ee8f5eff865da3bb7-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/adc86232211d107ee8f5eff865da3bb7-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cresce o n\u00ba de mulheres v\u00edtimas de homic\u00eddio no Brasil; dados de feminic\u00eddio s\u00e3o subnotificados\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/papos-de-mulher-variedades\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cresce-o-no-de-mulheres-vitimas-de-homicidio-no-brasil-dados-de-feminicidio-sao-subnotificados\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cresce o n\u00ba de mulheres v\u00edtimas de homic\u00eddio no Brasil; dados de feminic\u00eddio s\u00e3o subnotificados\">Cresce o n\u00ba de mulheres v\u00edtimas de homic\u00eddio no Brasil; dados de feminic\u00eddio s\u00e3o subnotificados<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 128;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/the-post-guerra-secreta-e-liberdade-de-imprensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/post-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/post-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/post-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/prazeremconhecer\/\" class=\"td-post-category\">Prazer em conhecer<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/the-post-guerra-secreta-e-liberdade-de-imprensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa\">&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vinicius-de-morais-e-as-mulheres-as-muito-feias-que-me-perdoem-mas-beleza-e-fundamental\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vin\u00edcius de Morais e as mulheres: &#8220;as muito feias que me perdoem, mas beleza \u00e9 fundamental&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/6cbzo0d99z1ctrswmv9ajfhvw-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/6cbzo0d99z1ctrswmv9ajfhvw-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/6cbzo0d99z1ctrswmv9ajfhvw-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Vin\u00edcius de Morais e as mulheres: &#8220;as muito feias que me perdoem, mas beleza \u00e9 fundamental&#8221;\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/prazeremconhecer\/\" class=\"td-post-category\">Prazer em conhecer<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vinicius-de-morais-e-as-mulheres-as-muito-feias-que-me-perdoem-mas-beleza-e-fundamental\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vin\u00edcius de Morais e as mulheres: &#8220;as muito feias que me perdoem, mas beleza \u00e9 fundamental&#8221;\">Vin\u00edcius de Morais e as mulheres: &#8220;as muito feias que me perdoem, mas beleza \u00e9 fundamental&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/livros-infantis-devem-interagir-com-o-potencial-criativo-dos-leitores\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Livros infantis devem interagir com o potencial criativo dos leitores\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gosto-pela-leitura-parabola-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gosto-pela-leitura-parabola-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gosto-pela-leitura-parabola-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Livros infantis devem interagir com o potencial criativo dos leitores\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/prazeremconhecer\/\" class=\"td-post-category\">Prazer em conhecer<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/livros-infantis-devem-interagir-com-o-potencial-criativo-dos-leitores\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Livros infantis devem interagir com o potencial criativo dos leitores\">Livros infantis devem interagir com o potencial criativo dos leitores<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/origem-que-carregamos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A origem que carregamos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cidade_grande-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cidade_grande-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/cidade_grande-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A origem que carregamos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/prazeremconhecer\/\" class=\"td-post-category\">Prazer em conhecer<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/origem-que-carregamos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A origem que carregamos\">A origem que carregamos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aaeb87201e24));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 114;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dick-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dick-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dick-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/programe-se\/\" class=\"td-post-category\">Programe-se<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo\">Mulheres ser\u00e3o lembradas em evento neste domingo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/aberta-visitacao-pascoa-em-colinas-no-vale-do-taquari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Aberta visita\u00e7\u00e3o \u00e0 P\u00e1scoa em Colinas, no Vale do Taquari\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Coelhos-de-todos-os-tamanhos-enfeitam-os-pontos-tur\u00edsticos-e-casas-do-munic\u00edpio3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Coelhos-de-todos-os-tamanhos-enfeitam-os-pontos-tur\u00edsticos-e-casas-do-munic\u00edpio3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Coelhos-de-todos-os-tamanhos-enfeitam-os-pontos-tur\u00edsticos-e-casas-do-munic\u00edpio3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Aberta visita\u00e7\u00e3o \u00e0 P\u00e1scoa em Colinas, no Vale do Taquari\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/programe-se\/\" class=\"td-post-category\">Programe-se<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/aberta-visitacao-pascoa-em-colinas-no-vale-do-taquari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Aberta visita\u00e7\u00e3o \u00e0 P\u00e1scoa em Colinas, no Vale do Taquari\">Aberta visita\u00e7\u00e3o \u00e0 P\u00e1scoa em Colinas, no Vale do Taquari<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/lajeado-sera-capital-dos-estudantes-neste-fim-de-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeado ser\u00e1 capital dos estudantes neste fim de semana\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/image-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/image-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/image-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lajeado ser\u00e1 capital dos estudantes neste fim de semana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/programe-se\/\" class=\"td-post-category\">Programe-se<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/lajeado-sera-capital-dos-estudantes-neste-fim-de-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lajeado ser\u00e1 capital dos estudantes neste fim de semana\">Lajeado ser\u00e1 capital dos estudantes neste fim de semana<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/carnaval-fora-de-epoca-agita-lajeado-neste-fim-de-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Carnaval fora de \u00e9poca agita Lajeado neste fim de semana\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/carnaval-de-rua_lajeado-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/carnaval-de-rua_lajeado-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/carnaval-de-rua_lajeado-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Carnaval fora de \u00e9poca agita Lajeado neste fim de semana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/variedades\/programe-se\/\" class=\"td-post-category\">Programe-se<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/carnaval-fora-de-epoca-agita-lajeado-neste-fim-de-semana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Carnaval fora de \u00e9poca agita Lajeado neste fim de semana\">Carnaval fora de \u00e9poca agita Lajeado neste fim de semana<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aaeb87201e24","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24" id="td_uid_34_5aaeb87204fbc" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="" href="http://independente.com.br/category/variedades/">Todos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_35_5aaeb87205154" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="87" href="http://independente.com.br/category/variedades/diario-de-cinema/">DiÃ¡rio de Cinema</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_36_5aaeb872052cb" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="85" href="http://independente.com.br/category/variedades/imagens-da-semana/">Imagens da Semana</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_37_5aaeb8720540b" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="81" href="http://independente.com.br/category/variedades/oportunidade/">Oportunidade</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_38_5aaeb87205552" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="80" href="http://independente.com.br/category/variedades/paginas-cotidianas/">PÃ¡ginas Cotidianas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_39_5aaeb8720574d" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="86" href="http://independente.com.br/category/variedades/papos-de-mulher-variedades/">Papos de Mulher</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_40_5aaeb872058cb" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="128" href="http://independente.com.br/category/variedades/prazeremconhecer/">Prazer em conhecer</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_41_5aaeb87205a0a" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="114" href="http://independente.com.br/category/variedades/programe-se/">Programe-se</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_42_5aaeb87205b4b" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="115" href="http://independente.com.br/category/variedades/promocoes/">PromoÃ§Ãµes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_43_5aaeb87205c7e" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="83" href="http://independente.com.br/category/variedades/saude/">SaÃºde</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_44_5aaeb87205e32" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="84" href="http://independente.com.br/category/variedades/tempo-certo/">Tempo Certo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aaeb87201e24"  id="td_uid_45_5aaeb87205f80" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_filter_value="82" href="http://independente.com.br/category/variedades/turismo/">Turismo</a></div></div><div id=td_uid_33_5aaeb87201e24 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo/" rel="bookmark" title="Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/dick-2-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/dick-2-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/dick-2-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/programe-se/" class="td-post-category">Programe-se</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo/" rel="bookmark" title="Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo">Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/the-post-guerra-secreta-e-liberdade-de-imprensa/" rel="bookmark" title="&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/post-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/post-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/post-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/prazeremconhecer/" class="td-post-category">Prazer em conhecer</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/the-post-guerra-secreta-e-liberdade-de-imprensa/" rel="bookmark" title="&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa">&#8220;The Post &#8211; A Guerra Secreta&#8221; e a liberdade de imprensa</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita/" rel="bookmark" title="Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Avengers-Infinity-War-Poster-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Avengers-Infinity-War-Poster-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Avengers-Infinity-War-Poster-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/diario-de-cinema/" class="td-post-category">DiÃ¡rio de Cinema</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita/" rel="bookmark" title="Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ">Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/ar-seco-retorna-e-confere-sexta-feira-ensolarada-no-rs/" rel="bookmark" title="Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Maua_tempo_sol-2337-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Maua_tempo_sol-2337-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Maua_tempo_sol-2337-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/tempo-certo/" class="td-post-category">Tempo Certo</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/ar-seco-retorna-e-confere-sexta-feira-ensolarada-no-rs/" rel="bookmark" title="Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS">Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_33_5aaeb87201e24" data-td_block_id="td_uid_33_5aaeb87201e24"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-mega-menu menu-item-529"><a href="http://independente.com.br/colunistas/"><b>COLUNAS</b></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_46_5aaeb872481bf_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_46_5aaeb872481bf" ><script>var block_td_uid_46_5aaeb872481bf = new tdBlock();
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.id = "td_uid_46_5aaeb872481bf";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"70","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_46_5aaeb872481bf_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_46_5aaeb872481bf_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.td_column_number = "3";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.post_count = "4";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.found_posts = "780";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.header_color = "";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_46_5aaeb872481bf.max_num_pages = "195";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_46_5aaeb872481bf);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-694x420-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/fabiano-conte\/\" class=\"td-post-category\">Fabiano Conte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual\">Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mueller-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mueller-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mueller-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/reporter-internacional\/\" class=\"td-post-category\">Rep\u00f3rter Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia\">Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/alexandre-garcia\/\" class=\"td-post-category\">Alexandre Garcia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998\">Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/eua-anunciam-novas-sancoes-contra-russos-por-interferencia-em-eleicao-e-ciberataques-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1521126556421-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1521126556421-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1521126556421-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/reporter-internacional\/\" class=\"td-post-category\">Rep\u00f3rter Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/eua-anunciam-novas-sancoes-contra-russos-por-interferencia-em-eleicao-e-ciberataques-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques\">EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 78;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/alexandre-garcia\/\" class=\"td-post-category\">Alexandre Garcia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998\">Vereadores s\u00e3o alvos vulner\u00e1veis \u2014 quase 90 assassinados nos \u00faltimos 30 anos. S\u00f3 em Mag\u00e9, 9 desde 1998<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ex-ministro-e-suspeito-de-receber-propina-de-consorcio-de-empreiteiras-na-obra-da-usina\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ex-ministro \u00e9 suspeito de receber propina de cons\u00f3rcio de empreiteiras na obra da usina\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-840x580.jpg 840w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ex-ministro \u00e9 suspeito de receber propina de cons\u00f3rcio de empreiteiras na obra da usina\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/alexandre-garcia\/\" class=\"td-post-category\">Alexandre Garcia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ex-ministro-e-suspeito-de-receber-propina-de-consorcio-de-empreiteiras-na-obra-da-usina\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ex-ministro \u00e9 suspeito de receber propina de cons\u00f3rcio de empreiteiras na obra da usina\">Ex-ministro \u00e9 suspeito de receber propina de cons\u00f3rcio de empreiteiras na obra da usina<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/comentarista-comenta-suposta-quadrilhao-do-pt-fachin-enviou-denuncia-contra-lula-dilma\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comentarista comenta envio da den\u00fancia do &#8216;quadrilh\u00e3o do PT&#8217; para a primeira inst\u00e2ncia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-840x580.jpg 840w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Comentarista comenta envio da den\u00fancia do &#8216;quadrilh\u00e3o do PT&#8217; para a primeira inst\u00e2ncia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/alexandre-garcia\/\" class=\"td-post-category\">Alexandre Garcia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/comentarista-comenta-suposta-quadrilhao-do-pt-fachin-enviou-denuncia-contra-lula-dilma\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comentarista comenta envio da den\u00fancia do &#8216;quadrilh\u00e3o do PT&#8217; para a primeira inst\u00e2ncia\">Comentarista comenta envio da den\u00fancia do &#8216;quadrilh\u00e3o do PT&#8217; para a primeira inst\u00e2ncia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mesmo-se-for-preso-pt-insistira-com-lula-nova-pesquisa-indica-petista-na-frente-da-corrida-eleitoral\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mesmo se for preso, PT insistir\u00e1 com Lula; nova pesquisa indica petista na frente da corrida eleitoral\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-garcia-divulga\u00e7\u00e3o-840x580.jpg 840w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mesmo se for preso, PT insistir\u00e1 com Lula; nova pesquisa indica petista na frente da corrida eleitoral\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/alexandre-garcia\/\" class=\"td-post-category\">Alexandre Garcia<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mesmo-se-for-preso-pt-insistira-com-lula-nova-pesquisa-indica-petista-na-frente-da-corrida-eleitoral\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mesmo se for preso, PT insistir\u00e1 com Lula; nova pesquisa indica petista na frente da corrida eleitoral\">Mesmo se for preso, PT insistir\u00e1 com Lula; nova pesquisa indica petista na frente da corrida eleitoral<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 72;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/companheirismo-instantaneidade-e-abrangencia-mantem-relevancia-do-radio-no-brasil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Companheirismo, instantaneidade e abrang\u00eancia mant\u00e9m a relev\u00e2ncia do r\u00e1dio no Brasil\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/r\u00e1dio-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/r\u00e1dio-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/r\u00e1dio-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Companheirismo, instantaneidade e abrang\u00eancia mant\u00e9m a relev\u00e2ncia do r\u00e1dio no Brasil\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/blog-da-redacao\/\" class=\"td-post-category\">Blog da Reda\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/companheirismo-instantaneidade-e-abrangencia-mantem-relevancia-do-radio-no-brasil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Companheirismo, instantaneidade e abrang\u00eancia mant\u00e9m a relev\u00e2ncia do r\u00e1dio no Brasil\">Companheirismo, instantaneidade e abrang\u00eancia mant\u00e9m a relev\u00e2ncia do r\u00e1dio no Brasil<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/e-sempre-tempo-de-voltar-no-inicio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9 sempre tempo de voltar no in\u00edcio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23414178_1314235865348279_2127098102_n-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23414178_1314235865348279_2127098102_n-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/23414178_1314235865348279_2127098102_n-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c9 sempre tempo de voltar no in\u00edcio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/blog-da-redacao\/\" class=\"td-post-category\">Blog da Reda\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/e-sempre-tempo-de-voltar-no-inicio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9 sempre tempo de voltar no in\u00edcio\">\u00c9 sempre tempo de voltar no in\u00edcio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/estrofes-na-parede\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estrofes na parede\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/adres3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/adres3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/adres3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Estrofes na parede\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/blog-da-redacao\/\" class=\"td-post-category\">Blog da Reda\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/estrofes-na-parede\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estrofes na parede\">Estrofes na parede<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/epoca-de-plantio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9poca de plantio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/imediatismo-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/imediatismo-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/imediatismo-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c9poca de plantio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/blog-da-redacao\/\" class=\"td-post-category\">Blog da Reda\u00e7\u00e3o<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/epoca-de-plantio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9poca de plantio\">\u00c9poca de plantio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 73;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/enio-bacci-fala-sobre-queda-de-latrocinios-no-rio-grande-do-sul\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Enio Bacci fala sobre queda de latroc\u00ednios no Rio Grande do Sul\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/182062_G-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/182062_G-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/182062_G-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Enio Bacci fala sobre queda de latroc\u00ednios no Rio Grande do Sul\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/ennio-bacci\/\" class=\"td-post-category\">Ennio Bacci<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/enio-bacci-fala-sobre-queda-de-latrocinios-no-rio-grande-do-sul\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Enio Bacci fala sobre queda de latroc\u00ednios no Rio Grande do Sul\">Enio Bacci fala sobre queda de latroc\u00ednios no Rio Grande do Sul<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/enio-bacci-fala-sobre-criacao-de-ministerio-especifico-de-seguranca-publica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Enio Bacci fala sobre cria\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rio especifico de seguran\u00e7a p\u00fablica\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/209359_G-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/209359_G-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/209359_G-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Enio Bacci fala sobre cria\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rio especifico de seguran\u00e7a p\u00fablica\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/ennio-bacci\/\" class=\"td-post-category\">Ennio Bacci<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/enio-bacci-fala-sobre-criacao-de-ministerio-especifico-de-seguranca-publica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Enio Bacci fala sobre cria\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rio especifico de seguran\u00e7a p\u00fablica\">Enio Bacci fala sobre cria\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rio especifico de seguran\u00e7a p\u00fablica<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/bacci-fala-sobre-intervencao-militar-no-rio-de-janeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bacci fala sobre interven\u00e7\u00e3o federal no Rio de Janeiro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/DUuQQMRXcAATGpv-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/DUuQQMRXcAATGpv-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/DUuQQMRXcAATGpv-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bacci fala sobre interven\u00e7\u00e3o federal no Rio de Janeiro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/ennio-bacci\/\" class=\"td-post-category\">Ennio Bacci<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/bacci-fala-sobre-intervencao-militar-no-rio-de-janeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bacci fala sobre interven\u00e7\u00e3o federal no Rio de Janeiro\">Bacci fala sobre interven\u00e7\u00e3o federal no Rio de Janeiro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ennio-bacci-fala-sobre-regime-de-recuperacao-fiscal-do-estado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ennio Bacci fala sobre Regime de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal do estado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/BAC_200809_G-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/BAC_200809_G-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/BAC_200809_G-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ennio Bacci fala sobre Regime de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal do estado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/ennio-bacci\/\" class=\"td-post-category\">Ennio Bacci<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/ennio-bacci-fala-sobre-regime-de-recuperacao-fiscal-do-estado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ennio Bacci fala sobre Regime de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal do estado\">Ennio Bacci fala sobre Regime de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal do estado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 76;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-694x420-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/fabiano-conte\/\" class=\"td-post-category\">Fabiano Conte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual\">Secret\u00e1rio pede exonera\u00e7\u00e3o para concorrer a deputado estadual<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/adesivos-de-carro-e-outdoors-apoiando-campanha-de-bolsonaro-presidencia-surgem-de-maneira-progressiva-na-regiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Adesivos de carro e outdoors apoiando a campanha de Bolsonaro \u00e0 presid\u00eancia surgem de maneira progressiva na regi\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-e1520679038883-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Adesivos de carro e outdoors apoiando a campanha de Bolsonaro \u00e0 presid\u00eancia surgem de maneira progressiva na regi\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/fabiano-conte\/\" class=\"td-post-category\">Fabiano Conte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/adesivos-de-carro-e-outdoors-apoiando-campanha-de-bolsonaro-presidencia-surgem-de-maneira-progressiva-na-regiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Adesivos de carro e outdoors apoiando a campanha de Bolsonaro \u00e0 presid\u00eancia surgem de maneira progressiva na regi\u00e3o\">Adesivos de carro e outdoors apoiando a campanha de Bolsonaro \u00e0 presid\u00eancia surgem de maneira progressiva na regi\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/busatto-foi-procurado-pelo-comando-estadual-do-pmdb-antes-de-contato-com-pdt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Busatto foi procurado pelo comando estadual do PMDB antes de contato com PDT\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-conte-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-conte-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-conte-300x208.jpg 300w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-conte-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-conte.jpg 696w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fabiano-conte-605x420.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Busatto foi procurado pelo comando estadual do PMDB antes de contato com PDT\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/fabiano-conte\/\" class=\"td-post-category\">Fabiano Conte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/busatto-foi-procurado-pelo-comando-estadual-do-pmdb-antes-de-contato-com-pdt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Busatto foi procurado pelo comando estadual do PMDB antes de contato com PDT\">Busatto foi procurado pelo comando estadual do PMDB antes de contato com PDT<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/difamacao-pode-destruir-carreira-de-alguem-e-preciso-ter-muito-cuidado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Difama\u00e7\u00e3o pode destruir a carreira de algu\u00e9m; \u00e9 preciso ter muito cuidado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fabiano-1-e1514607536708-696x483-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fabiano-1-e1514607536708-696x483-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fabiano-1-e1514607536708-696x483-1-300x208.jpg 300w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fabiano-1-e1514607536708-696x483-1-100x70.jpg 100w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fabiano-1-e1514607536708-696x483-1.jpg 696w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/fabiano-1-e1514607536708-696x483-1-605x420.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Difama\u00e7\u00e3o pode destruir a carreira de algu\u00e9m; \u00e9 preciso ter muito cuidado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/fabiano-conte\/\" class=\"td-post-category\">Fabiano Conte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/difamacao-pode-destruir-carreira-de-alguem-e-preciso-ter-muito-cuidado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Difama\u00e7\u00e3o pode destruir a carreira de algu\u00e9m; \u00e9 preciso ter muito cuidado\">Difama\u00e7\u00e3o pode destruir a carreira de algu\u00e9m; \u00e9 preciso ter muito cuidado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 77;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gremio-pode-trazer-surpresa-para-gre-nal-414\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gr\u00eamio pode trazer surpresa para Gre-Nal 414\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/24138315-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/24138315-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/24138315-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Gr\u00eamio pode trazer surpresa para Gre-Nal 414\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/jacy-pretto\/\" class=\"td-post-category\">Jacy Pretto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gremio-pode-trazer-surpresa-para-gre-nal-414\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gr\u00eamio pode trazer surpresa para Gre-Nal 414\">Gr\u00eamio pode trazer surpresa para Gre-Nal 414<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-joga-hoje-contra-o-cianorte\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter joga hoje contra o Cianorte\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/rossi__atacante_do_inter_foto_ricardo_duarte-1761467-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/rossi__atacante_do_inter_foto_ricardo_duarte-1761467-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/rossi__atacante_do_inter_foto_ricardo_duarte-1761467-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Inter joga hoje contra o Cianorte\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/jacy-pretto\/\" class=\"td-post-category\">Jacy Pretto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-joga-hoje-contra-o-cianorte\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter joga hoje contra o Cianorte\">Inter joga hoje contra o Cianorte<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tite-convoca-jogadores-para-amistosos-contra-russia-e-alemanha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tite convoca jogadores para amistosos contra R\u00fassia e Alemanha\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/467493defb364362bac02a01db9c0f3f-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/467493defb364362bac02a01db9c0f3f-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/467493defb364362bac02a01db9c0f3f-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Tite convoca jogadores para amistosos contra R\u00fassia e Alemanha\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/jacy-pretto\/\" class=\"td-post-category\">Jacy Pretto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tite-convoca-jogadores-para-amistosos-contra-russia-e-alemanha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tite convoca jogadores para amistosos contra R\u00fassia e Alemanha\">Tite convoca jogadores para amistosos contra R\u00fassia e Alemanha<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/com-grenais-nas-quartas-time-do-interior-disputara-final-do-gauchao-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Com grenais nas quartas, time do interior disputar\u00e1 final do Gauch\u00e3o 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/25883206277_e014e1400a_o-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/25883206277_e014e1400a_o-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/25883206277_e014e1400a_o-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Com grenais nas quartas, time do interior disputar\u00e1 final do Gauch\u00e3o 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/jacy-pretto\/\" class=\"td-post-category\">Jacy Pretto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/com-grenais-nas-quartas-time-do-interior-disputara-final-do-gauchao-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Com grenais nas quartas, time do interior disputar\u00e1 final do Gauch\u00e3o 2018\">Com grenais nas quartas, time do interior disputar\u00e1 final do Gauch\u00e3o 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 74;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/arroz-e-nao-arroz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arroz e n\u00e3o arroz\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Arroz-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Arroz-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Arroz-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Arroz e n\u00e3o arroz\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/nilo-cortez\/\" class=\"td-post-category\">Nilo Cortez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/arroz-e-nao-arroz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arroz e n\u00e3o arroz\">Arroz e n\u00e3o arroz<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/epoca-de-goiabas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9poca de goiabas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/goiaba-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/goiaba-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/goiaba-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c9poca de goiabas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/nilo-cortez\/\" class=\"td-post-category\">Nilo Cortez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/epoca-de-goiabas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c9poca de goiabas\">\u00c9poca de goiabas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/minha-matematica-agricola-nao-fecha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Minha matem\u00e1tica agr\u00edcola n\u00e3o fecha\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Matem\u00e1tica-RtMJyAuIF34DrCpqhs59w8J-1200x800@GP-Web-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Matem\u00e1tica-RtMJyAuIF34DrCpqhs59w8J-1200x800@GP-Web-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Matem\u00e1tica-RtMJyAuIF34DrCpqhs59w8J-1200x800@GP-Web-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Minha matem\u00e1tica agr\u00edcola n\u00e3o fecha\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/nilo-cortez\/\" class=\"td-post-category\">Nilo Cortez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/minha-matematica-agricola-nao-fecha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Minha matem\u00e1tica agr\u00edcola n\u00e3o fecha\">Minha matem\u00e1tica agr\u00edcola n\u00e3o fecha<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/as-formigas-dentro-de-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"As formigas dentro de casa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/formigas-comendo-biscoito-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/formigas-comendo-biscoito-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/formigas-comendo-biscoito-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"As formigas dentro de casa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/nilo-cortez\/\" class=\"td-post-category\">Nilo Cortez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/as-formigas-dentro-de-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"As formigas dentro de casa\">As formigas dentro de casa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaeb872481bf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 120;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mueller-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mueller-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mueller-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/reporter-internacional\/\" class=\"td-post-category\">Rep\u00f3rter Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia\">Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a R\u00fassia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/eua-anunciam-novas-sancoes-contra-russos-por-interferencia-em-eleicao-e-ciberataques-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1521126556421-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1521126556421-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1521126556421-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/reporter-internacional\/\" class=\"td-post-category\">Rep\u00f3rter Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/eua-anunciam-novas-sancoes-contra-russos-por-interferencia-em-eleicao-e-ciberataques-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques\">EUA anunciam novas san\u00e7\u00f5es contra russos por interfer\u00eancia em elei\u00e7\u00e3o e ciberataques<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/estudantes-americanos-protestam-em-todo-o-pais-favor-do-controle-de-armas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estudantes americanos protestam em todo o pa\u00eds a favor do controle de armas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/estudantes_controle_armas-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/estudantes_controle_armas-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/estudantes_controle_armas-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Estudantes americanos protestam em todo o pa\u00eds a favor do controle de armas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/reporter-internacional\/\" class=\"td-post-category\">Rep\u00f3rter Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/estudantes-americanos-protestam-em-todo-o-pais-favor-do-controle-de-armas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estudantes americanos protestam em todo o pa\u00eds a favor do controle de armas\">Estudantes americanos protestam em todo o pa\u00eds a favor do controle de armas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/reino-unido-acusa-russia-de-envenenar-ex-espiao-e-expulsa-diplomatas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Reino Unido acusa R\u00fassia de envenenar ex-espi\u00e3o e expulsa diplomatas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/15210325935aa91d9162ea0_1521032593_3x2_rt-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/15210325935aa91d9162ea0_1521032593_3x2_rt-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/15210325935aa91d9162ea0_1521032593_3x2_rt-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Reino Unido acusa R\u00fassia de envenenar ex-espi\u00e3o e expulsa diplomatas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/colunas\/reporter-internacional\/\" class=\"td-post-category\">Rep\u00f3rter Internacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/reino-unido-acusa-russia-de-envenenar-ex-espiao-e-expulsa-diplomatas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Reino Unido acusa R\u00fassia de envenenar ex-espi\u00e3o e expulsa diplomatas\">Reino Unido acusa R\u00fassia de envenenar ex-espi\u00e3o e expulsa diplomatas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_46_5aaeb872481bf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf" id="td_uid_47_5aaeb8724a829" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="" href="http://independente.com.br/category/colunas/">Todos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_48_5aaeb8724a9d5" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="78" href="http://independente.com.br/category/colunas/alexandre-garcia/">Alexandre Garcia</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_49_5aaeb8724abe4" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="72" href="http://independente.com.br/category/colunas/blog-da-redacao/">Blog da RedaÃ§Ã£o</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_50_5aaeb8724adf2" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="73" href="http://independente.com.br/category/colunas/ennio-bacci/">Ennio Bacci</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_51_5aaeb8724afec" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="76" href="http://independente.com.br/category/colunas/fabiano-conte/">Fabiano Conte</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_52_5aaeb8724b1f5" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="77" href="http://independente.com.br/category/colunas/jacy-pretto/">Jacy Pretto</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_53_5aaeb8724b403" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="74" href="http://independente.com.br/category/colunas/nilo-cortez/">Nilo Cortez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_46_5aaeb872481bf"  id="td_uid_54_5aaeb8724b5d9" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_filter_value="120" href="http://independente.com.br/category/colunas/reporter-internacional/">RepÃ³rter Internacional</a></div></div><div id=td_uid_46_5aaeb872481bf class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual/" rel="bookmark" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/colunas/fabiano-conte/" class="td-post-category">Fabiano Conte</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual/" rel="bookmark" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual">SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia/" rel="bookmark" title="Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mueller-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mueller-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mueller-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/colunas/reporter-internacional/" class="td-post-category">RepÃ³rter Internacional</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia/" rel="bookmark" title="Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia">Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998/" rel="bookmark" title="Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-garcia-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-garcia-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-garcia-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/colunas/alexandre-garcia/" class="td-post-category">Alexandre Garcia</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998/" rel="bookmark" title="Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998">Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/eua-anunciam-novas-sancoes-contra-russos-por-interferencia-em-eleicao-e-ciberataques-2/" rel="bookmark" title="EUA anunciam novas sanÃ§Ãµes contra russos por interferÃªncia em eleiÃ§Ã£o e ciberataques"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1521126556421-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1521126556421-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1521126556421-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="EUA anunciam novas sanÃ§Ãµes contra russos por interferÃªncia em eleiÃ§Ã£o e ciberataques"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/colunas/reporter-internacional/" class="td-post-category">RepÃ³rter Internacional</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/eua-anunciam-novas-sancoes-contra-russos-por-interferencia-em-eleicao-e-ciberataques-2/" rel="bookmark" title="EUA anunciam novas sanÃ§Ãµes contra russos por interferÃªncia em eleiÃ§Ã£o e ciberataques">EUA anunciam novas sanÃ§Ãµes contra russos por interferÃªncia em eleiÃ§Ã£o e ciberataques</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_46_5aaeb872481bf" data-td_block_id="td_uid_46_5aaeb872481bf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-mega-menu menu-item-498"><a href="http://independente.com.br/servicos/"><b>SERVIÃOS</b></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_55_5aaeb87289797_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_55_5aaeb87289797" ><script>var block_td_uid_55_5aaeb87289797 = new tdBlock();
block_td_uid_55_5aaeb87289797.id = "td_uid_55_5aaeb87289797";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"62","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_55_5aaeb87289797_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_55_5aaeb87289797_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_55_5aaeb87289797.td_column_number = "3";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.post_count = "4";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.found_posts = "628";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.header_color = "";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_55_5aaeb87289797.max_num_pages = "157";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_55_5aaeb87289797);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-18-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-18-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018\">Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-17-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-17-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018\">Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-numeros-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/loteria\/\" class=\"td-post-category\">Loteria<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-numeros-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018\">Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018\">Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 65;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-marco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Mar\u00e7o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Dias-de-chuva-tamb\u00e9m-tem-sua-beleza-830x450-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Dias-de-chuva-tamb\u00e9m-tem-sua-beleza-830x450-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Dias-de-chuva-tamb\u00e9m-tem-sua-beleza-830x450-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Mar\u00e7o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/chuvas\/\" class=\"td-post-category\">Chuvas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-marco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Mar\u00e7o\">\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Mar\u00e7o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-fevereiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Fevereiro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chuva-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chuva-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/chuva-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Fevereiro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/chuvas\/\" class=\"td-post-category\">Chuvas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-fevereiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Fevereiro\">\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Fevereiro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-janeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Janeiro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/chuva-3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/chuva-3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/chuva-3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Janeiro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/chuvas\/\" class=\"td-post-category\">Chuvas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-janeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Janeiro\">\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Janeiro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-dezembro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Dezembro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/novo-layout1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/novo-layout1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/novo-layout1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Dezembro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/chuvas\/\" class=\"td-post-category\">Chuvas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/indices-pluviometricos-de-dezembro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Dezembro\">\u00cdndices Pluviom\u00e9tricos de Dezembro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 66;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-publicos-marco-de-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos P\u00fablicos &#8211; Mar\u00e7o de 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concurso-publico-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concurso-publico-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concurso-publico-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Concursos P\u00fablicos &#8211; Mar\u00e7o de 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/concursos\/\" class=\"td-post-category\">Concursos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-publicos-marco-de-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos P\u00fablicos &#8211; Mar\u00e7o de 2018\">Concursos P\u00fablicos &#8211; Mar\u00e7o de 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-publicos-fevereiro-de-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos P\u00fablicos &#8211; Fevereiro de 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/concurso-publico-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/concurso-publico-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/concurso-publico-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Concursos P\u00fablicos &#8211; Fevereiro de 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/concursos\/\" class=\"td-post-category\">Concursos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-publicos-fevereiro-de-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos P\u00fablicos &#8211; Fevereiro de 2018\">Concursos P\u00fablicos &#8211; Fevereiro de 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-publicos-janeiro-de-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos p\u00fablicos &#8211; janeiro de 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/concurso-publico-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/concurso-publico-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/concurso-publico-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Concursos p\u00fablicos &#8211; janeiro de 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/concursos\/\" class=\"td-post-category\">Concursos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-publicos-janeiro-de-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos p\u00fablicos &#8211; janeiro de 2018\">Concursos p\u00fablicos &#8211; janeiro de 2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-dezembro-de-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos p\u00fablicos &#8211; Dezembro de 2017\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Concurso-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Concurso-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Concurso-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Concursos p\u00fablicos &#8211; Dezembro de 2017\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/concursos\/\" class=\"td-post-category\">Concursos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/concursos-dezembro-de-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concursos p\u00fablicos &#8211; Dezembro de 2017\">Concursos p\u00fablicos &#8211; Dezembro de 2017<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 64;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimentos-06-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimentos 06\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-3-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-3-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-3-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de Falecimentos 06\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/enchente\/\" class=\"td-post-category\">Enchente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimentos-06-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimentos 06\/03\/2018\">Notas de Falecimentos 06\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/taquari-recua-gradualmente-e-nao-retira-mais-familias-de-casa-na-regiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Taquari recua gradualmente e n\u00e3o retira mais fam\u00edlias de casa na regi\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Rio-Taquari-3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Rio-Taquari-3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Rio-Taquari-3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Taquari recua gradualmente e n\u00e3o retira mais fam\u00edlias de casa na regi\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/enchente\/\" class=\"td-post-category\">Enchente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/taquari-recua-gradualmente-e-nao-retira-mais-familias-de-casa-na-regiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Taquari recua gradualmente e n\u00e3o retira mais fam\u00edlias de casa na regi\u00e3o\">Taquari recua gradualmente e n\u00e3o retira mais fam\u00edlias de casa na regi\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/rio-taquari-comeca-baixar-em-estrela\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rio Taquari come\u00e7a a baixar em Estrela\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Rio-Taquari-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Rio-Taquari-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Rio-Taquari-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rio Taquari come\u00e7a a baixar em Estrela\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/enchente\/\" class=\"td-post-category\">Enchente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/rio-taquari-comeca-baixar-em-estrela\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rio Taquari come\u00e7a a baixar em Estrela\">Rio Taquari come\u00e7a a baixar em Estrela<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cheia-do-rio-taquari-desabriga-uma-familia-de-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cheia do Rio Taquari desabriga uma fam\u00edlia de Lajeado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/fam\u00edlia-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/fam\u00edlia-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/fam\u00edlia-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cheia do Rio Taquari desabriga uma fam\u00edlia de Lajeado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/enchente\/\" class=\"td-post-category\">Enchente<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/cheia-do-rio-taquari-desabriga-uma-familia-de-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cheia do Rio Taquari desabriga uma fam\u00edlia de Lajeado\">Cheia do Rio Taquari desabriga uma fam\u00edlia de Lajeado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 69;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-18-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-18-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018\">Notas de Falecimento &#8211; 18\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-17-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-17-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018\">Notas de falecimento &#8211; 17\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimento-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018\">Notas de Falecimento &#8211; 16\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimentos-15-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimentos 15\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/falecimento-4-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Notas de Falecimentos 15\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/falecimentos\/\" class=\"td-post-category\">Falecimentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/notas-de-falecimentos-15-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Notas de Falecimentos 15\/03\/2018\">Notas de Falecimentos 15\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 68;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-numeros-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/loteria\/\" class=\"td-post-category\">Loteria<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-numeros-16-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018\">Veja os n\u00fameros &#8211; 16\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-resultados-15-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os resultados &#8211; 15\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-1-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Veja os resultados &#8211; 15\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/loteria\/\" class=\"td-post-category\">Loteria<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-resultados-15-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os resultados &#8211; 15\/03\/2018\">Veja os resultados &#8211; 15\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/acompanhe-os-resultados-das-loterias-federais-14-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acompanhe os resultados das loterias federais \u2013 14\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-2-696x363-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-2-696x363-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-2-696x363-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Acompanhe os resultados das loterias federais \u2013 14\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/loteria\/\" class=\"td-post-category\">Loteria<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/acompanhe-os-resultados-das-loterias-federais-14-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Acompanhe os resultados das loterias federais \u2013 14\/03\/2018\">Acompanhe os resultados das loterias federais \u2013 14\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-resultados-13-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os resultados &#8211; 13\/03\/2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-2-696x363-218x150.png\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-2-696x363-218x150.png 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/loteria-2-696x363-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Veja os resultados &#8211; 13\/03\/2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/loteria\/\" class=\"td-post-category\">Loteria<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/veja-os-resultados-13-03-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Veja os resultados &#8211; 13\/03\/2018\">Veja os resultados &#8211; 13\/03\/2018<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 130;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/nota-de-esclarecimento\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nota de esclarecimento\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avatar-para-retorno-na-sexta-e1520686514730-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avatar-para-retorno-na-sexta-e1520686514730-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Avatar-para-retorno-na-sexta-e1520686514730-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nota de esclarecimento\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/notas\/\" class=\"td-post-category\">Notas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/nota-de-esclarecimento\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nota de esclarecimento\">Nota de esclarecimento<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_55_5aaeb87289797));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 63;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/perda-de-documentos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Perda de Documentos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/td_218x150.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/servicos\/perda-de-documentos\/\" class=\"td-post-category\">Perda de Documentos<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/perda-de-documentos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Perda de Documentos\">Perda de Documentos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_55_5aaeb87289797","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797" id="td_uid_56_5aaeb8728b45f" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="" href="http://independente.com.br/category/servicos/">Todos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_57_5aaeb8728b5c2" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="65" href="http://independente.com.br/category/servicos/chuvas/">Chuvas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_58_5aaeb8728b730" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="66" href="http://independente.com.br/category/servicos/concursos/">Concursos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_59_5aaeb8728b86f" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="64" href="http://independente.com.br/category/servicos/enchente/">Enchente</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_60_5aaeb8728b9a8" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="69" href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/">Falecimentos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_61_5aaeb8728baea" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="68" href="http://independente.com.br/category/servicos/loteria/">Loteria</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_62_5aaeb8728bc7f" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="130" href="http://independente.com.br/category/servicos/notas/">Notas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_63_5aaeb8728bdc8" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="63" href="http://independente.com.br/category/servicos/perda-de-documentos/">Perda de Documentos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_55_5aaeb87289797"  id="td_uid_64_5aaeb8728bf0e" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_filter_value="67" href="http://independente.com.br/category/servicos/vagas-de-emprego/">Vagas de Emprego</a></div></div><div id=td_uid_55_5aaeb87289797 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-18-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de Falecimento &#8211; 18/03/2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/falecimento-4-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/falecimento-4-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/falecimento-4-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Notas de Falecimento &#8211; 18/03/2018"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/" class="td-post-category">Falecimentos</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-18-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de Falecimento &#8211; 18/03/2018">Notas de Falecimento &#8211; 18/03/2018</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-17-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de falecimento &#8211; 17/03/2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/falecimento-4-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/falecimento-4-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/falecimento-4-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Notas de falecimento &#8211; 17/03/2018"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/" class="td-post-category">Falecimentos</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-17-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de falecimento &#8211; 17/03/2018">Notas de falecimento &#8211; 17/03/2018</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/veja-os-numeros-16-03-2018/" rel="bookmark" title="Veja os nÃºmeros &#8211; 16/03/2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/loteria-1-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/loteria-1-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/loteria-1-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Veja os nÃºmeros &#8211; 16/03/2018"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/servicos/loteria/" class="td-post-category">Loteria</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/veja-os-numeros-16-03-2018/" rel="bookmark" title="Veja os nÃºmeros &#8211; 16/03/2018">Veja os nÃºmeros &#8211; 16/03/2018</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-16-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de Falecimento &#8211; 16/03/2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/falecimento-4-218x150.png" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/falecimento-4-218x150.png 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/falecimento-4-100x70.png 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Notas de Falecimento &#8211; 16/03/2018"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/" class="td-post-category">Falecimentos</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-16-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de Falecimento &#8211; 16/03/2018">Notas de Falecimento &#8211; 16/03/2018</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_55_5aaeb87289797" data-td_block_id="td_uid_55_5aaeb87289797"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-mega-menu menu-item-496"><a href="http://independente.com.br/programas/"><b>PROGRAMAS</b></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_65_5aaeb872b4dbe_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_65_5aaeb872b4dbe" ><script>var block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe = new tdBlock();
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.id = "td_uid_65_5aaeb872b4dbe";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"57","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.td_column_number = "3";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.post_count = "4";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.found_posts = "509";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.header_color = "";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe.max_num_pages = "128";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/papos-de-mulher\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher\">Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares\/\" rel=\"bookmark\" title=\"O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/espaco-empreendedor\/\" class=\"td-post-category\">Espa\u00e7o Empreendedor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares\/\" rel=\"bookmark\" title=\"O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares\">O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-8-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-8-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-8-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/contraponto\/\" class=\"td-post-category\">Contraponto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o\">Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/participantes-fazem-reflexao-sobre-morte-de-vereadora-carioca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-6-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-6-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-6-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/contraponto\/\" class=\"td-post-category\">Contraponto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/participantes-fazem-reflexao-sobre-morte-de-vereadora-carioca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca\">Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 60;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-8-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-8-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-8-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/contraponto\/\" class=\"td-post-category\">Contraponto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o\">Contraponto tem a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Carlos Magr\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/participantes-fazem-reflexao-sobre-morte-de-vereadora-carioca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-6-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-6-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-6-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/contraponto\/\" class=\"td-post-category\">Contraponto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/participantes-fazem-reflexao-sobre-morte-de-vereadora-carioca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca\">Participantes fazem reflex\u00e3o sobre morte de vereadora carioca<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/programa-ressalta-importancia-da-leitura-para-evolucao-da-sociedade\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Programa ressalta a import\u00e2ncia da leitura para a evolu\u00e7\u00e3o da sociedade\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-5-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-5-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-5-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Programa ressalta a import\u00e2ncia da leitura para a evolu\u00e7\u00e3o da sociedade\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/contraponto\/\" class=\"td-post-category\">Contraponto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/programa-ressalta-importancia-da-leitura-para-evolucao-da-sociedade\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Programa ressalta a import\u00e2ncia da leitura para a evolu\u00e7\u00e3o da sociedade\">Programa ressalta a import\u00e2ncia da leitura para a evolu\u00e7\u00e3o da sociedade<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/programa-debate-mudancas-de-habitos-alimentares-dos-brasileiros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Programa debate mudan\u00e7as de h\u00e1bitos alimentares dos brasileiros\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-3-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-3-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-3-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Programa debate mudan\u00e7as de h\u00e1bitos alimentares dos brasileiros\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/contraponto\/\" class=\"td-post-category\">Contraponto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/programa-debate-mudancas-de-habitos-alimentares-dos-brasileiros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Programa debate mudan\u00e7as de h\u00e1bitos alimentares dos brasileiros\">Programa debate mudan\u00e7as de h\u00e1bitos alimentares dos brasileiros<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 59;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares\/\" rel=\"bookmark\" title=\"O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/espaco-empreendedor\/\" class=\"td-post-category\">Espa\u00e7o Empreendedor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares\/\" rel=\"bookmark\" title=\"O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares\">O mercado da fotografia e as diferen\u00e7as de trabalhos com m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e c\u00e2meras de celulares<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/as-empresas-contratam-pelas-referencias-profissionais-e-demitem-pelas-atitudes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"As empresas contratam pelas refer\u00eancias profissionais e demitem pelas atitudes\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/\u00edndice-9-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/\u00edndice-9-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/\u00edndice-9-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"As empresas contratam pelas refer\u00eancias profissionais e demitem pelas atitudes\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/espaco-empreendedor\/\" class=\"td-post-category\">Espa\u00e7o Empreendedor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/as-empresas-contratam-pelas-referencias-profissionais-e-demitem-pelas-atitudes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"As empresas contratam pelas refer\u00eancias profissionais e demitem pelas atitudes\">As empresas contratam pelas refer\u00eancias profissionais e demitem pelas atitudes<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/o-empreendedorismo-na-area-de-restaurantes-com-tiago-goettert\/\" rel=\"bookmark\" title=\"O empreendedorismo na \u00e1rea de restaurantes com Tiago Goettert\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-03-at-11.01.16-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-03-at-11.01.16-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-03-at-11.01.16-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"O empreendedorismo na \u00e1rea de restaurantes com Tiago Goettert\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/espaco-empreendedor\/\" class=\"td-post-category\">Espa\u00e7o Empreendedor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/o-empreendedorismo-na-area-de-restaurantes-com-tiago-goettert\/\" rel=\"bookmark\" title=\"O empreendedorismo na \u00e1rea de restaurantes com Tiago Goettert\">O empreendedorismo na \u00e1rea de restaurantes com Tiago Goettert<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tubetio-materiais-de-construcao-ha-30-anos-crescendo-com-economia-de-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tub\u00e9tio Materiais de Constru\u00e7\u00e3o, h\u00e1 30 anos crescendo com a economia de Lajeado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/espa\u00e7o-empreendedor_modesto-bettio-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/espa\u00e7o-empreendedor_modesto-bettio-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/espa\u00e7o-empreendedor_modesto-bettio-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Tub\u00e9tio Materiais de Constru\u00e7\u00e3o, h\u00e1 30 anos crescendo com a economia de Lajeado\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/espaco-empreendedor\/\" class=\"td-post-category\">Espa\u00e7o Empreendedor<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/tubetio-materiais-de-construcao-ha-30-anos-crescendo-com-economia-de-lajeado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tub\u00e9tio Materiais de Constru\u00e7\u00e3o, h\u00e1 30 anos crescendo com a economia de Lajeado\">Tub\u00e9tio Materiais de Constru\u00e7\u00e3o, h\u00e1 30 anos crescendo com a economia de Lajeado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 61;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/patrick-e-uma-grata-surpresa-no-time-titular-do-internacional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Patrick \u00e9 uma grata surpresa no time titular do Internacional\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/esportes-em-desfile-2-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/esportes-em-desfile-2-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/esportes-em-desfile-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Patrick \u00e9 uma grata surpresa no time titular do Internacional\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/esportes-em-desfile\/\" class=\"td-post-category\">Esportes em Desfile<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/patrick-e-uma-grata-surpresa-no-time-titular-do-internacional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Patrick \u00e9 uma grata surpresa no time titular do Internacional\">Patrick \u00e9 uma grata surpresa no time titular do Internacional<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/favorito-contra-o-cianorte-inter-deve-testar-esquema-no-confronto-da-noite-desta-quarta\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Favorito contra o Cianorte, Inter deve testar esquema no confronto da noite desta quarta\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Untitled-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Untitled-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Untitled-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Favorito contra o Cianorte, Inter deve testar esquema no confronto da noite desta quarta\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/esportes-em-desfile\/\" class=\"td-post-category\">Esportes em Desfile<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/favorito-contra-o-cianorte-inter-deve-testar-esquema-no-confronto-da-noite-desta-quarta\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Favorito contra o Cianorte, Inter deve testar esquema no confronto da noite desta quarta\">Favorito contra o Cianorte, Inter deve testar esquema no confronto da noite desta quarta<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-tera-que-fazer-modificacao-no-lado-direito-da-defesa-para-o-proximo-gre-nal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter ter\u00e1 que fazer modifica\u00e7\u00e3o no lado direito da defesa para o pr\u00f3ximo Gre-Nal\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/esportes-em-desfile-1-1-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/esportes-em-desfile-1-1-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/esportes-em-desfile-1-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Inter ter\u00e1 que fazer modifica\u00e7\u00e3o no lado direito da defesa para o pr\u00f3ximo Gre-Nal\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/esportes-em-desfile\/\" class=\"td-post-category\">Esportes em Desfile<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-tera-que-fazer-modificacao-no-lado-direito-da-defesa-para-o-proximo-gre-nal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter ter\u00e1 que fazer modifica\u00e7\u00e3o no lado direito da defesa para o pr\u00f3ximo Gre-Nal\">Inter ter\u00e1 que fazer modifica\u00e7\u00e3o no lado direito da defesa para o pr\u00f3ximo Gre-Nal<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-precisa-melhorar-rendimento-para-vencer-com-time-reserva\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter precisa melhorar rendimento para vencer com time reserva\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-3-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-3-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/contraponto-3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Inter precisa melhorar rendimento para vencer com time reserva\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/esportes-em-desfile\/\" class=\"td-post-category\">Esportes em Desfile<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/inter-precisa-melhorar-rendimento-para-vencer-com-time-reserva\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inter precisa melhorar rendimento para vencer com time reserva\">Inter precisa melhorar rendimento para vencer com time reserva<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5aaeb872b4dbe));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 58;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/papos-de-mulher\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher\">Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mulheres-que-conquistam-confira-os-bastidores-da-serie-de-reportagens-especiais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Mulheres que Conquistam&#8221;: confira os bastidores da s\u00e9rie de reportagens especiais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/asdasd-218x150.jpg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/asdasd-218x150.jpg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/asdasd-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8220;Mulheres que Conquistam&#8221;: confira os bastidores da s\u00e9rie de reportagens especiais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/papos-de-mulher\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/mulheres-que-conquistam-confira-os-bastidores-da-serie-de-reportagens-especiais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Mulheres que Conquistam&#8221;: confira os bastidores da s\u00e9rie de reportagens especiais\">&#8220;Mulheres que Conquistam&#8221;: confira os bastidores da s\u00e9rie de reportagens especiais<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/professora-detalha-o-papel-do-psicologo-no-atendimento-as-vitimas-de-abusos-sexuais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Professora detalha o papel do psic\u00f3logo no atendimento \u00e0s v\u00edtimas de abusos sexuais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-02-28-at-11.14.27-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-02-28-at-11.14.27-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/WhatsApp-Image-2018-02-28-at-11.14.27-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Professora detalha o papel do psic\u00f3logo no atendimento \u00e0s v\u00edtimas de abusos sexuais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/papos-de-mulher\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/professora-detalha-o-papel-do-psicologo-no-atendimento-as-vitimas-de-abusos-sexuais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Professora detalha o papel do psic\u00f3logo no atendimento \u00e0s v\u00edtimas de abusos sexuais\">Professora detalha o papel do psic\u00f3logo no atendimento \u00e0s v\u00edtimas de abusos sexuais<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gurias-do-pedal-falam-sobre-os-roteiros-de-bike-pela-regiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8216;Gurias do Pedal&#8217; falam sobre os roteiros de bike pela regi\u00e3o\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/papos_gurias-do-pedal-218x150.jpeg\" srcset=\"http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/papos_gurias-do-pedal-218x150.jpeg 218w, http:\/\/2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/papos_gurias-do-pedal-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8216;Gurias do Pedal&#8217; falam sobre os roteiros de bike pela regi\u00e3o\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"http:\/\/independente.com.br\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/independente.com.br\/category\/programa\/papos-de-mulher\/\" class=\"td-post-category\">Papos de Mulher<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/independente.com.br\/gurias-do-pedal-falam-sobre-os-roteiros-de-bike-pela-regiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8216;Gurias do Pedal&#8217; falam sobre os roteiros de bike pela regi\u00e3o\">&#8216;Gurias do Pedal&#8217; falam sobre os roteiros de bike pela regi\u00e3o<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5aaeb872b4dbe","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5aaeb872b4dbe" id="td_uid_66_5aaeb872b69be" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_filter_value="" href="http://independente.com.br/category/programa/">Todos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5aaeb872b4dbe"  id="td_uid_67_5aaeb872b6ab9" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_filter_value="60" href="http://independente.com.br/category/programa/contraponto/">Contraponto</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5aaeb872b4dbe"  id="td_uid_68_5aaeb872b6bf4" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_filter_value="59" href="http://independente.com.br/category/programa/espaco-empreendedor/">EspaÃ§o Empreendedor</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5aaeb872b4dbe"  id="td_uid_69_5aaeb872b6d22" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_filter_value="61" href="http://independente.com.br/category/programa/esportes-em-desfile/">Esportes em Desfile</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5aaeb872b4dbe"  id="td_uid_70_5aaeb872b6e63" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_filter_value="58" href="http://independente.com.br/category/programa/papos-de-mulher/">Papos de Mulher</a></div></div><div id=td_uid_65_5aaeb872b4dbe class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher/" rel="bookmark" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-218x150.jpeg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-218x150.jpeg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/papos-de-mulher/" class="td-post-category">Papos de Mulher</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher/" rel="bookmark" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher">Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares/" rel="bookmark" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-218x150.jpeg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-218x150.jpeg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/espaco-empreendedor/" class="td-post-category">EspaÃ§o Empreendedor</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares/" rel="bookmark" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares">O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao/" rel="bookmark" title="Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-8-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-8-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-8-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/contraponto/" class="td-post-category">Contraponto</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao/" rel="bookmark" title="Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o">Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/participantes-fazem-reflexao-sobre-morte-de-vereadora-carioca/" rel="bookmark" title="Participantes fazem reflexÃ£o sobre morte de vereadora carioca"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-6-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-6-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-6-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Participantes fazem reflexÃ£o sobre morte de vereadora carioca"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/contraponto/" class="td-post-category">Contraponto</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/participantes-fazem-reflexao-sobre-morte-de-vereadora-carioca/" rel="bookmark" title="Participantes fazem reflexÃ£o sobre morte de vereadora carioca">Participantes fazem reflexÃ£o sobre morte de vereadora carioca</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_65_5aaeb872b4dbe" data-td_block_id="td_uid_65_5aaeb872b4dbe"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-1398"><a href="http://independente.com.br/ultimas-2/">ÃLTIMAS</a></li>
</ul></div></div>


<div class="td-search-wrapper">
    <div id="td-top-search">
        <!-- Search -->
        <div class="header-search-wrap">
            <div class="dropdown header-search">
                <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
                <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<div class="header-search-wrap">
	<div class="dropdown header-search">
		<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
			<form method="get" class="td-search-form" action="http://independente.com.br/">
				<div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
					<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Pesquisar" />
				</div>
			</form>
			<div id="td-aj-search"></div>
		</div>
	</div>
</div>            </div>
        </div>
    </div>

</div>        
            <div class="td-main-content-wrap td-main-page-wrap td-container-wrap">
                <div class="td-container tdc-content-wrap">
                    <div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1516794787392 vc_row-has-fill vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_trending_now vc_custom_1516966653334 td_uid_71_5aaeb872db80d_rand td-pb-full-cell td-trending-style2 td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_71_5aaeb872db80d" >
<style>
body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-instagram-user a {
                color: #703000;
            }

            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #703000;
                border-color: #703000;
            }

            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .block-title > *,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-post-category,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #703000;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .block-title {
                border-color: #703000;
            }

            
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .block-title > *,
            body .td_uid_71_5aaeb872db80d_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_71_5aaeb872db80d = new tdBlock();
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.id = "td_uid_71_5aaeb872db80d";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.atts = '{"limit":"10","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#703000","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_71_5aaeb872db80d_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1516966653334{background-color: #ffffff !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_71_5aaeb872db80d_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.td_column_number = "3";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.block_type = "td_block_trending_now";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.post_count = "10";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.found_posts = "19756";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.header_color = "#703000";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_71_5aaeb872db80d.max_num_pages = "1976";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_71_5aaeb872db80d);
</script><div id=td_uid_71_5aaeb872db80d class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row"><div class="td-trending-now-wrapper" id="td_uid_71_5aaeb872db80d" data-start=""><div class="td-trending-now-title">DESTAQUES</div><div class="td-trending-now-display-area">
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-0 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo/" rel="bookmark" title="Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo">Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-1 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3/" rel="bookmark" title="Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia">Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-2 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/carro-capota-no-interior-de-teutonia/" rel="bookmark" title="Carro capota no interior de TeutÃ´nia">Carro capota no interior de TeutÃ´nia</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-3 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/ocupante-de-moto-morre-apos-acidente-na-rsc-287-em-venancio-aires/" rel="bookmark" title="Ocupante de moto morre apÃ³s acidente na RSC-287 em VenÃ¢ncio Aires">Ocupante de moto morre apÃ³s acidente na RSC-287 em VenÃ¢ncio Aires</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-4 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/homem-morre-em-acidente-na-br-386-em-fontoura-xavier/" rel="bookmark" title="Homem morre em acidente na BR-386 em Fontoura Xavier">Homem morre em acidente na BR-386 em Fontoura Xavier</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-5 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/bicicletas-sao-furtadas-de-predio-do-bairro-florestal/" rel="bookmark" title="Bicicletas sÃ£o furtadas de prÃ©dio do bairro Florestal">Bicicletas sÃ£o furtadas de prÃ©dio do bairro Florestal</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-6 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/1dupla-furta-celular-em-vestiario-do-hospital-em-lajeado/" rel="bookmark" title="Dupla furta celular em vestiÃ¡rio do hospital em Lajeado">Dupla furta celular em vestiÃ¡rio do hospital em Lajeado</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-7 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/homem-e-preso-por-porte-ilegal-de-arma-de-fogo-em-lajeado/" rel="bookmark" title="Homem Ã© preso por porte ilegal de arma de fogo em Lajeado">Homem Ã© preso por porte ilegal de arma de fogo em Lajeado</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-8 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/incendio-destroi-residencia-no-bairro-montanha-em-lajeado/" rel="bookmark" title="IncÃªndio destrÃ³i residÃªncia no bairro Montanha em Lajeado">IncÃªndio destrÃ³i residÃªncia no bairro Montanha em Lajeado</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-9 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/motociclista-tem-veiculo-roubado-na-br-386-em-fazenda-vilanova/" rel="bookmark" title="Motociclista tem veÃ­culo roubado na BR-386 em Fazenda Vilanova">Motociclista tem veÃ­culo roubado na BR-386 em Fazenda Vilanova</a></h3>
        </div>

        </div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#"
                                  class="td_ajax-prev-pagex td-trending-now-nav-left"
                                  data-block-id="td_uid_71_5aaeb872db80d"
                                  data-moving="left"
                                  data-control-start=""><i class="td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"
                                  class="td_ajax-next-pagex td-trending-now-nav-right"
                                  data-block-id="td_uid_71_5aaeb872db80d"
                                  data-moving="right"
                                  data-control-start=""><i class="td-icon-menu-right"></i></a></div></div></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1490829978946 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
			<h2 class="entry-title td-module-title"><strong><a title="Homem Ã© morto a tiros no Centro de Fontoura Xavier" href="http://independente.com.br/homem-e-morto-tiros-no-centro-de-fontoura-xavier/" rel="bookmark"><span style="color: #000000;">PolÃ­cia: Homem Ã© morto a tiros no Centro de Fontoura Xavier</span></a></strong></h2>
<h3><strong>&#8211;Â <span style="color: #000000;"><a style="color: #000000;" title="Homem morre com possÃ­vel coice de cavalo em Arroio do Meio" href="http://independente.com.br/homem-morre-com-possivel-coice-de-cavalo-em-arroio-do-meio/" rel="bookmark">Homem morre com possÃ­vel coice de cavalo em Arroio do Meio</a></span></strong></h3>

		</div>
	</div>
<div class="td_block_wrap td_block_1 vc_custom_1521378057181 td_uid_72_5aaeb872eae17_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_72_5aaeb872eae17" >
<style>
body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-instagram-user a {
                color: #484848;
            }

            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #484848;
                border-color: #484848;
            }

            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .block-title > *,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-post-category,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #484848;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .block-title {
                border-color: #484848;
            }

            
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .block-title > *,
            body .td_uid_72_5aaeb872eae17_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_72_5aaeb872eae17 = new tdBlock();
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.id = "td_uid_72_5aaeb872eae17";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.atts = '{"limit":5,"sort":"","post_ids":"48290,48278,48251,48233,48238,","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"EM ALTA","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#484848","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_72_5aaeb872eae17_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1521378057181{background-color: #ffffff !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_72_5aaeb872eae17_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.td_column_number = "2";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.post_count = "5";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.found_posts = "5";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.header_color = "#484848";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_72_5aaeb872eae17.max_num_pages = "1";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_72_5aaeb872eae17);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">EM ALTA</span></h4></div><div id=td_uid_72_5aaeb872eae17 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/homem-morre-em-acidente-na-br-386-em-fontoura-xavier/" rel="bookmark" title="Homem morre em acidente na BR-386 em Fontoura Xavier"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/acidente-386-1-324x235.jpeg" alt="" title="Homem morre em acidente na BR-386 em Fontoura Xavier"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/homem-morre-em-acidente-na-br-386-em-fontoura-xavier/" rel="bookmark" title="Homem morre em acidente na BR-386 em Fontoura Xavier">Homem morre em acidente na BR-386 em Fontoura Xavier</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:27:27+00:00" >18/03/2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Condutor de um Uno teria perdido o controle do veÃ­culo, invadiu a faixa contrÃ¡ria e bateu de frente em um caminhÃ£o de Horizontina, que vinha no sentido oposto. VÃ­tima Airton Brizola de Oliveira era morador de Fontoura Xavier.            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso/" rel="bookmark" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso/" rel="bookmark" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso">Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/lajeadense/" class="td-post-category">Lajeadense</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:53:40+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/lajeadense-anna-julia-ferreira-e-nova-rainha-da-expovale-2018/" rel="bookmark" title="Lajeadense Anna JÃºlia Ferreira Ã© nova rainha da Expovale 2018"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/corte-e1521285094162-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/corte-e1521285094162-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/corte-e1521285094162-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Lajeadense Anna JÃºlia Ferreira Ã© nova rainha da Expovale 2018"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/lajeadense-anna-julia-ferreira-e-nova-rainha-da-expovale-2018/" rel="bookmark" title="Lajeadense Anna JÃºlia Ferreira Ã© nova rainha da Expovale 2018">Lajeadense Anna JÃºlia Ferreira Ã© nova rainha da Expovale 2018</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T08:11:51+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/prefeitura-de-bom-retiro-do-sul-abre-inscricoes-no-programa-minha-casa-minha-vida/" rel="bookmark" title="Prefeitura de Bom Retiro do Sul abre inscriÃ§Ãµes no programa Minha Casa Minha vida"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mcmv-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mcmv-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mcmv-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Prefeitura de Bom Retiro do Sul abre inscriÃ§Ãµes no programa Minha Casa Minha vida"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/prefeitura-de-bom-retiro-do-sul-abre-inscricoes-no-programa-minha-casa-minha-vida/" rel="bookmark" title="Prefeitura de Bom Retiro do Sul abre inscriÃ§Ãµes no programa Minha Casa Minha vida">Prefeitura de Bom Retiro do Sul abre inscriÃ§Ãµes no programa Minha Casa Minha vida</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T07:28:30+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/arroio-do-meio-oportuniza-sabado-especial-para-exames-preventivos-em-alusao-ao-mes-da-mulher/" rel="bookmark" title="Arroio do Meio oportuniza sÃ¡bado especial para exames preventivos em alusÃ£o ao MÃªs da Mulher"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mulher_arroio-do-meio-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mulher_arroio-do-meio-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mulher_arroio-do-meio-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Arroio do Meio oportuniza sÃ¡bado especial para exames preventivos em alusÃ£o ao MÃªs da Mulher"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/arroio-do-meio-oportuniza-sabado-especial-para-exames-preventivos-em-alusao-ao-mes-da-mulher/" rel="bookmark" title="Arroio do Meio oportuniza sÃ¡bado especial para exames preventivos em alusÃ£o ao MÃªs da Mulher">Arroio do Meio oportuniza sÃ¡bado especial para exames preventivos em alusÃ£o ao MÃªs da Mulher</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T07:22:02+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_7 td_uid_73_5aaeb872f32f9_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_73_5aaeb872f32f9" ><script>var block_td_uid_73_5aaeb872f32f9 = new tdBlock();
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.id = "td_uid_73_5aaeb872f32f9";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.atts = '{"limit":"4","sort":"","post_ids":"48229,48241","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_73_5aaeb872f32f9_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_73_5aaeb872f32f9_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.td_column_number = "2";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.post_count = "2";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.found_posts = "2";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.header_color = "";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_73_5aaeb872f32f9.max_num_pages = "1";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_73_5aaeb872f32f9);
</script><div class="td-block-title-wrap"></div><div id=td_uid_73_5aaeb872f32f9 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/toneladas-de-leite-em-po-serao-doadas-em-estrela/" rel="bookmark" title="Toneladas de leite em pÃ³ serÃ£o doadas em Estrela"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/leite-em-pÃ³-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/leite-em-pÃ³-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/leite-em-pÃ³-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Toneladas de leite em pÃ³ serÃ£o doadas em Estrela"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/toneladas-de-leite-em-po-serao-doadas-em-estrela/" rel="bookmark" title="Toneladas de leite em pÃ³ serÃ£o doadas em Estrela">Toneladas de leite em pÃ³ serÃ£o doadas em Estrela</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T07:21:57+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual/" rel="bookmark" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual/" rel="bookmark" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual">SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/colunas/fabiano-conte/" class="td-post-category">Fabiano Conte</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T09:08:24+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block -->
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_9 vc_custom_1504538828301 td_uid_74_5aaeb87302fea_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding td_block_bot_line"  data-td-block-uid="td_uid_74_5aaeb87302fea" >
<style>
body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-instagram-user a {
                color: #a30000;
            }

            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #a30000;
                border-color: #a30000;
            }

            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .block-title > *,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-post-category,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #a30000;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .block-title {
                border-color: #a30000;
            }

            
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .block-title > *,
            body .td_uid_74_5aaeb87302fea_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_74_5aaeb87302fea = new tdBlock();
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.id = "td_uid_74_5aaeb87302fea";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"\u00daLTIMAS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#a30000","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_74_5aaeb87302fea_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1504538828301{background-color: #ffffff !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_74_5aaeb87302fea_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.td_column_number = "1";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.block_type = "td_block_9";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.post_count = "3";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.found_posts = "19756";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.header_color = "#a30000";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_74_5aaeb87302fea.max_num_pages = "6586";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_74_5aaeb87302fea);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">ÃLTIMAS</span></h4></div><div id=td_uid_74_5aaeb87302fea class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo/" rel="bookmark" title="Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo">Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:04:55+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3/" rel="bookmark" title="Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia">Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:33:17+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/carro-capota-no-interior-de-teutonia/" rel="bookmark" title="Carro capota no interior de TeutÃ´nia">Carro capota no interior de TeutÃ´nia</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:31:19+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_74_5aaeb87302fea" data-td_block_id="td_uid_74_5aaeb87302fea"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_74_5aaeb87302fea" data-td_block_id="td_uid_74_5aaeb87302fea"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --><div class="td-a-rec td-a-rec-id-sidebar  "><!-- Alright's Ad Server / Banner / 300x250 / Medium Rectangle --><ins class="aso-zone" data-zone="39060"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->

</div></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" data-vc-stretch-content="true" class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1491074784661 vc_row-has-fill vc_row-no-padding vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span6"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_9 vc_custom_1494851420127 td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding td_block_bot_line"  data-td-block-uid="td_uid_76_5aaeb8730cd2f" >
<style>
body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-instagram-user a {
                color: #00000a;
            }

            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #00000a;
                border-color: #00000a;
            }

            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .block-title > *,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-post-category,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #00000a;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .block-title {
                border-color: #00000a;
            }

            
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .block-title > *,
            body .td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f = new tdBlock();
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.id = "td_uid_76_5aaeb8730cd2f";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.atts = '{"limit":"2","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"111","category_ids":"","custom_title":"POL\u00cdCIA","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#00000a","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1494851420127{background-position: 0 0 !important;background-repeat: repeat !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_76_5aaeb8730cd2f_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.td_column_number = "1";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.block_type = "td_block_9";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.post_count = "2";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.found_posts = "3277";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.header_color = "#00000a";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f.max_num_pages = "1639";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_76_5aaeb8730cd2f);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">POLÃCIA</span></h4></div><div id=td_uid_76_5aaeb8730cd2f class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/bicicletas-sao-furtadas-de-predio-do-bairro-florestal/" rel="bookmark" title="Bicicletas sÃ£o furtadas de prÃ©dio do bairro Florestal">Bicicletas sÃ£o furtadas de prÃ©dio do bairro Florestal</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/policia/" class="td-post-category">PolÃ­cia</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:15:13+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/1dupla-furta-celular-em-vestiario-do-hospital-em-lajeado/" rel="bookmark" title="Dupla furta celular em vestiÃ¡rio do hospital em Lajeado">Dupla furta celular em vestiÃ¡rio do hospital em Lajeado</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/policia/" class="td-post-category">PolÃ­cia</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:13:58+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_76_5aaeb8730cd2f" data-td_block_id="td_uid_76_5aaeb8730cd2f"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_76_5aaeb8730cd2f" data-td_block_id="td_uid_76_5aaeb8730cd2f"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span6"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_9 vc_custom_1490979692606 td_uid_77_5aaeb8731178e_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding td_block_bot_line"  data-td-block-uid="td_uid_77_5aaeb8731178e" >
<style>
body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-instagram-user a {
                color: #00000a;
            }

            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #00000a;
                border-color: #00000a;
            }

            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .block-title > *,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-post-category,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #00000a;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .block-title {
                border-color: #00000a;
            }

            
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .block-title > *,
            body .td_uid_77_5aaeb8731178e_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_77_5aaeb8731178e = new tdBlock();
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.id = "td_uid_77_5aaeb8731178e";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.atts = '{"limit":"2","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"110","category_ids":"","custom_title":"TR\u00c2NSITO","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#00000a","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_77_5aaeb8731178e_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1490979692606{background-color: #eaeaea !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: contain !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_77_5aaeb8731178e_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.td_column_number = "1";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.block_type = "td_block_9";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.post_count = "2";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.found_posts = "1268";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.header_color = "#00000a";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_77_5aaeb8731178e.max_num_pages = "634";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_77_5aaeb8731178e);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">TRÃNSITO</span></h4></div><div id=td_uid_77_5aaeb8731178e class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/caminhoneiro-sofre-ferimentos-graves-em-acidente-na-br-386-em-pouso-novo/" rel="bookmark" title="Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo">Caminhoneiro sofre ferimentos graves em acidente na BR-386 em Pouso Novo</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:04:55+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/motociclista-fica-ferido-em-acidente-na-via-lactea-em-teutonia-3/" rel="bookmark" title="Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia">Motociclista fica ferido em acidente na Via LÃ¡ctea, em TeutÃ´nia</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/transito/" class="td-post-category">TrÃ¢nsito</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T09:33:17+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_77_5aaeb8731178e" data-td_block_id="td_uid_77_5aaeb8731178e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_77_5aaeb8731178e" data-td_block_id="td_uid_77_5aaeb8731178e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_5 td_uid_78_5aaeb87314aa3_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-3 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_78_5aaeb87314aa3" ><script>var block_td_uid_78_5aaeb87314aa3 = new tdBlock();
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.id = "td_uid_78_5aaeb87314aa3";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.atts = '{"limit":5,"sort":"","post_ids":"48269,48263,48267","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"FIM DE SEMANA","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_78_5aaeb87314aa3_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_78_5aaeb87314aa3_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.td_column_number = "3";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.block_type = "td_block_5";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.post_count = "3";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.found_posts = "3";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.header_color = "";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_78_5aaeb87314aa3.max_num_pages = "1";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_78_5aaeb87314aa3);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">FIM DE SEMANA</span></h4></div><div id=td_uid_78_5aaeb87314aa3 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher/" rel="bookmark" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-324x235.jpeg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-324x235.jpeg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-300x218.jpeg 300w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-768x558.jpeg 768w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-1024x744.jpeg 1024w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-696x506.jpeg 696w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-578x420.jpeg 578w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621.jpeg 1032w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/papos-de-mulher/" class="td-post-category">Papos de Mulher</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher/" rel="bookmark" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher">Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T11:17:29+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares/" rel="bookmark" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-324x235.jpeg" alt="" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/espaco-empreendedor/" class="td-post-category">EspaÃ§o Empreendedor</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares/" rel="bookmark" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares">O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T09:47:29+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo/" rel="bookmark" title="Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/dick-2-324x235.jpg" alt="" title="Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/programe-se/" class="td-post-category">Programe-se</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/mulheres-serao-lembradas-em-evento-neste-domingo/" rel="bookmark" title="Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo">Mulheres serÃ£o lembradas em evento neste domingo</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T09:52:25+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block -->
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 970x250 / Billboard --><ins class="aso-zone" data-zone="35737"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_15 vc_custom_1491144894142 td_uid_79_5aaeb87319ade_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_79_5aaeb87319ade" >
<style>
body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-instagram-user a {
                color: #4c4c4c;
            }

            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #4c4c4c;
                border-color: #4c4c4c;
            }

            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .block-title > *,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-post-category,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #4c4c4c;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .block-title {
                border-color: #4c4c4c;
            }

            
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .block-title > *,
            body .td_uid_79_5aaeb87319ade_rand .td-trending-now-title {
                color: #f4f4f4;
            }
</style><script>var block_td_uid_79_5aaeb87319ade = new tdBlock();
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.id = "td_uid_79_5aaeb87319ade";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"108","category_ids":"","custom_title":"INDEPENDENTE NOT\u00cdCIAS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#4c4c4c","header_text_color":"#f4f4f4","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_79_5aaeb87319ade_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1491144894142{border-top-width: 10px !important;border-right-width: 10px !important;border-bottom-width: 10px !important;border-left-width: 10px !important;padding-top: 15px !important;padding-right: 35px !important;padding-bottom: 15px !important;padding-left: 35px !important;background-color: #e5e5e5 !important;border-left-color: #999999 !important;border-right-color: #999999 !important;border-top-color: #999999 !important;border-bottom-color: #999999 !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_79_5aaeb87319ade_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.td_column_number = "2";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.block_type = "td_block_15";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.post_count = "3";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.found_posts = "4806";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.header_color = "#4c4c4c";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_79_5aaeb87319ade.max_num_pages = "1602";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_79_5aaeb87319ade);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">INDEPENDENTE NOTÃCIAS</span></h4></div><div id=td_uid_79_5aaeb87319ade class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/estado-investe-mais-de-r-77-milhoes-em-obras-de-esgotamento-sanitario-na-regiao-noroeste/" rel="bookmark" title="Estado investe mais de R$ 7,7 milhÃµes em obras de esgotamento sanitÃ¡rio na RegiÃ£o Noroeste"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/16113307_1466467_GDO-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/16113307_1466467_GDO-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/16113307_1466467_GDO-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Estado investe mais de R$ 7,7 milhÃµes em obras de esgotamento sanitÃ¡rio na RegiÃ£o Noroeste"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/independente-noticias/" class="td-post-category">Independente NotÃ­cias</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/estado-investe-mais-de-r-77-milhoes-em-obras-de-esgotamento-sanitario-na-regiao-noroeste/" rel="bookmark" title="Estado investe mais de R$ 7,7 milhÃµes em obras de esgotamento sanitÃ¡rio na RegiÃ£o Noroeste">Estado investe mais de R$ 7,7 milhÃµes em obras de esgotamento sanitÃ¡rio na RegiÃ£o Noroeste</a></h3>
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/tite-convoca-alex-sandro-para-o-lugar-de-filipe-luis-em-amistosos/" rel="bookmark" title="Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe LuÃ­s em amistosos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/DYa1BM-V4AEwGHD-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/DYa1BM-V4AEwGHD-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/DYa1BM-V4AEwGHD-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe LuÃ­s em amistosos"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/independente-noticias/" class="td-post-category">Independente NotÃ­cias</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/tite-convoca-alex-sandro-para-o-lugar-de-filipe-luis-em-amistosos/" rel="bookmark" title="Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe LuÃ­s em amistosos">Tite convoca Alex Sandro para o lugar de Filipe LuÃ­s em amistosos</a></h3>
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/presidente-da-academia-de-artes-e-ciencias-cinematograficas-e-investigado-por-assedio-sexual/" rel="bookmark" title="Presidente da Academia de Artes e CiÃªncias CinematogrÃ¡ficas Ã© investigado por assÃ©dio sexual"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/film-new-academy-pres-fran-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/film-new-academy-pres-fran-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/film-new-academy-pres-fran-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Presidente da Academia de Artes e CiÃªncias CinematogrÃ¡ficas Ã© investigado por assÃ©dio sexual"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/independente-noticias/" class="td-post-category">Independente NotÃ­cias</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/presidente-da-academia-de-artes-e-ciencias-cinematograficas-e-investigado-por-assedio-sexual/" rel="bookmark" title="Presidente da Academia de Artes e CiÃªncias CinematogrÃ¡ficas Ã© investigado por assÃ©dio sexual">Presidente da Academia de Artes e CiÃªncias CinematogrÃ¡ficas Ã© investigado por assÃ©dio sexual</a></h3>
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_79_5aaeb87319ade" data-td_block_id="td_uid_79_5aaeb87319ade"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_79_5aaeb87319ade" data-td_block_id="td_uid_79_5aaeb87319ade"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --><div class="clearfix"></div><div class="td_block_wrap td_block_21 td_uid_80_5aaeb87321c30_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_80_5aaeb87321c30" >
<style>
body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-instagram-user a {
                color: #354d77;
            }

            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #354d77;
                border-color: #354d77;
            }

            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .block-title > *,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-post-category,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #354d77;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .block-title {
                border-color: #354d77;
            }

            
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .block-title > *,
            body .td_uid_80_5aaeb87321c30_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_80_5aaeb87321c30 = new tdBlock();
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.id = "td_uid_80_5aaeb87321c30";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"106","category_ids":"","custom_title":"ENTREVISTAS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#354d77","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_80_5aaeb87321c30_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_80_5aaeb87321c30_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.td_column_number = "2";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.post_count = "3";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.found_posts = "932";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.header_color = "#354d77";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_80_5aaeb87321c30.max_num_pages = "311";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_80_5aaeb87321c30);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">ENTREVISTAS</span></h4></div><div id=td_uid_80_5aaeb87321c30 class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/presidente-eleita-da-acil-defende-possibilidade-de-abertura-do-comercio-aos-domingos-e-o-cliente-quem-vai-decidir/" rel="bookmark" title="Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do comÃ©rcio aos domingos: âÃ o cliente quem vai decidirâ"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/aline-eggers_acil-e1521229380678-150x150.jpg" alt="" title="Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do comÃ©rcio aos domingos: âÃ o cliente quem vai decidirâ"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/presidente-eleita-da-acil-defende-possibilidade-de-abertura-do-comercio-aos-domingos-e-o-cliente-quem-vai-decidir/" rel="bookmark" title="Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do comÃ©rcio aos domingos: âÃ o cliente quem vai decidirâ">Presidente eleita da Acil defende possibilidade de abertura do comÃ©rcio aos domingos: âÃ o cliente quem vai decidirâ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/entrevistas/" class="td-post-category">Entrevistas</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T16:55:02+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Aline Eggers Bagatini serÃ¡ a primeira mulher a presidir a AssociaÃ§Ã£o Comercial e Industrial de Lajeado.                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/vereadora-contesta-projeto-que-altera-centro-de-convivencia-do-idoso-para-creche/" rel="bookmark" title="Vereadora contesta projeto que transforma Centro de ConvivÃªncia do Idoso em creche"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Ã­ndice-16-150x150.jpg" alt="" title="Vereadora contesta projeto que transforma Centro de ConvivÃªncia do Idoso em creche"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/vereadora-contesta-projeto-que-altera-centro-de-convivencia-do-idoso-para-creche/" rel="bookmark" title="Vereadora contesta projeto que transforma Centro de ConvivÃªncia do Idoso em creche">Vereadora contesta projeto que transforma Centro de ConvivÃªncia do Idoso em creche</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/entrevistas/" class="td-post-category">Entrevistas</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T13:50:08+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Obra do prÃ©dio estÃ¡ em fase de conclusÃ£o em Forquetinha. 
                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/deputado-estadual-tiago-simon-realiza-roteiro-no-vale-do-taquari/" rel="bookmark" title="Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1-150x150.jpg" alt="" title="Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/deputado-estadual-tiago-simon-realiza-roteiro-no-vale-do-taquari/" rel="bookmark" title="Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari">Deputado Estadual Tiago Simon realiza roteiro no Vale do Taquari</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/entrevistas/" class="td-post-category">Entrevistas</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T11:56:01+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Parlamentar visita cinco municÃ­pios da regiÃ£o nesta sexta-feira.                </div>
            </div>

        </div>

        </div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_80_5aaeb87321c30" data-td_block_id="td_uid_80_5aaeb87321c30"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_80_5aaeb87321c30" data-td_block_id="td_uid_80_5aaeb87321c30"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block -->
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_13 td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_81_5aaeb87327cbf" >
<style>
body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-instagram-user a {
                color: #008e8e;
            }

            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #008e8e;
                border-color: #008e8e;
            }

            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .block-title > *,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-post-category,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #008e8e;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .block-title {
                border-color: #008e8e;
            }

            
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .block-title > *,
            body .td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_81_5aaeb87327cbf = new tdBlock();
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.id = "td_uid_81_5aaeb87327cbf";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.atts = '{"limit":"1","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"84","category_ids":"","custom_title":"TEMPO CERTO","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#008e8e","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_81_5aaeb87327cbf_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.td_column_number = "1";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.block_type = "td_block_13";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.post_count = "1";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.found_posts = "408";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.header_color = "#008e8e";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_81_5aaeb87327cbf.max_num_pages = "408";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_81_5aaeb87327cbf);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">TEMPO CERTO</span></h4></div><div id=td_uid_81_5aaeb87327cbf class="td_block_inner">
        <div class="td_module_mx3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/ar-seco-retorna-e-confere-sexta-feira-ensolarada-no-rs/" rel="bookmark" title="Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Maua_tempo_sol-2337-324x235.jpg" alt="" title="Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/ar-seco-retorna-e-confere-sexta-feira-ensolarada-no-rs/" rel="bookmark" title="Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS">Ar seco retorna e confere sexta-feira ensolarada no RS</a></h3>                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/tempo-certo/" class="td-post-category">Tempo Certo</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T10:30:58+00:00" >16/03/2018</time></span>                            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_weather td_uid_82_5aaeb8732aa04_rand td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_82_5aaeb8732aa04" ><div id=td_uid_82_5aaeb8732aa04 class="td-weather-wrap td_block_inner td-column-1"><!-- td weather source: cache -->
		<div class="td-weather-header">
			<div class="td-weather-city">Lajeado</div>
			<div class="td-weather-condition">algumas nuvens</div>
			<i class="td-location-icon td-icons-location"  data-block-uid="td_uid_82_5aaeb8732aa04"></i>
		</div>

		<div class="td-weather-set-location">
			<form class="td-manual-location-form" action="#" data-block-uid="td_uid_82_5aaeb8732aa04">
				<input id="td_uid_82_5aaeb8732aa04" class="td-location-set-input" type="text" name="location" value="" >
				<label>enter location</label>
			</form>
		</div>

		<div class="td-weather-temperature">
			<div class="td-weather-temp-wrap">
				<div class="td-weather-animated-icon">
					<span class="td_animation_sprite-27-100-80-0-0-1 few-clouds-d td-w-today-icon" data-td-block-uid="td_uid_82_5aaeb8732aa04"></span>
				</div>
				<div class="td-weather-now" data-block-uid="td_uid_82_5aaeb8732aa04">
					<span class="td-big-degrees">33.7</span>
					<span class="td-circle">&deg;</span>
					<span class="td-weather-unit">C</span>
				</div>
				<div class="td-weather-lo-hi">
					<div class="td-weather-degrees-wrap">
						<i class="td-up-icon td-icons-arrows-up"></i>
						<span class="td-small-degrees td-w-high-temp">33.7</span>
						<span class="td-circle">&deg;</span>
					</div>
					<div class="td-weather-degrees-wrap">
						<i class="td-down-icon td-icons-arrows-down"></i>
						<span class="td-small-degrees td-w-low-temp">33.7</span>
						<span class="td-circle">&deg;</span>
					</div>
				</div>
			</div>
		</div>

		<div class="td-weather-info-wrap">
			<div class="td-weather-information">
				<div class="td-weather-section-1">
					<i class="td-icons-drop"></i>
					<span class="td-weather-parameter td-w-today-humidity">52%</span>
				</div>
				<div class="td-weather-section-2">
					<i class="td-icons-wind"></i>
					<span class="td-weather-parameter td-w-today-wind-speed">3.2kmh</span>
				</div>
				<div class="td-weather-section-3">
					<i class="td-icons-cloud"></i>
					<span class="td-weather-parameter td-w-today-clouds">20%</span>
				</div>
			</div>


			<div class="td-weather-week">
									<div class="td-weather-days">
						<div class="td-day-0">seg</div>
						<div class="td-day-degrees">
							<span class="td-degrees-0">18</span>
							<span class="td-circle">&deg;</span>
						</div>
					</div>
										<div class="td-weather-days">
						<div class="td-day-1">ter</div>
						<div class="td-day-degrees">
							<span class="td-degrees-1">20</span>
							<span class="td-circle">&deg;</span>
						</div>
					</div>
										<div class="td-weather-days">
						<div class="td-day-2">qua</div>
						<div class="td-day-degrees">
							<span class="td-degrees-2">22</span>
							<span class="td-circle">&deg;</span>
						</div>
					</div>
										<div class="td-weather-days">
						<div class="td-day-3">qui</div>
						<div class="td-day-degrees">
							<span class="td-degrees-3">25</span>
							<span class="td-circle">&deg;</span>
						</div>
					</div>
										<div class="td-weather-days">
						<div class="td-day-4">sex</div>
						<div class="td-day-degrees">
							<span class="td-degrees-4">27</span>
							<span class="td-circle">&deg;</span>
						</div>
					</div>
								</div>
		</div>
		</div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_social_counter td_uid_83_5aaeb8732b22d_rand td-social-style1 td-pb-border-top td_block_template_1"><div class="td-social-list"><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_facebook"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-facebook"></div><span class="td_social_info">60,959</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Fans</span><span class="td_social_button"><a href="https://www.facebook.com/rdindependente"  target="_blank" >Like</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_instagram"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-instagram"></div><span class="td_social_info">3,854</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Followers</span><span class="td_social_button"><a href="http://instagram.com/rdindependente#"  target="_blank" >Follow</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_twitter"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-twitter"></div><span class="td_social_info">2,966</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Followers</span><span class="td_social_button"><a href="https://twitter.com/@rdindependente"  target="_blank" >Follow</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_youtube"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-youtube"></div><span class="td_social_info">218</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Subscribers</span><span class="td_social_button"><a href="http://www.youtube.com/channel/UCpcPTrDqhqKYtliULmn6KrQ"  target="_blank" >Subscribe</a></span></div></div></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 300x250 / Medium Rectangle --><ins class="aso-zone" data-zone="37498"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_5  "><!-- Alright's Ad Server / Banner / 300x250 / Medium Rectangle --><ins class="aso-zone" data-zone="39059"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server --></div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_4  "><!-- Alright's Ad Server / Banner / 300x250 / Medium Rectangle --><ins class="aso-zone" data-zone="39058"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server --></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_4 td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-3 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_86_5aaeb8732cd6b" >
<style>
body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-instagram-user a {
                color: #32a352;
            }

            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #32a352;
                border-color: #32a352;
            }

            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .block-title > *,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-post-category,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #32a352;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .block-title {
                border-color: #32a352;
            }

            
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .block-title > *,
            body .td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b = new tdBlock();
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.id = "td_uid_86_5aaeb8732cd6b";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"88","category_ids":"92,93,94,89","custom_title":"ESPORTE","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#32a352","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_86_5aaeb8732cd6b_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.td_column_number = "3";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.block_type = "td_block_4";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.post_count = "3";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.found_posts = "691";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.header_color = "#32a352";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b.max_num_pages = "231";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_86_5aaeb8732cd6b);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">ESPORTE</span></h4></div><div id=td_uid_86_5aaeb8732cd6b class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso/" rel="bookmark" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-324x160.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-324x160.jpg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28576359_1634283050003449_7526502679600541513_n-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/lajeadense/" class="td-post-category">Lajeadense</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/1lajeadense-empata-em-casa-e-segue-sem-vencer-na-divisao-de-acesso/" rel="bookmark" title="Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso">Lajeadense empata em casa e segue sem vencer na DivisÃ£o de Acesso</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:53:40+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                Alviazul ficou no 0x0 com o BagÃ©             </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro/" rel="bookmark" title="Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Gre-Nal-1260x710-324x160.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Gre-Nal-1260x710-324x160.jpg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Gre-Nal-1260x710-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/" class="td-post-category">Futebol</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/gre-nal-414-agora-o-campeonato-e-outro/" rel="bookmark" title="Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro">Gre-Nal 414: agora o campeonato Ã© outro</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T12:00:46+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                Desta vez pelas quartas de final, GrÃªmio e Inter voltam a se enfrentar uma semana depois, na Arena do GrÃªmio.            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio/" rel="bookmark" title="DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-324x160.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-324x160.jpg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ANDRÃ-14-MAR-1-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/esportes/futebol/gremio/" class="td-post-category">GrÃªmio</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/direcao-tricolor-chega-acordo-com-sport-e-andre-e-reforco-do-gremio/" rel="bookmark" title="DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio">DireÃ§Ã£o tricolor chega a acordo com Sport, e AndrÃ© Ã© reforÃ§o do GrÃªmio</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T18:52:14+00:00" >16/03/2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                DireÃ§Ãµes dos dois clubes definiram na tarde dessa sexta-feira a venda do atacante.             </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_86_5aaeb8732cd6b" data-td_block_id="td_uid_86_5aaeb8732cd6b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_86_5aaeb8732cd6b" data-td_block_id="td_uid_86_5aaeb8732cd6b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block -->
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_empty_space"   style="height: 32px" ><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
<div class="td_block_wrap td_block_11 td_uid_87_5aaeb87333dee_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_87_5aaeb87333dee" >
<style>
body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-instagram-user a {
                color: #354d77;
            }

            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #354d77;
                border-color: #354d77;
            }

            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .block-title > *,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-post-category,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #354d77;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .block-title {
                border-color: #354d77;
            }

            
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .block-title > *,
            body .td_uid_87_5aaeb87333dee_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_87_5aaeb87333dee = new tdBlock();
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.id = "td_uid_87_5aaeb87333dee";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.atts = '{"limit":"2","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"107","category_ids":"","custom_title":"UNIDADE M\u00d3VEL","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#354d77","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_87_5aaeb87333dee_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_87_5aaeb87333dee_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.td_column_number = "2";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.block_type = "td_block_11";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.post_count = "2";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.found_posts = "891";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.header_color = "#354d77";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_87_5aaeb87333dee.max_num_pages = "446";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_87_5aaeb87333dee);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">UNIDADE MÃVEL</span></h4></div><div id=td_uid_87_5aaeb87333dee class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/segue-o-impasse-de-ex-funcionarios-da-monibel/" rel="bookmark" title="Segue o impasse de ex-funcionÃ¡rios da Monibel"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28945625_1595321797230311_424221706_o-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28945625_1595321797230311_424221706_o-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/28945625_1595321797230311_424221706_o-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Segue o impasse de ex-funcionÃ¡rios da Monibel"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/segue-o-impasse-de-ex-funcionarios-da-monibel/" rel="bookmark" title="Segue o impasse de ex-funcionÃ¡rios da Monibel">Segue o impasse de ex-funcionÃ¡rios da Monibel</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/unidade-movel/" class="td-post-category">Unidade MÃ³vel</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T09:12:53+00:00" >17/03/2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Foi definido que os R$ 4 milhÃµes que existem em caixa serÃ£o destinados sÃ³ pagamento de fornecedores e credores de primeira escala.                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_10 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/produtores-de-leite-com-dividas-em-bancos-poderao-renegociar-valores/" rel="bookmark" title="Produtores de leite com dÃ­vidas em bancos poderÃ£o renegociar valores"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/IMG_0020180316_153925783_HDR-218x150.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/IMG_0020180316_153925783_HDR-218x150.jpg 218w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/IMG_0020180316_153925783_HDR-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Produtores de leite com dÃ­vidas em bancos poderÃ£o renegociar valores"/></a></div>
            <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/produtores-de-leite-com-dividas-em-bancos-poderao-renegociar-valores/" rel="bookmark" title="Produtores de leite com dÃ­vidas em bancos poderÃ£o renegociar valores">Produtores de leite com dÃ­vidas em bancos poderÃ£o renegociar valores</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/unidade-movel/" class="td-post-category">Unidade MÃ³vel</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T00:00:38+00:00" >17/03/2018</time></span>                                        </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Medida foi adotada pelo Banco do Brasil. Expectativa Ã© que mais agentes bancÃ¡rios estendam a possibilidade aos agricultores, atingidos pela crise leiteira.                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_87_5aaeb87333dee" data-td_block_id="td_uid_87_5aaeb87333dee"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_87_5aaeb87333dee" data-td_block_id="td_uid_87_5aaeb87333dee"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4 vc_col-has-fill"><div class="vc_column-inner vc_custom_1491074187242"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_empty_space"   style="height: 32px" ><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
<div class="td_block_wrap td_block_9 vc_custom_1495980167543 td_uid_88_5aaeb87339014_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding td_block_bot_line"  data-td-block-uid="td_uid_88_5aaeb87339014" >
<style>
body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-instagram-user a {
                color: #484848;
            }

            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #484848;
                border-color: #484848;
            }

            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .block-title > *,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-post-category,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #484848;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .block-title {
                border-color: #484848;
            }

            
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .block-title > *,
            body .td_uid_88_5aaeb87339014_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_88_5aaeb87339014 = new tdBlock();
block_td_uid_88_5aaeb87339014.id = "td_uid_88_5aaeb87339014";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"62","category_ids":"","custom_title":"SERVI\u00c7OS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#484848","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_88_5aaeb87339014_rand","el_class":"","offset":"","css":".vc_custom_1495980167543{border-top-width: 3px !important;border-right-width: 3px !important;border-bottom-width: 3px !important;border-left-width: 3px !important;padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;background-color: #ffffff !important;border-left-color: #e5e5e5 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #e5e5e5 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #e5e5e5 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #e5e5e5 !important;border-bottom-style: solid !important;border-radius: 2px !important;}","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_88_5aaeb87339014_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_88_5aaeb87339014.td_column_number = "1";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.block_type = "td_block_9";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.post_count = "3";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.found_posts = "628";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.header_color = "#484848";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_88_5aaeb87339014.max_num_pages = "210";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_88_5aaeb87339014);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">SERVIÃOS</span></h4></div><div id=td_uid_88_5aaeb87339014 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-18-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de Falecimento &#8211; 18/03/2018">Notas de Falecimento &#8211; 18/03/2018</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/" class="td-post-category">Falecimentos</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T08:33:31+00:00" >18/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/notas-de-falecimento-17-03-2018/" rel="bookmark" title="Notas de falecimento &#8211; 17/03/2018">Notas de falecimento &#8211; 17/03/2018</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/servicos/falecimentos/" class="td-post-category">Falecimentos</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T11:27:16+00:00" >17/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/veja-os-numeros-16-03-2018/" rel="bookmark" title="Veja os nÃºmeros &#8211; 16/03/2018">Veja os nÃºmeros &#8211; 16/03/2018</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/servicos/loteria/" class="td-post-category">Loteria</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T18:52:12+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_88_5aaeb87339014" data-td_block_id="td_uid_88_5aaeb87339014"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_88_5aaeb87339014" data-td_block_id="td_uid_88_5aaeb87339014"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / Custom (728 Ã auto) --><ins class="aso-zone" data-zone="35467"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>

	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
<div class="vc_empty_space"   style="height: 64px" ><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1491174533367 vc_row-has-fill vc_row-o-equal-height vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_14 td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand td-pb-full-cell td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-3"  data-td-block-uid="td_uid_89_5aaeb8733d26c" >
<style>
body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-instagram-user a {
                color: #240054;
            }

            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #240054;
                border-color: #240054;
            }

            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .block-title > *,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-post-category,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #240054;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .block-title {
                border-color: #240054;
            }

            
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .block-title > *,
            body .td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_89_5aaeb8733d26c = new tdBlock();
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.id = "td_uid_89_5aaeb8733d26c";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"79","category_ids":"87, 86, 82","custom_title":"VARIEDADES","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#240054","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_89_5aaeb8733d26c_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.td_column_number = "3";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.block_type = "td_block_14";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.post_count = "3";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.found_posts = "593";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.header_color = "#240054";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_89_5aaeb8733d26c.max_num_pages = "198";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_89_5aaeb8733d26c);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">VARIEDADES</span></h4></div><div id=td_uid_89_5aaeb8733d26c class="td_block_inner td-column-3">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita/" rel="bookmark" title="Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Avengers-Infinity-War-Poster-356x220.jpg" alt="" title="Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/veja-o-ultimo-trailer-de-vingadores-guerra-infinita/" rel="bookmark" title="Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ">Veja o Ãºltimo trailer de âVingadores: Guerra Infinitaâ</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                    <a href="http://independente.com.br/category/variedades/diario-de-cinema/" class="td-post-category">DiÃ¡rio de Cinema</a>                    <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T12:00:33+00:00" >16/03/2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/poli-usp-tem-uma-mulher-como-diretora-pela-1a-vez-em-124-anos-de-historia/" rel="bookmark" title="Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1Âª vez em 124 anos de histÃ³ria"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/15204805845aa0b14859105_1520480584_3x2_rt-356x220.jpg" alt="" title="Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1Âª vez em 124 anos de histÃ³ria"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/poli-usp-tem-uma-mulher-como-diretora-pela-1a-vez-em-124-anos-de-historia/" rel="bookmark" title="Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1Âª vez em 124 anos de histÃ³ria">Poli-USP tem uma mulher como diretora pela 1Âª vez em 124 anos de histÃ³ria</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                    <a href="http://independente.com.br/category/variedades/papos-de-mulher-variedades/" class="td-post-category">Papos de Mulher</a>                    <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T08:28:38+00:00" >16/03/2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/tomb-raider-origem-estreia-em-lajeado-e-marca-mudanca-de-perfil-da-iconica-personagem-dos-games/" rel="bookmark" title="&#8220;Tomb Raider â A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudanÃ§a de perfil da icÃ´nica personagem dos games"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/tomb-raider-alicia-vikander-2-356x220.jpg" alt="" title="&#8220;Tomb Raider â A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudanÃ§a de perfil da icÃ´nica personagem dos games"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/tomb-raider-origem-estreia-em-lajeado-e-marca-mudanca-de-perfil-da-iconica-personagem-dos-games/" rel="bookmark" title="&#8220;Tomb Raider â A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudanÃ§a de perfil da icÃ´nica personagem dos games">&#8220;Tomb Raider â A Origem&#8221; estreia em Lajeado e marca a mudanÃ§a de perfil da icÃ´nica personagem dos games</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                    <a href="http://independente.com.br/category/variedades/diario-de-cinema/" class="td-post-category">DiÃ¡rio de Cinema</a>                    <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T11:53:57+00:00" >15/03/2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row td-pb-row td-ss-row vc_custom_1491172502340 vc_row-has-fill vc_row-o-equal-height vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_90_5aaeb87342dea_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_90_5aaeb87342dea" >
<style>
body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-instagram-user a {
                color: #a30000;
            }

            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #a30000;
                border-color: #a30000;
            }

            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .block-title > *,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-post-category,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #a30000;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .block-title {
                border-color: #a30000;
            }

            
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .block-title > *,
            body .td_uid_90_5aaeb87342dea_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_90_5aaeb87342dea = new tdBlock();
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.id = "td_uid_90_5aaeb87342dea";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.atts = '{"limit":"1","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"100","category_ids":"","custom_title":"DESTAQUE","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#a30000","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_90_5aaeb87342dea_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_90_5aaeb87342dea_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.td_column_number = "1";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.post_count = "1";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.found_posts = "226";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.header_color = "#a30000";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_90_5aaeb87342dea.max_num_pages = "226";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_90_5aaeb87342dea);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">DESTAQUE</span></h4></div><div id=td_uid_90_5aaeb87342dea class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/municao-usada-para-matar-marielle-e-de-lotes-vendidos-para-policia-federal-2/" rel="bookmark" title="MuniÃ§Ã£o usada para matar Marielle Ã© de lotes vendidos para a PolÃ­cia Federal"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/marielle-franco-psol-3-324x235.jpg" alt="" title="MuniÃ§Ã£o usada para matar Marielle Ã© de lotes vendidos para a PolÃ­cia Federal"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/destaque/" class="td-post-category">Destaque</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/municao-usada-para-matar-marielle-e-de-lotes-vendidos-para-policia-federal-2/" rel="bookmark" title="MuniÃ§Ã£o usada para matar Marielle Ã© de lotes vendidos para a PolÃ­cia Federal">MuniÃ§Ã£o usada para matar Marielle Ã© de lotes vendidos para a PolÃ­cia Federal</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T17:52:56+00:00" >16/03/2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                PolÃ­cias Federal e Civil vÃ£o iniciar trabalho conjunto de rastreamento.            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_18 td_uid_91_5aaeb873457f2_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_91_5aaeb873457f2" >
<style>
body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-instagram-user a {
                color: #354d77;
            }

            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #354d77;
                border-color: #354d77;
            }

            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .block-title > *,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-post-category,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #354d77;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .block-title {
                border-color: #354d77;
            }

            
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .block-title > *,
            body .td_uid_91_5aaeb873457f2_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_91_5aaeb873457f2 = new tdBlock();
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.id = "td_uid_91_5aaeb873457f2";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.atts = '{"limit":"4","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"99","category_ids":"","custom_title":"MUNDO","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#354d77","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_91_5aaeb873457f2_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_91_5aaeb873457f2_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.td_column_number = "1";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.block_type = "td_block_18";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.post_count = "4";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.found_posts = "1182";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.header_color = "#354d77";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_91_5aaeb873457f2.max_num_pages = "296";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_91_5aaeb873457f2);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">MUNDO</span></h4></div><div id=td_uid_91_5aaeb873457f2 class="td_block_inner td-column-1">
        <div class="td_module_mx8 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="meta-info-container">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/congresso-peruano-aprova-novo-pedido-que-busca-destituir-kuczynski/" rel="bookmark" title="Congresso peruano aprova novo pedido que busca destituir Kuczynski"><img width="640" height="385" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/presidente-640x385.jpg" alt="" title="Congresso peruano aprova novo pedido que busca destituir Kuczynski"/></a></div>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/congresso-peruano-aprova-novo-pedido-que-busca-destituir-kuczynski/" rel="bookmark" title="Congresso peruano aprova novo pedido que busca destituir Kuczynski">Congresso peruano aprova novo pedido que busca destituir Kuczynski</a></h3>                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/mundo/" class="td-post-category">Mundo</a>                    <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T15:31:14+00:00" >16/03/2018</time></span>                                            </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">

            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/roger-waters-se-une-banda-palestina-para-protestar-contra-trump/" rel="bookmark" title="Roger Waters se une a banda palestina para protestar contra Trump"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/rw-credit-kate-izor-4--80x60.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/rw-credit-kate-izor-4--80x60.jpg 80w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/rw-credit-kate-izor-4--265x198.jpg 265w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/rw-credit-kate-izor-4--485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="Roger Waters se une a banda palestina para protestar contra Trump"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/roger-waters-se-une-banda-palestina-para-protestar-contra-trump/" rel="bookmark" title="Roger Waters se une a banda palestina para protestar contra Trump">Roger Waters se une a banda palestina para protestar contra Trump</a></h3>                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/mundo/" class="td-post-category">Mundo</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T15:29:46+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">

            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/principe-herdeiro-saudita-diz-que-ira-desenvolver-bomba-nuclear-se-ira-o-fizer/" rel="bookmark" title="PrÃ­ncipe herdeiro saudita diz que irÃ¡ desenvolver bomba nuclear se IrÃ£ o fizer"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ritz-carlton-riad-5-80x60.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ritz-carlton-riad-5-80x60.jpg 80w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ritz-carlton-riad-5-265x198.jpg 265w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/ritz-carlton-riad-5-485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="PrÃ­ncipe herdeiro saudita diz que irÃ¡ desenvolver bomba nuclear se IrÃ£ o fizer"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/principe-herdeiro-saudita-diz-que-ira-desenvolver-bomba-nuclear-se-ira-o-fizer/" rel="bookmark" title="PrÃ­ncipe herdeiro saudita diz que irÃ¡ desenvolver bomba nuclear se IrÃ£ o fizer">PrÃ­ncipe herdeiro saudita diz que irÃ¡ desenvolver bomba nuclear se IrÃ£ o fizer</a></h3>                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/mundo/" class="td-post-category">Mundo</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T15:24:08+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack">

            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/o-que-e-uma-ponte-instantanea-como-que-caiu-em-miami/" rel="bookmark" title="O que Ã© uma &#8216;ponte instantÃ¢nea&#8217; como a que caiu em Miami"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1-queda-da-passarela-de-pedestres-construida-para-alunos-da-universidade-internacional-da-florida-atravessarem-rodovia-deixou-ao-menos-quatro-mortos-80x60.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1-queda-da-passarela-de-pedestres-construida-para-alunos-da-universidade-internacional-da-florida-atravessarem-rodovia-deixou-ao-menos-quatro-mortos-80x60.jpg 80w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1-queda-da-passarela-de-pedestres-construida-para-alunos-da-universidade-internacional-da-florida-atravessarem-rodovia-deixou-ao-menos-quatro-mortos-265x198.jpg 265w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/1-queda-da-passarela-de-pedestres-construida-para-alunos-da-universidade-internacional-da-florida-atravessarem-rodovia-deixou-ao-menos-quatro-mortos-485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="O que Ã© uma &#8216;ponte instantÃ¢nea&#8217; como a que caiu em Miami"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/o-que-e-uma-ponte-instantanea-como-que-caiu-em-miami/" rel="bookmark" title="O que Ã© uma &#8216;ponte instantÃ¢nea&#8217; como a que caiu em Miami">O que Ã© uma &#8216;ponte instantÃ¢nea&#8217; como a que caiu em Miami</a></h3>                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/mundo/" class="td-post-category">Mundo</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T15:20:31+00:00" >16/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_9 td_uid_92_5aaeb8734f136_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding td_block_bot_line"  data-td-block-uid="td_uid_92_5aaeb8734f136" >
<style>
body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-instagram-user a {
                color: #484848;
            }

            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #484848;
                border-color: #484848;
            }

            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .block-title > *,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-post-category,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #484848;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .block-title {
                border-color: #484848;
            }

            
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .block-title > *,
            body .td_uid_92_5aaeb8734f136_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_92_5aaeb8734f136 = new tdBlock();
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.id = "td_uid_92_5aaeb8734f136";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.atts = '{"limit":"4","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"109","category_ids":"","custom_title":"REGIONAIS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#484848","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_92_5aaeb8734f136_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_92_5aaeb8734f136_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.td_column_number = "1";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.block_type = "td_block_9";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.post_count = "4";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.found_posts = "1807";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.header_color = "#484848";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_92_5aaeb8734f136.max_num_pages = "452";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_92_5aaeb8734f136);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">REGIONAIS</span></h4></div><div id=td_uid_92_5aaeb8734f136 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/lajeadense-anna-julia-ferreira-e-nova-rainha-da-expovale-2018/" rel="bookmark" title="Lajeadense Anna JÃºlia Ferreira Ã© nova rainha da Expovale 2018">Lajeadense Anna JÃºlia Ferreira Ã© nova rainha da Expovale 2018</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T08:11:51+00:00" >17/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/prefeitura-de-bom-retiro-do-sul-abre-inscricoes-no-programa-minha-casa-minha-vida/" rel="bookmark" title="Prefeitura de Bom Retiro do Sul abre inscriÃ§Ãµes no programa Minha Casa Minha vida">Prefeitura de Bom Retiro do Sul abre inscriÃ§Ãµes no programa Minha Casa Minha vida</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T07:28:30+00:00" >17/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/segunda-etapa-do-gaucho-de-bicicross-ocorre-em-estrela/" rel="bookmark" title="Segunda etapa do GaÃºcho de Bicicross ocorre em Estrela">Segunda etapa do GaÃºcho de Bicicross ocorre em Estrela</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T07:27:34+00:00" >17/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/arroio-do-meio-oportuniza-sabado-especial-para-exames-preventivos-em-alusao-ao-mes-da-mulher/" rel="bookmark" title="Arroio do Meio oportuniza sÃ¡bado especial para exames preventivos em alusÃ£o ao MÃªs da Mulher">Arroio do Meio oportuniza sÃ¡bado especial para exames preventivos em alusÃ£o ao MÃªs da Mulher</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="http://independente.com.br/category/noticias/regionais/" class="td-post-category">Regionais</a>                                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T07:22:02+00:00" >17/03/2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_92_5aaeb8734f136" data-td_block_id="td_uid_92_5aaeb8734f136"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_92_5aaeb8734f136" data-td_block_id="td_uid_92_5aaeb8734f136"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1491174513834 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_big_grid_5 td_uid_93_5aaeb87355632_rand td-grid-style-6 td-hover-1 td-big-grids td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_93_5aaeb87355632" ><div id=td_uid_93_5aaeb87355632 class="td_block_inner"><div class="td-big-grid-wrapper">
        <div class="td_module_mx12 td-animation-stack td-big-grid-post-0 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual/" rel="bookmark" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/fabiano-e1520679038883-694x420-1-356x220.jpg" alt="" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://independente.com.br/category/colunas/fabiano-conte/" class="td-post-category">Fabiano Conte</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/secretario-pede-exoneracao-para-concorrer-deputado-estadual/" rel="bookmark" title="SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual">SecretÃ¡rio pede exoneraÃ§Ã£o para concorrer a deputado estadual</a></h3>                    </div>
                    <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T09:08:24+00:00" >17/03/2018</time></span>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_mx12 td-animation-stack td-big-grid-post-1 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia/" rel="bookmark" title="Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/mueller-356x220.jpg" alt="" title="Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://independente.com.br/category/colunas/reporter-internacional/" class="td-post-category">RepÃ³rter Internacional</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/procurador-intima-empresas-de-trump-e-exige-documentos-sobre-russia/" rel="bookmark" title="Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia">Procurador intima empresas de Trump e exige documentos sobre a RÃºssia</a></h3>                    </div>
                    <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T17:47:33+00:00" >16/03/2018</time></span>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_mx12 td-animation-stack td-big-grid-post-2 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998/" rel="bookmark" title="Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-garcia-356x220.jpg" alt="" title="Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="http://independente.com.br/category/colunas/alexandre-garcia/" class="td-post-category">Alexandre Garcia</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/vereadores-sao-alvos-vulneraveis-quase-90-assassinados-nos-ultimos-30-anos-so-em-mage-9-desde-1998/" rel="bookmark" title="Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998">Vereadores sÃ£o alvos vulnerÃ¡veis â quase 90 assassinados nos Ãºltimos 30 anos. SÃ³ em MagÃ©, 9 desde 1998</a></h3>                    </div>
                    <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T14:36:16+00:00" >16/03/2018</time></span>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>

        </div><div class="clearfix"></div></div></div> <!-- ./block --><div class="vc_empty_space"   style="height: 64px" ><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_2 td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_94_5aaeb8735b4de" >
<style>
body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-instagram-user a {
                color: #472600;
            }

            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #472600;
                border-color: #472600;
            }

            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .block-title > *,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-post-category,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #472600;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .block-title {
                border-color: #472600;
            }

            
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .block-title > *,
            body .td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_94_5aaeb8735b4de = new tdBlock();
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.id = "td_uid_94_5aaeb8735b4de";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.atts = '{"limit":"2","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"101","category_ids":"103, 104","custom_title":"POL\u00cdTICA","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#472600","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_94_5aaeb8735b4de_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.td_column_number = "2";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.post_count = "2";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.found_posts = "110";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.header_color = "#472600";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_94_5aaeb8735b4de.max_num_pages = "55";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_94_5aaeb8735b4de);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">POLÃTICA</span></h4></div><div id=td_uid_94_5aaeb8735b4de class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/legislativo-aprova-reajuste-de-3-servidores-publicos-de-lajeado/" rel="bookmark" title="Legislativo aprova reajuste de 3% aos servidores pÃºblicos de Lajeado"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/20180313_162800-324x160.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/20180313_162800-324x160.jpg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/20180313_162800-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Legislativo aprova reajuste de 3% aos servidores pÃºblicos de Lajeado"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/camara-de-lajeado/" class="td-post-category">CÃ¢mara de Lajeado</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/legislativo-aprova-reajuste-de-3-servidores-publicos-de-lajeado/" rel="bookmark" title="Legislativo aprova reajuste de 3% aos servidores pÃºblicos de Lajeado">Legislativo aprova reajuste de 3% aos servidores pÃºblicos de Lajeado</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T20:21:12+00:00" >13/03/2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                Vale-alimentaÃ§Ã£o nÃ£o serÃ¡ descontado por afastamento justificado do servidor             </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/em-sessao-extra-primeira-dama-de-estrela-recebe-premio-concedido-pelo-legislativo/" rel="bookmark" title="Em sessÃ£o extra, primeira-dama de Estrela recebe prÃªmio concedido pelo Legislativo"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/IMG_0020180312_202512488_HDR-324x160.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/IMG_0020180312_202512488_HDR-324x160.jpg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/IMG_0020180312_202512488_HDR-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Em sessÃ£o extra, primeira-dama de Estrela recebe prÃªmio concedido pelo Legislativo"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/camara-de-estrela/" class="td-post-category">CÃ¢mara de Estrela</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/em-sessao-extra-primeira-dama-de-estrela-recebe-premio-concedido-pelo-legislativo/" rel="bookmark" title="Em sessÃ£o extra, primeira-dama de Estrela recebe prÃªmio concedido pelo Legislativo">Em sessÃ£o extra, primeira-dama de Estrela recebe prÃªmio concedido pelo Legislativo</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T23:34:59+00:00" >12/03/2018</time></span>                            </div>


            <div class="td-excerpt">
                Carine Schwingel recebeu a Comenda Maria Ilse Hart na noite desta segunda-feira (13). Dois vereadores contrÃ¡rios Ã  entrega do prÃªmio deixaram o plenÃ¡rio.            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block -->
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_7 td_uid_95_5aaeb87366885_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_95_5aaeb87366885" >
<style>
body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-instagram-user a {
                color: #ff6f3a;
            }

            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #ff6f3a;
                border-color: #ff6f3a;
            }

            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .block-title > *,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-post-category,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #ff6f3a;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .block-title {
                border-color: #ff6f3a;
            }

            
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .block-title > *,
            body .td_uid_95_5aaeb87366885_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_95_5aaeb87366885 = new tdBlock();
block_td_uid_95_5aaeb87366885.id = "td_uid_95_5aaeb87366885";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"102,80, 83, 81","custom_title":"PROGRAMETES","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#ff6f3a","header_text_color":"#ffffff","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":1,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_95_5aaeb87366885_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_95_5aaeb87366885_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_95_5aaeb87366885.td_column_number = "1";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.post_count = "3";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.found_posts = "557";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.header_color = "#ff6f3a";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_95_5aaeb87366885.max_num_pages = "186";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_95_5aaeb87366885);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">PROGRAMETES</span></h4></div><div id=td_uid_95_5aaeb87366885 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/pesquisa-mostra-que-44-dos-eleitores-se-dizem-pessimistas-com-eleicao-de-2018/" rel="bookmark" title="Pesquisa mostra que 44% dos eleitores se dizem pessimistas com eleiÃ§Ã£o de 2018"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/urna-eletronica-votacao-02-original11-100x70.jpeg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/urna-eletronica-votacao-02-original11-100x70.jpeg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/urna-eletronica-votacao-02-original11-218x150.jpeg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Pesquisa mostra que 44% dos eleitores se dizem pessimistas com eleiÃ§Ã£o de 2018"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/pesquisa-mostra-que-44-dos-eleitores-se-dizem-pessimistas-com-eleicao-de-2018/" rel="bookmark" title="Pesquisa mostra que 44% dos eleitores se dizem pessimistas com eleiÃ§Ã£o de 2018">Pesquisa mostra que 44% dos eleitores se dizem pessimistas com eleiÃ§Ã£o de 2018</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/noticias/politica/eleicoes/" class="td-post-category">EleiÃ§Ãµes</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T08:02:10+00:00" >16/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/nova-tecnica-de-reducao-de-estomago-por-endoscopia-e-testada-no-brasil/" rel="bookmark" title="Nova tÃ©cnica de reduÃ§Ã£o de estÃ´mago por endoscopia Ã© testada no Brasil"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/obesidade-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/obesidade-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/obesidade-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Nova tÃ©cnica de reduÃ§Ã£o de estÃ´mago por endoscopia Ã© testada no Brasil"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/nova-tecnica-de-reducao-de-estomago-por-endoscopia-e-testada-no-brasil/" rel="bookmark" title="Nova tÃ©cnica de reduÃ§Ã£o de estÃ´mago por endoscopia Ã© testada no Brasil">Nova tÃ©cnica de reduÃ§Ã£o de estÃ´mago por endoscopia Ã© testada no Brasil</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/saude/" class="td-post-category">SaÃºde</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T10:27:01+00:00" >15/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/cada-pessoa-precisa-dar-suporte-aos-calos-feitos-pelos-sapatos-da-vida/" rel="bookmark" title="Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Featured-57-100x70.jpg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Featured-57-100x70.jpg 100w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/Featured-57-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/cada-pessoa-precisa-dar-suporte-aos-calos-feitos-pelos-sapatos-da-vida/" rel="bookmark" title="Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida">Cada pessoa precisa dar suporte aos calos feitos pelos sapatos da vida</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                <a href="http://independente.com.br/category/variedades/paginas-cotidianas/" class="td-post-category">PÃ¡ginas Cotidianas</a>                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T08:07:45+00:00" >15/03/2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_95_5aaeb87366885" data-td_block_id="td_uid_95_5aaeb87366885"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_95_5aaeb87366885" data-td_block_id="td_uid_95_5aaeb87366885"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1491140877149 vc_row-has-fill vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_5 td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-3 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_96_5aaeb8736d05e" >
<style>
body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-instagram-user a {
                color: #1e1e1e;
            }

            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #1e1e1e;
                border-color: #1e1e1e;
            }

            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .block-title > *,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-post-category,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #1e1e1e;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .block-title {
                border-color: #1e1e1e;
            }

            
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .block-title > *,
            body .td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand .td-trending-now-title {
                color: #aaaaaa;
            }
</style><script>var block_td_uid_96_5aaeb8736d05e = new tdBlock();
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.id = "td_uid_96_5aaeb8736d05e";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.atts = '{"limit":"3","sort":"","post_ids":"-7087,-7083","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"57","category_ids":"","custom_title":"PROGRAMAS","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"#1e1e1e","header_text_color":"#aaaaaa","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_96_5aaeb8736d05e_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.td_column_number = "3";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.block_type = "td_block_5";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.post_count = "3";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.found_posts = "507";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.header_color = "#1e1e1e";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_96_5aaeb8736d05e.max_num_pages = "169";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_96_5aaeb8736d05e);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">PROGRAMAS</span></h4></div><div id=td_uid_96_5aaeb8736d05e class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher/" rel="bookmark" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-324x235.jpeg" srcset="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-324x235.jpeg 324w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-300x218.jpeg 300w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-768x558.jpeg 768w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-1024x744.jpeg 1024w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-696x506.jpeg 696w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621-578x420.jpeg 578w, http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-11.07.20-e1521296370621.jpeg 1032w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/papos-de-mulher/" class="td-post-category">Papos de Mulher</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/soberanas-eleitas-da-expovale-contam-os-bastidores-do-concurso-no-papos-de-mulher/" rel="bookmark" title="Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher">Soberanas eleitas da Expovale contam os bastidores do concurso no Papos de Mulher</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T11:17:29+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares/" rel="bookmark" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/WhatsApp-Image-2018-03-17-at-09.15.15-324x235.jpeg" alt="" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares"/></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/espaco-empreendedor/" class="td-post-category">EspaÃ§o Empreendedor</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/o-mercado-da-fotografia-e-as-diferencas-de-trabalhos-com-maquinas-fotograficas-e-cameras-de-celulares/" rel="bookmark" title="O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares">O mercado da fotografia e as diferenÃ§as de trabalhos com mÃ¡quinas fotogrÃ¡ficas e cÃ¢meras de celulares</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T09:47:29+00:00" >17/03/2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 -->

	<div class="td-block-span4">

        <div class="td_module_3 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao/" rel="bookmark" title="Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/03/contraponto-8-324x235.jpg" alt="" title="Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o"/><span class="td-video-play-ico"><img width="40" height="40" class="td-retina" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/images/icons/ico-video-large.png" alt="video"/></span></a></div>                <a href="http://independente.com.br/category/programa/contraponto/" class="td-post-category">Contraponto</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/contraponto-tem-participacao-especial-do-cantor-carlos-magrao/" rel="bookmark" title="Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o">Contraponto tem a participaÃ§Ã£o especial do cantor Carlos MagrÃ£o</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T18:19:08+00:00" >16/03/2018</time></span>                            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_96_5aaeb8736d05e" data-td_block_id="td_uid_96_5aaeb8736d05e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_96_5aaeb8736d05e" data-td_block_id="td_uid_96_5aaeb8736d05e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row vc_custom_1491172916003 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<center><!-- Alright's Ad Server / Banner / 970x250 / Billboard --><ins class="aso-zone" data-zone="39062"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server --></center>
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_empty_space"   style="height: 64px" ><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>
<div class="td_block_wrap td_block_20 td_uid_97_5aaeb873731e6_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_97_5aaeb873731e6" >
<style>
body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-instagram-user a {
                color: #dd9933;
            }

            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #dd9933;
                border-color: #dd9933;
            }

            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .block-title > *,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-post-category,
            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #dd9933;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_97_5aaeb873731e6_rand .block-title {
                border-color: #dd9933;
            }
</style><script>var block_td_uid_97_5aaeb873731e6 = new tdBlock();
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.id = "td_uid_97_5aaeb873731e6";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.atts = '{"limit":"1","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"72","category_ids":"","custom_title":"BLOG DA REDA\u00c7\u00c3O","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","header_color":"#dd9933","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":2,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todos","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_97_5aaeb873731e6_rand","el_class":"","offset":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_97_5aaeb873731e6_rand","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":"","block_template_id":""}';
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.td_column_number = "2";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.block_type = "td_block_20";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.post_count = "1";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.found_posts = "10";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.header_color = "#dd9933";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_97_5aaeb873731e6.max_num_pages = "10";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_97_5aaeb873731e6);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title"><span class="td-pulldown-size">BLOG DA REDAÃÃO</span></h4></div><div id=td_uid_97_5aaeb873731e6 class="td_block_inner td-column-2">
        <div class="td_module_14 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="meta-info-container">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://independente.com.br/companheirismo-instantaneidade-e-abrangencia-mantem-relevancia-do-radio-no-brasil/" rel="bookmark" title="Companheirismo, instantaneidade e abrangÃªncia mantÃ©m a relevÃ¢ncia do rÃ¡dio no Brasil"><img width="696" height="385" class="entry-thumb" src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2018/01/rÃ¡dio-696x385.jpeg" alt="" title="Companheirismo, instantaneidade e abrangÃªncia mantÃ©m a relevÃ¢ncia do rÃ¡dio no Brasil"/></a></div>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <div class="td-module-meta-holder">
                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://independente.com.br/companheirismo-instantaneidade-e-abrangencia-mantem-relevancia-do-radio-no-brasil/" rel="bookmark" title="Companheirismo, instantaneidade e abrangÃªncia mantÃ©m a relevÃ¢ncia do rÃ¡dio no Brasil">Companheirismo, instantaneidade e abrangÃªncia mantÃ©m a relevÃ¢ncia do rÃ¡dio no Brasil</a></h3>                        <a href="http://independente.com.br/category/colunas/blog-da-redacao/" class="td-post-category">Blog da RedaÃ§Ã£o</a>                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-01-13T08:57:01+00:00" >13/01/2018</time></span>                                            </div>
                </div>
            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Atualmente, no Brasil, 87% das pessoas escutam rÃ¡dio. Isso representa 52 milhÃµes de indivÃ­duos nas 13 regiÃµes metropolitanas do paÃ­s onde a pesquisa for realizada. A mÃ©dia de audiÃªncia Ã© de 4h40 por dia.  O meio rÃ¡dio Ã© ouvido por pessoas de todas as classes e idades, mas chama atenÃ§Ã£o o percentual entre os mais jovens que supera a mÃ©dia.
                <div class="td-read-more">
                    <a href="http://independente.com.br/companheirismo-instantaneidade-e-abrangencia-mantem-relevancia-do-radio-no-brasil/">Leia mais</a>
                </div>
            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block --></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_empty_space"   style="height: 64px" ><span class="vc_empty_space_inner"></span></div>

	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 300x600 / Half-page Ad --><ins class="aso-zone" data-zone="39061"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row td-pb-row"><div class="wpb_column vc_column_container td-pb-span12"><div class="vc_column-inner "><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 320x100 / Large Mobile Banner --><ins class="aso-zone" data-zone="35805"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>

	<div class="wpb_raw_code wpb_raw_js" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<!-- Alright's Ad Server / Banner / 300x100 / 3:1 Rectangle --><ins class="aso-zone" data-zone="36117"></ins><script data-cfasync="false" async type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server -->
		</div>
	</div>
<div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_1  "><!-- Alright's Ad Server / Banner / 728x90 / Leaderboard --><ins class="aso-zone" data-zone="39063"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server --></div></div></div></div></div>
                </div>
                            </div> <!-- /.td-main-content-wrap -->


            <!-- Instagram -->







<!-- Footer -->
<div class="td-footer-wrapper td-container-wrap ">
    <div class="td-container">

	    <div class="td-pb-row">
		    <div class="td-pb-span12">
                <div class="td-a-rec td-a-rec-id-footer_top  "><!-- Alright's Ad Server / Banner / 728x90 / Leaderboard --><ins class="aso-zone" data-zone="39063"></ins><script data-cfasync="false" async="async" type="text/javascript" src="//media.aso1.net/js/code.min.js"></script><!-- /Alright's Ad Server --></div>		    </div>
	    </div>

        <div class="td-pb-row">

            <div class="td-pb-span4">
                            </div>

            <div class="td-pb-span4">
                            </div>

            <div class="td-pb-span4">
                            </div>
        </div>
    </div>
<div class="td-footer-bottom-full">
    <div class="td-container">
        <div class="td-pb-row">
            <div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="http://independente.com.br/"><img src="http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/uploads/2017/04/Logotipo_Grupo-Independente.png" alt="" title=""/></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>Sobre</span></div>Direitos Reservados para Radio Independente AM 950
<p>
Av. Alberto Muller, 242 - Alto do Parque - Lajeado/RS 
<p>
Telefone: (51) 3710 4900 - Torpedos: (51) 99978 7885</aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>Siga-nos</span></div>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/rdindependente" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/rdindependente/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/rdindependente" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCpcPTrDqhqKYtliULmn6KrQ" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></aside></div>        </div>
    </div>
</div>
</div>


<!-- Sub Footer -->
    <div class="td-sub-footer-container td-container-wrap ">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span td-sub-footer-menu">
                        <div class="menu-rodape-container"><ul id="menu-rodape" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-516" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-516"><a href="http://independente.com.br/politica-de-privacidade/">PolÃ­tica de privacidade</a></li>
<li id="menu-item-513" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-513"><a href="http://independente.com.br/anuncie-conosco/">Anuncie conosco</a></li>
<li id="menu-item-515" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-515"><a href="http://independente.com.br/fale-conosco/">Fale conosco</a></li>
<li id="menu-item-514" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-514"><a href="http://independente.com.br/desafios-2020/">Desafios 2020</a></li>
</ul></div>                </div>


<!-----player de audio inicio----->

<div class="absolute footer">

<p>
<div class="radio_block">
                <audio  src="http://r18.ciclano.io:9630/stream" id="radio_player"
                         >
                </audio>
                <div id="radio_controls">
                    <div class="radio_cube">
                        <button type="button" id="radio_play">
                            Play                        </button>
                        <button type="button" id="radio_mute">Mudo</button>
                    </div>
                    <div class="radio_cube">
                        <input  type="range" id="radio_volume" min="0.1" max="1" step="0.1"
                                value="1">
                    </p>
            <div class="radio_cube">
             <select id="radio_stations">
                <option value="http://r18.ciclano.io:9630/stream" selected="selected">Independente</option>
				<option value="http://r18.ciclano.io:9630/stream" selected="selected">Independente2</option>
				                </select>
				  </div>
				</div>
				</div>
				</div>
				</div>



<!----audio fim----->



                <div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
                    &copy;                 </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div><!--close td-outer-wrap-->


	<div style="display:none">
	</div>


    <!--

        Theme: Newspaper by tagDiv.com 2017
        Version: 7.8 (rara)
        Deploy mode: deploy
        Speed booster: v4.7

        uid: 5aaeb8737be5a
    -->

    
<!-- Custom css form theme panel -->
<style type="text/css" media="screen">
/* custom css theme panel */
#player{
    width:100%;
    height:76px;
    background:url(http://homologa2.wpengine.com/player/img/players/bgIndependente.png) top center;
    z-index:999;
    position:fixed;
    bottom:0;
}

.containerPlayer{
    width:1000px;
    margin:auto;
    clear:both;
}

.player-aovivo{
    float:left;
    width:auto;
    height:60px;
    line-height:60px;
    color:#FFFFFF;
    font-size:30px;
    font-weight: bold;
    margin-right:10px;
}
.player-buttons{
    float:left;
    width:60px;
    height:60px;
    margin: 0 0px;
    margin-top:15px;
}
.player-loading{
    width:30px;
    height:30px;
    margin-top:15px;
    margin-left:15px;
    display:none;
}

.player-stop{
    display:none;
}

.player-logo{
    /*width:155px;
    height:60px;
    */
    width:450px;
    height:60px;
    float:left;
}

.player-logo img{
    float:left;
}

.player-logo-indep{
    width:147px;
    height:60px;
    float:left;
    background:url(http://homologa2.wpengine.com/player/img/players/images/radios_01.png?d=3) top left no-repeat;
    margin-top:15px;
}
.player-logo-indep:hover{
    background-position:0 -60px;
}
.player-logo-tropi{
    width:84px;
    height:60px;
    float:left;
    background:url(http://homologa2.wpengine.com/player/img/players/images/radios_02.png?d=3) top left no-repeat;
    margin-top:15px;
}
.player-logo-tropi:hover{
    background-position:0 -60px;
}
.player-logo-dovale{
    width:144px;
    height:60px;
    float:left;
    background:url(http://homologa2.wpengine.com/player/img/players/images/radios_03.png?d=3) top left no-repeat;
    margin-top:15px;
}
.player-logo-dovale:hover{
    background-position:0 -60px;
}

.player-logo-active{
    background-position:0 -60px;
}

.player-change{
    width:200px;
    height:200px;
    background:url(http://homologa2.wpengine.com/player/img/players/player-change-indep.png) no-repeat;
    position:relative;
    top:-259px;
    display:none;
}
.player-change p{
    float:left;
    margin: 10px;
}
.player-change a{
    color:#FFFFFF;
}
#playeratual{
    /*cursor:pointer;*/
}
.player-info{
    width:300px;
    height:50px;
    background:#4a5d84;
    float:left;
    margin-left:0px;
    margin-right:10px;
    line-height:120%;
    color:#e7e7e7;
    text-align:center;
    -webkit-border-radius: 5px;
    -moz-border-radius: 5px;
    border-radius: 5px; 
    font-size:12px;
    margin-top:20px;
}
    .player-info p{
        margin-top:8px;
    }
    
.player-mini{
    float:left;
    width:15px;
    height:60px;
    margin: 0 20px;
    margin-top:15px;
    cursor:pointer;
}

#player-minimizado{
    width:53px;
    height:62px;
    z-index:99999;
    position:fixed;
    bottom:0;
    left:100%;
    margin-left:-60px;
    display:none;
}
</style>

<script type='text/javascript' src='https://s0.wp.com/wp-content/js/devicepx-jetpack.js?ver=201811'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/social-polls-by-opinionstage/public/js/shortcodes.js?ver=19.2.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://s.gravatar.com/js/gprofiles.js?ver=2018Maraa'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var WPGroHo = {"my_hash":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/jetpack/modules/wpgroho.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/themes/Newspaper/js/tagdiv_theme.min.js?ver=7.8'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://2qh4yh23dgwl1k5wc02kpn4h.wpengine.netdna-cdn.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=5.1.1'></script>

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    

			
				jQuery().ready(function () {
					tdWeather.addItem({"block_uid":"td_uid_82_5aaeb8732aa04","location":"Lajeado","api_location":"Lajeado","api_language":"pt","today_icon":"few-clouds-d","today_icon_text":"algumas nuvens","today_temp":[33.7,92.7],"today_humidity":52,"today_wind_speed":[3.2,2],"today_min":[33.7,92.7],"today_max":[33.7,92.7],"today_clouds":20,"current_unit":0,"forecast":[{"timestamp":1521471600,"day_temp":[18,65],"day_name":"seg","owm_day_index":1},{"timestamp":1521558000,"day_temp":[20,68],"day_name":"ter","owm_day_index":2},{"timestamp":1521644400,"day_temp":[22,71],"day_name":"qua","owm_day_index":3},{"timestamp":1521730800,"day_temp":[25,78],"day_name":"qui","owm_day_index":4},{"timestamp":1521817200,"day_temp":[27,80],"day_name":"sex","owm_day_index":5}],"api_key":"f166e0697a8541984a1c4dce5221f592"});
				});
			
			

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://independente.com.br/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://independente.com.br/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,
    .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td_block_template_15 .td-block-title:before {
        background-color: #364d77;
    }

    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before {
        border-color: #364d77 transparent transparent transparent !important;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover,
    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-3 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title:after {
        background-color: #364d77 !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #364d77;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #364d77 !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .archive .widget_archive .current,
    .archive .widget_archive .current a,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-2 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-5 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-6 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-7 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-8 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-10 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-12 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-13 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-14 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-15 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-16 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-17 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #364d77;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,
     .td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover {
        color: #364d77 !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td_block_template_5 .td-block-title > * {
        border-color: #364d77;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #364d77 !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #364d77 transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more {
    	background-color: #364d77;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #364d77 !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #364d77;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item {
	    color: #364d77;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(54, 77, 119, 0.7);
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #000000;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #000000;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #364d77;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-3 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-4 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #364d77 !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }


    
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-mega-span .td-post-category:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a {
        background-color: #000000;
    }


    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        border-color: #000000;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #000000 transparent;
    }

    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #000000;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a,
    .td-header-wrap .header-search-wrap .td-icon-search {
        color: #ffffff;
    }

    
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .sub-menu {
        background-color: #364d77;
    }

    
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-menu-item > a {
        color: #364d77;
    }

    
    .td-theme-wrap .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat {
        color: #364d77;
    }
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-mega-menu .td-post-category:hover,
    .td-theme-wrap .td-mega-menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        background-color: #364d77;
    }
    .td-theme-wrap .td-mega-menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        border-color: #364d77;
    }

    
    @media (max-width: 767px) {
        body .td-header-wrap .td-header-main-menu {
            background-color: #364d77 !important;
        }
    }


    
    @media (max-width: 767px) {
        body #td-top-mobile-toggle i,
        .td-header-wrap .header-search-wrap .td-icon-search {
            color: #000000 !important;
        }
    }

    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: #aaaaaa;
        background: -moz-linear-gradient(top, #aaaaaa 0%, #364d77 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, #aaaaaa), color-stop(100%, #364d77));
        background: -webkit-linear-gradient(top, #aaaaaa 0%, #364d77 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, #aaaaaa 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, #aaaaaa 0%, #364d77 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, #aaaaaa 0%, #364d77 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#aaaaaa', endColorstr='#364d77', GradientType=0 );
    }

    
    .td-mobile-content .current-menu-item > a,
    .td-mobile-content .current-menu-ancestor > a,
    .td-mobile-content .current-category-ancestor > a,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-register-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,
    .td-search-close a:hover i {
        color: #364d77;
    }

    
    .td-banner-wrap-full,
    .td-header-style-11 .td-logo-wrap-full {
        background-color: #364d77;
    }

    .td-header-style-11 .td-logo-wrap-full {
        border-bottom: 0;
    }

    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-2 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-5 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-5 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-6 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-6 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-7 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-7 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-8 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-8 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-12 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-12 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle {
            margin-bottom: 24px !important;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-2 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-5 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-5 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-6 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-6 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-7 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-7 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-8 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-8 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle,
        .td-header-style-12 .td-a-rec-id-header > div,
        .td-header-style-12 .td-g-rec-id-header > .adsbygoogle {
            margin-bottom: 14px !important;
        }
    }

     
    .td-footer-wrapper,
    .td-footer-wrapper .td_block_template_7 .td-block-title > *,
    .td-footer-wrapper .td_block_template_17 .td-block-title,
    .td-footer-wrapper .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter {
        background-color: #364d77;
    }

    
    .post blockquote p,
    .page blockquote p {
    	color: #ffffff;
    }
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box {
        border-color: #ffffff;
    }


    
    .td-post-template-default .td-post-header .entry-title {
        font-weight:bold;
	
    }
</style>

<script type='text/javascript' src='https://stats.wp.com/e-201811.js' async defer></script>
<script type='text/javascript'>
	_stq = window._stq || [];
	_stq.push([ 'view', {v:'ext',j:'1:5.7.1',blog:'129341838',post:'5',tz:'-3',srv:'independente.com.br'} ]);
	_stq.push([ 'clickTrackerInit', '129341838', '5' ]);
</script>
</body>
</html>