
<!DOCTYPE html>
<html class="home-page" lang="pt">
  <head>
    <title> Erasmus JA</title>

    <meta name="csrf-token" content="vmPCVcLFiWcRm7b9mIdLzMMgghje3OXROnMcty1o">

<meta charset="UTF-8">

<meta
  name="viewport"
  content="
    initial-scale=1,
    maximum-scale=1,
    minimum-scale=1"
>
<meta name="format-detection" content="telephone=no">

<meta name="title" content="Erasmus JA">
<meta name="description" content="Website da organização Erasmus Juventude em Acção, de Portugal">
<meta name="keywords" content="Erasmus, Juventude, Acção">

<meta property="og:type" content="website"/>

    
    <link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="/images/favicons/apple-touch-icon-57x57.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="/images/favicons/apple-touch-icon-60x60.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="/images/favicons/apple-touch-icon-72x72.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="/images/favicons/apple-touch-icon-76x76.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="/images/favicons/apple-touch-icon-114x114.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="/images/favicons/apple-touch-icon-120x120.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="/images/favicons/apple-touch-icon-144x144.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="/images/favicons/apple-touch-icon-152x152.png?v=2">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="/images/favicons/apple-touch-icon-180x180.png?v=2">
<link rel="icon" type="image/png" href="/images/favicons/favicon-32x32.png?v=2" sizes="32x32">
<link rel="icon" type="image/png" href="/images/favicons/favicon-194x194.png?v=2" sizes="194x194">
<link rel="icon" type="image/png" href="/images/favicons/favicon-96x96.png?v=2" sizes="96x96">
<link rel="icon" type="image/png" href="/images/favicons/android-chrome-192x192.png?v=2" sizes="192x192">
<link rel="icon" type="image/png" href="/images/favicons/favicon-16x16.png?v=2" sizes="16x16">
<link rel="manifest" href="/images/favicons/manifest.json?v=2">
<link rel="mask-icon" href="/images/favicons/safari-pinned-tab.svg?v=2">
<link rel="shortcut icon" href="/images/favicons/favicon.ico?v=2">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#ffffff">
<meta name="msapplication-TileImage" content="/images/favicons/mstile-144x144.png?v=2">
<meta name="msapplication-config" content="/images/favicons/browserconfig.xml?v=2">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">

    <link href='https://fonts.gstatic.com' rel='preconnect' crossorigin>

    <link
      rel="stylesheet"
      type="text/css"
      href="//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/normalize/3.0.3/normalize.min.css">

          <link
        rel="stylesheet"
        type="text/css"
        href="/build/css/all-e878e14ff1.css">
    
    
      </head>
  <body class="">
        <header data-headroom data-offset='100' data-tolerance="10">
  <a href="#skipnavigation" class="skip-nav">Saltar a navegação</a>

  <nav class="menu">
    <ul class="header-bar">
  <li class="toggle-menu">
    <button class="hamburger">
      <span>toggle menu</span>
    </button>
  </li>
  <li class="brand">
    <a href="https://juventude.pt" class="hide-text">Return to landing</a>
  </li>
  <li class="search">
    <search-bar></search-bar>
  </li>

      <li class="login">
      <a href="https://juventude.pt/auth-page"><i class="login icon-user"></i>Login</a>
    </li>
  
  <!-- <li class="choose-lang desktop-only">
    <a class="active" href="/lang/pt">Pt</a>
    <a  href="/lang/en">En</a>
  </li> -->
</ul>
<ul role="menu">
      <li class="is-top-level has-items">
                                                  <label class="hide-text" for="toggle-menu-item-id-5ab73150033be485616888">Toggle Menu</label>
              <input
                type="checkbox"
                class="toggle-menu-item"
                title="abrir/fechar menu Agência"
                id="toggle-menu-item-id-5ab73150033be485616888"
              />
                                <a href="https://juventude.pt/agencia">
            Agência
                          <i class="icon-chevron"></i>
                      </a>
              
              <nav class="submenu">
          <ul>
                                          <li>
                  <a href="/agencia/quem-somos">
                    Quem Somos
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/agencia/o-que-apoiamos">
                    O Que Apoia
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/agencia/parceiros">
                    Parceiros
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/agencia/eurodesk">
                    Eurodesk
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/agencia/ray">
                    RAY
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/agencia/wiki">
                    Wiki
                  </a>
                </li>
                                    </ul>
        </nav>
          </li>
      <li class="is-top-level has-items">
                                                  <label class="hide-text" for="toggle-menu-item-id-5ab7315003656427929445">Toggle Menu</label>
              <input
                type="checkbox"
                class="toggle-menu-item"
                title="abrir/fechar menu Candidaturas"
                id="toggle-menu-item-id-5ab7315003656427929445"
              />
                                <a href="https://juventude.pt/candidaturas">
            Candidaturas
                          <i class="icon-chevron"></i>
                      </a>
              
              <nav class="submenu">
          <ul>
                                          <li>
                  <a href="/candidaturas/prioridades-orcamentos-majoracoes">
                    Prioridades / Orçamento / Majorações
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/candidaturas/como-candidatar">
                    Como Candidatar?
                  </a>
                </li>
                                    </ul>
        </nav>
          </li>
      <li class="is-top-level has-items">
                                                  <label class="hide-text" for="toggle-menu-item-id-5ab7315003716549449626">Toggle Menu</label>
              <input
                type="checkbox"
                class="toggle-menu-item"
                title="abrir/fechar menu Resultados"
                id="toggle-menu-item-id-5ab7315003716549449626"
              />
                                <a href="https://juventude.pt/resultados">
            Resultados
                          <i class="icon-chevron"></i>
                      </a>
              
              <nav class="submenu">
          <ul>
                                          <li>
                  <a href="/resultados/subvencoes">
                    Subvenções
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/resultados/projetos">
                    Projetos
                  </a>
                </li>
                                    </ul>
        </nav>
          </li>
      <li class="is-top-level has-items">
                                                  <label class="hide-text" for="toggle-menu-item-id-5ab73150037c0713938728">Toggle Menu</label>
              <input
                type="checkbox"
                class="toggle-menu-item"
                title="abrir/fechar menu Eventos & Formação"
                id="toggle-menu-item-id-5ab73150037c0713938728"
              />
                                <a href="https://juventude.pt/eventos-e-formacao">
            Eventos & Formação
                          <i class="icon-chevron"></i>
                      </a>
              
              <nav class="submenu">
          <ul>
                                          <li>
                  <a href="/eventos-e-formacao/formacao-sve">
                    Formação SVE
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/eventos-e-formacao/tcas">
                    TCA's
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/eventos-e-formacao/20-anos-sve">
                    20 anos SVE
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/eventos-e-formacao/eventos/ciclo-de-formacao-e-avaliacao-sve-2015">
                    Formação Voluntariado 2018
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/eventos-e-formacao/eventos/30-anos-de-erasmus">
                    30 anos de Erasmus+
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/eventos-e-formacao/eventos/corpo-europeu-de-solidariedade">
                    Corpo Europeu de Solidariedade
                  </a>
                </li>
                                    </ul>
        </nav>
          </li>
      <li class="is-top-level">
                                  <a href="https://juventude.pt/noticias">
            Notícias
                      </a>
              
          </li>
      <li class="is-top-level">
                                  <a href="https://juventude.pt/faqs">
            Faqs
                      </a>
              
          </li>
      <li class="is-top-level has-items">
                                                  <label class="hide-text" for="toggle-menu-item-id-5ab7315004066374483482">Toggle Menu</label>
              <input
                type="checkbox"
                class="toggle-menu-item"
                title="abrir/fechar menu Recursos"
                id="toggle-menu-item-id-5ab7315004066374483482"
              />
                                <a href="https://juventude.pt/recursos">
            Recursos
                          <i class="icon-chevron"></i>
                      </a>
              
              <nav class="submenu">
          <ul>
                                          <li>
                  <a href="/recursos#press-media">
                    Press & Media
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/recursos#biblioteca">
                    Biblioteca
                  </a>
                </li>
                                                        <li>
                  <a href="/recursos#links-uteis">
                    Links Úteis
                  </a>
                </li>
                                    </ul>
        </nav>
          </li>
    <!-- <li class="choose-lang tablet-only">
    <a class="active" href="/lang/pt">Pt</a>
    <a  href="/lang/en">En</a>
  </li> -->
</ul>
  </nav>

  <a id="skipnavigation" tabindex="-1"></a>
</header>

    <main id="top">
        <section class="banner-section">
    <div class="carousel owl-carousel">
          <div class="item"
                  style="background-image: url('/images/home/banner_final.jpg');"
                >
        <article>
          <h4>
            <span class="highlight single-line">
              <span>Oportunidades 2018</span>
            </span>
          </h4>
          <h1>
            <span class="highlight">
              <span>Candidaturas 2018: a 15 fevereiro, 26 abril e 4 outubro</span>
              </span>
          </h1>
          <a class="secondary button" href="https://juventude.pt/agencia/o-que-apoiamos">Saber mais
          </a>
        </article>
      </div>
        </div>
  </section>
  <section class="home-tabs">
  
  <article>
     <ul class="tabs with-icon nav nav-tabs" role="tablist">
       <li role="presentation" class="active">
         <a
          href="#mobility"
          aria-controls="mobility"
          role="tab"
          data-toggle="tab"
          class="tab">
            <i class="icon-mobility"></i>
            <h4>Mobilidade</h4>
          </a>
       </li>
       <li role="presentation">
         <a
          href="#strategic-partnerships"
          aria-controls="strategic-partnerships"
          role="tab"
          data-toggle="tab"
          class="tab">
           <i class="icon-parcerias-estrategicas"></i>
           <h4>Parcerias Estratégicas</h4>
         </a>
       </li>
       <li role="presentation">
         <a
          href="#politics"
          aria-controls="politics"
          role="tab"
          data-toggle="tab"
          class="tab">
           <i class="icon-reformas-politicas"></i>
           <h4>Reformas Políticas</h4>
         </a>
       </li>
       <li role="presentation">
         <a
          href="#sport"
          aria-controls="sport"
          role="tab"
          data-toggle="tab"
          class="tab">
           <i class="icon-desporto"></i>
           <h4>Desporto</h4>
         </a>
       </li>
     </ul>

     <div class="tab-content">
       <div role="tabpanel" class="tab-pane active" id="mobility">
         <article>
           <div class="bordered content">
            <div
               class="image mobilidade-bg">
            </div>
             <div class="description">
               <h2>
                  Mobilidade para a Aprendizagem
                 </h2>
               <p class="body copy editable">
                Esta ação é a Pele do Programa Erasmus+. É a ação da sensação, do sentimento, da vivência, do toque e da sensibilidade. Esta ação permitirá apoiar 3 tipos de projetos: intercâmbios, serviço voluntário europeu e formação e ligação em rede. Mobilidade
                 </p>
               <a href="/agencia/o-que-apoiamos#mobility" class="link directional body copy">Ler Mais</a>
             </div>
           </div>
         </article>
       </div>

       <div role="tabpanel" class="tab-pane" id="strategic-partnerships">
         <article>
           <div class="bordered content">
            <div
               class="image parcerias-bg">
            </div>
             <div class="description">
               <h2>
                 Parcerias Estratégicas nos domínios da juventude
                 </h2>
               <p class="body copy">
                 As Parcerias estratégicas visam apoiar o desenvolvimento, a transferência e/ou a aplicação de práticas inovadoras, bem como a execução de iniciativas conjuntas de promoção da cooperação, da aprendizagem interpares e dos intercâmbios de experiências a nível europeu. 
                 </p>
               <a href="/agencia/o-que-apoiamos#parcerias-estrategicas" class="link directional body copy">Ler Mais</a>
             </div>
           </div>
         </article>
       </div>

       <div role="tabpanel" class="tab-pane" id="politics">
         <article>
           <div class="bordered content">
            <div
               class="image reformas-bg">
            </div>
             <div class="description">
               <h2>
                 Apoio às reformas políticas
                 </h2>
               <p class="body copy">
                 As atividades são lideradas por jovens; os jovens participantes devem estar ativamente envolvidos em todas as fases do projeto, desde a preparação até ao follow-up. Os princípios e as práticas de aprendizagem não-formal estão refletidos em todo o projeto de execução. As atividades seguintes não são elegíveis para subvenções ao abrigo do Diálogo Estruturado: reuniões estatutárias de organizações ou redes de organizações; eventos de influência política.
                 </p>
               <a href="/agencia/o-que-apoiamos#reformas-politicas" class="link directional body copy">Ler Mais</a>
             </div>
           </div>
         </article>
       </div>

       <div role="tabpanel" class="tab-pane" id="sport">
         <article>
           <div class="bordered content">
            <div
               class="image desporto-bg">
            </div>
             <div class="description">
               <h2>
                 Erasmus+ Desporto
                 </h2>
               <p class="body copy">
                 Todas as candidaturas no âmbito do Desporto devem ser feitas diretamente à Agência Executiva, em Bruxelas. Podem ser conhecidas mais informações em ERASMUS+. As ações no domínio do desporto devem resultar no desenvolvimento da dimensão europeia do desporto mediante a criação, a partilha e a divulgação de experiências e de conhecimentos acerca de diferentes questões que afetam o desporto a nível europeu.
                 </p>
               <a href="/agencia/o-que-apoiamos#desporto" class="link directional body copy">Ler Mais</a>
             </div>
           </div>
         </article>
      </div>
    </div>
  </article>
</section>
  <section class="last-news">
  <section class="section-divider">
    <article>
      <h1 class="title">Notícias</h1>
      <a href="https://juventude.pt/noticias" class="link directional">Ver Todos</a>
    </article>
  </section>

  <section>
    <article>
      <ul class="cards-container">
                  <li class="card">
            <div class="inner">
              
                              <div
                  class="cover"
                  style="background-image: url('/uploads/photos/2bbb73e7e152f1868f00e92ad47e788b0443019e.jpg')">
                </div>
              
              <div class="info">
                <span class="date">
                  23.03.2018
                </span>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/famalicao-e-o-ponto-de-partida-do-anima-2018" class="bold copy details-link">
                  Famalic&atilde;o &eacute; o ponto de partida...
                </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/famalicao-e-o-ponto-de-partida-do-anima-2018" class="body light copy details-link">
                                      ANIMA 2018 chega a mais de 20 localidades, 3 pa&iacute;ses e envolve mais 4000 participantes 
                                  </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/famalicao-e-o-ponto-de-partida-do-anima-2018" aria-label="Famalic&atilde;o &eacute; o ponto de partida do ANIMA 2018" class="link directional">Ler Mais<span class="hide-text">famalicao-e-o-ponto-de-partida-do-anima-2018</span></a>
              </div>
            </div>
          </li>
                  <li class="card">
            <div class="inner">
              
                              <div
                  class="cover"
                  style="background-image: url('/uploads/photos/25e03f536d5b7b1667df72c884435537a8b0b65d.png')">
                </div>
              
              <div class="info">
                <span class="date">
                  22.03.2018
                </span>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/portugal-representado-no-grupo-consultivo-do-ces" class="bold copy details-link">
                  Portugal representado no Grupo...
                </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/portugal-representado-no-grupo-consultivo-do-ces" class="body light copy details-link">
                                      Diretor da Ag&ecirc;ncia Nacional foi designado membro do Grupo Consultivo para a implementa&ccedil;&atilde;o do Corpo E...
                                  </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/portugal-representado-no-grupo-consultivo-do-ces" aria-label="Portugal representado no Grupo Consultivo do CES" class="link directional">Ler Mais<span class="hide-text">portugal-representado-no-grupo-consultivo-do-ces</span></a>
              </div>
            </div>
          </li>
                  <li class="card">
            <div class="inner">
              
                              <div
                  class="cover"
                  style="background-image: url('/uploads/photos/d295dccb0c4170beaf7fc6d526c53a8bf6f561f3.jpg')">
                </div>
              
              <div class="info">
                <span class="date">
                  21.03.2018
                </span>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/estao-online-formularios-para-o-round-2-de-2018" class="bold copy details-link">
                  Est&atilde;o online formul&aacute;rios para...
                </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/estao-online-formularios-para-o-round-2-de-2018" class="body light copy details-link">
                                      As candidaturas podem ser apresentadas at&eacute; 26 de abril.
                                  </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/estao-online-formularios-para-o-round-2-de-2018" aria-label="Est&atilde;o online formul&aacute;rios para o Round 2 de 2018" class="link directional">Ler Mais<span class="hide-text">estao-online-formularios-para-o-round-2-de-2018</span></a>
              </div>
            </div>
          </li>
                  <li class="card">
            <div class="inner">
              
                              <div
                  class="cover"
                  style="background-image: url('/uploads/photos/da0af9d9a2582b8ded258d3c408bcfe8f73b8b74.png')">
                </div>
              
              <div class="info">
                <span class="date">
                  16.03.2018
                </span>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/erasmus-agora-tambem-virtual" class="bold copy details-link">
                  Erasmus+ agora tamb&eacute;m virtual
                </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/erasmus-agora-tambem-virtual" class="body light copy details-link">
                                      O programa da UE acrescentou esta sexta-feira uma vers&atilde;o online direcionada &agrave;s a&ccedil;&otilde;es de mobilidade
                                  </a>
                <a href="https://juventude.pt/noticias/erasmus-agora-tambem-virtual" aria-label="Erasmus+ agora tamb&eacute;m virtual" class="link directional">Ler Mais<span class="hide-text">erasmus-agora-tambem-virtual</span></a>
              </div>
            </div>
          </li>
              </ul>
      <div class="centered actions medium-tablet-only">
        <a href="https://juventude.pt/noticias" class="button white">
          Ver Todos
        </a>
      </div>
    </article>
  </section>
</section>
  <section class="main-faqs">
  <section class="section-divider">
    <article>
      <h1 class="title">FAQs</h1>
      <a href="https://juventude.pt/faqs" class="link directional desktop-only">Ver Todos</a>
    </article>
  </section>

  <section>
    <article>
      <div class="main-faq">
        <h2 class="question">
          Posso solicitar financiamento individualmente?
          </h2>
        <p class="answer light copy">
          <p>Não, com as novas orientações do programa, terá de vir de uma organização, em vez de um indivíduo. Mas há apoio a projetos específicos para o setor da juventude para permitir que os grupos informais de jovens se possam candidatar.</p>
          </p>
      </div>
      <ul class="accordion">

        <li class="tablet-only">
          <input title="abrir/fechar faq" type="checkbox" id="main-faq">
          <label class="copy" for="main-faq">
            Posso solicitar financiamento individualmente?
          </label>
          <div class="content">
            <div class="content-copy">
              Não, com as novas orientações do programa, terá de vir de uma organização, em vez de um indivíduo. Mas há apoio a projetos específicos para o sector da juventude para permitir que os grupos informais de jovens se possam candidatar.
            </div>
          </div>
        </li>

                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              <li>
              <input id="faq--56" title="abrir/fechar faq" type="checkbox">
              <label for="faq--56" class="copy">
                A Suiça faz parte do Erasmus+?
              </label>
              <div class="content">
                <div class="content-copy">
                  <p>Neste caso em particular, a Suiça está equiparada a País Parceiro para algumas ações do Programa, como poderás verificar na nota de Comissão Europeia:</p><br/><p>\"Therefore, as foreseen in the Erasmus+ Regulation, until such an agreement is signed, Switzerland will not participate in Erasmus+ on an equal footing with Member States (i.e. as a \"Programme Country\") as initially envisaged, but will rather enjoy the same status as other third countries (i.e. as a \"Partner Country\"). Esta informação pode ser alterada a qualquer momento.</p>
                </div>
              </div>
            </li>
                                        <li>
              <input id="faq--57" title="abrir/fechar faq" type="checkbox">
              <label for="faq--57" class="copy">
                Existem datas diferentes para submissão de projetos, de acordo com as ações chave?
              </label>
              <div class="content">
                <div class="content-copy">
                  <p>Sim. Cada ação chave tem a sua data de submissão de candidatura, que pode ou não ser coincidente com as outras.</p><br><p>Podes saber as datas neste site, no menu principal - Como candidatar - e seguindo os passos de cada ação chave ou no <a class="link" target="_blank" href="http://eur-lex.europa.eu/legal-content/PT/TXT/PDF/?uri=OJ:JOC_2014_344_R_0010&from=EN">Convite à Apresentação de Candidaturas 2015 do Programa Erasmus+.</a>
                </div>
              </div>
            </li>
                                        <li>
              <input id="faq--58" title="abrir/fechar faq" type="checkbox">
              <label for="faq--58" class="copy">
                O que se quer dizer com a capacidade financeira de uma organização?
              </label>
              <div class="content">
                <div class="content-copy">
                  <p>Todos os projetos Erasmus + são cofinanciados, i.e., não são apoiados a 100% e é necessário que a organização tenha capacidade de suportar algumas despesas.</p><br><p>Por isso, os candidatos devem demonstrar que têm reservas adequadas ou capacidade para fazer face a essas despesas e realizar o projeto com sucesso.</p>
                </div>
              </div>
            </li>
                                        <li>
              <input id="faq--59" title="abrir/fechar faq" type="checkbox">
              <label for="faq--59" class="copy">
                O que significa a capacidade organizacional de uma organização?
              </label>
              <div class="content">
                <div class="content-copy">
                  <p>Os candidatos precisam demonstrar que possuem capacidade adequada para realizar os projetos Erasmus + JA com sucesso e geri-los de acordo com o acordo celebrado com a Agência Nacional e o Guia do Programa, publicado pela Comissão Europeia. A avaliação da capacidade de organização levará em consideração:</p><br /><p>&bull; A gestão da organização (por exemplo, detalhes e funções dos funcionários envolvidos gestão da organização, incluindo detalhes de qualquer financiamento e apoio administrativo)</p><br/><p>&bull; O seu passado histórico, se houver, na realização  de projectos financiados pela Comissão Europeia</p><br/><p>&bull; O número de funcionários e voluntários que estarão envolvidos na gestão do projeto</p><br/><p>&bull; O acesso a redes de apoio (só para pequenos grupos)</p><br/><p>&bull; Os resultados do acompanhamento anterior ou auditorias pela Agência Nacional.</p><br /><br><p>As informações acima são solicitados no formulário de inscrição on-line, mas, se necessário, informações adicionais podem ser solicitados.</p><br><p>A Agência Nacional irá limitar o número de projetos vivos que uma organização gere a qualquer momento se houver provas suficientes da capacidade organizacional para os realizar com sucesso.</p>
                </div>
              </div>
            </li>
                                                                                                                                                                                                                                                                              
      </ul>
      <div class="centered actions medium-tablet-only">
        <a href="https://juventude.pt/faqs" class="button">
          Ver todas
        </a>
      </div>
    </article>
  </section>
</section>
  <section class="program-call">
  <article>
    <h2>Eurodesk</h2>
    <a href="/agencia/eurodesk" target="_blank" class="button dark">Consultar</a>
  </article>
</section>
    </main>

    <footer>
  <div class="wrapper">
    <ul class="social-bar">
      <li>
        <a href="https://www.facebook.com/erasmusmaisjuventudeemacao" target="_blank">
          <i class="icon-social-facebook"></i>
          Facebook Link
        </a>
      </li>
      <li>
        <a href="https://www.youtube.com/user/erasmusmaisja" target="_blank">
          <i class="icon-social-youtube"></i>
          Youtube Link
        </a>
      </li>
      <li>
        <a href="http://erasmusmais.blogspot.pt/" target="_blank">
          <i class="icon-social-blogger"></i>
          Blogger Link
        </a>
      </li>
    </ul>
  </div>

  <article>
    <div class="col">
      <div class="row">
        <div class="col">
          <div class="content">
              <h4 class="excerpt">SEDE</h4>
            <div class="description content-copy">
              <address>
                Rua de Santa Margarida, nº6<br />
                4710-306 Braga - Portugal<br />
                Tel.: [+351] 253 204 260<br />
                Email: erasmusmais@juventude.pt
              </address>
            </div>
          </div>
          <div class="content">
            <div class="description content-copy">
              <address>
                Rua de Moscavide 47101<br />
                Parque Expo 1998-011 Lisboa
              </address>
            </div>
          </div>
        </div>
        <div>
          <p class="copyright">Designed and developed by <a href="http://www.gen.pt" target="_blank" class="light link">Gen Design Studio</a>.</p>
        </div>
      </div>
    </div>

    <div class="col">
      <h4>Newsletter</h4>
      <p> Subscreve a nossa newsletter para ficares a par de todas as últimas novidades e notícias. </p>

      
      <div id="mc_embed_signup">
        <form
          action="//juventude.us15.list-manage.com/subscribe/post?u=234d7614cd8dabf1fb931f8ad&amp;id=1454d0e930"
          method="post"
          id="mc-embedded-subscribe-form"
          name="mc-embedded-subscribe-form"
          class="validate"
          target="_blank"
          novalidate
        >

        <div class="signup-form">
          <div id="mc_embed_signup_scroll">
            <div class="mc-field-group">
              <label class="hidden-label" aria-hidden="true" for="mce-EMAIL">Newsletter Email</label>
              <input type="email" value="" name="EMAIL" class="stroked required email" id="mce-EMAIL" placeholder="Endereço de email">
              <input type="submit" value="Subscreve" name="subscribe" id="mc-embedded-subscribe" class="button secondary secondary-white" style="">
            </div>
            <div style="position: absolute; left: -5000px;" aria-hidden="true">
              <label class="hidden-label" for="b_234d7614cd8dabf1fb931f8ad_1454d0e930">Control field. Do not fill.</label>
              <input type="text" id="b_234d7614cd8dabf1fb931f8ad_1454d0e930" name="b_234d7614cd8dabf1fb931f8ad_1454d0e930" tabindex="-1" value="">
            </div>

            <div id="mce-responses" class="clear">
              <div class="response" id="mce-error-response"></div>
              <div class="response" id="mce-success-response"></div>
            </div>
          </div>
        </div>
      </form>
    </div>

      <div class="logos">
        <div class="logo-erasmus-ja"></div>
        <div class="logo-governo"></div>
      </div>
    </div>

                  <a href="#top" class="nav-link is-back-to-top js-scroll-to">
          Topo da página
        </a>
          
    <p class="copyright show-mobile">Designed and developed by <a href="http://www.gen.pt" target="_blank" class="light link">Gen Design Studio</a>.</p>
  </article>
</footer>

    <script
  type="text/javascript"
  src="//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery/2.1.4/jquery.min.js">
</script>

<script
  type="text/javascript"
  src="//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/headroom/0.7.0/headroom.min.js">
</script>

<script
  type="text/javascript"
  src="//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/headroom/0.7.0/jQuery.headroom.min.js">
</script>

<script type="text/javascript" src="/build/js/all-93b071e170.js"></script>
<script src="https://juventude.pt/js/router.js"></script>

<!-- Common Translations -->
<script type="text/javascript">
  window.lang = {
    current: "pt"
  };
  window.common = {"lang":"pt","meta-tags":{"title":"Erasmus JA","keywords":"Erasmus, Juventude, Ac\u00e7\u00e3o","description":"Website da organiza\u00e7\u00e3o Erasmus Juventude em Ac\u00e7\u00e3o, de Portugal"},"buttons":{"queroFazerParte":"Quero Fazer Parte","saberMais":"Saber Mais","perguntaAqui":"Pergunta Aqui","enviar":"Enviar","cancelar":"Cancelar"},"links":{"readMore":"Ler Mais","previous":"Anterior","next":"Proximo","seeAll":"Ver Todos"},"forms":{"name":{"label":"Nome","validationError":"Este campo \u00e9 obrigat\u00f3rio"},"email":{"label":"Email","requiredError":"Este campo \u00e9 obrigat\u00f3rio","validationError":"Endere\u00e7o de e-mail inv\u00e1lido"},"file":{"label":"Anexar CV","chooseFile":"Escolha o ficheiro","validationError":"Deve selecionar um ficheiro menor que 2MB","extensionError":"Deve escolher uma imagem ou um pdf"},"district":{"label":"Distrito","validationError":"Este campo \u00e9 obrigat\u00f3rio"},"message":{"label":"Mensagem","validationError":"Este campo \u00e9 obrigat\u00f3rio"}},"contactForm":{"step":"passo","formDescription":"Se tiveres alguma quest\u00e3o acerca desta informa\u00e7\u00e3o nestes usa o formul\u00e1rio abaixo para a colocares \u00e0 nossa equipa t\u00e9cnica, que te dar\u00e1 uma resposta para o teu e-mail.","success":"Mensagem enviada com sucesso!","contactMessage":"Brevemente entramos em contato."},"months":["","Janeiro","Fevereiro","Mar\u00e7o","Abril","Maio","Junho","Julho","Agosto","Setembro","Outubro","Novembro","Dezembro"],"monthsAbbreviations":["","Jan","Fev","Mar","Abr","Maio","Jun","Jul","Ago","Set","Out","Nov","Dez"],"days":{"Monday":"Segunda","Tuesday":"Ter\u00e7a","Wednesday":"Quarta","Thursday":"Quinta","Friday":"Sexta","Saturday":"S\u00e1bado","Sunday":"Domingo"},"daysAbbreviations":{"Monday":"Seg","Tuesday":"Ter","Wednesday":"Quar","Thursday":"Qui","Friday":"Sex","Saturday":"S\u00e1b","Sunday":"Domingo"},"weatherCodes":{"Tornado":"Tornado","Tropical Storm":"Tempestade Tropical","Hurricane":"Furac\u00e3o","Severe Thunderstorms":"Tempestades Severas","Thunderstorms":"Tempestades","Rain":"Chuva","Mixed Rain And Snow":"Chuva E Neve","Mixed Rain And Sleet":"Chuva E Granizo","Mixed Snow And Sleet":"Chuva E Granizo","Freezing Drizzle":"Geada","Drizzle":"Chuvisco","Freezing Rain":"Chuva Congelante","Showers":"Chuveiros","Snow Flurries":"Flocos De Neve","Light Snow Showers":"Aguaceiros De Neve","Blowing Snow":"Soprando Neve","Snow":"Neve","Hail":"Granizo","Sleet":"Chuva Com Neve","Dust":"Poeira","Foggy":"Nevoado","Haze":"Neblina","Smoky":"Enfuma\u00e7ado","Blustery":"Blustery","Windy":"Ventoso","Cold":"Frio","Cloudy":"Nublado","Mostly Cloudy":"Muito Nublado","Mostly Cloudy (night)":"Muito Nublado (noite)","Mostly Cloudy (day)":"Muito Nublado (dia)","Partly Cloudy (night)":"Parcialmente Nublado (noite)","Partly Cloudy (day)":"Parcialmente Nublado (dia)","Clear (night)":"Limpo (noite)","Sunny":"Sol","Mostly Sunny":"Sol","Fair (night)":"Fair (night)","Fair (day)":"Fair (day)","Mixed Rain And Hail":"Chuva E Granizo","Hot":"Quente","Isolated Thunderstorms":"Tempestades","Scattered Thunderstorms":"Tempestades","Scattered Showers":"Chuva","Heavy Snow":"Neve","Scattered Snow Showers":"Chuveiros","Partly Cloudy":"Parcialmente Nublado","ThunderShowers":"ThunderShowers","Snow Showers":"Snow Showers","Isolated Thundershowers":"Isolated Thundershowers","Not Available":"Indispon\u00edvel"},"emptyStates":{"noUpcomingEvents":"N\u00e3o h\u00e1 pr\u00f3ximos eventos","noEvents":"N\u00e3o existem eventos","noResults":"Sem resultados","noDocuments":"Os documentos ainda n\u00e3o se encontram dispon\u00edveis.","noMedia":"Os ficheiros ainda n\u00e3o se encontram dispon\u00edveis.","noNews":"N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcias."},"share":{"event":"Partilha este evento","news":"Partilha esta not\u00edcia"},"footer":{"sedes":[{"title":"SEDE","address":["Rua de Santa Margarida, n\u00ba6","4710-306 Braga - Portugal","Tel.: [+351] 253 204 260","Email: erasmusmais@juventude.pt"]},{"title":"","address":["Rua de Moscavide 47101,","Parque Expo 1998-011 Lisboa"]}],"newsletter":"Subscreve a nossa newsletter para ficares a par de todas as \u00faltimas novidades e not\u00edcias.","copyright":"Designed and developed by <a href=\"http:\/\/www.gen.pt\" target=\"_blank\" class=\"light link\">Gen Design Studio<\/a>."}}
  window.auth = false;
</script>


  <script type="text/javascript" src="/build/js/admin-8e482f9833.js"></script>
  <script type="text/javascript" src="/build/js/carousel-41e2c55921.js"></script>
  <script type="text/javascript" src="/build/js/tabs-b6da7816b3.js"></script>
      <script type="text/javascript" src="/build/js/pages/home/home-dff75cc1b0.js"></script>
    <script>
    window.home = {"tabs":{"mobilidade":{"tab_title":"Mobilidade","title":"Mobilidade para a Aprendizagem","content":"Esta a\u00e7\u00e3o \u00e9 a Pele do Programa Erasmus+. \u00c9 a a\u00e7\u00e3o da sensa\u00e7\u00e3o, do sentimento, da viv\u00eancia, do toque e da sensibilidade. Esta a\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 apoiar 3 tipos de projetos: interc\u00e2mbios, servi\u00e7o volunt\u00e1rio europeu e forma\u00e7\u00e3o e liga\u00e7\u00e3o em rede. Mobilidade","background":"images\/placeholder-ja.jpg","id":"mobility"},"parcerias":{"tab_title":"Parcerias Estrat\u00e9gicas","title":"Parcerias Estrat\u00e9gicas nos dom\u00ednios da juventude","content":"As Parcerias estrat\u00e9gicas visam apoiar o desenvolvimento, a transfer\u00eancia e\/ou a aplica\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas inovadoras, bem como a execu\u00e7\u00e3o de iniciativas conjuntas de promo\u00e7\u00e3o da coopera\u00e7\u00e3o, da aprendizagem interpares e dos interc\u00e2mbios de experi\u00eancias a n\u00edvel europeu.","background":"images\/placeholder-ja.jpg","id":"strategic-partnerships"},"reformas":{"tab_title":"Reformas Pol\u00edticas","title":"Apoio \u00e0s reformas pol\u00edticas","content":"As atividades s\u00e3o lideradas por jovens; os jovens participantes devem estar ativamente envolvidos em todas as fases do projeto, desde a prepara\u00e7\u00e3o at\u00e9 ao follow-up.\u2028Os princ\u00edpios e as pr\u00e1ticas de aprendizagem n\u00e3o-formal est\u00e3o refletidos em todo o projeto de execu\u00e7\u00e3o. As atividades seguintes n\u00e3o s\u00e3o eleg\u00edveis para subven\u00e7\u00f5es ao abrigo do Di\u00e1logo Estruturado: reuni\u00f5es estatut\u00e1rias de organiza\u00e7\u00f5es ou redes de organiza\u00e7\u00f5es; eventos de influ\u00eancia pol\u00edtica.","background":"images\/placeholder-ja.jpg","id":"politics"},"desporto":{"tab_title":"Desporto","title":"Erasmus + Desporto","content":"Todas as candidaturas no \u00e2mbito do Desporto devem ser feitas diretamente \u00e0 Ag\u00eancia Executiva, em Bruxelas. Podem ser conhecidas mais informa\u00e7\u00f5es em ERASMUS+.\u2028As A\u00e7\u00f5es no dom\u00ednio do desporto devem resultar no desenvolvimento da dimens\u00e3o europeia do desporto mediante a cria\u00e7\u00e3o, a partilha e a divulga\u00e7\u00e3o de experi\u00eancias e de conhecimentos acerca de diferentes quest\u00f5es que afetam o desporto a n\u00edvel europeu.","background":"images\/placeholder-ja.jpg","id":"sport"}},"faqs":{"main_faq":{"title":"Posso solicitar financiamento individualmente?","content":"N\u00e3o, com as novas orienta\u00e7\u00f5es do programa, ter\u00e1 de vir de uma organiza\u00e7\u00e3o, em vez de um indiv\u00edduo. Mas h\u00e1 apoio a projetos espec\u00edficos para o sector da juventude para permitir que os grupos informais de jovens se possam candidatar."},"other_faqs":[{"title":"A Sui\u00e7a faz parte do Erasmus?","content":"O Programa Erasmus+ contribui para:<br\/>\n        \u2022 os objetivos da Estrat\u00e9gia Europa 2020;<br\/>\n        \u2022 os objetivos do Quadro Estrat\u00e9gico para a Coopera\u00e7\u00e3o Europeia em\n        Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o 2020;<br\/>\n        \u2022 o desenvolvimento sustent\u00e1vel de pa\u00edses parceiros no dom\u00ednio do\n        Ensino Superior;<br\/>\n        \u2022 os objetivos gerais do Quadro Renovado da Coopera\u00e7\u00e3o Europeia no\n        setor da Juventude 2010-2018;<br\/>\n        \u2022 o objetivo de desenvolvimento da dimens\u00e3o europeia no desporto,\n        em particular no desporto de base;<br\/>\n        \u2022 a promo\u00e7\u00e3o dos valores europeus de acordo com o Tratado da Uni\u00e3o Europeia"},{"title":"Existem datas diferentes para submiss\u00e3o de projetos, de acordo com as a\u00e7\u00f5es chaves?","content":"O Programa disp\u00f5e de 14 774 milh\u00f5es de euros para o per\u00edodo\n          2014\u20112020. O or\u00e7amento anual \u00e9 adotado pela autoridade or\u00e7amental.\n          Para informa\u00e7\u00f5es sobre o or\u00e7amento dispon\u00edvel por a\u00e7\u00e3o, o n\u00famero\n          previsto de projetos a subvencionar, bem como o montante m\u00e9dio\n          indicativo das subven\u00e7\u00f5es, consultar o\n          <a href=\"http:\/\/ec.europa.eu\/dgs\/education_culture\/more_info\/awp\/index_en.htm\" class=\"link\">\n            Programa de Trabalho Anual\n          <\/a>\n          de 2016 de Erasmus +."},{"title":"O que se quer dizer com a capacidade financeira de uma organiza\u00e7\u00e3o?","content":"Jovens e adultos, estudantes, formandos, aprendizes\/formandos,\n          volunt\u00e1rios, professores, docentes, formadores, animadores de\n          juventude e profissionais de organiza\u00e7\u00f5es ativas nos dom\u00ednios da\n          educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e juventude constituem os principais\n          benefici\u00e1rios do Programa. O Programa chega aos benefici\u00e1rios\n          atrav\u00e9s de organiza\u00e7\u00f5es, institui\u00e7\u00f5es, organismos ou grupos que\n          organizam atividades nos setores da educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e\n          juventude.   Organiza\u00e7\u00f5es dos Estados-Membros da Uni\u00e3o Europeia\n          (UE) e dos seguintes pa\u00edses - Antiga Rep\u00fablica Jugoslava da\n          Maced\u00f3nia, Isl\u00e2ndia, Listenstaine, Noruega e Turquia - podem\n          participar em todas as A\u00e7\u00f5es do Programa Erasmus+. O Programa\n          Erasmus+ tem uma forte dimens\u00e3o internacional de coopera\u00e7\u00e3o com\n          pa\u00edses parceiros. Algumas A\u00e7\u00f5es do Programa est\u00e3o abertas a\n          qualquer pa\u00eds parceiro do mundo.\""},{"title":"O que significa a capacidade organizacional de uma organiza\u00e7\u00e3o?","content":"Jovens e adultos, estudantes, formandos, aprendizes\/formandos,\n          volunt\u00e1rios, professores, docentes, formadores, animadores de\n          juventude e profissionais de organiza\u00e7\u00f5es ativas nos dom\u00ednios da\n          educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e juventude constituem os principais\n          benefici\u00e1rios do Programa. O Programa chega aos benefici\u00e1rios\n          atrav\u00e9s de organiza\u00e7\u00f5es, institui\u00e7\u00f5es, organismos ou grupos que\n          organizam atividades nos setores da educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e\n          juventude.   Organiza\u00e7\u00f5es dos Estados-Membros da Uni\u00e3o Europeia\n          (UE) e dos seguintes pa\u00edses - Antiga Rep\u00fablica Jugoslava da\n          Maced\u00f3nia, Isl\u00e2ndia, Listenstaine, Noruega e Turquia - podem\n          participar em todas as A\u00e7\u00f5es do Programa Erasmus+. O Programa\n          Erasmus+ tem uma forte dimens\u00e3o internacional de coopera\u00e7\u00e3o com\n          pa\u00edses parceiros. Algumas A\u00e7\u00f5es do Programa est\u00e3o abertas a\n          qualquer pa\u00eds parceiro do mundo.\""}]}};
  </script>
    <script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-104414783-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script>
  </body>
</html>