<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
<head>
    <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <!--[if gt IE 8]> <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge" /> <![endif]-->
    <base href="http://www.klu.edu.tr/" /><title>KLU - T.C. KIRKLARELİ ÜNİVERSİTESİ</title><meta name="description" content="Kırklareli Üniversitesi; uluslararası gelişmeleri izlemeye, anlamaya ve yorumlamaya paralel olarak evrensel bakış açısına sahip olmayı önemli bir ilke olarak benimsemektedir. Üniversitemiz, çağdaş bilimsel araştırma, uygulama ve öğretim ortamının oluşturulmasını hedeflemektedir."><meta name="keywords" content="Kırklareli Üniversitesi, KLU,Rektörlük"><meta name="author" content="Kırklareli Üniversitesi Bilgi İşlem Daire Başkanlığı"><meta name="copyright" content="Kırklareli Üniversitesi Bilgi İşlem Daire Başkanlığı"><meta name="robots" content="index, follow"><meta name="googlebot" content="index, follow"><meta name="google" content="notranslate"><meta name="revisit-after" content="2 days">    <link rel="icon" type="image/ico" href="../icerikler/favicon.ico"/>
    <link href="anadizin/icerikler/css/style.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
    <style type="text/css">
    .font{ font-family: "Trebuchet MS"; }

    .bayrak{text-align: center;}
    .sosyal{text-align: center;}

    .logo,.yazi,.detay{float: left;}

    .araclar
    {
        padding: 10px 10px; 
        margin-top: 0px;
		

    }
	

		body { background:url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/symphony.png) #ccc;  }@font-face { font-family: "temel"; src: url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/font/weblysleekuisl.ttf); }@font-face { font-family: "bicim"; src: url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/font/Roboto-Regular.ttf); }.slogan{text-align: center; font-family: "bicim"; color: #fff; font-size: 120%;}.bx-prev{ background:none; background:url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/sol.png) no-repeat center!important;opacity:.8; }
	.bx-next{ background:none; background:url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/sag.png) no-repeat center!important;opacity:.8;}.kapla
        {
            position: absolute;
            left: 0;
            width: 100%;height: 212px;
            top: 0;
            border-bottom: 6px solid #fff;
            z-index: -1;
			background: url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/bannerbg.png) repeat #003a6a;
        }.yer{
			background: url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/banner.png) no-repeat  right 10px;
			padding-bottom:10px;

		}
		.golge
        {
            position: absolute;
            left: 0;
			margin-top:62px;
            width: 100%;height: 680px;
            top: 0;
            background: url(anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/golge.png) repeat-x;
			opacity:0.6;
            z-index: -2;
        }.yazi { font-family: "temel"; color: #ffffff; font-size: 250%;margin-left: 15px;padding-top: 25px;}.detay { font-family: "bicim"; color: #ffffff; font-size: 180%;margin-top: 30px;}.panel_cerceve { margin:3px; box-shadow: 0px 1px 2px #555;
    }.panel_baslik
        {
            padding: 10px 15px;
            background: #003a6a url(data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAADIAAAAyCAMAAAAp4XiDAAAAUVBMVEWFhYWDg4N3d3dtbW17e3t1dXWBgYGHh4d5eXlzc3OLi4ubm5uVlZWPj4+NjY19fX2JiYl/f39ra2uRkZGZmZlpaWmXl5dvb29xcXGTk5NnZ2c8TV1mAAAAG3RSTlNAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEAvEOwtAAAFVklEQVR4XpWWB67c2BUFb3g557T/hRo9/WUMZHlgr4Bg8Z4qQgQJlHI4A8SzFVrapvmTF9O7dmYRFZ60YiBhJRCgh1FYhiLAmdvX0CzTOpNE77ME0Zty/nWWzchDtiqrmQDeuv3powQ5ta2eN0FY0InkqDD73lT9c9lEzwUNqgFHs9VQce3TVClFCQrSTfOiYkVJQBmpbq2L6iZavPnAPcoU0dSw0SUTqz/GtrGuXfbyyBniKykOWQWGqwwMA7QiYAxi+IlPdqo+hYHnUt5ZPfnsHJyNiDtnpJyayNBkF6cWoYGAMY92U2hXHF/C1M8uP/ZtYdiuj26UdAdQQSXQErwSOMzt/XWRWAz5GuSBIkwG1H3FabJ2OsUOUhGC6tK4EMtJO0ttC6IBD3kM0ve0tJwMdSfjZo+EEISaeTr9P3wYrGjXqyC1krcKdhMpxEnt5JetoulscpyzhXN5FRpuPHvbeQaKxFAEB6EN+cYN6xD7RYGpXpNndMmZgM5Dcs3YSNFDHUo2LGfZuukSWyUYirJAdYbF3MfqEKmjM+I2EfhA94iG3L7uKrR+GdWD73ydlIB+6hgref1QTlmgmbM3/LeX5GI1Ux1RWpgxpLuZ2+I+IjzZ8wqE4nilvQdkUdfhzI5QDWy+kw5Wgg2pGpeEVeCCA7b85BO3F9DzxB3cdqvBzWcmzbyMiqhzuYqtHRVG2y4x+KOlnyqla8AoWWpuBoYRxzXrfKuILl6SfiWCbjxoZJUaCBj1CjH7GIaDbc9kqBY3W/Rgjda1iqQcOJu2WW+76pZC9QG7M00dffe9hNnseupFL53r8F7YHSwJWUKP2q+k7RdsxyOB11n0xtOvnW4irMMFNV4H0uqwS5ExsmP9AxbDTc9JwgneAT5vTiUSm1E7BSflSt3bfa1tv8Di3R8n3Af7MNWzs49hmauE2wP+ttrq+AsWpFG2awvsuOqbipWHgtuvuaAE+A1Z/7gC9hesnr+7wqCwG8c5yAg3AL1fm8T9AZtp/bbJGwl1pNrE7RuOX7PeMRUERVaPpEs+yqeoSmuOlokqw49pgomjLeh7icHNlG19yjs6XXOMedYm5xH2YxpV2tc0Ro2jJfxC50ApuxGob7lMsxfTbeUv07TyYxpeLucEH1gNd4IKH2LAg5TdVhlCafZvpskfncCfx8pOhJzd76bJWeYFnFciwcYfubRc12Ip/ppIhA1/mSZ/RxjFDrJC5xifFjJpY2Xl5zXdguFqYyTR1zSp1Y9p+tktDYYSNflcxI0iyO4TPBdlRcpeqjK/piF5bklq77VSEaA+z8qmJTFzIWiitbnzR794USKBUaT0NTEsVjZqLaFVqJoPN9ODG70IPbfBHKK+/q/AWR0tJzYHRULOa4MP+W/HfGadZUbfw177G7j/OGbIs8TahLyynl4X4RinF793Oz+BU0saXtUHrVBFT/DnA3ctNPoGbs4hRIjTok8i+algT1lTHi4SxFvONKNrgQFAq2/gFnWMXgwffgYMJpiKYkmW3tTg3ZQ9Jq+f8XN+A5eeUKHWvJWJ2sgJ1Sop+wwhqFVijqWaJhwtD8MNlSBeWNNWTa5Z5kPZw5+LbVT99wqTdx29lMUH4OIG/D86ruKEauBjvH5xy6um/Sfj7ei6UUVk4AIl3MyD4MSSTOFgSwsH/QJWaQ5as7ZcmgBZkzjjU1UrQ74ci1gWBCSGHtuV1H2mhSnO3Wp/3fEV5a+4wz//6qy8JxjZsmxxy5+4w9CDNJY09T072iKG0EnOS0arEYgXqYnXcYHwjTtUNAcMelOd4xpkoqiTYICWFq0JSiPfPDQdnt+4/wuqcXY47QILbgAAAABJRU5ErkJggg==);;
            font-size: 16px;
            color:#fff;
            font-family:temel;
        }
		.panel-title {
			font-size: 16px;
		}
		.panel-body {
			font-size: 16px!important;
		}
		.fc-state-highlight { background: #003a6a;color:#ddd; }#alt_bilgi > div
        {
            padding:5px;
            text-align:center;
        }#alt_bilgi > div:first-child
        {
            background: #003a6a url(data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAADIAAAAyCAMAAAAp4XiDAAAAUVBMVEWFhYWDg4N3d3dtbW17e3t1dXWBgYGHh4d5eXlzc3OLi4ubm5uVlZWPj4+NjY19fX2JiYl/f39ra2uRkZGZmZlpaWmXl5dvb29xcXGTk5NnZ2c8TV1mAAAAG3RSTlNAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEBAQEAvEOwtAAAFVklEQVR4XpWWB67c2BUFb3g557T/hRo9/WUMZHlgr4Bg8Z4qQgQJlHI4A8SzFVrapvmTF9O7dmYRFZ60YiBhJRCgh1FYhiLAmdvX0CzTOpNE77ME0Zty/nWWzchDtiqrmQDeuv3powQ5ta2eN0FY0InkqDD73lT9c9lEzwUNqgFHs9VQce3TVClFCQrSTfOiYkVJQBmpbq2L6iZavPnAPcoU0dSw0SUTqz/GtrGuXfbyyBniKykOWQWGqwwMA7QiYAxi+IlPdqo+hYHnUt5ZPfnsHJyNiDtnpJyayNBkF6cWoYGAMY92U2hXHF/C1M8uP/ZtYdiuj26UdAdQQSXQErwSOMzt/XWRWAz5GuSBIkwG1H3FabJ2OsUOUhGC6tK4EMtJO0ttC6IBD3kM0ve0tJwMdSfjZo+EEISaeTr9P3wYrGjXqyC1krcKdhMpxEnt5JetoulscpyzhXN5FRpuPHvbeQaKxFAEB6EN+cYN6xD7RYGpXpNndMmZgM5Dcs3YSNFDHUo2LGfZuukSWyUYirJAdYbF3MfqEKmjM+I2EfhA94iG3L7uKrR+GdWD73ydlIB+6hgref1QTlmgmbM3/LeX5GI1Ux1RWpgxpLuZ2+I+IjzZ8wqE4nilvQdkUdfhzI5QDWy+kw5Wgg2pGpeEVeCCA7b85BO3F9DzxB3cdqvBzWcmzbyMiqhzuYqtHRVG2y4x+KOlnyqla8AoWWpuBoYRxzXrfKuILl6SfiWCbjxoZJUaCBj1CjH7GIaDbc9kqBY3W/Rgjda1iqQcOJu2WW+76pZC9QG7M00dffe9hNnseupFL53r8F7YHSwJWUKP2q+k7RdsxyOB11n0xtOvnW4irMMFNV4H0uqwS5ExsmP9AxbDTc9JwgneAT5vTiUSm1E7BSflSt3bfa1tv8Di3R8n3Af7MNWzs49hmauE2wP+ttrq+AsWpFG2awvsuOqbipWHgtuvuaAE+A1Z/7gC9hesnr+7wqCwG8c5yAg3AL1fm8T9AZtp/bbJGwl1pNrE7RuOX7PeMRUERVaPpEs+yqeoSmuOlokqw49pgomjLeh7icHNlG19yjs6XXOMedYm5xH2YxpV2tc0Ro2jJfxC50ApuxGob7lMsxfTbeUv07TyYxpeLucEH1gNd4IKH2LAg5TdVhlCafZvpskfncCfx8pOhJzd76bJWeYFnFciwcYfubRc12Ip/ppIhA1/mSZ/RxjFDrJC5xifFjJpY2Xl5zXdguFqYyTR1zSp1Y9p+tktDYYSNflcxI0iyO4TPBdlRcpeqjK/piF5bklq77VSEaA+z8qmJTFzIWiitbnzR794USKBUaT0NTEsVjZqLaFVqJoPN9ODG70IPbfBHKK+/q/AWR0tJzYHRULOa4MP+W/HfGadZUbfw177G7j/OGbIs8TahLyynl4X4RinF793Oz+BU0saXtUHrVBFT/DnA3ctNPoGbs4hRIjTok8i+algT1lTHi4SxFvONKNrgQFAq2/gFnWMXgwffgYMJpiKYkmW3tTg3ZQ9Jq+f8XN+A5eeUKHWvJWJ2sgJ1Sop+wwhqFVijqWaJhwtD8MNlSBeWNNWTa5Z5kPZw5+LbVT99wqTdx29lMUH4OIG/D86ruKEauBjvH5xy6um/Sfj7ei6UUVk4AIl3MyD4MSSTOFgSwsH/QJWaQ5as7ZcmgBZkzjjU1UrQ74ci1gWBCSGHtuV1H2mhSnO3Wp/3fEV5a+4wz//6qy8JxjZsmxxy5+4w9CDNJY09T072iKG0EnOS0arEYgXqYnXcYHwjTtUNAcMelOd4xpkoqiTYICWFq0JSiPfPDQdnt+4/wuqcXY47QILbgAAAABJRU5ErkJggg==);;
            color:#fff;
        }.navbar-default {
			background: #fff;
			border:none
				
		}
		.navbar ul li{
			font-size: 15px;
			font-family: "bicim";
			border-right:#ddd solid thin;
		}
		.navbar ul li a:link{
			color:#000;
		}
		.navbar ul li a:visited{
			color:#000;
		}
		.navbar ul li a:hover{
			color:#000;
		}
		.navbar ul li:last-child{
			border-right:none;}
		footer
        {
			box-shadow: 0px -5px 5px #888888;
			margin-top:20px;
			color:#fff;
			width:100%;
			min-height:200px;
			position: absolute;
			opacity:0.8;
			 background:#000 no-repeat top center;
        }.alt_menu
        {
            margin-top: 5px;
            border-top:1px solid #003a6a;
            animation:ust_renk_degis 30s infinite;
            -webkit-animation:ust_renk_degis 30s infinite;
        }@keyframes alt_renk_degis { 100% {border-bottom-color:#ddd;} }@-webkit-keyframes alt_renk_degis { 100% {border-bottom-color:#ddd;} }/*Safari ve Chrome:*/@keyframes ust_renk_degis { 100% {border-top-color:#ddd;} }@-webkit-keyframes ust_renk_degis { 100% {border-top-color:#ddd;} }/*Safari ve Chrome:*/@media (max-width: 399px) {
			.yer{ background:none !important;}
            .yer,.bayrak,.sosyal{text-align: center}
            .logo{text-align: center;width: 100%;}
			.logoresim{width:300px;}
			.kapla {height:145px;}
            .yazi {text-align: center;width: 100%; font-size: 150%;margin-left: 0px;}
            .detay{text-align: center;width: 100%;font-size: 110%;margin-left: 0px;padding-left: 0px;margin-top: 5px; border-left: none;border-top: 1px dashed #ffffff;}
        }@media (min-width: 399px) and (max-width: 799px){
			.yer{ background:none !important;}
            .yer,.bayrak,.sosyal{text-align: center}
            .logo{text-align: center;width: 100%;}
            .yazi {text-align: center;width: 100%; font-size: 150%;margin-left: 0px;}
            .detay{text-align: center;width: 100%;font-size: 110%;margin-left: 0px;padding-left: 0px;margin-top: 5px; border-left: none;border-top: 1px dashed #ffffff;}
        }@media (min-width: 400px) {
            .yer,.bayrak,.sosyal{text-align: center}
            .logo{text-align: center;width: 100%;}
            .yazi {text-align: center;width: 100%; font-size: 150%;margin-left: 0px;}
            .detay{text-align: center;width: 100%;font-size: 110%;margin-left: 0px;padding-left: 0px;margin-top: 5px; border-left: none;border-top: 1px dashed #ffffff;}
        }@media (min-width: 600px) {
            .yer,.bayrak,.sosyal{text-align: center}
            .logo{text-align: center;width: 100%;}
            .yazi {text-align: center;width: 100%; font-size: 150%;margin-left: 0px;}
            .detay{text-align: center;width: 100%;font-size: 110%;margin-left: 0px;padding-left: 0px;margin-top: 5px; border-left: none;border-top: 1px dashed #ffffff;}
        }@media  (min-width: 768px) and (max-width: 799px) {
            .yer,.bayrak,.sosyal{text-align: center}
			.yer{ background:none !important;}
            .logo{text-align: center;width: 100%;}
            .yazi {text-align: center;width: 100%; font-size: 150%;margin-left: 0px;}
            .detay{text-align: center;width: 100%;font-size: 110%;margin-left: 0px;padding-left: 0px;margin-top: 5px; border-left: none;border-top: 1px dashed #ffffff;}
        }@media (min-width: 800px) {
            .bayrak,.yazi{text-align: left;}
            .sosyal{text-align: right;}
            .logo,.yazi,.detay{float: left;width: auto;}

            .yazi { text-align: left; font-size: 180%;margin-left: 15px;padding-top: 30px;}
            .detay { float: right; font-size: 100%;margin-top: 25px;padding: 15px; border-top: none;}
        }@media (min-width: 1000px) {
            .bayrak,.yazi{text-align: left;}
            .sosyal{text-align: right;}
            .logo,.yazi,.detay{float: left;width: auto;}

            .yazi { text-align: left; font-size: 220%;margin-left: 15px;padding-top: 25px;}
            .detay { float: right; font-size: 160%;margin-top: 20px; padding: 15px; border-top: none;}
        }@media (min-width: 1200px) {
            .bayrak,.yazi{text-align: left;}
            .sosyal{text-align: right;}
            .logo,.yazi,.detay{float: left;width: auto;}

            .yazi { text-align: left; font-size: 250%;margin-left: 15px; padding-top: 25px;}
            .detay { float: right; font-size: 140%;margin-top: 20px;padding: 15px; border-top: none;}
        }</style>
</head>
<body>
<div class="kapla"></div>
<div class="golge"></div>
<div style="position:absolute; width:100%; background-color:#000; opacity:0.6; height:36px; border-bottom: 1px #aaa solid;"></div>
<div class="container">
    <div class="row araclar">
        <div class="col-xs-12 col-sm-3 col-md-3 col-lg-3 bayrak">
            <a href="http://www.klu.edu.tr/dil/en"><img src="yonetim/img/bayraklar/en.png" alt=""></a>         </div>
        <!--<div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-4 slogan"></div> -->
        <div class="col-xs-12 col-sm-9 col-md-9 col-lg-9 sosyal hidden-xs hidden-sm" style="word-spacing:3px;">
                            <span style="font-family: bicim;font-size:12px;color:#ffffff">
                <a href="http://www.klu.edu.tr" style="color: #ffffff">Anasayfa</a>
                |  <a href="http://ogrenci.kirklareli.edu.tr" target="_blank" style="color: #ffffff">Öğrenci E-Posta</a>
                |  <a href="http://posta.klu.edu.tr" target="_blank" style="color: #ffffff">Personel E-Posta</a>
                |  <a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/755-e-posta-sistemleri.klu" target="_blank" style="color: #ffffff">E-Posta İşlemleri</a>
                |  <a href="http://personel.klu.edu.tr" target="_blank" style="color: #ffffff">Academik CV</a>
                |  <a href="http://rehber.klu.edu.tr" target="_blank" style="color: #ffffff">İletişim Rehberi</a>
                </span>
            
        </div>
    </div>
    <div class="row" style="margin-top: 3px; ">
        <div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12 yer" style="margin-bottom:-5px;">
            <div class="logo">
                <a href="http://www.klu.edu.tr"><img class="logoresim" src="anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/logo.png" alt="T.C. KIRKLARELİ ÜNİVERSİTESİ"></a>            </div>
            <!--<div class="detay">
                            </div>-->
        </div>
    </div>
<div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12"><div class="navbar navbar-default ust_menu yapis" role="navigation"><div class="container"><div class="navbar-header"><button type="button" class="navbar-toggle" data-toggle="collapse" data-target=".menu11"><span class="icon-bar"></span><span class="icon-bar"></span><span class="icon-bar"></span></button></div><div class="navbar-collapse collapse menu11"><ul class="nav navbar-nav" style="width: 100%"><li class="tip" title="Anasayfa"><a href="http://www.klu.edu.tr"><span class="glyphicon glyphicon-home"></span></a></li><li><a href="javascript:void(0)">Üniversitemiz</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/389-genel-bilgiler.klu" >Genel Bilgiler</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/398-misyon-vizyon.klu" >Misyon ve Vizyon</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Cerceveler/84-teskilat-semasi.klu" >Organizasyon Şeması</a></li><li><a href="http://byhi.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/byhi/dosyalar/dosya_ve_belgeler/T%C3%9CRK%C3%87E%20BRO%C5%9E%C3%9CR%2028%20SAYFA.pdf" target="_blank">Tanıtım Kataloğu</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Yönetim</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/408-rektor-prof-dr-bulent-sengorur.klu" >Rektör</a></li><li><a href="javascript:void(0)">Rektör Yardımcıları</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/6459-rektor-yardimcisi-prof-dr-gulnur-eti-icli.klu" >Prof.Dr. Gülnur ETİ İÇLİ</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/9715-rektor-yardimcisi-prof-dr-neziha-musaoglu.klu" >Prof. Dr. Neziha MUSAOĞLU</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Senato</a></li><li><a href="javascript:void(0)">Yönetim Kurulu</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/417-genel-sekreter.klu" >Genel Sekreter</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/Yardimci_Sayfalar/184-yonetmelikler.klu" target="_blank">Yönetmelikler</a></li><li><a href="javascript:void(0)">Mevzuat</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/6504-mevzuat.klu" target="_blank">Bilgi İşlem Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://imidb.klu.edu.tr/Sayfalar/6507-mevzuat.klu?onizle=ok" target="_blank">İdari ve Mali İşler Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://kddb.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/kddb/dosyalar/dosya_ve_belgeler/yonerge.pdf" target="_blank">Kütüphane ve Dökümantasyon Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/Yardimci_Sayfalar/184-yonetmelikler.klu" target="_blank">Öğrenci İşleri Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://pdb.klu.edu.tr/Sayfalar/6525-mevzuat.klu" target="_blank">Personel Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://sks.klu.edu.tr/Sayfalar/6508-mevzuat.klu" target="_blank">Sağlık Kültür ve Spor Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://sgdb.klu.edu.tr/Sayfalar/496-mevzuat.klu" target="_blank">Strateji Geliştirme Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://yidb.klu.edu.tr/" target="_blank">Yapı İşleri ve Teknik Daire Başkanlığı</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">İç Denetim Birimi</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">İdari</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="javascript:void(0)">Daire Başkanlıkları</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://bidb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Bilgi İşlem Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://imidb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">İdari ve Mali İşler Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://kddb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Kütüphane ve Dökümantasyon Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/" target="_blank">Öğrenci İşleri Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://pdb.klu.edu.tr" target="_blank">Personel Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://sks.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Sağlık Kültür ve Spor Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://sgdb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Strateji Geliştirme Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://yidb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Yapı İşleri ve Teknik Daire Başkanlığı</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Kurullar</a></li><li><a href="javascript:void(0)">Komisyonlar</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://yayin.klu.edu.tr/" target="_blank">Yayın Komisyonu</a></li><li><a href="http://kalitekomisyonu.klu.edu.tr/" target="_blank">Kalite Komusyonu</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Koordinatörlükler</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://ir.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Uluslararası İlişkiler</a></li><li><a href="http://erasmus.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Erasmus</a></li><li><a href="http://bologna.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Bologna</a></li><li><a href="http://farabi.klu.edu.tr/" target="_blank">Farabi</a></li><li><a href="http://yuo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Uluslararası Öğrenci Ofisi</a></li><li><a href="http://mevlana.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Mevlana</a></li><li><a href="http://bapko.klu.edu.tr/" target="_blank">BAPKO</a></li><li><a href="http://isgkk.klu.edu.tr/" target="_blank">İSGK</a></li></ul></li><li><a href="http://byhi.klu.edu.tr/" target="_blank">Basın Yayın ve Halkla İlişkiler</a></li><li><a href="http://hukukms.klu.edu.tr/" target="_blank">Hukuk Müşavirliği</a></li><li><a href="http://donersermaye.klu.edu.tr/" target="_blank">Döner Sermaye İşletme Müdürlüğü</a></li><li><a href="http://yaziisleri.klu.edu.tr/" target="_blank">Yazı İşleri ve Arşiv Şube Müdürlüğü</a></li><li><a href="http://tto.klu.edu.tr/" target="_blank">Teknoloji Transfer Ofisi Başkanlığı</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Akademik</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="javascript:void(0)">Fakülteler</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://fef.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Fen-Edebiyat Fakültesi</a></li><li><a href="http://iibf.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">İktisadi ve İdari Bilimler Fakültesi</a></li><li><a href="http://hukuk.klu.edu.tr/" target="_blank">Hukuk Fakültesi</a></li><li><a href="http://muh.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Mühendislik Fakültesi</a></li><li><a href="http://tf.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Teknoloji Fakültesi</a></li><li><a href="http://hub.klu.edu.tr/" target="_blank">Lüleburgaz Havacılık ve Uzay Bilimleri Fakültesi</a></li><li><a href="http://ilahiyat.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">İlahiyat Fakültesi</a></li><li><a href="http://mimarlik.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Mimarlık Fakültesi</a></li><li><a href="http://tef.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Teknik Eğitim Fakültesi</a></li><li><a href="http://turizm.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Turizm Fakültesi</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Enstitüler</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://fbe.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Fen Bilimleri Enstitüsü</a></li><li><a href="http://sbe.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Sosyal Bilimler Enstitüsü</a></li><li><a href="http://sabe.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Sağlık Bilimleri Enstitüsü</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Yüksekokullar</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://syo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Sağlık Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://ubyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Uygulamalı Bilimler Yüksekokulu</a></li><li><a href="javascript:void(0)">Yabancı Diller Yüksekokulu</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Meslek Yüksekokulları</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://babaeskimyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Babaeski Meslek Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://luleburgazmyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Lüleburgaz Meslek Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://pmyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Pınarhisar Meslek Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://shmyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Sağlık Hizmetleri Meslek Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://sbmyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Sosyal Bilimler Meslek Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://tbmyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Teknik Bilimler Meslek Yüksekokulu</a></li><li><a href="http://vizemyo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Vize Meslek Yüksekokulu</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Rektörlüğe Bağlı Birimler</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://aiitb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Atatürk İlkeleri ve İnkılâp Tarihi Bölümü</a></li><li><a href="http://tdb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Türk Dili Bölümü</a></li><li><a href="http://ydb.klu.edu.tr/" target="_blank">Yabancı Diller Bölümü</a></li></ul></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/5445-uygulama-ve-arastirma-merkezleri.klu" >Uygulama ve Araştırma Merkezleri</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/5946-akademik-takvim.klu" >Akademik Takvim</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="javascript:void(0)">2017 - 2018 Eğitim-Öğretim Yılı</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/oidb/dosyalar/dosya_ve_belgeler/2017-2018%20lisans%C3%BCst%C3%BC%20aka.%20tak.(3).pdf" target="_blank">Lisansüstü Akademik Takvimi</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/oidb/dosyalar/dosya_ve_belgeler/2017-2018%20%C3%B6nlisans%20ve%20lisans%20aka.%20tak.(2).pdf" target="_blank">Önlisans ve Lisans Akademik Takvimi</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">2016 - 2017 Eğitim-Öğretim Yılı</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/oidb/dosyalar/dosya_ve_belgeler/2016-2017%20Lisans%C3%BCst%C3%BC%20Aka.%20Tak..pdf" target="_blank">Lisansüstü Akademik Takvimi</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/oidb/dosyalar/dosya_ve_belgeler/2016-2017%20%C3%96nlisans%20ve%20Lisans%20Aka.%20Tak..pdf" target="_blank">Önlisans ve Lisans Akademik Takvimi</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/oidb/dosyalar/dosya_ve_belgeler/2016-2017%20Turizm%20Fak.%20Aka.%20Tak..pdf" target="_blank">Turizm Fakültesi Akademik Takvimi</a></li></ul></li></ul></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Öğrenci</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/" target="_blank">Öğrenci İşleri Daire Başkanlığı</a></li><li><a href="http://obs.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Öğrenci Bilgi Sistemi</a></li><li><a href="javascript:void(0)">Değişim Programları</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://erasmus.klu.edu.tr/" target="_blank">Erasmus</a></li><li><a href="http://farabi.klu.edu.tr/" target="_blank">Farabi</a></li><li><a href="http://mevlana.klu.edu.tr/" target="_blank">Mevlana</a></li></ul></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/Sayfalar/1388--yatay-gecis.klu" target="_blank">Yatay Geçiş</a></li><li><a href="http://oidb.klu.edu.tr/Yardimci_Sayfalar/194-staj-yonergeleri.klu" target="_blank">Staj Yönergeleri</a></li><li><a href="http://yuo.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Uluslararası Öğrenci Ofisi</a></li><li><a href="http://obs.kirklareli.edu.tr/oibs/kariyer/" target="_blank">Mezun Bilgi Sistemi</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">Kütüphane</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://kddb.kirklareli.edu.tr/" target="_blank">Merkez Kütüphane</a></li><li><a href="http://79.123.217.6/yordam.htm" target="_blank">Katalog Tarama</a></li><li><a href="http://kddb.klu.edu.tr/Sayfalar/89-veri-tabanlari.klu" target="_blank">Online Veritabanları</a></li><li><a href="https://web.b.ebscohost.com/ehost/search/basic?sid=02f33477-0e6c-406f-a451-e58ccab67519%40sessionmgr198&vid=0&hid=124" target="_blank">EBSCOhost Veritabanı</a></li><li><a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/2810-kutuphane-veritabanlarina-uzaktan-erisim-kilavuzu.klu" target="_blank">Veritabanlarına Uzaktan Erişim</a></li><li><a href="http://acikerisim.kirklareli.edu.tr:8080/xmlui/" target="_blank">KLÜ Açık Erişim Sistemi</a></li></ul></li><li><a href="javascript:void(0)">İletişim</a><ul class="dropdown-menu"><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/401-iletisim.klu" >Genel İletişim Bilgileri</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/869-rektore-mesaj-sayfasi.klu" >Rektöre Mesaj Yazın</a></li><li><a href="http://rehber.klu.edu.tr/" target="_blank">İletişim Rehberi</a></li><li><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/871-istek-oneri-ve-sikayet-formu.klu" >İstek, Öneri ve Şikayet Bildirin</a></li><li><a href="http://www.bimer.gov.tr/Forms/pgMain.aspx" target="_blank">Bimer</a></li></ul></li><li class="arama_araci tip" title="Arama"><a href="http://www.klu.edu.tr/Arama_Araclari/47-tum-sayfalarda-arama.klu" ><span class="glyphicon glyphicon-search"></span></a></li></ul></div></div></div></div></div><div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px!important; background: #ffffff;"><ul class="bxslider ek_slider" tip="1" id="gs_1380_19042" trenk="003a6a" style="width: 100%;height: 450px;padding:0px!important;margin:0px!important;border:none!important;"><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_16-03-2018_a8ef4.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:450px;"></a></li><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_16-03-2018_22ab9.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:450px;"></a></li><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_16-03-2018_20238.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:450px;"></a></li></ul></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px!important; background: #ffffff;"><ul class="bxslider ek_slider" tip="1" id="gs_667_58eaf" trenk="003a6a" style="width: 100%;height: 175px;padding:0px!important;margin:0px!important;border:none!important;"><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_8-03-2016_b22b3.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:175px;"></a></li><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_15-08-2017_b34a0.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:175px;"></a></li><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_15-08-2017_4627f.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:175px;"></a></li><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_15-08-2017_7f4ba.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:175px;"></a></li><li><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_gsr_15-08-2017_96672.jpg"  title="" alt="" width="100%" style="height:175px;"></a></li></ul></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfa_Gruplari/74-duyurular.klu" ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_15-03-2017_3f8f9.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfa_Gruplari/84-haberler-ve-etkinlikler.klu" ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_15-03-2017_fcc28.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px!important; background: #1eabc7;"><iframe src="araclar/gunun_yemegi/index4.php" style="margin-bottom:-5px;border:none;width:100%;height:50px;"></iframe></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:10px; background: #1eabc7;"><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/5946-akademik-takvim.klu" ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_12-07-2016_59b1f.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px!important; background: #ffffff;"><div style="text-align:center;">
<div class="col-xs-6 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6" style="margin-bottom:5px;"><a href="http://obs.kirklareli.edu.tr/"><img alt="" src="/dosyalar/birimler/www/dosyalar/resimler/kucuk_resimler/obs.png" style="width: 150px; height: 150px;" /></a></div>

<div class="col-xs-6 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6" style="margin-bottom:5px;"><a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/755-e-posta-sistemleri.klu"><img alt="" src="/dosyalar/birimler/www/dosyalar/resimler/kucuk_resimler/eposta_islemleri.png" style="width: 150px; height: 150px;" /></a></div>
</div>

<div style="text-align:center;">
<div class="col-xs-6 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6" style="margin-bottom:5px;"><a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/900-kablosuz-ag-baglanti-rehberi.klu"><img alt="" src="/dosyalar/birimler/www/dosyalar/resimler/kucuk_resimler/klu_wifi_rehber.png" style="width: 150px; height: 150px;" /></a></div>

<div class="col-xs-6 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6" style="margin-bottom:5px;"><a href="http://personel.klu.edu.tr/"><img alt="" src="/dosyalar/birimler/www/dosyalar/resimler/kucuk_resimler/personel_web_sayfalari.png" style="width: 150px; height: 150px;" /></a></div>
</div>
</div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-sm hidden-md hidden-lg " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:10px; background: #003a6a;"><a  ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_12-07-2016_d4dc0.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div></div><div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://aday.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_18a2d.jpg"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://kluzem.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_13-09-2017_8a0cf.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://tomer.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_13-09-2017_8ceea.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://kddb.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_c261d.jpg"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://www.klu.edu.tr/Sayfalar/3115-bultenler.klu" ><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_3-04-2015_156c9.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://byhi.klu.edu.tr/dosyalar/birimler/byhi/dosyalar/dosya_ve_belgeler/T%C3%9CRK%C3%87E%20BRO%C5%9E%C3%9CR%2028%20SAYFA.pdf" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_7ffdd.jpg"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div></div><div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs " style="border: 5px solid #ffffff;"><div class="panel-body" style="padding:0px!important; background: #ffffff;"><div class="cetvel" id="cetvel_ec6f5" yukseklik="250" style="width:100%;height:250px;" zoombaslar="2018,02,20" zoombiter="2018,04,20"><span style="display: none;">[{"id":"6","content":"D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ED\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-03-08 00:00:00","end":"2017-03-09 00:00:00"},{"id":"20","content":"\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'n\u0131n Kabul\u00fc ve Mehmet Akif Ersoy'u Anma G\u00fcn\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'n\u0131n Kabul\u00fc ve Mehmet Akif Ersoy'u Anma G\u00fcn\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-03-12 00:00:00","end":"2017-03-13 00:00:00"},{"id":"29","content":"TUB Voleybol Turnuvas\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETUB Voleybol Turnuvas\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u0130ktisadi ve \u0130dari Bilimler Fak\u00fclteler aras\u0131 Voleybol Turnuvas\u0131 F\u0131nal Ma\u00e7\u0131","start":"2017-03-16 15:00:00","end":"2017-03-16 16:00:00"},{"id":"10","content":"\u00d6SYM e-YDS 2017\/3 ","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00d6SYM e-YDS 2017\/3 \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-03-18 00:00:00","end":"2017-03-19 00:00:00"},{"id":"11","content":"\u00c7anakkale Zaferi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7anakkale Zaferi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-03-18 00:00:00","end":"2017-03-19 00:00:00"},{"id":"12","content":"Bahar Yar\u0131 Y\u0131l\u0131 Program \u0130lan\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EBahar Yar\u0131 Y\u0131l\u0131 Program \u0130lan\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-03-23 00:00:00","end":"2017-03-24 00:00:00"},{"id":"8","content":"Kariyer G\u00fcnleri","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKariyer G\u00fcnleri\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-03-27 00:00:00","end":"2017-04-01 00:00:00"},{"id":"34","content":"D\u00fcnya Tiyatrolar G\u00fcn\u00fc Etkinlikleri","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ED\u00fcnya Tiyatrolar G\u00fcn\u00fc Etkinlikleri\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E5.KL\u00dc T\u0130YATRO \u015eENL\u0130\u011e\u0130","start":"2017-03-27 11:00:00","end":"2017-04-05 21:00:00"},{"id":"13","content":"YDS \u0130lkbahar D\u00f6nemi ","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EYDS \u0130lkbahar D\u00f6nemi \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-02 00:00:00","end":"2017-04-03 00:00:00"},{"id":"14","content":"Ara S\u0131navlar Ba\u015flang\u0131c\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EAra S\u0131navlar Ba\u015flang\u0131c\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-08 00:00:00","end":"2017-04-09 00:00:00"},{"id":"15","content":"Ara S\u0131navlar Sonu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EAra S\u0131navlar Sonu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-14 00:00:00","end":"2017-04-15 00:00:00"},{"id":"16","content":"TUS \u0130lkbahar D\u00f6nemi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETUS \u0130lkbahar D\u00f6nemi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-16 00:00:00","end":"2017-04-17 00:00:00"},{"id":"17","content":"23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-23 00:00:00","end":"2017-04-24 00:00:00"},{"id":"86","content":"2017 Y\u0131l\u0131 Geleneksel Spor M\u00fcsabakalar\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E2017 Y\u0131l\u0131 Geleneksel Spor M\u00fcsabakalar\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E2017 Y\u0131l\u0131 Geleneksel Spor M\u00fcsabakalar\u0131","start":"2017-04-24 00:00:00","end":"2017-05-26 00:00:00"},{"id":"18","content":"e-YDS 2017\/4 \u0130SG 1.D\u00f6nem","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003Ee-YDS 2017\/4 \u0130SG 1.D\u00f6nem\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-29 00:00:00","end":"2017-04-30 00:00:00"},{"id":"19","content":"A\u00d6F s\u0131nav\u0131 ","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EA\u00d6F s\u0131nav\u0131 \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-04-29 00:00:00","end":"2017-05-01 00:00:00"},{"id":"21","content":"1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-05-01 00:00:00","end":"2017-05-02 00:00:00"},{"id":"85","content":"KLUFEST","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKLUFEST\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E02-05 May\u0131s KLUFEST","start":"2017-05-02 00:00:00","end":"2017-05-05 00:00:00"},{"id":"22","content":"ALES \u0130lkbahar D\u00f6nemi ","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EALES \u0130lkbahar D\u00f6nemi \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-05-07 00:00:00","end":"2017-05-08 00:00:00"},{"id":"24","content":"Final S\u0131nav Program\u0131 \u0130lan\u0131 ","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EFinal S\u0131nav Program\u0131 \u0130lan\u0131 \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-05-15 00:00:00","end":"2017-05-16 00:00:00"},{"id":"47","content":"KLU II. Proje Pazar\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Teknoloji Transfer Ofisi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKLU II. Proje Pazar\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EAkademisyen ve \u00f6\u011frenciler y\u00fcr\u00fctt\u00fckleri projelerini, proje fikirlerini ve ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 sergi \u015feklinde ve a\u00e7\u0131lacak stantlarda sunacaklard\u0131r.","start":"2017-05-17 00:00:00","end":"2017-05-18 00:00:00"},{"id":"25","content":"19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-05-19 00:00:00","end":"2017-05-20 00:00:00"},{"id":"26","content":"KPSS A Grubu ve \u00d6\u011fretmenlik ","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKPSS A Grubu ve \u00d6\u011fretmenlik \u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-05-21 00:00:00","end":"2017-05-22 00:00:00"},{"id":"30","content":"Kariyer Fuar\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKariyer Fuar\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKariyer Fuar\u0131","start":"2017-05-24 00:00:00","end":"2017-05-25 00:00:00"},{"id":"31","content":"Kariyer Fuar\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKariyer Fuar\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKariyer Fuar\u0131","start":"2017-05-25 00:00:00","end":"2017-05-25 23:01:00"},{"id":"114","content":"Ramazan Bayram\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ERamazan Bayram\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-06-25 00:00:00","end":"2017-06-28 00:00:00"},{"id":"119","content":"15 Temmuz \u015eehit ve Gazilerini Anma Program\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E15 Temmuz \u015eehit ve Gazilerini Anma Program\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E20\/07\/2017 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 16.00\u2019da \u00dcniversitemiz Rekt\u00f6rl\u00fck K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde\u003Cbr\/\u003Ed\u00fczenlenecek olan programa b\u00fct\u00fcn akademik ve idari personelimiz ile \u003Cbr\/\u003E\u00f6\u011frencilerimiz davetlidir. ","start":"2017-07-20 16:00:00","end":"2017-07-20 18:00:00"},{"id":"115","content":"Zafer Bayram\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EZafer Bayram\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-08-30 00:00:00","end":"2017-08-31 00:00:00"},{"id":"116","content":"Kurban Bayram\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKurban Bayram\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-09-01 00:00:00","end":"2017-09-05 00:00:00"},{"id":"136","content":"Konferans-KLU T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-KLU T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EEvliya \u00c7elebi'nin Dili ve D\u00fcnyas\u0131-Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2017-10-23 14:00:00","end":"2017-10-23 16:00:00"},{"id":"139","content":"S\u00f6yle\u015fi-KLU M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ES\u00f6yle\u015fi-KLU M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ECaz M\u00fczi\u011fi S\u00f6yle\u015fisi-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2017-10-27 17:00:00","end":"2017-10-27 19:00:00"},{"id":"140","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2017-10-28 20:00:00","end":"2017-10-28 22:00:00"},{"id":"117","content":"Cumhuriyet Bayram\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ECumhuriyet Bayram\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E ","start":"2017-10-29 00:00:00","end":"2017-10-30 00:00:00"},{"id":"149","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2017-11-03 20:00:00","end":"2017-11-03 22:00:00"},{"id":"151","content":"E\u011fitim-KLU Sa\u011fl\u0131k Y\u00fcksekokulu \u00c7ocuk Geli\u015fimi B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EE\u011fitim-KLU Sa\u011fl\u0131k Y\u00fcksekokulu \u00c7ocuk Geli\u015fimi B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2017-11-04 10:00:00","end":"2017-11-05 17:00:00"},{"id":"150","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2017-11-05 14:00:00","end":"2017-11-05 18:00:00"},{"id":"145","content":"Toplant\u0131-T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Edirne B\u00f6lge M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EToplant\u0131-T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Edirne B\u00f6lge M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EVeri Ara\u015ft\u0131rma Merkezi Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131-\u0130ibf 4 Nolu Konferans Salonu","start":"2017-11-08 14:00:00","end":"2017-11-08 16:00:00"},{"id":"156","content":"Engelli \u00d6\u011frenciler Tan\u0131\u015fma \u00c7ay\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EEngelli \u00d6\u011frenciler Tan\u0131\u015fma \u00c7ay\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EPersonel Yemekhanesi-Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","start":"2017-11-08 15:00:00","end":"2017-11-08 17:00:00"},{"id":"154","content":"Atat\u00fcrk'\u00fc Anma Program\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EAtat\u00fcrk'\u00fc Anma Program\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","start":"2017-11-10 10:00:00","end":"2017-11-10 12:00:00"},{"id":"162","content":"Konferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u0131r\u0131m Hanl\u0131\u011f\u0131 D\u00f6nemi T\u00fcrk Sanat\u0131-FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-11-14 16:30:00","end":"2017-11-14 18:30:00"},{"id":"163","content":"Konferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ET\u00fcrk D\u00fcnyas\u0131na Adanm\u0131\u015f \u00d6m\u00fcr:Prof.Dr.Turan Yazgan-FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-11-15 17:00:00","end":"2017-11-15 19:00:00"},{"id":"142","content":"Konferans-KLU Kamu Diplomasisi Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-KLU Kamu Diplomasisi Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EOrtado\u011fu Ba\u011flam\u0131nda T\u00fcrk-Amerikan \u0130li\u015fkileri ve K\u00fcrt Devletinin Kurulu\u015f S\u00fcreci\/4 Nolu Konferans Salonu","start":"2017-11-20 14:00:00","end":"2017-11-20 16:00:00"},{"id":"164","content":"Konferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EUluslararas\u0131 Hukuk A\u00e7\u0131s\u0131ndan ''T\u00fcrk Kene\u015fi''-FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-11-23 14:00:00","end":"2017-11-23 16:00:00"},{"id":"176","content":"KONFERANS-SA\u011eLIK Y\u00dcKSEKOKULU","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-SA\u011eLIK Y\u00dcKSEKOKULU\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-11-28 13:30:00","end":"2017-11-28 15:30:00"},{"id":"181","content":"KONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EHASAN ZAN KONFERANS SALONU","start":"2017-11-28 15:00:00","end":"2017-11-28 17:00:00"},{"id":"165","content":"Seminer-FEF 105 Nolu Derslik","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ESeminer-FEF 105 Nolu Derslik\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EDestanlar ve Destanlar\u0131n Yarat\u0131l\u0131\u015f Ser\u00fcvenleri-FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-11-28 16:30:00","end":"2017-11-28 18:30:00"},{"id":"166","content":"Konferans-Kayal\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc 2.Derslik Hasan Zan Salonu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Kayal\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc 2.Derslik Hasan Zan Salonu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ED\u00fcnya Mitolojisi Ekseninde T\u00fcrk Mitolojisi-FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-11-30 14:00:00","end":"2017-11-30 16:00:00"},{"id":"182","content":"KONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EHASAN ZAN KONFERANS SALONU","start":"2017-11-30 14:00:00","end":"2017-11-30 16:00:00"},{"id":"179","content":"KONFERANS-FEF T\u00dcRK D\u0130L\u0130 VE EDEB\u0130YATI B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEF T\u00dcRK D\u0130L\u0130 VE EDEB\u0130YATI B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 ALT SALON","start":"2017-12-01 14:00:00","end":"2017-12-01 16:00:00"},{"id":"177","content":"T\u0130YATRO-KL\u00dc EDEB\u0130 D\u00dc\u015e\u00dcNCE KUL\u00dcB\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ET\u0130YATRO-KL\u00dc EDEB\u0130 D\u00dc\u015e\u00dcNCE KUL\u00dcB\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-01 19:00:00","end":"2017-12-01 21:00:00"},{"id":"180","content":"\u00c7OCUK OYUNLARI G\u00d6STER\u0130S\u0130","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7OCUK OYUNLARI G\u00d6STER\u0130S\u0130\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u00d6ZEL SEKT\u00d6R-K\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 ALT SALON","start":"2017-12-03 12:00:00","end":"2017-12-03 14:00:00"},{"id":"178","content":"T\u0130YATRO-KL\u00dc T\u0130YATRO KUL\u00dcB\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ET\u0130YATRO-KL\u00dc T\u0130YATRO KUL\u00dcB\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-03 20:00:00","end":"2017-12-03 22:00:00"},{"id":"183","content":"KONSER-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONSER-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-04 18:00:00","end":"2017-12-04 20:00:00"},{"id":"190","content":"KONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKAYALI HASAN ZAN SALONU","start":"2017-12-05 15:00:00","end":"2017-12-05 17:00:00"},{"id":"184","content":"KONFERANS-FEN B\u0130L\u0130MLER\u0130 KOLEJ\u0130","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEN B\u0130L\u0130MLER\u0130 KOLEJ\u0130\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-05 19:30:00","end":"2017-12-05 21:30:00"},{"id":"191","content":"KONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKAYALI HASAN ZAN SALONU","start":"2017-12-06 15:00:00","end":"2017-12-06 17:00:00"},{"id":"188","content":"KONFERANS-HAVACILIK KL\u00dcB\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-HAVACILIK KL\u00dcB\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 ALT SALON","start":"2017-12-07 13:00:00","end":"2017-12-07 15:00:00"},{"id":"192","content":"PANEL-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EPANEL-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKAYALI HASAN ZAN SALONU","start":"2017-12-07 15:00:00","end":"2017-12-07 17:00:00"},{"id":"185","content":"KONSER-\u0130L K\u00dcLT\u00dcR VE TUR\u0130ZM M\u00dcD\u00dcRL\u00dc\u011e\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONSER-\u0130L K\u00dcLT\u00dcR VE TUR\u0130ZM M\u00dcD\u00dcRL\u00dc\u011e\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-07 19:30:00","end":"2017-12-07 21:30:00"},{"id":"189","content":"KONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONFERANS-FEF \u00c7A\u011eDA\u015e T\u00dcRK LEH\u00c7ELER\u0130 VE EDEB\u0130YATLARI B\u00d6L\u00dcM\u00dc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 ALT SALON","start":"2017-12-08 15:00:00","end":"2017-12-08 17:00:00"},{"id":"186","content":"T\u0130YATRO","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ET\u0130YATRO\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-08 19:30:00","end":"2017-12-08 21:30:00"},{"id":"187","content":"KONSER","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKONSER\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00dcLT\u00dcR MERKEZ\u0130 \u00dcST SALON","start":"2017-12-09 19:30:00","end":"2017-12-09 21:30:00"},{"id":"218","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu-KL\u00dc FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-12-11 15:00:00","end":"2017-12-11 17:00:00"},{"id":"213","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-KL\u00dc \u0130lahiyat Fak\u00fcltesi","start":"2017-12-11 19:00:00","end":"2017-12-11 21:00:00"},{"id":"214","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2017-12-12 14:00:00","end":"2017-12-12 16:00:00"},{"id":"219","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu-KL\u00dc FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-12-12 15:00:00","end":"2017-12-12 17:00:00"},{"id":"222","content":"AIDS ve HIV Bilgilendirme Toplant\u0131s\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EAIDS ve HIV Bilgilendirme Toplant\u0131s\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu-KL\u00dc Toplum G\u00f6n\u00fcll\u00fcleri Kul\u00fcb\u00fc","start":"2017-12-13 10:30:00","end":"2017-12-13 12:30:00"},{"id":"215","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-KL\u00dc Beslenme Kul\u00fcb\u00fc","start":"2017-12-13 13:00:00","end":"2017-12-13 15:00:00"},{"id":"220","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu-KL\u00dc FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-12-13 15:00:00","end":"2017-12-13 17:00:00"},{"id":"221","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EKayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu-KL\u00dc FEF \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","start":"2017-12-14 15:00:00","end":"2017-12-14 17:00:00"},{"id":"216","content":"Mevlana Etkinli\u011fi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EMevlana Etkinli\u011fi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-KL\u00dc Aktif D\u00fc\u015f\u00fcnce Kul\u00fcb\u00fc","start":"2017-12-16 16:00:00","end":"2017-12-16 18:00:00"},{"id":"217","content":"Seminer","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ESeminer\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon-KL\u00dc Gen\u00e7 Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc","start":"2017-12-17 12:00:00","end":"2017-12-17 14:00:00"},{"id":"229","content":"E\u011fitim","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EE\u011fitim\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","start":"2018-01-03 09:00:00","end":"2018-01-03 17:00:00"},{"id":"230","content":"E\u011fitim","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EE\u011fitim\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","start":"2018-01-04 09:00:00","end":"2018-01-04 17:00:00"},{"id":"231","content":"E\u011fitim","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EE\u011fitim\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","start":"2018-01-05 09:00:00","end":"2018-01-05 17:00:00"},{"id":"234","content":"E\u011fitim","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EE\u011fitim\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon-Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","start":"2018-01-06 09:00:00","end":"2018-01-06 17:00:00"},{"id":"232","content":"G\u00f6steri","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EG\u00f6steri\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Papa\u011fan Organizasyon","start":"2018-01-06 10:00:00","end":"2018-01-06 14:00:00"},{"id":"233","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-07 20:00:00","end":"2018-01-07 22:00:00"},{"id":"236","content":"Konser","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonser\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-09 20:00:00","end":"2018-01-09 22:00:00"},{"id":"244","content":"Dinleti","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EDinleti\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-15 19:30:00","end":"2018-01-15 21:30:00"},{"id":"245","content":"Konser","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonser\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-G\u00fczel Sanatlar Lisesi","start":"2018-01-16 19:30:00","end":"2018-01-16 21:30:00"},{"id":"246","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-17 19:30:00","end":"2018-01-17 21:30:00"},{"id":"247","content":"Konser","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonser\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-18 19:30:00","end":"2018-01-18 21:30:00"},{"id":"248","content":"G\u00f6steri","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EG\u00f6steri\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-19 19:30:00","end":"2018-01-19 21:30:00"},{"id":"249","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-20 12:00:00","end":"2018-01-20 14:00:00"},{"id":"250","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-21 12:00:00","end":"2018-01-21 14:00:00"},{"id":"252","content":"Uluslararas\u0131 Dergilerde Yay\u0131n Yapma E\u011fitim Semineri","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EUluslararas\u0131 Dergilerde Yay\u0131n Yapma E\u011fitim Semineri\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ESeminer","start":"2018-01-24 10:00:00","end":"2018-01-24 12:00:00"},{"id":"256","content":"S\u00f6yle\u015fi ve Dinleti","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ES\u00f6yle\u015fi ve Dinleti\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-01-25 20:00:00","end":"2018-01-25 22:00:00"},{"id":"261","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:27\/01\/2018 Saat:13.00-15.30","start":"2018-01-27 13:00:00","end":"2018-01-27 15:30:00"},{"id":"262","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:28\/01\/2018 Saat:13.00-15.30","start":"2018-01-28 13:00:00","end":"2018-01-28 15:30:00"},{"id":"273","content":"Konferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:08.02.2018 Saat:19.30-21.30","start":"2018-02-08 19:30:00","end":"2018-02-08 21:30:00"},{"id":"274","content":"Madalya T\u00f6reni-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Valilik","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EMadalya T\u00f6reni-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-Valilik\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:09.02.2018 Saat:15.00-17.00","start":"2018-02-09 15:00:00","end":"2018-02-09 17:00:00"},{"id":"275","content":"Tiyatro-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-K\u00fclt\u00fcr ve Turizm M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro-K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon-K\u00fclt\u00fcr ve Turizm M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:10.02.2018 Saat:19.30-21.30","start":"2018-02-10 19:30:00","end":"2018-02-10 21:30:00"},{"id":"280","content":"Bulgaristan - T\u00fcrkiye S\u0131n\u0131r \u00d6tesi \u0130\u015fbirli\u011fi Program\u0131 Bilgilendirme G\u00fcn\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Bas\u0131n Yay\u0131n ve Halkla \u0130li\u015fkiler Birimi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EBulgaristan - T\u00fcrkiye S\u0131n\u0131r \u00d6tesi \u0130\u015fbirli\u011fi Program\u0131 Bilgilendirme G\u00fcn\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EBulgaristan - T\u00fcrkiye S\u0131n\u0131r \u00d6tesi \u0130\u015fbirli\u011fi Program\u0131 Bilgilendirme G\u00fcn\u00fc","start":"2018-02-13 09:30:00","end":"2018-02-13 14:45:00"},{"id":"276","content":"Konferans","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EBa\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131n 26. Y\u0131l\u0131nda Kazakistan ve Kazak T\u00fcrkleri","start":"2018-02-13 16:00:00","end":"2018-02-13 17:00:00"},{"id":"281","content":"K\u0131rklareli Gen\u00e7lik \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Bas\u0131n Yay\u0131n ve Halkla \u0130li\u015fkiler Birimi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EK\u0131rklareli Gen\u00e7lik \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003EK\u0131rklareli Gen\u00e7lik \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131","start":"2018-02-14 09:30:00","end":"2018-02-14 16:00:00"},{"id":"277","content":"Konferans: T\u00fcrkistan'da Dil ve K\u00fclt\u00fcr Politikalar\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Rekt\u00f6rl\u00fck\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans: T\u00fcrkistan'da Dil ve K\u00fclt\u00fcr Politikalar\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ET\u00fcrkistan'da Dil ve K\u00fclt\u00fcr Politikalar\u0131","start":"2018-02-15 16:00:00","end":"2018-02-15 17:00:00"},{"id":"286","content":"Konferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:15\/02\/2018 Saat:16:00-18:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-02-15 16:00:00","end":"2018-02-15 18:00:00"},{"id":"287","content":"Konferans-Birle\u015fmi\u015f \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Birle\u015fmi\u015f \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:17\/02\/2018 Saat:10:00-16:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-02-17 10:00:00","end":"2018-02-17 16:00:00"},{"id":"288","content":"Film G\u00f6sterimi-Gen\u00e7 Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EFilm G\u00f6sterimi-Gen\u00e7 Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:17\/02\/2018 Saat:18:00-20:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-02-17 18:00:00","end":"2018-02-17 20:00:00"},{"id":"289","content":"Konferans-\u00d6t\u00fcken Fikir ve Sanat Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00d6t\u00fcken Fikir ve Sanat Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:18\/02\/2018 Saat:17:00-19:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-02-18 17:00:00","end":"2018-02-18 19:00:00"},{"id":"296","content":"Film G\u00f6sterimi-\u0130lahiyat Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EFilm G\u00f6sterimi-\u0130lahiyat Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:21\/02\/2018 Saat:19:30-21:30 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-02-21 19:30:00","end":"2018-02-21 21:30:00"},{"id":"298","content":"Konferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:22\/02\/2018 Saat:16:00-18:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-02-22 16:00:00","end":"2018-02-22 18:00:00"},{"id":"295","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:23\/02\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-02-23 20:00:00","end":"2018-02-23 22:00:00"},{"id":"297","content":"Konferans-\u00d6t\u00fcken Fikir ve Sanat Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00d6t\u00fcken Fikir ve Sanat Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:24\/02\/2018 Saat:17:00-19:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-02-24 17:00:00","end":"2018-02-24 19:00:00"},{"id":"309","content":"Konferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:26\/02\/2018 Saat:16:00-18:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans salonu","start":"2018-02-26 16:00:00","end":"2018-02-26 18:00:00"},{"id":"305","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:01\/03\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-01 20:00:00","end":"2018-03-01 21:00:00"},{"id":"306","content":"Tiyatro","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:02\/03\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-02 20:00:00","end":"2018-03-02 22:00:00"},{"id":"307","content":"Konferans-\u0130nsani De\u011ferler ve Duyarl\u0131l\u0131klar Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u0130nsani De\u011ferler ve Duyarl\u0131l\u0131klar Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:03\/03\/2018 Saat:15:00-17:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-03 15:00:00","end":"2018-03-03 17:00:00"},{"id":"311","content":"Tiyatro-Yenilmez Sanat Merkezi'nin ''USTA'' \u0130simli Oyunu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro-Yenilmez Sanat Merkezi'nin ''USTA'' \u0130simli Oyunu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:04\/03\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon ","start":"2018-03-04 20:00:00","end":"2018-03-04 22:00:00"},{"id":"312","content":"Konferans-Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:05\/03\/2018 Saat:12:30-14:30 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-05 12:30:00","end":"2018-03-05 14:30:00"},{"id":"315","content":"Konferans-KL\u00dc Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-KL\u00dc Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:07\/03\/2018 Saat:14:00-16:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-07 14:00:00","end":"2018-03-07 16:00:00"},{"id":"319","content":"Konferans-\u00c7al\u0131\u015fma Ekonomisi Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7al\u0131\u015fma Ekonomisi Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:07\/03\/2018 Saat:15:30-17:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-03-07 15:30:00","end":"2018-03-07 17:00:00"},{"id":"320","content":"Konferans-KL\u00dc K\u00fct\u00fcphane ve Dok\u00fcmantasyon Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-KL\u00dc K\u00fct\u00fcphane ve Dok\u00fcmantasyon Dairesi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:08\/03\/2018 Saat:10:00-12:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-03-08 10:00:00","end":"2018-03-08 12:00:00"},{"id":"316","content":"Konferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Dili ve Leh\u00e7eleri B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Dili ve Leh\u00e7eleri B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:08\/03\/2018 Saat:14:00-16:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-08 14:00:00","end":"2018-03-08 16:00:00"},{"id":"321","content":"Konferans-KL\u00dc P\u0131narhisar M.Y.O.","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-KL\u00dc P\u0131narhisar M.Y.O.\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:08\/03\/2018 Saat:14:00-16:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-03-08 14:00:00","end":"2018-03-08 16:00:00"},{"id":"313","content":"Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Etkinli\u011fi-Belediye","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Etkinli\u011fi-Belediye\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:08\/03\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-08 20:00:00","end":"2018-03-08 22:00:00"},{"id":"317","content":"Konferans-Toplumsal Ara\u015ft\u0131rmalar Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Toplumsal Ara\u015ft\u0131rmalar Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:09\/03\/2018 Saat:12:00-14:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-09 12:00:00","end":"2018-03-09 14:00:00"},{"id":"318","content":"Konferans-Anadolu Gen\u00e7lik Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Anadolu Gen\u00e7lik Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:10\/03\/2018 Saat:17:00-19:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-10 17:00:00","end":"2018-03-10 19:00:00"},{"id":"314","content":"Tiyatro-Belediye","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro-Belediye\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:10\/03\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-10 20:00:00","end":"2018-03-10 22:00:00"},{"id":"331","content":"\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'n\u0131n Kabul\u00fc-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'n\u0131n Kabul\u00fc-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:12\/03\/2018 Saat:10:30-12:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-12 10:30:00","end":"2018-03-12 12:00:00"},{"id":"347","content":"Konferans-FEF","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-FEF\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E12\/03\/2018 15:00-17:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Salonu","start":"2018-03-12 15:00:00","end":"2018-03-12 17:00:00"},{"id":"339","content":"Konferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E12\/03\/2018 17:30-19:30 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-12 17:30:00","end":"2018-03-12 19:30:00"},{"id":"332","content":"Konser-Sanatseverler Derne\u011fi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonser-Sanatseverler Derne\u011fi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003ETarih:12\/03\/2018 Saat:20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-12 20:00:00","end":"2018-03-12 22:00:00"},{"id":"333","content":"Konferans-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E13\/03\/2018 14:00-16:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-13 14:00:00","end":"2018-03-13 16:00:00"},{"id":"340","content":"E\u011fitim-Futbol Hakem Kurulu","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EE\u011fitim-Futbol Hakem Kurulu\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E13\/03\/2018 18:00-20:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-13 18:00:00","end":"2018-03-13 20:00:00"},{"id":"334","content":"G\u00f6steri-Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EG\u00f6steri-Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E14\/03\/2018 18:00-20:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-14 18:00:00","end":"2018-03-14 20:00:00"},{"id":"341","content":"Konferans-Anadolu Gen\u00e7lik Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Anadolu Gen\u00e7lik Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E14\/03\/2018 19:00-21:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-14 19:00:00","end":"2018-03-14 21:00:00"},{"id":"348","content":"Konferans-Peynir Kenti K\u0131rklareli Kenti Kapan\u0131\u015f Program\u0131","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Peynir Kenti K\u0131rklareli Kenti Kapan\u0131\u015f Program\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E15\/03\/2018 09:00-12:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Salonu","start":"2018-03-15 09:00:00","end":"2018-03-15 12:00:00"},{"id":"335","content":"\u00c7ocuk Tiyatrosu-Belediye","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7ocuk Tiyatrosu-Belediye\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E15\/03\/2018 11:00-15:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-15 11:00:00","end":"2018-03-15 15:00:00"},{"id":"342","content":"Film G\u00f6sterimi-\u015eiir Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EFilm G\u00f6sterimi-\u015eiir Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E15\/03\/2018 18:00-20:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-15 18:00:00","end":"2018-03-15 20:00:00"},{"id":"336","content":"Konferans-\u0130lahiyat Fak\u00fcltesi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u0130lahiyat Fak\u00fcltesi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E15\/03\/2018 19:00-21:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-15 19:00:00","end":"2018-03-15 21:00:00"},{"id":"349","content":"Konferans-\u00c7al\u0131\u015fma Ekonomisi Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7al\u0131\u015fma Ekonomisi Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E16\/03\/2018 14:00-17:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-03-16 14:00:00","end":"2018-03-16 17:00:00"},{"id":"337","content":"Tiyatro-Belediye","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ETiyatro-Belediye\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E16\/03\/2018 20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-16 20:00:00","end":"2018-03-16 22:00:00"},{"id":"343","content":"Konferans-Birle\u015fmi\u015f \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Birle\u015fmi\u015f \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E17\/03\/2018 12:00-17:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-17 12:00:00","end":"2018-03-17 17:00:00"},{"id":"344","content":"Konferans-\u0130lahiyat Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u0130lahiyat Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E17\/03\/2018 19:30-21:30 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-17 19:30:00","end":"2018-03-17 21:30:00"},{"id":"338","content":"Anma T\u00f6reni-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EAnma T\u00f6reni-Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E18\/03\/2018 11:00-13:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-18 11:00:00","end":"2018-03-18 13:00:00"},{"id":"345","content":"S\u00f6yle\u015fi-Gen\u00e7 Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ES\u00f6yle\u015fi-Gen\u00e7 Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E18\/03\/2018 14:00-16:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-18 14:00:00","end":"2018-03-18 16:00:00"},{"id":"346","content":"Konferans-Birle\u015fmi\u015f \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Birle\u015fmi\u015f \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E18\/03\/2018 18:00-20:00","start":"2018-03-18 18:00:00","end":"2018-03-18 20:00:00"},{"id":"389","content":"Konferans-Kariyer Merkezi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-Kariyer Merkezi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E19\/03\/2018 14:00-16:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-03-19 14:00:00","end":"2018-03-19 16:00:00"},{"id":"381","content":"\u00c7anakkale Konulu Konferans+G\u00f6steri-Valilik","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7anakkale Konulu Konferans+G\u00f6steri-Valilik\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E19\/03\/2018 20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-19 20:00:00","end":"2018-03-19 22:00:00"},{"id":"382","content":"G\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 D\u00fc\u015fler At\u00f6yesi Projesi-Teknik Bilimler M.Y.O.","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EG\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 D\u00fc\u015fler At\u00f6yesi Projesi-Teknik Bilimler M.Y.O.\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E20\/03\/2018 09:00-17:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-20 09:00:00","end":"2018-03-20 17:00:00"},{"id":"383","content":"G\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 D\u00fc\u015fler At\u00f6lyesi Projesi-Teknik Bilimler M.Y.O.","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EG\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 D\u00fc\u015fler At\u00f6lyesi Projesi-Teknik Bilimler M.Y.O.\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E21\/03\/2018 19:00-17:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-21 09:00:00","end":"2018-03-21 17:00:00"},{"id":"390","content":"Konferans-T\u00fcrkiye Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler \u00c7al\u0131\u015fmalar Derne\u011fi","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-T\u00fcrkiye Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler \u00c7al\u0131\u015fmalar Derne\u011fi\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E21\/03\/2018 14:00-16:00 Kayal\u0131 Hasan Zan Konferans Salonu","start":"2018-03-21 14:00:00","end":"2018-03-21 16:00:00"},{"id":"388","content":"Konferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonferans-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E21\/03\/2018 16:00-18:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi Alt Salon","start":"2018-03-21 16:00:00","end":"2018-03-21 18:00:00"},{"id":"384","content":"Konser-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003EKonser-\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Leh\u00e7eleri ve Edebiyatlar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E22\/03\/2018 19:00-21:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-22 19:00:00","end":"2018-03-22 21:00:00"},{"id":"385","content":"\u00c7anakkale \u015eehitlerini Anma T\u00f6reni","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7anakkale \u015eehitlerini Anma T\u00f6reni\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E23\/03\/2018 19:00-12:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-23 09:00:00","end":"2018-03-23 12:00:00"},{"id":"386","content":"S\u00f6yle\u015fi-Belediye","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003ES\u00f6yle\u015fi-Belediye\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E24\/03\/2018 20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-24 20:00:00","end":"2018-03-24 22:00:00"},{"id":"387","content":"\u00c7anakkale Konulu G\u00f6steri-Belediye","title":"\u003Cspan style=\u0022font-style: italic;font-size:9px!important;\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022glyphicon glyphicon-pushpin\u0022\u003E\u003C\/span\u003E Sa\u011fl\u0131k K\u00fclt\u00fcr ve Spor Daire Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E\u003Cspan style=\u0022font-weight: bold;font-size:12px!important;\u0022\u003E\u00c7anakkale Konulu G\u00f6steri-Belediye\u003C\/span\u003E\u003Cbr\/\u003E25\/03\/2018 20:00-22:00 K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcst Salon","start":"2018-03-25 20:00:00","end":"2018-03-25 22:00:00"}]</span></div></div></div></div></div><div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-4"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel_baslik" style="background: #003a6a!important;color: #ffffff;"><h3 class="panel-title">Duyurular<a style="float:right;" href="http://www.klu.edu.tr/Sayfa_Gruplari/74-duyurular.klu/detay/" class="tip" yon="left" title="Tümünü Gör"><span class="glyphicon glyphicon-list-alt"></span></a></h3></div><div class="panel-body" style="padding:10px; background: #ffffff;"><div class="table-sorting"><table class="table sayfa_gruplari dikey_sabit_sayfalar" cellpadding="0" cellspacing="0" style="width: 100%;height: 100%;" goster="4" yukseklik="327px"><thead style="display:none!important;"><tr><th></th><th></th></tr></thead><tbody><tr class="dikey_yeni_haber"><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>19</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://pdb.klu.edu.tr/Sayfalar/10203-surekli-isci-kadrolarina-gecis-sinavi-sonuclari.klu">SÜREKLİ İŞÇİ KADROLARINA GEÇİŞ SINAVI SONUÇLARI</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Personel Daire Başkanlığı&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 467 Okunma</div></td></tr><tr class="dikey_yeni_haber"><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>19</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://ctle.klu.edu.tr/Sayfalar/10194-konser-siir-yurdu-yasatmak-icin-can-ve-kan-verenlere-vefa-gecesi.klu">Konser-Şiir: Yurdu Yaşatmak İçin Can ve Kan Verenlere Vefa Gecesi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi-Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 557 Okunma</div></td></tr><tr class="dikey_yeni_haber"><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>19</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://ctle.klu.edu.tr/Sayfalar/10190-konferans-zulmun-ates-cemberi-belene.klu">Konferans: Zulmün Ateş Çemberi Belene</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi-Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 468 Okunma</div></td></tr><tr class="dikey_yeni_haber"><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>17</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10182-konferans-turkiyenin-ab-perspektifinde-guncel-konular-ve-gelismeler.klu">Konferans: "Türkiye'nin AB Perspektifinde Güncel Konular ve Gelişmeler"</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 187 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>15</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/10158-iletisim-rehberi-uygulamasi-hakkinda.klu">İletişim Rehberi Uygulaması Hakkında</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Bilgi İşlem Daire Başkanlığı&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 512 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>14</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://kluzem.klu.edu.tr/Sayfalar/10093-it-academy-kurs-kayitlari-baslamistir.klu">IT Academy Kurs Kayıtları başlamıştır</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Uzaktan Eğitim Uygulama ve Araştırma Merkezi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 887 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>14</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://kadam.klu.edu.tr/Sayfalar/10156-konferans-turk-dis-politikasinda-guncel-sorunlar.klu">Konferans: Türk Dış Politikasında Güncel Sorunlar</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Kamu Diplomasisi Uygulama ve Araştırma Merkezi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 827 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>09</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://pdb.klu.edu.tr/Sayfalar/10107-surekli-isci-kadrolarina-gecis-sinavina-iliskin-duyuru.klu">SÜREKLİ İŞÇİ KADROLARINA GEÇİŞ SINAVINA İLİŞKİN DUYURU</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Personel Daire Başkanlığı&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 1176 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>09</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://imidb.klu.edu.tr/Sayfalar/10091-kantin-lokanta-isletmesi-ve-yiyecek-icecek-otomat-cihazi-yeri-ihale-ilani.klu">KANTİN, LOKANTA İŞLETMESİ VE YİYECEK-İÇECEK OTOMAT CİHAZI YERİ İHALE İLANI</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> İdari ve Mali İşler Daire Başkanlığı&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 247 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>05</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://erasmus.klu.edu.tr/Sayfalar/10051-2018-2019-erasmus-programi-ilk-yerlestirme-sonuclari.klu">2018-2019 Erasmus+ Programı İlk Yerleştirme Sonuçları</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Erasmus Koordinatörlüğü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 838 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>01</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://ctle.klu.edu.tr/Sayfalar/10011-cagdas-turk-lehceleri-ve-edebiyatlari-bolumu-mart-ayi-etkinlik-davetiyesi.klu">Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü Mart Ayı Etkinlik Davetiyesi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi-Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 977 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Mar</td></tr><tr><td>01</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://imidb.klu.edu.tr/Sayfalar/10027-696-sayili-khk-kapsaminda-surekli-isci-kadrolarina-gecis-basvuru-sonuclari.klu">696 SAYILI KHK KAPSAMINDA SÜREKLİ İŞÇİ KADROLARINA GEÇİŞ BAŞVURU SONUÇLARI</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> İdari ve Mali İşler Daire Başkanlığı&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 1425 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>28</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://mevlana.klu.edu.tr/Sayfalar/10008-proje-tabanli-uluslararasi-degisim-programi-2018-2019-basvurulari.klu">Proje Tabanlı Uluslararası Değişim Programı 2018-2019 Başvuruları</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Mevlana Koordinatörlüğü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 362 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>28</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://tto.klu.edu.tr/Sayfalar/9832-kirklareli-universitesi-iii-proje-pazari-basvurulari-baslamistir.klu">Kırklareli Üniversitesi III. Proje Pazarı Başvuruları Başlamıştır</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Teknoloji Transfer Ofisi Başkanlığı &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 1580 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>23</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/9986-bassagligi-mesaji.klu">Başsağlığı Mesajı</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 963 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>23</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://ctle.klu.edu.tr/Sayfalar/9985-konferans-ozbekistanda-turkoloji-gecmis-ve-bugun.klu">Konferans: "Özbekistan'da Türkoloji: Geçmiş ve Bugün"</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi-Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 226 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>19</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://kddb.klu.edu.tr/Sayfalar/9951-dmags-dijital-dergi-platformu-deneme-erisimine-acilmistir.klu">dMags Dijital Dergi Platformu Deneme Erişimine Açılmıştır.</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Kütüphane ve Dokümantasyon Daire Başkanlığı&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 281 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>19</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://sbe.klu.edu.tr/Sayfalar/9944-sosyal-bilimler-enstitusu-bunyesinde-dort-yeni-program-acilmistir.klu">Sosyal Bilimler Enstitüsü Bünyesinde Dört Yeni Program Açılmıştır</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Sosyal Bilimler Enstitüsü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 1512 Okunma</div></td></tr><tr class=""><td style="text-align:center;width: 5%;"><table class="tarih" style="float: left;"><tr><td>Şub</td></tr><tr><td>19</td></tr></table></td><td><a  target='_blank' href="http://tomer.klu.edu.tr/Sayfalar/9946-tomer-bunyesinde-yabancilara-turkce-ogreticiligi-sertifika-programi-basvurulari-basladi.klu">TÖMER bünyesinde "Yabancılara Türkçe Öğreticiliği Sertifika Programı" başvuruları başladı.</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Türkçe Öğretim, Uygulama Ve Araştırma Merkezi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open"></span> 576 Okunma</div></td></tr></tbody></table></div></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px!important; background: #8c218c;"><iframe src="araclar/gunun_yemegi/" style="margin-bottom:-5px;border:none;width:100%;height:118px;"></iframe></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-8 col-md-8 col-lg-8"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel_baslik" style="background: #003a6a!important;color: #ffffff;"><h3 class="panel-title">Haberler - Etkinlikler<a style="float:right;" href="http://www.klu.edu.tr/Sayfa_Gruplari/84-haberler-ve-etkinlikler.klu/detay/" class="tip" yon="left" title="Tümünü Gör"><span class="glyphicon glyphicon-list-alt"></span></a></h3></div><div class="panel-body" style="padding:10px; background: #ffffff;"><div class="table-sorting"><table class="table sayfa_gruplari dikey_sabit_sayfalar" cellpadding="0" cellspacing="0" style="width: 100%;height: 100%;" goster="4" yukseklik="450px"><thead style="display:none!important;"><tr><th></th><th></th></tr></thead><tbody><tr class="dikey_yeni_haber"><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_19-03-2018_0c6ea.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10212-universitemizde-dunya-icin-liderlik-semineri-duzenlendi.klu">Üniversitemizde “Dünya İçin Liderlik” Semineri Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 19/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 71 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Kariyer Uygulama ve Araştırma Merkezi tarafından düzenlenen “Dünya İçin Liderlik” konulu seminerde dünyanın en büyük gençlik platformu olan AIESEC, üniversitemiz öğrencileri ile bir araya geldi.

Hasan...</div></td></tr><tr class="dikey_yeni_haber"><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_19-03-2018_d58cd.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10195-kirklarelinde-18-mart-canakkale-zaferi-ve-sehitleri-anma-gunu-etkinlikleri-.klu">Kırklareli'nde “18 Mart Çanakkale Zaferi ve Şehitleri Anma Günü” Etkinlikleri </a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 19/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 247 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">“18 Mart Çanakkale Zaferi’nin 103’ncü Yılı ve Şehitleri Anma Günü” dolayısıyla önce Kırklareli Şehitliğinde, daha sonra da Rektörlük Kültür Merkezi’nde anma törenleri...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_16-03-2018_ed225.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10181-universitemizde-kadin-rolu-konulu-konferans-duzenlendi.klu">Üniversitemizde “Kadın Rolü” Konulu Konferans Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 16/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 401 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Toplumsal Cinsiyet Konferansları serisinin ilki, Kadın Çalışmaları Uygulama ve Araştırma Merkezi koordinatörlüğünde İİBF 4 No’lu Konferans salonunda gerçekleştirildi. Konferansa Dr. Öğretim Üyesi Sibel...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_16-03-2018_db15d.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10180-universitemizde-din-ve-siddet-konulu-konferans-gerceklesti.klu">Üniversitemizde Din ve Şiddet Konulu Konferans Gerçekleşti</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 16/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 180 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz İlahiyat Fakültesinin aylık olarak düzenlediği konferanslar serisinin ikincisi 15.03.2018 tarihinde Rektörlük Kültür Merkezinde gerçekleştirildi. Program, Dr. Öğr. Üyesi Ahmet Gökdemir’in...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_16-03-2018_47645.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10178-muhendislik-fakultesi-laboratuvarlari-tanitildi.klu">Mühendislik Fakültesi Laboratuvarları Tanıtıldı</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 16/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 613 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Rektörümüz Prof. Dr. Bülent ŞENGÖRÜR, beraberinde Trakya Kalkınma Ajansı Genel Sekreteri Mahmut ŞAHİN, Kırklareli Ticaret ve Sanayi Odası Başkanı Ertuğrul Ziya ÇETİNTAŞ, Kırklareli Ticaret ve Sanayi Odası...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_16-03-2018_a7de9.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10176-uluslararasi-ogrencilerimiz-kulturlerini-tanitti.klu">Uluslararası Öğrencilerimiz Kültürlerini Tanıttı</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 16/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 433 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz Dış İlişkiler Koordinatörlüğü ve Uluslararası Öğrenci Kulübü tarafından "Kültür Gecesi" etkinliği düzenlendi. Etkinlikte Üniversitemizin uluslararası öğrencileri, yöresel...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_15-03-2018_2d9d0.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10173-uzaktaki-yakinimiz-magcan-cumabay-konulu-konferans-ve-film-gosterimi-duzenlendi.klu">“Uzaktaki Yakınımız: Mağcan CUMABAY” Konulu Konferans ve Film Gösterimi Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 15/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 202 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Kazak Türklerinin İstiklâl ve istikbâl şairi Mağcan CUMABAY, doğumunun 125. Yılında Üniversitemiz Fen Edebiyat Fakültesi Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü tarafından düzenlenen konferans ve...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_15-03-2018_056a6.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10171-kirklareli-peyniri-markalasma-yolunda.klu">“Kırklareli Peyniri" Markalaşma Yolunda</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 15/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 491 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Kırklareli Ticaret ve Sanayi Odası Başkanlığı ile Trakya Kalkınma Ajansı tarafından yürütülen "Peynir kenti Kırklareli Coğrafi İşaret Alma Yolunda İlerliyor" projesinin kapanış toplantısı,...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="resimler/haber128x100.png" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;" alt=""/></td><td><a  target='_blank' href="http://mtb.klu.edu.tr/Sayfalar/10166-mutercim-tercumanlik-bolumu-semineri-yapildi.klu">Mütercim Tercümanlık Bölümü Semineri Yapıldı</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi - Mütercim-Tercümanlık Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 15/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 116 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Mütercim Tercümanlık Bölümü tarafından 14 Mart 2018 tarihinde düzenlenen seminerde Çeviri İşletmeleri Derneği'nden Talat Yazıcı, "ISO 17100" ve Ahmet Çallı, "Çevirmenin Mali Yükümlülüğü" başlıklı...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_13-03-2018_d4f54.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10139-universitemizde-istiklal-marsinin-kabulu-ve-mehmet-akifi-anma-konulu-panel-duzenlendi.klu">Üniversitemizde “İstiklal Marşı’nın Kabulü ve Mehmet Akif’i Anma” Konulu Panel Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 13/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 671 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz Fen Edebiyat Fakültesi Türk Dili ve Edebiyatı Bölümü ile Kırklareli Cumhuriyet Başsavcılığı Denetimli Serbestlik Müdürlüğü işbirliğinde “İstiklal Marşı’nın Kabulü ve Mehmet...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_13-03-2018_14aee.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10147-ogrencilerimiz-8-mart-dunya-kadinlar-gunu-etkinligiinde-bulustu.klu">Öğrencilerimiz 8 Mart Dünya Kadınlar Günü Etkinliğiinde Buluştu</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 12/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 276 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz Toplumsal Araştırmalar Kulübü, Tiyatro kulübü ve Dans Kulübü tarafından düzenlenen “8 Mart Dünya Emekçi Kadınlar Günü Programı”, Üniversitemiz Rektörlük Kültür Merkezinde...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_9-03-2018_e15b6.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10109-unibjk-ogrenci-toplulugu-uyesi-ogrencilerimiz-merkez-kampusumuzde-fidan-dikti.klu">UNIBJK Öğrenci Topluluğu Üyesi Öğrencilerimiz, Merkez Kampüsümüzde Fidan Dikti</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 09/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 408 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz UNIBJK (Üniversiteli Beşiktaşlılar) Öğrenci Topluluğu üyesi öğrenciler, Kayalı Yerleşkemizde fidan dikim etkinliği düzenledi. Etkinliğe; Rektörümüz Prof. Dr. Bülent ŞENGÖRÜR, Yapı...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_9-03-2018_aec38.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10101-kamu-kurumu-ve-sivil-toplum-kuruluslari-temsilcilerinden-rektorumuze-ziyaret.klu">Kamu Kurumu ve Sivil Toplum Kuruluşları Temsilcilerinden Rektörümüze Ziyaret</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 09/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 444 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Rektörümüz Prof. Dr. Bülent ŞENGÖRÜR, İlimizde aile ve kadın odaklı faaliyet gösteren kamu kurumu ve sivil toplum kuruluşlarının müdür ve yöneticilerini makamında ağırladı.    

Ziyarete; Kırklareli...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_9-03-2018_5aa5d.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10090-universitemizde-web-of-science-e-marefa-ve-ebook-library-veritabanlari-kullanici-egitimi-verildi.klu">Üniversitemizde "Web of Science, E-Marefa ve Ebook Library Veritabanları Kullanıcı Eğitimi" Verildi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 09/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 246 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz Kütüphane ve Dokümantasyon Daire Başkanlığı'nın düzenlediği "Web Of Science, E-Marefa ve World Ebook Library Veritabanları Kullanıcı Eğitimi" etkinliği, 08 Mart Perşembe günü Hasan Zan...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/ctle/resimler/ctle_sr_9-03-2018_76fda.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://ctle.klu.edu.tr/Sayfalar/10102-uretici-dilbilgisi-derin-yapi-yuzey-yapi-konulu-seminer-duzenlendi.klu">"Üretici Dilbilgisi: Derin Yapı-Yüzey Yapı" Konulu Seminer Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi-Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 09/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 131 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Fen Edebiyat Fakültesi Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümünün 2017-2018 eğitim-öğretim yılı Bahar dönemi etkinlikleri kapsamında Üniversitemiz Dr. Öğretim Üyesi Abdulkadir ATICI, 06 Mart 2018...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/ctle/resimler/ctle_sr_9-03-2018_acf01.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://ctle.klu.edu.tr/Sayfalar/10103-idil-uralda-turk-tatar-aydinlari-konulu-konferans-duzenlendi.klu">İdil-Ural'da Türk-Tatar Aydınları Konulu Konferans Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Fen Edebiyat Fakültesi-Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümü&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 09/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 155 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz Fen Edebiyat Fakültesi Çağdaş Türk Lehçeleri ve Edebiyatları Bölümünün 2017-2018 eğitim-öğretim yılı Bahar dönemi etkinlikleri kapsamında düzenlemiş olduğu "İdil-Ural’da...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_8-03-2018_41b44.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10085-universitemizde-kirklarelinin-burokrat-kadinlari-konulu-panel-duzenlendi.klu">Üniversitemizde “Kırklareli’nin Bürokrat Kadınları” Konulu Panel Düzenlendi</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 08/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 730 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üniversitemiz Kadın Çalışmaları Uygulama ve Araştırma Merkezi’nin “08 Mart Dünya Kadınlar Günü” münasebetiyle düzenlemiş olduğu “Kırklareli’nin Bürokrat Kadınları” konulu panel, İktisadi...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_8-03-2018_58265.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10082-universitemizde-8-mart-dunya-kadinlar-gunu-toplantisi-yapildi.klu">Üniversitemizde “8 Mart Dünya Kadınlar Günü” Toplantısı Yapıldı</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 08/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 810 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Rektörümüz Prof. Dr. Bülent ŞENGÖRÜR, “8 Mart Dünya Kadınlar Günü” dolayısıyla Üniversitemizin akademik ve idari birimlerindeki kadın yönetici ve çalışanlarla bir araya geldi.

Kadın Çalışmaları...</div></td></tr><tr class=""><td class="resim" style="width: 5%;"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/byhi/resimler/byhi_sr_8-03-2018_74049.jpg" style="width:128px;height:100px;border: 1px solid #868686;padding:2px;background:#dddddd;"/></td><td><a  target='_blank' href="http://byhi.klu.edu.tr/Sayfalar/10086-universitemizde-iki-nehir-arasinda-edirne-1913-isimli-belgeselin-ilk-gosterimi-yapildi.klu">Üniversitemizde "İki Nehir Arasında Edirne 1913" İsimli Belgeselin İlk Gösterimi Yapıldı</a><div style="font-size:10px;color:#bbbbbb;"><span class="glyphicon glyphicon-pushpin"></span> Basın Yayın ve Halkla İlişkiler Birimi&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-floppy-disk tip" yon="top" title="Kayıt"></span> 07/03/2018&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span class="glyphicon glyphicon-eye-open tip" yon="top" title="Okunma"></span> 278 Okunma</div><div style="margin-top:10px;">Üç yıllık bir araştırma sürecinin ardından Kültür Bakanlığı Sinema Genel Müdürlüğü katkılarıyla çekilen ve 1912 Ekim ile 1913 Mart tarihleri arasında yaşanan büyük dramlara sahne olan Edirne...</div></td></tr></tbody></table></div></div></div></div></div><div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://bys.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_8-03-2017_04ac7.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://www.tub.gov.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_efc8b.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="https://ebys.klu.edu.tr" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_8-03-2017_ea3d1.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://www.baunas.org/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_8-04-2015_0e0d2.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://obs.kirklareli.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_8-03-2017_ded85.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://erasmus.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_13645.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://personel.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_16-03-2017_5c66d.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://bologna.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_862cf.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/755-e-posta-sistemleri.klu" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_8-03-2017_c639b.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs hidden-sm " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://mevlana.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_2a98e.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div><div class="col-xs-12 col-sm-2 col-md-2 col-lg-2"><div class="panel panel_cerceve hidden-xs " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://bidb.klu.edu.tr/Sayfalar/900-kablosuz-ag-baglanti-rehberi-kluwifi.klu" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_16-03-2017_aa9e2.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div><div class="panel panel_cerceve hidden-xs " style="border:none;"><div class="panel-body" style="padding:0px; background: #ffffff;"><a href="http://farabi.klu.edu.tr/" target="_blank"><img src="yonetim/dosyalar/birimler/www/resimler/www_r_11-02-2015_c8621.png"  style="width:100%;height:auto;"></a></div></div></div></div></div>
<footer class="hidden-xs">
    <div class="container" style="padding-top:20px;">
                    <div class="row">
                <div class="col-xs-12 col-sm-4 hidden-xs hidden-sm">
                    <img class="logoresim" src="anadizin/icerikler/temalar/birimler/rektorluk/img/logo.png" alt="T.C. KIRKLARELİ ÜNİVERSİTESİ" style="margin-top:20px;">                </div>
                <div class="col-xs-12 col-sm-5 hidden-xs hidden-sm" >

                    <span style="font-size:16px;">İletişim</span>
                    <hr />
                    Adres   : Kayalı Kampüsü Merkez / KIRKLARELİ <br />
                    Telefon : 444 40 39 <br />
                    Fax     : 0 288 212 96 79 <br />
                    E-Posta : kirklarelirektorluk@klu.edu.tr <br />

                </div>
                <div class="col-xs-12 col-sm-3 hidden-xs hidden-sm">
                    <span style="font-size:16px;">Bizi Takip Edin</span>
                    <hr />
                    <a href="http://www.facebook.com/kirklaruni" target="_blank" class="tip" yon="auto" title="Facebook"><i class="fa fa-facebook-official fa-1x" aria-hidden="true"></i></a> <a href="http://twitter.com/kirklaruni" target="_blank" class="tip" yon="auto" title="Twitter"><i class="fa fa-twitter fa-1x" aria-hidden="true"></i></a> <a href="http://www.youtube.com/user/krluni" target="_blank" class="tip" yon="auto" title="Youtube"><i class="fa fa-youtube fa-1x" aria-hidden="true"></i></a> <a href="http://www.klu.edu.tr/sitemap/" class="tip" yon="auto" title="Site Haritası"><i class="fa fa-sitemap fa-1x" aria-hidden="true" alt="Site Haritası"></i></a> <a href="http://www.klu.edu.tr/rss/" class="tip" yon="auto" title="RSS"><i class="fa fa-rss fa-1x" aria-hidden="true" alt="RSS"></i></a><br/><br/>
                    <p>
                        2014 © <a href="http://bidb.klu.edu.tr" target="_blank" style="color: #ffffff">Bilgi İşlem Daire Başkanlığı</a>
                    </p>
                </div>
            </div>
            </div>

</footer>

</body>
</html><script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/jquery/jquery-2.1.0.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/bootstrap/bootstrap.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/fancybox/jquery.fancybox.pack.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/jwplayer/jwplayer.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/scrollup/jquery.scrollUp.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/datatables/jquery.dataTables.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/marquee/jquery.marquee.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/text_limit/text_limit.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/fullcalendar/fullcalendar.min.js'></script>
<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/fullcalendar/format.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/menu/yan_menu-navgoco.min.js'></script>
<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/menu/ust_menu-jquery.smartmenus.min.js'></script>
<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/menu/ust_menu-smartmenus.bootstrap.min.js'></script>

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/text_animasyon/text_animasyon.min.js'></script>
<!-- <script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/sticky/jquery.sticky.min.js'></script> -->

<!-- Sliderlar Başlar -->
<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/sliders/bxslider/jquery.bxslider.min.js'></script>
<!-- Sliderlar Biter -->

<!-- Resim Gösterimleri Başlar -->
<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/img_showing/caption/jquery.caption.min.js'></script>
<!-- Resim Gösterimleri Biter -->

<!-- Cetvel Başlar -->
<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/timeline/vis.min.js'></script>
<!-- Cetvel Biter -->

<script type='text/javascript' src='anadizin/icerikler/js/js.min.js'></script>

<script type="text/javascript">
    var _gaq = _gaq || [];
    _gaq.push(['_setAccount', 'UA-38529140-1']);
    _gaq.push(['_trackPageview']);

    (function() {
        var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
        ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
    })();
</script>