<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="fr-FR" prefix="og: http://ogp.me/ns# fb: http://ogp.me/ns/fb#"> <!--<![endif]-->
<head>
    
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <link rel="pingback" href="https://orthodoxie.com/xmlrpc.php" />
    <link rel="icon" type="image/png" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/logo-jesus-de-zrza-orthodoxie.png"><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="76x76" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/logo-jesus-de-zrza-orthodoxie.png"/><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="120x120" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/logo-jesus-de-zrza-orthodoxie.png"/><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="152x152" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/logo-jesus-de-zrza-orthodoxie.png"/><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/logo-jesus-de-zrza-orthodoxie.png"/><link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/logo-jesus-de-zrza-orthodoxie.png"/>
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v7.0.3 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<title>L&#039;information orthodoxe sur Internet I Orthodoxie.com</title>
<meta name="description" content="Le site Orthodoxie.com a pour objectif la diffusion d&#039;informations en langue française sur l&#039;orthodoxie en France et dans le monde. Grâce à des résumés de dépêches, des liens commentés, des documents divers, des annonces, nous espérons, par l&#039;Internet, mieux faire connaître sa vie et l&#039;actualité qui s&#039;y rattache."/>
<meta name="robots" content="noindex,follow"/>
<link rel="publisher" href="https://plus.google.com/u/0/+PèreJivkoPanev"/>
<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="og:title" content="L&#039;information orthodoxe sur Internet I Orthodoxie.com" />
<meta property="og:description" content="Le site Orthodoxie.com a pour objectif la diffusion d&#039;informations en langue française sur l&#039;orthodoxie en France et dans le monde. Grâce à des résumés de dépêches, des liens commentés, des documents divers, des annonces, nous espérons, par l&#039;Internet, mieux faire connaître sa vie et l&#039;actualité qui s&#039;y rattache." />
<meta property="og:url" content="https://orthodoxie.com/" />
<meta property="og:site_name" content="Orthodoxie.com" />
<meta property="fb:app_id" content="1899334980386830" />
<meta property="og:image" content="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/Bienvenue-sur-Orthodoxie.com-3.jpg" />
<meta property="og:image:secure_url" content="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/Bienvenue-sur-Orthodoxie.com-3.jpg" />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:description" content="Le site Orthodoxie.com a pour objectif la diffusion d&#039;informations en langue française sur l&#039;orthodoxie en France et dans le monde. Grâce à des résumés de dépêches, des liens commentés, des documents divers, des annonces, nous espérons, par l&#039;Internet, mieux faire connaître sa vie et l&#039;actualité qui s&#039;y rattache." />
<meta name="twitter:title" content="L&#039;information orthodoxe sur Internet I Orthodoxie.com" />
<meta name="twitter:site" content="@orthodoxie_com" />
<meta name="twitter:image" content="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/Bienvenue-sur-Orthodoxie.com-3.jpg" />
<meta name="twitter:creator" content="@orthodoxie_com" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"#website","url":"https:\/\/orthodoxie.com\/","name":"Orthodoxie.com","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/orthodoxie.com\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script>
<script type='application/ld+json'>{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"Organization","url":"https:\/\/orthodoxie.com\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/orthodoxie.fr\/","https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/+P\u00e8reJivkoPanev","https:\/\/www.youtube.com\/user\/orthodoxie","https:\/\/twitter.com\/orthodoxie_com"],"@id":"#organization","name":"Astraion","logo":""}</script>
<meta name="google-site-verification" content="l4XxISPo_eSXsMjSXjF_GYplw6wLwime7xXgAa-iB4k" />
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Orthodoxie.com &raquo; Flux" href="https://orthodoxie.com/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Orthodoxie.com &raquo; Flux des commentaires" href="https://orthodoxie.com/comments/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.4"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55357,56692,8205,9792,65039],[55357,56692,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-four-css'  href='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/plugins/font-awesome-4-menus/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-plugin-multi-purpose-css'  href='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/plugins/td-multi-purpose/style.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-plugin-newsletter-css'  href='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/plugins/td-newsletter/style.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font_awesome-css'  href='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/plugins/td-composer/assets/fonts/font-awesome/font-awesome.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto+Slab%3A400%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900%7COpen+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700&#038;ver=8.7.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css'  href='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=8.7.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-demo-style-css'  href='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/themes/Newspaper/includes/demos/magazine/demo_style.css?ver=8.7.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='ws-plugin--s2member-css'  href='https://orthodoxie.com/wp-content/plugins/s2member/s2member-o.php?ws_plugin__s2member_css=1&#038;qcABC=1&#038;ver=170722-170722-953597775' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='https://orthodoxie.com/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://orthodoxie.com/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 4.9.4" />
<link rel='shortlink' href='https://orthodoxie.com/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://orthodoxie.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Forthodoxie.com%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://orthodoxie.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Forthodoxie.com%2F&#038;format=xml" />
			<meta property="fb:pages" content="154278337969342" />
						<script>
				window.tdwGlobal = {"adminUrl":"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-admin\/","wpRestNonce":"5802a46ddc","wpRestUrl":"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%postname%\/"};
			</script>
			<!--[if lt IE 9]><script src="https://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("Edge") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ieEdge';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var tds_login_sing_in_widget="show";
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .td-animation-stack .entry-thumb, .post img";
var tds_general_modal_image="yes";
var td_ajax_url="https:\/\/orthodoxie.com\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=8.7.2";
var td_get_template_directory_uri="https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="smart_snap_always";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="";
var td_please_wait="S'il vous pla\u00eet patienter ...";
var td_email_user_pass_incorrect="Utilisateur ou mot de passe incorrect!";
var td_email_user_incorrect="E-mail ou nom d'utilisateur incorrect !";
var td_email_incorrect="Email incorrect !";
var tds_more_articles_on_post_enable="show";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="1";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#020000";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Pr\u00e9c\u00e9dente (fl\u00e8che gauche)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Suivante (fl\u00e8che droite)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% sur %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="Le contenu de %url% pas pu \u00eatre charg\u00e9.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="L'image #%curr% pas pu \u00eatre charg\u00e9e.";
var tdsDateFormat="l, F j, Y";
var tdDateNamesI18n={"month_names":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"month_names_short":["Jan","F\u00e9v","Mar","Avr","Mai","Juin","Juil","Ao\u00fbt","Sep","Oct","Nov","D\u00e9c"],"day_names":["dimanche","lundi","mardi","mercredi","jeudi","vendredi","samedi"],"day_names_short":["dim","lun","mar","mer","jeu","ven","sam"]};
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    

body {
	background-color:#f1e6d4;
}
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,
    .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td_block_template_15 .td-block-title:before,
    div.wpforms-container .wpforms-form div.wpforms-submit-container button[type=submit] {
        background-color: #020000;
    }

    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before {
        border-color: #020000 transparent transparent transparent !important;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover,
    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-3 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title:after {
        background-color: #020000 !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #020000;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #020000 !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .td-header-top-menu .td-drop-down-search .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-header-top-menu .td-icon-search:hover,
    .td-header-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .td_wp_recentcomments a:hover,
    .archive .widget_archive .current,
    .archive .widget_archive .current a,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    .woocommerce-account .woocommerce-MyAccount-navigation a:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-2 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-5 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-6 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-7 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-8 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-10 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-12 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-13 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-14 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-15 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-16 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-17 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a,
    .td_outlined_btn {
        color: #020000;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,
    .td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover {
        color: #020000 !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td_outlined_btn {
        border-color: #020000;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #020000 !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #020000 transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more, 
    .td_3D_btn,
    .td_shadow_btn,
    .td_default_btn,
    .td_round_btn, 
    .td_outlined_btn:hover {
    	background-color: #020000;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #020000 !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #020000;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item {
	    color: #020000;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(2, 0, 0, 0.7);
    }

    
    .block-title > span,
    .block-title > span > a,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_3 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_7 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td-theme-wrap .td_block_template_10 .td-block-title::before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title::before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title::after,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title:before {
        background-color: #f8f1e7;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #f8f1e7 !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title::before {
        border-color: #f8f1e7;
    }

    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title::after {
        border-color: #f8f1e7 transparent transparent transparent;
    }

    
    .td-theme-wrap .block-title > span,
    .td-theme-wrap .block-title > span > a,
    .td-theme-wrap .widget_rss .block-title .rsswidget,
    .td-theme-wrap .block-title > a,
    .widgettitle,
    .widgettitle > a,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-theme-wrap .td_block_template_2 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_3 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_6 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_6 .td-block-title:before,
    .td-theme-wrap .td_block_template_7 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_8 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_9 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_10 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_12 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_13 .td-block-title > span,
    .td-theme-wrap .td_block_template_13 .td-block-title > a,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter,
    .td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter i,
    .td-theme-wrap .td_block_template_16 .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title > * {
    	color: #020000;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #f9f9f9;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #f9f9f9;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-top-menu,
    .td-header-top-menu a,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full a,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu a,
    .td-header-top-menu .td-drop-down-search .entry-title a {
        color: #2f2f2f;
    }

    
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .top-header-menu li a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-icon-search:hover {
        color: #4db2ec;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget .td-icon-font,
    .td-header-style-7 .td-header-top-menu .td-social-icon-wrap .td-icon-font {
        color: #2f2f2f;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget i.td-icon-font:hover {
        color: #4db2ec;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #303030;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-3 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-4 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #303030 !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }
    
    
    
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-mega-span .td-post-category:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a {
        background-color: #020000;
    }


    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        border-color: #020000;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #020000 transparent;
    }

    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a {
        color: #020000;
    }
    
    
    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a,
    .td-header-wrap .td-header-menu-social .td-social-icon-wrap a,
    .td-header-style-4 .td-header-menu-social .td-social-icon-wrap i,
    .td-header-style-5 .td-header-menu-social .td-social-icon-wrap i,
    .td-header-style-6 .td-header-menu-social .td-social-icon-wrap i,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-social .td-social-icon-wrap i,
    .td-header-wrap .header-search-wrap #td-header-search-button .td-icon-search {
        color: #efefef;
    }
    .td-header-wrap .td-header-menu-social + .td-search-wrapper #td-header-search-button:before {
      background-color: #efefef;
    }
    
    
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu .td-normal-menu .current-menu-item > a {
        color: #009688;
    }

    
    .td-theme-wrap .td-mega-menu ul,
    .td-theme-wrap .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-theme-wrap .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat:before {
        background-color: #f8f1e7;
    }
    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: rgba(0,69,130,0.8);
        background: -moz-linear-gradient(top, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, rgba(0,69,130,0.8)), color-stop(100%, #4db2ec));
        background: -webkit-linear-gradient(top, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, rgba(0,69,130,0.8) 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='rgba(0,69,130,0.8)', endColorstr='#4db2ec', GradientType=0 );
    }

    
    .td-mobile-content .current-menu-item > a,
    .td-mobile-content .current-menu-ancestor > a,
    .td-mobile-content .current-category-ancestor > a,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-register-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,
    .td-search-close a:hover i {
        color: #e9ed6c;
    }

    
    .white-popup-block:after {
        background: rgba(0,69,130,0.8);
        background: -moz-linear-gradient(45deg, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: -webkit-gradient(left bottom, right top, color-stop(0%, rgba(0,69,130,0.8)), color-stop(100%, #4db2ec));
        background: -webkit-linear-gradient(45deg, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: -o-linear-gradient(45deg, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: -ms-linear-gradient(45deg, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        background: linear-gradient(45deg, rgba(0,69,130,0.8) 0%, #4db2ec 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='rgba(0,69,130,0.8)', endColorstr='#4db2ec', GradientType=0 );
    }


    
	.td-footer-wrapper .block-title > span,
    .td-footer-wrapper .block-title > a,
    .td-footer-wrapper .widgettitle,
    .td-theme-wrap .td-footer-wrapper .td-container .td-block-title > *,
    .td-theme-wrap .td-footer-wrapper .td_block_template_6 .td-block-title:before {
    	color: #ffffff;
    }

    
    .post .td-post-header .entry-title {
        color: #333333;
    }
    .td_module_15 .entry-title a {
        color: #333333;
    }

    
    .td-module-meta-info .td-post-author-name a {
    	color: #444444;
    }

    
    .td-post-content h1,
    .td-post-content h2,
    .td-post-content h3,
    .td-post-content h4,
    .td-post-content h5,
    .td-post-content h6 {
    	color: #333333;
    }

    
    .td-page-header h1,
    .td-page-title,
    .woocommerce-page .page-title {
    	color: #333333;
    }

    
    .td-page-content h1,
    .td-page-content h2,
    .td-page-content h3,
    .td-page-content h4,
    .td-page-content h5,
    .td-page-content h6 {
    	color: #333333;
    }

    .td-page-content .widgettitle {
        color: #fff;
    }



    
    .td-footer-wrapper::before {
        background-size: cover;
    }

    
    .td-footer-wrapper::before {
        opacity: 0.1;
    }



    
    .td-menu-background,
    .td-search-background {
        background-image: url('https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/background-orthodoxie.jpg');
    }

    
    .white-popup-block:before {
        background-image: url('https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/background-orthodoxie.jpg');
    }

    
    .top-header-menu > li > a,
    .td-weather-top-widget .td-weather-now .td-big-degrees,
    .td-weather-top-widget .td-weather-header .td-weather-city,
    .td-header-sp-top-menu .td_data_time {
        line-height:27px;
	
    }
    
    ul.sf-menu > .td-menu-item > a,
    .td-theme-wrap .td-header-menu-social {
        font-size:13px;
	font-weight:normal;
	text-transform:none;
	
    }
    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-theme-wrap .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-theme-wrap .td-block-title {
        font-family:"Roboto Slab";
	font-size:18px;
	font-weight:bold;
	text-transform:uppercase;
	
    }
    
	.td_module_wrap .td-module-title {
		font-family:"Roboto Slab";
	
	}
     
	.td_block_trending_now .entry-title,
	.td-theme-slider .td-module-title,
    .td-big-grid-post .entry-title {
		font-family:"Roboto Slab";
	
	}
    
	.post .td-post-header .entry-title {
		font-family:"Roboto Slab";
	
	}
    
    .td-post-content h1 {
        font-family:"Roboto Slab";
	
    }
    
    .td-post-content h3 {
        font-family:"Roboto Slab";
	
    }
    
    .td-page-title,
    .woocommerce-page .page-title,
    .td-category-title-holder .td-page-title {
    	font-family:"Roboto Slab";
	
    }
    
    .td-page-content h1,
    .wpb_text_column h1 {
    	font-family:"Roboto Slab";
	
    }
    
    .td-page-content h3,
    .wpb_text_column h3 {
    	font-family:"Roboto Slab";
	
    }
    
    #td-outer-wrap span.dropcap {
    	font-family:"Roboto Slab";
	
    }
    
    .top-header-menu > li,
    .td-header-sp-top-menu,
    #td-outer-wrap .td-header-sp-top-widget {
        line-height: 27px;
    }



/* Style generated by theme for demo: magazine */

.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-gradient::before,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td-mega-span .td-post-category:hover,
		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::after {
			background-color: #020000;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
		.td-magazine .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item {
			color: #020000;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::before {
			border-color: transparent transparent #020000;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-top-menu-full {
			border-top-color: #020000;
		}
</style>


<!-- Button style compiled by theme -->

<style>
    .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .current-menu-item > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .sfHover > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > li > a:hover,
                .tdm_block_column_content:hover .tdm-col-content-title-url .tdm-title,
                .tds-button2 .tdm-btn-text,
                .tds-button2 i,
                .tds-button5:hover .tdm-btn-text,
                .tds-button5:hover i,
                .tds-button6 .tdm-btn-text,
                .tds-button6 i,
                .tdm_block_list .tdm-list-item i,
                .tdm_block_pricing .tdm-pricing-feature i,
                .tdm-social-item i {
                  color: #020000;
                }
                .tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu > .current-menu-item > a,
                .tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a:hover,
                .tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu > .sfHover > a,
                .tds-button1,
                .tds-button6:after,
                .tds-title2 .tdm-title-line:after,
                .tds-title3 .tdm-title-line:after,
                .tdm_block_pricing.tdm-pricing-featured:before,
                .tdm_block_pricing.tds_pricing2_block.tdm-pricing-featured .tdm-pricing-header,
                .tds-progress-bar1 .tdm-progress-bar:after,
                .tds-progress-bar2 .tdm-progress-bar:after,
                .tds-social3 .tdm-social-item {
                  background-color: #020000;
                }
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .current-menu-item > a,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > li > a:hover,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .sfHover > a,
                .tds-button2:before,
                .tds-button6:before,
                .tds-progress-bar3 .tdm-progress-bar:after {
                  border-color: #020000;
                }
                .tdm-btn-style1 {
					background-color: #020000;
				}
				.tdm-btn-style2:before {
				    border-color: #020000;
				}
				.tdm-btn-style2 {
				    color: #020000;
				}
				.tdm-btn-style3 {
				    -webkit-box-shadow: 0 2px 16px #020000;
                    -moz-box-shadow: 0 2px 16px #020000;
                    box-shadow: 0 2px 16px #020000;
				}
				.tdm-btn-style3:hover {
				    -webkit-box-shadow: 0 4px 26px #020000;
                    -moz-box-shadow: 0 4px 26px #020000;
                    box-shadow: 0 4px 26px #020000;
				}
				
				
                .tdm-header-style-1.td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
                .tdm-header-style-1.td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu,
                .tdm-header-style-2.td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
                .tdm-header-style-2.td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu,
                .tdm-header-style-3.td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
                .tdm-header-style-3.td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu{
                    background-color: #f9f9f9;
                }
				
				
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .current-menu-item > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > li > a:hover,
                .tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu > .sfHover > a {
                  color: #020000;
                }
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .current-menu-item > a,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > li > a:hover,
                .tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu > .sfHover > a {
                  border-color: #020000;
                }
                .tdm-menu-active-style5 .tdm-header .td-header-menu-wrap .sf-menu > .current-menu-item > a,
                .tdm-menu-active-style5 .tdm-header .td-header-menu-wrap .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style5 .tdm-header .td-header-menu-wrap .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
                .tdm-menu-active-style5 .tdm-header .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a:hover,
                .tdm-menu-active-style5 .tdm-header .td-header-menu-wrap .sf-menu > .sfHover > a {
                  background-color: #020000;
                }
</style>

	<style id="tdw-css-placeholder"></style></head>

<body class="home page-template-default page page-id-71955 accueil global-block-template-1 td-magazine td-animation-stack-type0 td-boxed-layout" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WebPage">

        <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
    
    <div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/pages/Orthodoxie/154278337969342?ref=br_tf" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.flickr.com/photos/orthodoxe/" title="Flickr">
                <i class="td-icon-font td-icon-flickr"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/116855363789458462136?hl=en" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/orthodoxie_com" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://vimeo.com/orthodoxie" title="Vimeo">
                <i class="td-icon-font td-icon-vimeo"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCltVx8mUSl0pibXRSLQAlVw" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
                    <div class="td-menu-login-section">
                
    <div class="td-guest-wrap">
        <div class="td-menu-avatar"><div class="td-avatar-container"><img alt='' src='https://secure.gravatar.com/avatar/?s=80&#038;d=mm&#038;r=g' srcset="https://secure.gravatar.com/avatar/?s=160&#038;d=mm&#038;r=g 2x" class='avatar avatar-80 photo avatar-default' height='80' width='80' /></div></div>
        <div class="td-menu-login"><a id="login-link-mob">Se connecter</a></div>
    </div>
            </div>
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-menu-principale-container"><ul id="menu-menu-principale" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-76048" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home current-menu-item page_item page-item-71955 current_page_item menu-item-first menu-item-76048"><a href="https://orthodoxie.com/"><i class="fa fa-home td-only-icon"></i></a></li>
<li id="menu-item-74116" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-74116"><a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/">À la Une</a></li>
<li id="menu-item-5" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-5"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/">Actualités<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/archeologie/">Archéologie</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/bioethique/">Bioéthique</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/comptes-rendus/">Comptes rendus</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/europe/">Europe</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/faits-de-societe/">Faits de société</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/france/">France</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/interreligieux/">Interreligieux</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/monde/">Monde</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/persecutions-antichretiennes/">Persécutions antichrétiennes</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/relations-oecumeniques/">Relations oecuméniques</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-6" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-6"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/">Annonces<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/concert/">Concert</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/conferences/">Conférences</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/evenements/">Évènements</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/exposition/">Exposition</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/stages/">Stages</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/vie-des-paroisses/">Vie des paroisses</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-12" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-12"><a href="https://orthodoxie.com/category/voir/">Voir<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/voir/cinema/">Cinéma</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/voir/podcast-video/">Podcast vidéo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/voir/television/">Télévision</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-8" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-8"><a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/">Écouter<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/chant-liturgique/">Chant liturgique</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/podcast-audio/">Podcast audio</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/radio/">Radio</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-9" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-9"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/">Lire<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/analyses/">Analyse</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/communique/">Communiqué</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/declarations/">Déclarations</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/documents/">Documents</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/kairos/">Kairos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/livres/">Livres</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/recensions/">Recensions</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/ressources/">Ressources</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/revues/">Revues</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-11" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-11"><a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/">Sur le web<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-de-presse/">Revue de presse</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-du-web/">Revue du Web</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/weblogs-sites/">Weblogs et sites</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-58212" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-58212"><a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/">Vivre avec l&rsquo;Église</a></li>
<li id="menu-item-74407" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-74407"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/">Bertrand Vergely<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/cinquieme-cycle/">Cinquième cycle</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/deuxieme-cycle/">Deuxième cycle</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/premier-cycle/">Premier cycle</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/quatrieme-cycle/">Quatrième cycle</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/troisieme-cycle/">Troisième cycle</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
            <div id="login-form-mobile" class="td-register-section">
            
            <div id="td-login-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
            	<!-- close button -->
	            <div class="td-login-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Se connecter</div>
	                <!-- close button -->
		            <div class="td-mobile-close">
		                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
		            </div>
	            </div>
	            <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td-login-panel-title"><span>Bienvenue!</span>Connectez-vous à votre compte</div>
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email-mob" value="" required><label>votre nom d'utilisateur</label></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass-mob" value="" required><label>votre mot de passe</label></div>
	                <input type="button" name="login_button" id="login_button-mob" class="td-login-button" value="SE CONNECTER">
	                <div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link-mob">Mot de passe oublié ?</a></div>
                </div>
            </div>

            

            <div id="td-forgot-pass-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
                <!-- close button -->
	            <div class="td-forgot-pass-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Récupération de mot de passe</div>
	            </div>
	            <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td-login-panel-title">Récupérer votre mot de passe</div>
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email-mob" value="" required><label>votre email</label></div>
	                <input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button-mob" class="td-login-button" value="Envoyer mon mot de passe">
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>    <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="https://orthodoxie.com/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Recherche</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>    
    
    <div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">
    
        <!--
Header style 1
-->


<div class="td-header-wrap td-header-style-1 ">
    
    <div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
            
    <div class="top-bar-style-1">
        
<div class="td-header-sp-top-menu">


	        <div class="td_data_time">
            <div style="visibility:hidden;">

                dimanche, mars 18, 2018
            </div>
        </div>
    <ul class="top-header-menu td_ul_login"><li class="menu-item"><a class="td-login-modal-js menu-item" href="#login-form" data-effect="mpf-td-login-effect">Connecter / rejoindre</a><span class="td-sp-ico-login td_sp_login_ico_style"></span></li></ul><div class="menu-top-container"><ul id="menu-menu-top" class="top-header-menu"><li id="menu-item-74011" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-74011"><a href="https://orthodoxie.com/sabonner/"><strong>S’abonner</strong></a></li>
<li id="menu-item-72334" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-72334"><a href="https://orthodoxie.com/presentation-du-site/"><strong>Présentation du site</strong></a></li>
<li id="menu-item-72578" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-72578"><a href="https://orthodoxie.com/publicites/"><strong>Publicités</strong></a></li>
<li id="menu-item-74117" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-74117"><a href="https://orthodoxie.com/nous-soutenir/"><strong>Nous soutenir</strong></a></li>
</ul></div></div>
        <div class="td-header-sp-top-widget">
    
    
        
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/pages/Orthodoxie/154278337969342?ref=br_tf" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.flickr.com/photos/orthodoxe/" title="Flickr">
                <i class="td-icon-font td-icon-flickr"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/116855363789458462136?hl=en" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/orthodoxie_com" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://vimeo.com/orthodoxie" title="Vimeo">
                <i class="td-icon-font td-icon-vimeo"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCltVx8mUSl0pibXRSLQAlVw" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span>    </div>    </div>

<!-- LOGIN MODAL -->

                <div  id="login-form" class="white-popup-block mfp-hide mfp-with-anim">
                    <div class="td-login-wrap">
                        <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-modal-back"></i></a>
                        <div id="td-login-div" class="td-login-form-div td-display-block">
                            <div class="td-login-panel-title">Se connecter</div>
                            <div class="td-login-panel-descr">Bienvenue ! Connectez-vous à votre compte :</div>
                            <div class="td_display_err"></div>
                            <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email" value="" required><label>votre nom d'utilisateur</label></div>
	                        <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass" value="" required><label>votre mot de passe</label></div>
                            <input type="button" name="login_button" id="login_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Login">
                            <div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link">Forgot your password? Get help</a></div>
                            
                        </div>

                        

                         <div id="td-forgot-pass-div" class="td-login-form-div td-display-none">
                            <div class="td-login-panel-title">Récupération de mot de passe</div>
                            <div class="td-login-panel-descr">Récupérer votre mot de passe</div>
                            <div class="td_display_err"></div>
                            <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email" value="" required><label>votre email</label></div>
                            <input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Send My Password">
                            <div class="td-login-info-text">Un mot de passe vous sera envoyé par email.</div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                        </div>
    </div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-logo-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-header">
            <div class="td-header-sp-logo">
                <h1 class="td-logo">        <a class="td-main-logo" href="https://orthodoxie.com/">
            <img class="td-retina-data" data-retina="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-544x180.png" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-272x90.png" alt="Orthodoxie.com - L\'information orthodoxie sur Internet" title="Orthodoxie.com - L\'information orthodoxie sur Internet"/>
            <span class="td-visual-hidden">Orthodoxie.com</span>
        </a>
    </h1>            </div>
                            <div class="td-header-sp-recs">
                    <div class="td-header-rec-wrap">
    <div class="td-a-rec td-a-rec-id-header  td-rec-hide-on-p td_uid_1_5aad9e9aae830_rand td_block_template_1"><div>
    <a href="https://orthodoxie.com/5eme/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/bandeau_quartier_large.jpg"></a>
</div></div>
</div>                </div>
                    </div>
    </div>

    <div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap ">
        
        <div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient ">
            <div class="td-container td-header-row td-header-main-menu">
                <div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
        		<a class="td-mobile-logo td-sticky-disable" href="https://orthodoxie.com/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-280x96-inverted.png" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-280x96-inverted.png" alt="Orthodoxie.com - L\'information orthodoxie sur Internet" title="Orthodoxie.com - L\'information orthodoxie sur Internet"/>
		</a>
			<a class="td-header-logo td-sticky-disable" href="https://orthodoxie.com/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-544x180.png" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-272x90.png" alt="Orthodoxie.com - L\'information orthodoxie sur Internet" title="Orthodoxie.com - L\'information orthodoxie sur Internet"/>
		</a>
	    </div>
    <div class="menu-menu-principale-container"><ul id="menu-menu-principale-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home current-menu-item page_item page-item-71955 current_page_item menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-76048"><a href="https://orthodoxie.com/"><i class="fa fa-home td-only-icon"></i></a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-74116"><a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/">À la Une</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_2_5aad9e9aaf7d7_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_2_5aad9e9aaf7d7" ><script>var block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7 = new tdBlock();
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.id = "td_uid_2_5aad9e9aaf7d7";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"372","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_2_5aad9e9aaf7d7_rand","tdc_css_class":"td_uid_2_5aad9e9aaf7d7_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_2_5aad9e9aaf7d7_rand_style"}';
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.post_count = "5";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.found_posts = "2598";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.header_color = "";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7.max_num_pages = "520";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5aad9e9aaf7d7);
</script><div id=td_uid_2_5aad9e9aaf7d7 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Noël Tanazacq" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Evangiliare" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="dachau-orthodoxe" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration">À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="conference_2012" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/session-de-printemps-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-2/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/obkd-1-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/obkd-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/obkd-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="obkd" title="Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/session-de-printemps-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-2/" rel="bookmark" title="Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne">Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_2_5aad9e9aaf7d7" data-td_block_id="td_uid_2_5aad9e9aaf7d7"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_2_5aad9e9aaf7d7" data-td_block_id="td_uid_2_5aad9e9aaf7d7"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-5"><a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/">Actualités</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_3_5aad9e9ab2126_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_3_5aad9e9ab2126" ><script>var block_td_uid_3_5aad9e9ab2126 = new tdBlock();
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.id = "td_uid_3_5aad9e9ab2126";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"3","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_3_5aad9e9ab2126_rand","tdc_css_class":"td_uid_3_5aad9e9ab2126_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_3_5aad9e9ab2126_rand_style"}';
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.td_column_number = "3";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.post_count = "4";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.found_posts = "8349";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.header_color = "";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_3_5aad9e9ab2126.max_num_pages = "2088";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"cardinal_kurt_koch\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"dachau-orthodoxe\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\">\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-grande-eglise-du-ive-siecle-decouverte-dans-la-ville-israelienne-de-beit-shemesh\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1582831505-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1582831505-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1582831505-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1582831505-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-grande-eglise-du-ive-siecle-decouverte-dans-la-ville-israelienne-de-beit-shemesh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh\">Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-ancienne-eglise-chretienne-souterraine-datee-du-ve-siecle-decouverte-en-turquie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Une-ancienne-\u00e9glise-chr\u00e9tienne-souterraine-d\u00e9couverte-en-Turquie-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Une-ancienne-\u00e9glise-chr\u00e9tienne-souterraine-d\u00e9couverte-en-Turquie-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Une-ancienne-\u00e9glise-chr\u00e9tienne-souterraine-d\u00e9couverte-en-Turquie-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Une-ancienne-\u00e9glise-chr\u00e9tienne-souterraine-d\u00e9couverte-en-Turquie-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-ancienne-eglise-chretienne-souterraine-datee-du-ve-siecle-decouverte-en-turquie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie\">Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/en-turquie-les-archeologues-explorent-une-ile-sous-marine-ou-se-trouvent-les-ruines-dun-monastere-construit-par-st-photius-le-grand-patriarche-de-constantinople\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un monast\u00e8re construit par St Photius le Grand, patriarche de Constantinople\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/photius_monastere-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/photius_monastere-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/photius_monastere-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/photius_monastere-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un monast\u00e8re construit par St Photius le Grand, patriarche de Constantinople\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/en-turquie-les-archeologues-explorent-une-ile-sous-marine-ou-se-trouvent-les-ruines-dun-monastere-construit-par-st-photius-le-grand-patriarche-de-constantinople\/\" rel=\"bookmark\" title=\"En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un monast\u00e8re construit par St Photius le Grand, patriarche de Constantinople\">En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-tres-ancienne-eglise-a-ete-decouverte-en-cappadoce\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une tr\u00e8s ancienne \u00e9glise a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte en Cappadoce\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/cappadoce-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/cappadoce-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/cappadoce-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Une tr\u00e8s ancienne \u00e9glise a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte en Cappadoce\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-tres-ancienne-eglise-a-ete-decouverte-en-cappadoce\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une tr\u00e8s ancienne \u00e9glise a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte en Cappadoce\">Une tr\u00e8s ancienne \u00e9glise a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte en Cappadoce<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 7;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/podcast-audio-orthodoxie-france-culture-le-transhumanisme-decrypte\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Podcast audio, \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) : \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/transhumanisme-decrypt\u00e9-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/transhumanisme-decrypt\u00e9-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/transhumanisme-decrypt\u00e9-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/transhumanisme-decrypt\u00e9-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Podcast audio, \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) : \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/podcast-audio-orthodoxie-france-culture-le-transhumanisme-decrypte\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Podcast audio, \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) : \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb\">Podcast audio, \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) : \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/radio-france-culture-podcast-actualite-bioethique\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Radio (France-Culture) &#8211; podcast: \u00ab\u00a0Actualit\u00e9 bio\u00e9thique\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/France-Culture-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/France-Culture-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/France-Culture-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/France-Culture-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Radio (France-Culture) &#8211; podcast: \u00ab\u00a0Actualit\u00e9 bio\u00e9thique\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/radio-france-culture-podcast-actualite-bioethique\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Radio (France-Culture) &#8211; podcast: \u00ab\u00a0Actualit\u00e9 bio\u00e9thique\u00a0\u00bb\">Radio (France-Culture) &#8211; podcast: \u00ab\u00a0Actualit\u00e9 bio\u00e9thique\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/larcheveque-dimitri-du-diocese-orthodoxe-grec-damerique-du-nord-le-mariage-est-une-institution-sacree-entre-un-homme-et-une-femme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L\u2019archev\u00eaque Demetrios du dioc\u00e8se orthodoxe grec d\u2019Am\u00e9rique du Nord\u00a0: \u00ab\u00a0Le mariage est une institution sacr\u00e9e entre un homme et une femme\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/The_Eparchial_Synod-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/The_Eparchial_Synod-218x150.jpeg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/The_Eparchial_Synod-100x70.jpeg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/The_Eparchial_Synod-436x300.jpeg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"L\u2019archev\u00eaque Demetrios du dioc\u00e8se orthodoxe grec d\u2019Am\u00e9rique du Nord\u00a0: \u00ab\u00a0Le mariage est une institution sacr\u00e9e entre un homme et une femme\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/larcheveque-dimitri-du-diocese-orthodoxe-grec-damerique-du-nord-le-mariage-est-une-institution-sacree-entre-un-homme-et-une-femme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u2019archev\u00eaque Demetrios du dioc\u00e8se orthodoxe grec d\u2019Am\u00e9rique du Nord\u00a0: \u00ab\u00a0Le mariage est une institution sacr\u00e9e entre un homme et une femme\u00a0\u00bb\">L\u2019archev\u00eaque Demetrios du dioc\u00e8se orthodoxe grec d\u2019Am\u00e9rique du Nord\u00a0: \u00ab\u00a0Le mariage...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-emmanuel-a-ete-auditionne-a-lassemblee-nationale-sur-laccompagnement-des-personnes-en-fin-de-vie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Emmanuel a \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9 \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e nationale sur l&rsquo;accompagnement des personnes en fin de vie\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/inauguration_slo2014-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/inauguration_slo2014-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/inauguration_slo2014-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/inauguration_slo2014-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mgr Emmanuel a \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9 \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e nationale sur l&rsquo;accompagnement des personnes en fin de vie\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-emmanuel-a-ete-auditionne-a-lassemblee-nationale-sur-laccompagnement-des-personnes-en-fin-de-vie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Emmanuel a \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9 \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e nationale sur l&rsquo;accompagnement des personnes en fin de vie\">Mgr Emmanuel a \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9 \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e nationale sur l&rsquo;accompagnement des...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 376;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/compte-rendu-de-la-64e-semaine-detudes-liturgiques-saint-serge-26-29-juin-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Compte rendu de la 64e Semaine d\u2019\u00e9tudes liturgiques Saint-Serge (26-29 juin 2017)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/64e_Semaine-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/64e_Semaine-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/64e_Semaine-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/64e_Semaine-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Compte rendu de la 64e Semaine d\u2019\u00e9tudes liturgiques Saint-Serge (26-29 juin 2017)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/compte-rendu-de-la-64e-semaine-detudes-liturgiques-saint-serge-26-29-juin-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Compte rendu de la 64e Semaine d\u2019\u00e9tudes liturgiques Saint-Serge (26-29 juin 2017)\">Compte rendu de la 64e Semaine d\u2019\u00e9tudes liturgiques Saint-Serge (26-29 juin...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-20-ans-du-skite-sainte-foy\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les 20 ans du skite Sainte-Foy\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Skite_Ste_Foy-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Skite_Ste_Foy-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Skite_Ste_Foy-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Skite_Ste_Foy-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Les 20 ans du skite Sainte-Foy\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-20-ans-du-skite-sainte-foy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les 20 ans du skite Sainte-Foy\">Les 20 ans du skite Sainte-Foy<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/compte-rendu-du-stage-de-chants-dirige-par-nana-peradze\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Compte-rendu du stage de chants dirig\u00e9 par Nana Peradze\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Image-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Image-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Image-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Compte-rendu du stage de chants dirig\u00e9 par Nana Peradze\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/compte-rendu-du-stage-de-chants-dirige-par-nana-peradze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Compte-rendu du stage de chants dirig\u00e9 par Nana Peradze\">Compte-rendu du stage de chants dirig\u00e9 par Nana Peradze<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/compte-rendu-des-deux-concerts-donnes-par-le-choeur-saint-simeon-samedi-dernier\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Compte-rendu des deux concerts donn\u00e9s par le choeur Saint-Sim\u00e9on samedi dernier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/2concertsB-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/2concertsB-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/2concertsB-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/2concertsB-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Compte-rendu des deux concerts donn\u00e9s par le choeur Saint-Sim\u00e9on samedi dernier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/compte-rendu-des-deux-concerts-donnes-par-le-choeur-saint-simeon-samedi-dernier\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Compte-rendu des deux concerts donn\u00e9s par le choeur Saint-Sim\u00e9on samedi dernier\">Compte-rendu des deux concerts donn\u00e9s par le choeur Saint-Sim\u00e9on samedi dernier<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 12;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"dachau-orthodoxe\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\">\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"reliques-sainte-matrone\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou\/\" rel=\"bookmark\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\">XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-300x206.jpg 300w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-768x527.jpg 768w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-696x477.jpg 696w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-612x420.jpg 612w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"alexandre-adrianov-icone\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\">Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/faisons-du-christ-le-centre-de-nos-vies-a-declare-le-patriarche-de-roumanie-daniel-lors-du-troisieme-dimanche-de-careme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le patriarche de Roumanie Daniel lors du troisi\u00e8me dimanche de Car\u00eame\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patriarche-daniel-careme-1068x697-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patriarche-daniel-careme-1068x697-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patriarche-daniel-careme-1068x697-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"patriarche-daniel-careme-1068x697\" title=\"\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le patriarche de Roumanie Daniel lors du troisi\u00e8me dimanche de Car\u00eame\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/faisons-du-christ-le-centre-de-nos-vies-a-declare-le-patriarche-de-roumanie-daniel-lors-du-troisieme-dimanche-de-careme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le patriarche de Roumanie Daniel lors du troisi\u00e8me dimanche de Car\u00eame\">\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 15;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-tiers-russes-ont-confiance-eglise-selon-sondage\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Deux tiers des Russes ont confiance dans leur \u00c9glise, selon un sondage\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/orthodoxie_russe-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/orthodoxie_russe-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/orthodoxie_russe-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/orthodoxie_russe-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Deux tiers des Russes ont confiance dans leur \u00c9glise, selon un sondage\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-tiers-russes-ont-confiance-eglise-selon-sondage\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deux tiers des Russes ont confiance dans leur \u00c9glise, selon un sondage\">Deux tiers des Russes ont confiance dans leur \u00c9glise, selon un...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leglise-orthodoxe-russe-dans-la-ligne-de-mire-du-parlement-europeen\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L&rsquo;\u00c9glise orthodoxe russe dans la ligne de mire du Parlement europ\u00e9en ?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/parlement-europeen-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/parlement-europeen-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/parlement-europeen-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/parlement-europeen-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"L&rsquo;\u00c9glise orthodoxe russe dans la ligne de mire du Parlement europ\u00e9en ?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leglise-orthodoxe-russe-dans-la-ligne-de-mire-du-parlement-europeen\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L&rsquo;\u00c9glise orthodoxe russe dans la ligne de mire du Parlement europ\u00e9en ?\">L&rsquo;\u00c9glise orthodoxe russe dans la ligne de mire du Parlement europ\u00e9en...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-metropolite-de-boston-methode-patriarcat-oecumenique-sest-exprime-contre-la-legalisation-de-la-marijuana-dans-letat-du-massachussetts\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le m\u00e9tropolite de Boston M\u00e9thode (Patriarcat \u0153cum\u00e9nique) s\u2019est exprim\u00e9 contre la l\u00e9galisation de la marijuana dans l\u2019\u00c9tat du Massachussetts\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/orthodoxie_marijuana-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/orthodoxie_marijuana-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/orthodoxie_marijuana-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/orthodoxie_marijuana-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Le m\u00e9tropolite de Boston M\u00e9thode (Patriarcat \u0153cum\u00e9nique) s\u2019est exprim\u00e9 contre la l\u00e9galisation de la marijuana dans l\u2019\u00c9tat du Massachussetts\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-metropolite-de-boston-methode-patriarcat-oecumenique-sest-exprime-contre-la-legalisation-de-la-marijuana-dans-letat-du-massachussetts\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le m\u00e9tropolite de Boston M\u00e9thode (Patriarcat \u0153cum\u00e9nique) s\u2019est exprim\u00e9 contre la l\u00e9galisation de la marijuana dans l\u2019\u00c9tat du Massachussetts\">Le m\u00e9tropolite de Boston M\u00e9thode (Patriarcat \u0153cum\u00e9nique) s\u2019est exprim\u00e9 contre la...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/approbation-de-linitiative-des-3-millions-de-roumains-concernant-la-famille-traditionnelle\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Approbation de l&rsquo;initiative des 3 millions de Roumains concernant la famille traditionnelle\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Famille-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Famille-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Famille-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Famille-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Approbation de l&rsquo;initiative des 3 millions de Roumains concernant la famille traditionnelle\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/approbation-de-linitiative-des-3-millions-de-roumains-concernant-la-famille-traditionnelle\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Approbation de l&rsquo;initiative des 3 millions de Roumains concernant la famille traditionnelle\">Approbation de l&rsquo;initiative des 3 millions de Roumains concernant la famille...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 16;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deces-de-seraphin-rehbinder\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/seraphin-rehbinder-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/seraphin-rehbinder-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/seraphin-rehbinder-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"seraphin-rehbinder\" title=\"D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deces-de-seraphin-rehbinder\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder\">D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Livre de Job\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\">Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_3_5aad9e9ab2126));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 653;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-de-jerusalem-dialogue-entre-leglise-orthodoxe-judaisme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux et spirituel de J\u00e9rusalem\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Patriarche Th\u00e9ophile - Orthodoxie.com\" title=\"Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux et spirituel de J\u00e9rusalem\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-de-jerusalem-dialogue-entre-leglise-orthodoxe-judaisme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux et spirituel de J\u00e9rusalem\">Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/questions-reponses-concile-de-crete\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te - Orthodoxie.com\" title=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/questions-reponses-concile-de-crete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te\">Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/discours-patriarche-oecumenique-a-xe-world-policy-conference-a-marrakech\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0 Marrakech\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"patriarche Bartholom\u00e9e \u00e0 Marrakech\" title=\"Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0 Marrakech\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/discours-patriarche-oecumenique-a-xe-world-policy-conference-a-marrakech\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0 Marrakech\">Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-bartholomee-la-religion-element-cle-du-processus-de-paix\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de paix \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de paix \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-bartholomee-la-religion-element-cle-du-processus-de-paix\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de paix \u00bb\">Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_3_5aad9e9ab2126","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126" id="td_uid_4_5aad9e9ab4709" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_5_5aad9e9ab4783" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="5" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/archeologie/">Archéologie</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_6_5aad9e9ab47f0" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="7" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/bioethique/">Bioéthique</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_7_5aad9e9ab4869" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="376" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/comptes-rendus/">Comptes rendus</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_8_5aad9e9ab48d3" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="12" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/europe/">Europe</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_9_5aad9e9ab4935" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="15" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/faits-de-societe/">Faits de société</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_10_5aad9e9ab4998" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="16" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/france/">France</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_11_5aad9e9ab49f9" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="653" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/interreligieux/">Interreligieux</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_12_5aad9e9ab4a5a" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="19" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/monde/">Monde</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_13_5aad9e9ab4abb" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="20" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/persecutions-antichretiennes/">Persécutions antichrétiennes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_3_5aad9e9ab2126"  id="td_uid_14_5aad9e9ab4b1b" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_filter_value="25" href="https://orthodoxie.com/category/actualites/relations-oecumeniques/">Relations oecuméniques</a></div></div><div id=td_uid_3_5aad9e9ab2126 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Noël Tanazacq" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Evangiliare" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="cardinal_kurt_koch" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/actualites/" class="td-post-category">Actualités</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="dachau-orthodoxe" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration">À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_3_5aad9e9ab2126" data-td_block_id="td_uid_3_5aad9e9ab2126"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-6"><a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/">Annonces</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_15_5aad9e9ac59f1_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" ><script>var block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1 = new tdBlock();
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.id = "td_uid_15_5aad9e9ac59f1";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"4","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1_rand","tdc_css_class":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1_rand_style"}';
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.td_column_number = "3";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.post_count = "4";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.found_posts = "1769";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.header_color = "";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1.max_num_pages = "443";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfigurations\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\">Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"conference_2012\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"concert_slava_petite\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\">Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-14-mars-a-paris-une-conference-de-bertrand-vergely-acceder-a-la-liberte-se-liberer-des-enfermements\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely, \u00ab\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9 : se lib\u00e9rer des enfermements\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bertrand_vergely-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bertrand_vergely-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bertrand_vergely-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"bertrand_vergely\" title=\"Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely, \u00ab\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9 : se lib\u00e9rer des enfermements\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-14-mars-a-paris-une-conference-de-bertrand-vergely-acceder-a-la-liberte-se-liberer-des-enfermements\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely, \u00ab\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9 : se lib\u00e9rer des enfermements\u00a0\u00bb\">Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 630;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"concert_slava_petite\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\">Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/haiti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Ha\u00efti en choeur\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/haiti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/double-evenement-musical-de-passion-orthodoxe-en-suisse\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Double \u00e9v\u00e9nement musical de \u00ab\u00a0Passion orthodoxe\u00a0\u00bb en Suisse\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/passion-russe-suisse-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/passion-russe-suisse-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/passion-russe-suisse-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Concert passion russe en Suisse\" title=\"Double \u00e9v\u00e9nement musical de \u00ab\u00a0Passion orthodoxe\u00a0\u00bb en Suisse\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/double-evenement-musical-de-passion-orthodoxe-en-suisse\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Double \u00e9v\u00e9nement musical de \u00ab\u00a0Passion orthodoxe\u00a0\u00bb en Suisse\">Double \u00e9v\u00e9nement musical de \u00ab\u00a0Passion orthodoxe\u00a0\u00bb en Suisse<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-concerts-du-choeur-dhommes-%e2%80%89chantres-orthodoxes-russes%e2%80%89-a-paris-les-8-et-9-mars\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Deux concerts du ch\u0153ur d\u2019hommes \u00ab\u2009Chantres orthodoxes russes\u2009\u00bb \u00e0 Paris les 8 et 9 mars\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/2018-03-08-affiche-concert-branly-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/2018-03-08-affiche-concert-branly-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/2018-03-08-affiche-concert-branly-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Deux concerts du ch\u0153ur d\u2019hommes \u00ab\u2009Chantres orthodoxes russes\u2009\u00bb \u00e0 Paris les 8 et 9 mars\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-concerts-du-choeur-dhommes-%e2%80%89chantres-orthodoxes-russes%e2%80%89-a-paris-les-8-et-9-mars\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deux concerts du ch\u0153ur d\u2019hommes \u00ab\u2009Chantres orthodoxes russes\u2009\u00bb \u00e0 Paris les 8 et 9 mars\">Deux concerts du ch\u0153ur d\u2019hommes \u00ab\u2009Chantres orthodoxes russes\u2009\u00bb \u00e0 Paris les...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 9;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfigurations\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\">Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-14-mars-a-paris-une-conference-de-bertrand-vergely-acceder-a-la-liberte-se-liberer-des-enfermements\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely, \u00ab\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9 : se lib\u00e9rer des enfermements\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bertrand_vergely-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bertrand_vergely-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bertrand_vergely-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"bertrand_vergely\" title=\"Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely, \u00ab\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9 : se lib\u00e9rer des enfermements\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-14-mars-a-paris-une-conference-de-bertrand-vergely-acceder-a-la-liberte-se-liberer-des-enfermements\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely, \u00ab\u00a0Acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9 : se lib\u00e9rer des enfermements\u00a0\u00bb\">Le 14 mars \u00e0 Paris : une conf\u00e9rence de Bertrand Vergely,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne-14-mars\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab\u00a0Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne\u00a0\u00bb &#8211; 14 mars\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/saint-gemain-pars1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/saint-gemain-pars1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/saint-gemain-pars1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Saint Germain de Paris\" title=\"Conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab\u00a0Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne\u00a0\u00bb &#8211; 14 mars\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne-14-mars\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab\u00a0Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne\u00a0\u00bb &#8211; 14 mars\">Conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab\u00a0Saint Germain de Paris. La...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Colloque ISEO\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\">Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 13;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfigurations\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\">Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"conference_2012\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Colloque ISEO\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\">Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/haiti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Ha\u00efti en choeur\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/haiti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/haiti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/hatit-petit-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Ha\u00efti en choeur\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/haiti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Ha\u00efti en choeur : expo-vente et concert du choeur du S\u00e9minaire...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/exposition-a-saint-denis-romanov-a-saint-petersbourg-dune-necropole-a-lautre\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Exposition \u00e0 Saint-Denis : \u00ab\u00a0Les Romanov \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, d\u2019une n\u00e9cropole \u00e0 l\u2019autre\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/exposition_romanov-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/exposition_romanov-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/exposition_romanov-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/exposition_romanov-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"exposition Romanov - Orthodoxie.com\" title=\"Exposition \u00e0 Saint-Denis : \u00ab\u00a0Les Romanov \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, d\u2019une n\u00e9cropole \u00e0 l\u2019autre\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/exposition-a-saint-denis-romanov-a-saint-petersbourg-dune-necropole-a-lautre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Exposition \u00e0 Saint-Denis : \u00ab\u00a0Les Romanov \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, d\u2019une n\u00e9cropole \u00e0 l\u2019autre\u00a0\u00bb\">Exposition \u00e0 Saint-Denis : \u00ab\u00a0Les Romanov \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, d\u2019une n\u00e9cropole \u00e0...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/salon-de-licone-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un Salon de l&rsquo;ic\u00f4ne russe \u00e0 Paris du 19 au 21 d\u00e9cembre\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/salon_icone_russe-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/salon_icone_russe-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/salon_icone_russe-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/salon_icone_russe-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Salon de l&#039;ic\u00f4ne russe - Orthodoxie.com\" title=\"Un Salon de l&rsquo;ic\u00f4ne russe \u00e0 Paris du 19 au 21 d\u00e9cembre\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/salon-de-licone-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un Salon de l&rsquo;ic\u00f4ne russe \u00e0 Paris du 19 au 21 d\u00e9cembre\">Un Salon de l&rsquo;ic\u00f4ne russe \u00e0 Paris du 19 au 21...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/exposition-leonide-ouspensky-mystere-de-licone-1987-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Exposition : \u00ab L\u00e9onide Ouspensky, le myst\u00e8re de l&rsquo;ic\u00f4ne 1987-2017 \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/ouspensky-orthodoxie-com-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/ouspensky-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/ouspensky-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/ouspensky-orthodoxie-com-534x365.jpg 534w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/ouspensky-orthodoxie-com-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/ouspensky-orthodoxie-com-530x365.jpg 530w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"L\u00e9onide Ouspensky - Orthodoxie.com\" title=\"Exposition : \u00ab L\u00e9onide Ouspensky, le myst\u00e8re de l&rsquo;ic\u00f4ne 1987-2017 \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/exposition-leonide-ouspensky-mystere-de-licone-1987-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Exposition : \u00ab L\u00e9onide Ouspensky, le myst\u00e8re de l&rsquo;ic\u00f4ne 1987-2017 \u00bb\">Exposition : \u00ab L\u00e9onide Ouspensky, le myst\u00e8re de l&rsquo;ic\u00f4ne 1987-2017 \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 373;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/stage-mosaique-sacree-du-11-au-15-avril-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Stage \u00ab\u00a0Mosa\u00efque sacr\u00e9e\u00a0\u00bb du 11 au 15 avril\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mosaique-adam-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mosaique-adam-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mosaique-adam-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Mosa\u00efque\" title=\"Stage \u00ab\u00a0Mosa\u00efque sacr\u00e9e\u00a0\u00bb du 11 au 15 avril\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/stage-mosaique-sacree-du-11-au-15-avril-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Stage \u00ab\u00a0Mosa\u00efque sacr\u00e9e\u00a0\u00bb du 11 au 15 avril\">Stage \u00ab\u00a0Mosa\u00efque sacr\u00e9e\u00a0\u00bb du 11 au 15 avril<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/2e-session-de-chant-byzantin-animee-par-le-hieromoine-symeon-de-cantauque\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"2e session de chant byzantin anim\u00e9e par le hi\u00e9romoine Sym\u00e9on de Cantauque\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/stage_chant-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/stage_chant-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/stage_chant-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Session de chant byzantin anim\u00e9e par le hi\u00e9romoine Sym\u00e9on de Cantauque\" title=\"2e session de chant byzantin anim\u00e9e par le hi\u00e9romoine Sym\u00e9on de Cantauque\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/2e-session-de-chant-byzantin-animee-par-le-hieromoine-symeon-de-cantauque\/\" rel=\"bookmark\" title=\"2e session de chant byzantin anim\u00e9e par le hi\u00e9romoine Sym\u00e9on de Cantauque\">2e session de chant byzantin anim\u00e9e par le hi\u00e9romoine Sym\u00e9on de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/organise-un-stage-dinitiation-au-chant-byzantin-les-27-28-et-29-janvier-dans-la-mayenne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un stage d&rsquo;initiation au chant byzantin les 27, 28 et 29 janvier dans la Mayenne\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Chapelle-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Chapelle-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Chapelle-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Chapelle-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Un stage d&rsquo;initiation au chant byzantin les 27, 28 et 29 janvier dans la Mayenne\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/organise-un-stage-dinitiation-au-chant-byzantin-les-27-28-et-29-janvier-dans-la-mayenne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un stage d&rsquo;initiation au chant byzantin les 27, 28 et 29 janvier dans la Mayenne\">Un stage d&rsquo;initiation au chant byzantin les 27, 28 et 29...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/cours-gratuits-de-musique-byzantine-francophones-2017-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Cours gratuits de musique byzantine pour francophones  (2017-2018)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/byzance-218x150.gif\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/byzance-218x150.gif 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/byzance-100x70.gif 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cours gratuits de musique byzantine pour francophones  (2017-2018)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/cours-gratuits-de-musique-byzantine-francophones-2017-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cours gratuits de musique byzantine pour francophones  (2017-2018)\">Cours gratuits de musique byzantine pour francophones  (2017-2018)<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_15_5aad9e9ac59f1));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 29;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/paris-le-3-mars-une-rencontre-avec-le-pere-alexandre-siniakov-autour-de-son-livre-comme-leclair-part-de-lorient\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Paris, le 3 mars, une rencontre avec le p\u00e8re Alexandre Siniakov autour de son livre : \u00ab Comme l\u2019\u00e9clair part de l\u2019Orient \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/rencontre_p_alexandre-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/rencontre_p_alexandre-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/rencontre_p_alexandre-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Invitation Rencontre avec Alexandre Siniakov\" title=\"Paris, le 3 mars, une rencontre avec le p\u00e8re Alexandre Siniakov autour de son livre : \u00ab Comme l\u2019\u00e9clair part de l\u2019Orient \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/paris-le-3-mars-une-rencontre-avec-le-pere-alexandre-siniakov-autour-de-son-livre-comme-leclair-part-de-lorient\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Paris, le 3 mars, une rencontre avec le p\u00e8re Alexandre Siniakov autour de son livre : \u00ab Comme l\u2019\u00e9clair part de l\u2019Orient \u00bb\">Paris, le 3 mars, une rencontre avec le p\u00e8re Alexandre Siniakov...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/celebration-de-la-fete-de-saint-nicolas-planas-a-sartrouville-yvelines-le-4-mars\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"C\u00e9l\u00e9bration de la f\u00eate de saint Nicolas Planas \u00e0 Sartrouville (Yvelines), le 4 mars\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/SAINT_NICHOLAS_O_PLANAS_2-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/SAINT_NICHOLAS_O_PLANAS_2-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/SAINT_NICHOLAS_O_PLANAS_2-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/SAINT_NICHOLAS_O_PLANAS_2-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Saint Nicolas Planas\" title=\"C\u00e9l\u00e9bration de la f\u00eate de saint Nicolas Planas \u00e0 Sartrouville (Yvelines), le 4 mars\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/celebration-de-la-fete-de-saint-nicolas-planas-a-sartrouville-yvelines-le-4-mars\/\" rel=\"bookmark\" title=\"C\u00e9l\u00e9bration de la f\u00eate de saint Nicolas Planas \u00e0 Sartrouville (Yvelines), le 4 mars\">C\u00e9l\u00e9bration de la f\u00eate de saint Nicolas Planas \u00e0 Sartrouville (Yvelines),...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/pelerinage-annuel-au-tombeau-de-sainte-genevieve-2\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Paris : p\u00e8lerinage annuel au tombeau de sainte Genevi\u00e8ve\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/TombSteGen_480-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/TombSteGen_480-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/TombSteGen_480-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Paris : p\u00e8lerinage annuel au tombeau de sainte Genevi\u00e8ve\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/pelerinage-annuel-au-tombeau-de-sainte-genevieve-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Paris : p\u00e8lerinage annuel au tombeau de sainte Genevi\u00e8ve\">Paris : p\u00e8lerinage annuel au tombeau de sainte Genevi\u00e8ve<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/paris-vente-de-charite-profit-monastere-saint-silouane-dimanche-3-decembre\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Paris : une vente de charit\u00e9 au profit du monast\u00e8re Saint-Silouane dimanche 3 d\u00e9cembre\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00c9glise_Saint-S\u00e9raphin-de-Sarov_Paris-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00c9glise_Saint-S\u00e9raphin-de-Sarov_Paris-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00c9glise_Saint-S\u00e9raphin-de-Sarov_Paris-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/\u00c9glise_Saint-S\u00e9raphin-de-Sarov_Paris-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Paris : une vente de charit\u00e9 au profit du monast\u00e8re Saint-Silouane dimanche 3 d\u00e9cembre\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/paris-vente-de-charite-profit-monastere-saint-silouane-dimanche-3-decembre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Paris : une vente de charit\u00e9 au profit du monast\u00e8re Saint-Silouane dimanche 3 d\u00e9cembre\">Paris : une vente de charit\u00e9 au profit du monast\u00e8re Saint-Silouane...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_15_5aad9e9ac59f1","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1" id="td_uid_16_5aad9e9ac65a7" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1"  id="td_uid_17_5aad9e9ac662d" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="630" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/concert/">Concert</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1"  id="td_uid_18_5aad9e9ac6699" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="9" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/conferences/">Conférences</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1"  id="td_uid_19_5aad9e9ac66fc" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="13" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/evenements/">Évènements</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1"  id="td_uid_20_5aad9e9ac675f" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="14" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/exposition/">Exposition</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1"  id="td_uid_21_5aad9e9ac67e8" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="373" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/stages/">Stages</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_15_5aad9e9ac59f1"  id="td_uid_22_5aad9e9ac685a" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_filter_value="29" href="https://orthodoxie.com/category/annonces/vie-des-paroisses/">Vie des paroisses</a></div></div><div id=td_uid_15_5aad9e9ac59f1 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/journees-monastere-trnsfiguration-petite-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/journees-monastere-trnsfiguration-petite-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Journées du monastère de la Transfigurations" title="Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/" class="td-post-category">Annonces</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril/" rel="bookmark" title="Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril">Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="conference_2012" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/concert_slava_petite-1-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/concert_slava_petite-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/concert_slava_petite-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="concert_slava_petite" title="Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/" class="td-post-category">Annonces</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris/" rel="bookmark" title="Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris">Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-14-mars-a-paris-une-conference-de-bertrand-vergely-acceder-a-la-liberte-se-liberer-des-enfermements/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le 14 mars à Paris : une conférence de Bertrand Vergely, « Accéder à la liberté : se libérer des enfermements »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/bertrand_vergely-1-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/bertrand_vergely-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/bertrand_vergely-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="bertrand_vergely" title="Le 14 mars à Paris : une conférence de Bertrand Vergely, « Accéder à la liberté : se libérer des enfermements »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/" class="td-post-category">Annonces</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-14-mars-a-paris-une-conference-de-bertrand-vergely-acceder-a-la-liberte-se-liberer-des-enfermements/" rel="bookmark" title="Le 14 mars à Paris : une conférence de Bertrand Vergely, « Accéder à la liberté : se libérer des enfermements »">Le 14 mars à Paris : une conférence de Bertrand Vergely,&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_15_5aad9e9ac59f1" data-td_block_id="td_uid_15_5aad9e9ac59f1"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-12"><a href="https://orthodoxie.com/category/voir/">Voir</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_23_5aad9e9ad1e95_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_23_5aad9e9ad1e95" ><script>var block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95 = new tdBlock();
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.id = "td_uid_23_5aad9e9ad1e95";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"30","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95_rand","tdc_css_class":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95_rand_style"}';
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.td_column_number = "3";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.post_count = "4";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.found_posts = "892";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.header_color = "";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95.max_num_pages = "223";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Livre de Job\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\">Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Colloque ISEO\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\">Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 34;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxiie-festival-international-cinema-orthodoxe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"XXIIe festival international du cin\u00e9ma orthodoxe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/festival-cinema-orthodoxe-moscou-orthodoxie-com-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/festival-cinema-orthodoxe-moscou-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/festival-cinema-orthodoxe-moscou-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/festival-cinema-orthodoxe-moscou-orthodoxie-com-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"XXIe festival de cin\u00e9ma orthodoxe a Moscou - Orthodoxe.moscou-orthodoxie.com\" title=\"XXIIe festival international du cin\u00e9ma orthodoxe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxiie-festival-international-cinema-orthodoxe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"XXIIe festival international du cin\u00e9ma orthodoxe\">XXIIe festival international du cin\u00e9ma orthodoxe<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/pour-la-russie-pour-la-foi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Pour la Russie, pour la foi\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/film-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/film-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/film-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/film-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Pour la Russie, pour la foi\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/pour-la-russie-pour-la-foi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Pour la Russie, pour la foi\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Pour la Russie, pour la foi\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/un-portrait-du-pere-boris-bobrinskoy\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un portrait du p\u00e8re Boris Bobrinskoy\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Boris_bobrinskoy-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Boris_bobrinskoy-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Boris_bobrinskoy-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Boris_bobrinskoy-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Un portrait du p\u00e8re Boris Bobrinskoy\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/un-portrait-du-pere-boris-bobrinskoy\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un portrait du p\u00e8re Boris Bobrinskoy\">Un portrait du p\u00e8re Boris Bobrinskoy<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/un-nouveau-film-russe-sur-st-silouane-du-mont-athos\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un nouveau film russe sur saint Silouane du Mont Athos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/St_Silouane-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/St_Silouane-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/St_Silouane-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/St_Silouane-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Un nouveau film russe sur saint Silouane du Mont Athos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/un-nouveau-film-russe-sur-st-silouane-du-mont-athos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un nouveau film russe sur saint Silouane du Mont Athos\">Un nouveau film russe sur saint Silouane du Mont Athos<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 37;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Livre de Job\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\">Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/iseo-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Colloque ISEO\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/collque-iseo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan ?\u00a0\u00bb &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018\">Colloque de l&rsquo;ISEO : \u00ab\u00a0\u0152cum\u00e9nisme : 50 ans et quel bilan...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5aad9e9ad1e95));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 40;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/television-revoir-lemission-orthodoxie-sur-france-2-noel-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"T\u00e9l\u00e9vision: revoir l\u2019\u00e9mission \u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb sur France 2 &#8211; No\u00ebl 2017\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/France2_FI-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/France2_FI-218x150.jpeg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/France2_FI-100x70.jpeg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/France2_FI-436x300.jpeg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Logo France T\u00e9l\u00e9visions 2 - Orthodoxie.com\" title=\"T\u00e9l\u00e9vision: revoir l\u2019\u00e9mission \u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb sur France 2 &#8211; No\u00ebl 2017\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/voir\/television\/\" class=\"td-post-category\">T\u00e9l\u00e9vision<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/television-revoir-lemission-orthodoxie-sur-france-2-noel-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u00e9l\u00e9vision: revoir l\u2019\u00e9mission \u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb sur France 2 &#8211; No\u00ebl 2017\">T\u00e9l\u00e9vision: revoir l\u2019\u00e9mission \u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb sur France 2 &#8211; No\u00ebl 2017<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/documentaire-leonide-ouspensky-lhistoire-de-transfiguration-de-lamour\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Documentaire : \u00ab\u00a0L\u00e9onide Ouspensky, l\u2019histoire de la transfiguration et de l\u2019amour\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/ouspesnky-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/ouspesnky-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/ouspesnky-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/ouspesnky-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Ouspensky - Orthodoxie.com\" title=\"Documentaire : \u00ab\u00a0L\u00e9onide Ouspensky, l\u2019histoire de la transfiguration et de l\u2019amour\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/documentaire-leonide-ouspensky-lhistoire-de-transfiguration-de-lamour\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Documentaire : \u00ab\u00a0L\u00e9onide Ouspensky, l\u2019histoire de la transfiguration et de l\u2019amour\u00a0\u00bb\">Documentaire : \u00ab\u00a0L\u00e9onide Ouspensky, l\u2019histoire de la transfiguration et de l\u2019amour\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concile-de-florence-kto\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le Concile de Florence &#8211; KTO\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concile_florence-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concile_florence-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concile_florence-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/concile_florence-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Concile de Florence - Orthodoxie.com\" title=\"Le Concile de Florence &#8211; KTO\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concile-de-florence-kto\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le Concile de Florence &#8211; KTO\">Le Concile de Florence &#8211; KTO<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bande-annonce-de-lemission-de-television-lorthodoxie-kto-de-novembre\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bande-annonce de l&rsquo;\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision \u00ab\u00a0L&rsquo;orthodoxie, ici et maintenant\u00a0\u00bb (KTO) de novembre\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/01-GENERIQUE_DEBUT_V1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/01-GENERIQUE_DEBUT_V1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/01-GENERIQUE_DEBUT_V1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/01-GENERIQUE_DEBUT_V1-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bande-annonce de l&rsquo;\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision \u00ab\u00a0L&rsquo;orthodoxie, ici et maintenant\u00a0\u00bb (KTO) de novembre\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bande-annonce-de-lemission-de-television-lorthodoxie-kto-de-novembre\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bande-annonce de l&rsquo;\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision \u00ab\u00a0L&rsquo;orthodoxie, ici et maintenant\u00a0\u00bb (KTO) de novembre\">Bande-annonce de l&rsquo;\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision \u00ab\u00a0L&rsquo;orthodoxie, ici et maintenant\u00a0\u00bb (KTO) de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_23_5aad9e9ad1e95","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_23_5aad9e9ad1e95" id="td_uid_24_5aad9e9ad2700" data-td_block_id="td_uid_23_5aad9e9ad1e95" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/voir/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_23_5aad9e9ad1e95"  id="td_uid_25_5aad9e9ad2770" data-td_block_id="td_uid_23_5aad9e9ad1e95" data-td_filter_value="34" href="https://orthodoxie.com/category/voir/cinema/">Cinéma</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_23_5aad9e9ad1e95"  id="td_uid_26_5aad9e9ad27d9" data-td_block_id="td_uid_23_5aad9e9ad1e95" data-td_filter_value="37" href="https://orthodoxie.com/category/voir/podcast-video/">Podcast vidéo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_23_5aad9e9ad1e95"  id="td_uid_27_5aad9e9ad283c" data-td_block_id="td_uid_23_5aad9e9ad1e95" data-td_filter_value="40" href="https://orthodoxie.com/category/voir/television/">Télévision</a></div></div><div id=td_uid_23_5aad9e9ad1e95 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Noël Tanazacq" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Evangiliare" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job &#8211; 7 mars 2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kloeble-livre-job-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kloeble-livre-job-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kloeble-livre-job-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Livre de Job" title="Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job &#8211; 7 mars 2018"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018/" rel="bookmark" title="Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job &#8211; 7 mars 2018">Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/collque-iseo/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/iseo-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/iseo-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/iseo-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Colloque ISEO" title="Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/collque-iseo/" rel="bookmark" title="Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018">Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_23_5aad9e9ad1e95" data-td_block_id="td_uid_23_5aad9e9ad1e95"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_23_5aad9e9ad1e95" data-td_block_id="td_uid_23_5aad9e9ad1e95"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-8"><a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/">Écouter</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_28_5aad9e9ad92ab_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_28_5aad9e9ad92ab" ><script>var block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab = new tdBlock();
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.id = "td_uid_28_5aad9e9ad92ab";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"11","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab_rand","tdc_css_class":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab_rand_style"}';
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.td_column_number = "3";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.post_count = "4";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.found_posts = "1445";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.header_color = "";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab.max_num_pages = "362";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre le Pontique\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre le Pontique\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre le Pontique\u00a0\u00bb\">\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec Jean-Claude Larchet\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"France Cultre - orthodoxie.com\" title=\"France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec Jean-Claude Larchet\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/\" class=\"td-post-category\">\u00c9couter<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec Jean-Claude Larchet\">France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"P\u00e8re Place\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/\" class=\"td-post-category\">\u00c9couter<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\">Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/malades-des-nouveaux-medias\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"France Cultre - orthodoxie.com\" title=\"Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/malades-des-nouveaux-medias\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb\">Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 33;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/un-nouveau-disque-du-choeur-du-seminaire-orthodoxe-russe-paques-orthodoxe-a-epinay-sous-senart\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un nouveau disque du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe: \u00ab\u00a0P\u00e2ques orthodoxe \u00e0 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/7607861-11750866-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/7607861-11750866-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/7607861-11750866-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/7607861-11750866-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/7607861-11750866-634x440.jpg 634w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Un nouveau disque du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe: \u00ab\u00a0P\u00e2ques orthodoxe \u00e0 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/un-nouveau-disque-du-choeur-du-seminaire-orthodoxe-russe-paques-orthodoxe-a-epinay-sous-senart\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un nouveau disque du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe: \u00ab\u00a0P\u00e2ques orthodoxe \u00e0 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart\u00a0\u00bb\">Un nouveau disque du choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe: \u00ab\u00a0P\u00e2ques orthodoxe...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-du-cd-noels-de-russie-et-de-france-par-le-choeur-du-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Parution du CD \u00ab\u00a0No\u00ebls de Russie et de France\u00a0\u00bb par le choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/produit-111-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/produit-111-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/produit-111-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/produit-111-700x486.jpg 700w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/produit-111-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Parution du CD \u00ab\u00a0No\u00ebls de Russie et de France\u00a0\u00bb par le choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-du-cd-noels-de-russie-et-de-france-par-le-choeur-du-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Parution du CD \u00ab\u00a0No\u00ebls de Russie et de France\u00a0\u00bb par le choeur du S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Parution du CD \u00ab\u00a0No\u00ebls de Russie et de France\u00a0\u00bb par le...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxes-le-vendredi-7-mars-a-levallois-perret-par-le-choeur-saint-simeon-de-la-cathedrale-serbe-saint-sava-de-paris-sous-la-direction-de-nana-peradze\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxes, le vendredi 7 mars \u00e0 Levallois-Perret, par le ch\u0153ur Saint-Sim\u00e9on de la cath\u00e9drale serbe Saint-Sava de Paris sous la direction de Nana Peradze\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/td_218x150.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxes-le-vendredi-7-mars-a-levallois-perret-par-le-choeur-saint-simeon-de-la-cathedrale-serbe-saint-sava-de-paris-sous-la-direction-de-nana-peradze\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxes, le vendredi 7 mars \u00e0 Levallois-Perret, par le ch\u0153ur Saint-Sim\u00e9on de la cath\u00e9drale serbe Saint-Sava de Paris sous la direction de Nana Peradze\">Concert de chants liturgiques orthodoxes, le vendredi 7 mars \u00e0 Levallois-Perret,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-orthodoxes-donne-par-le-choeur-du-seminaire-orthodoxe-russe-en-france\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Concert de chants orthodoxes  donn\u00e9 par le ch\u0153ur du S\u00e9minaire orthodoxe russe en France\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/td_218x150.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/chant-liturgique\/\" class=\"td-post-category\">Chant liturgique<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-orthodoxes-donne-par-le-choeur-du-seminaire-orthodoxe-russe-en-france\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concert de chants orthodoxes  donn\u00e9 par le ch\u0153ur du S\u00e9minaire orthodoxe russe en France\">Concert de chants orthodoxes  donn\u00e9 par le ch\u0153ur du S\u00e9minaire...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 21;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre le Pontique\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/EvagreFI-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre le Pontique\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre le Pontique\u00a0\u00bb\">\u00ab Orthodoxie \u00bb (France-Culture) : \u00ab\u00a0Les Chapitres sur la pri\u00e8re d&rsquo;Evagre...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec Jean-Claude Larchet\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"France Cultre - orthodoxie.com\" title=\"France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec Jean-Claude Larchet\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/\" class=\"td-post-category\">\u00c9couter<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec Jean-Claude Larchet\">France Culture &#8211; \u00a0\u00bb Les Lettres d&rsquo;Isidore de P\u00e9luse \u00a0\u00bb avec...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"P\u00e8re Place\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/\" class=\"td-post-category\">\u00c9couter<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\">Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/malades-des-nouveaux-medias\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/France-Culture-FI-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"France Cultre - orthodoxie.com\" title=\"Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/malades-des-nouveaux-medias\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb\">Podcast audio : \u00ab\u00a0Malades des nouveaux m\u00e9dias\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_28_5aad9e9ad92ab));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/P_Placide-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"P\u00e8re Place\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/\" class=\"td-post-category\">\u00c9couter<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio\">Le p\u00e8re Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-nouveaux-medias-rendent-malades-une-interview-de-jean-claude-larchet-pour-lemission-medialogues-de-la-rts-radio-television-suisse\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Les nouveaux m\u00e9dias rendent malades\u00a0\u00bb. Une interview de Jean-Claude Larchet pour l\u2019\u00e9mission M\u00e9dialogues de la RTS (Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Medialogue-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Medialogue-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Medialogue-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Medialogue-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Les nouveaux m\u00e9dias rendent malades\u00a0\u00bb. Une interview de Jean-Claude Larchet pour l\u2019\u00e9mission M\u00e9dialogues de la RTS (Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-nouveaux-medias-rendent-malades-une-interview-de-jean-claude-larchet-pour-lemission-medialogues-de-la-rts-radio-television-suisse\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Les nouveaux m\u00e9dias rendent malades\u00a0\u00bb. Une interview de Jean-Claude Larchet pour l\u2019\u00e9mission M\u00e9dialogues de la RTS (Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse)\">\u00ab\u00a0Les nouveaux m\u00e9dias rendent malades\u00a0\u00bb. Une interview de Jean-Claude Larchet pour...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/podcast-audio-orthodoxie-france-culture-union-des-eglises-et-professions-de-foi-1-et-2\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Podcast audio: \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) &#8211; Union des \u00c9glises et professions de foi (1 et 2)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/France_Culture_FI-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/France_Culture_FI-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/France_Culture_FI-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Podcast audio: \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) &#8211; Union des \u00c9glises et professions de foi (1 et 2)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/ecouter\/\" class=\"td-post-category\">\u00c9couter<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/podcast-audio-orthodoxie-france-culture-union-des-eglises-et-professions-de-foi-1-et-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Podcast audio: \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) &#8211; Union des \u00c9glises et professions de foi (1 et 2)\">Podcast audio: \u201cOrthodoxie\u201d (France-Culture) &#8211; Union des \u00c9glises et professions de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/radio-orthodoxie-france-culture-deux-livres\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Radio (\u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb, France Culture): \u201cLivres\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/510_pc140450-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/510_pc140450-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/510_pc140450-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/510_pc140450-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Radio (\u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb, France Culture): \u201cLivres\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/radio-orthodoxie-france-culture-deux-livres\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Radio (\u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb, France Culture): \u201cLivres\u201d\">Radio (\u00ab\u00a0Orthodoxie\u00a0\u00bb, France Culture): \u201cLivres\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_28_5aad9e9ad92ab","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_28_5aad9e9ad92ab" id="td_uid_29_5aad9e9ada0e8" data-td_block_id="td_uid_28_5aad9e9ad92ab" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_28_5aad9e9ad92ab"  id="td_uid_30_5aad9e9ada155" data-td_block_id="td_uid_28_5aad9e9ad92ab" data-td_filter_value="33" href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/chant-liturgique/">Chant liturgique</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_28_5aad9e9ad92ab"  id="td_uid_31_5aad9e9ada1bd" data-td_block_id="td_uid_28_5aad9e9ad92ab" data-td_filter_value="21" href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/podcast-audio/">Podcast audio</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_28_5aad9e9ad92ab"  id="td_uid_32_5aad9e9ada21f" data-td_block_id="td_uid_28_5aad9e9ad92ab" data-td_filter_value="23" href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/radio/">Radio</a></div></div><div id=td_uid_28_5aad9e9ad92ab class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/EvagreFI-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/EvagreFI-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/EvagreFI-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/EvagreFI-436x300.jpg 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique/" rel="bookmark" title="« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »">« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="France Cultre - orthodoxie.com" title="France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/" class="td-post-category">Écouter</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet/" rel="bookmark" title="France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet">France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/P_Placide-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/P_Placide-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/P_Placide-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Père Place" title="Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/" class="td-post-category">Écouter</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio/" rel="bookmark" title="Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio">Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/malades-des-nouveaux-medias/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="France Cultre - orthodoxie.com" title="Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/malades-des-nouveaux-medias/" rel="bookmark" title="Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »">Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_28_5aad9e9ad92ab" data-td_block_id="td_uid_28_5aad9e9ad92ab"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_28_5aad9e9ad92ab" data-td_block_id="td_uid_28_5aad9e9ad92ab"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-9"><a href="https://orthodoxie.com/category/lire/">Lire</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_33_5aad9e9adfdc3_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" ><script>var block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3 = new tdBlock();
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.id = "td_uid_33_5aad9e9adfdc3";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"17","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3_rand","tdc_css_class":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3_rand_style"}';
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.td_column_number = "3";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.post_count = "4";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.found_posts = "1914";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.header_color = "";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3.max_num_pages = "479";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/promotion-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/promotion-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/promotion-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf\">Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Apostolia)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gouttes-amour-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gouttes-amour-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gouttes-amour-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Gouttes de l&#039;amour de Dieu\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Apostolia)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Apostolia)\">Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont, \u00abLe christianisme est un transhumanisme\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bobocgramont_fi-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bobocgramont_fi-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bobocgramont_fi-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont, \u00abLe christianisme est un transhumanisme\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont, \u00abLe christianisme est un transhumanisme\u00a0\u00bb\">Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb du P. Alexandre Schmemann\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eau-esprit-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eau-esprit-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eau-esprit-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"D&#039;eau et d&#039;esprit\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb du P. Alexandre Schmemann\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/\" class=\"td-post-category\">Lire<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb du P. Alexandre Schmemann\">Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 32;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-eglises-chretiennes-orthodoxes-dans-lamerique-du-xxieme-siecle-une-etude-de-la-vie-paroissiale\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie paroissiale\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/aoba-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/aoba-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/aoba-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Logo Assembly of canonical orthodox bishops\" title=\"\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie paroissiale\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/analyses\/\" class=\"td-post-category\">Analyse<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-eglises-chretiennes-orthodoxes-dans-lamerique-du-xxieme-siecle-une-etude-de-la-vie-paroissiale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie paroissiale\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leveque-de-backa-irenee-eglise-orthodoxe-serbe-sexprime-sur-leglise-de-macedoine-le-kosovo-la-voivodine-et-la-canonisation-du-cardinal-stepinac\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb, le Kosovo, la Vo\u00efvodine et la canonisation du cardinal Stepinac\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/vladika-irinej-bulovic-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/vladika-irinej-bulovic-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/vladika-irinej-bulovic-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/vladika-irinej-bulovic-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb, le Kosovo, la Vo\u00efvodine et la canonisation du cardinal Stepinac\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leveque-de-backa-irenee-eglise-orthodoxe-serbe-sexprime-sur-leglise-de-macedoine-le-kosovo-la-voivodine-et-la-canonisation-du-cardinal-stepinac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb, le Kosovo, la Vo\u00efvodine et la canonisation du cardinal Stepinac\">L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/devenir-moniale-monastere-orthodoxe-de-solan-role-de-lhabit-construction-de-soeur\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan - Orthodoxie.com\" title=\"\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/analyses\/\" class=\"td-post-category\">Analyse<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/devenir-moniale-monastere-orthodoxe-de-solan-role-de-lhabit-construction-de-soeur\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lassemblee-eveques-de-leglise-orthodoxe-russeur-lettre-de-lex-metropolite-philarete-de-kiev\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe sur la lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite Philar\u00e8te de Kiev\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/assemblee_russe1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/assemblee_russe1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/assemblee_russe1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/assemblee_russe1-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l&#039;Eglise russe - Orthodxoie.com\" title=\"L&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe sur la lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite Philar\u00e8te de Kiev\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lassemblee-eveques-de-leglise-orthodoxe-russeur-lettre-de-lex-metropolite-philarete-de-kiev\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe sur la lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite Philar\u00e8te de Kiev\">L&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe sur la lettre de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 440;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-aux-jeunes-concernant-lamour-la-sexualite-et-le-mariage\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour, la sexualit\u00e9 et le mariage\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-356x244.jpg 356w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Logo de l&#039;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&#039;Allemagne\" title=\"Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour, la sexualit\u00e9 et le mariage\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-aux-jeunes-concernant-lamour-la-sexualite-et-le-mariage\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour, la sexualit\u00e9 et le mariage\">Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre_trump\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La lettre des chefs des \u00c9glises chr\u00e9tiennes de J\u00e9rusalem au pr\u00e9sident Trump\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jerusalem-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jerusalem-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jerusalem-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/jerusalem-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Terre Sainte - Orthodoxie.com\" title=\"La lettre des chefs des \u00c9glises chr\u00e9tiennes de J\u00e9rusalem au pr\u00e9sident Trump\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre_trump\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La lettre des chefs des \u00c9glises chr\u00e9tiennes de J\u00e9rusalem au pr\u00e9sident Trump\">La lettre des chefs des \u00c9glises chr\u00e9tiennes de J\u00e9rusalem au pr\u00e9sident...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-pastorale-de-leglise-orthodoxe-roumaine-premier-dimanche-jeune-de-nativite-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du je\u00fbne de la Nativit\u00e9 2017\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du je\u00fbne de la Nativit\u00e9 2017\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-pastorale-de-leglise-orthodoxe-roumaine-premier-dimanche-jeune-de-nativite-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du je\u00fbne de la Nativit\u00e9 2017\">Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/communique-de-commission-internationale-dialogue-theologique-entre-anglicans-orthodoxes\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Communiqu\u00e9 de la Commission internationale pour le dialogue th\u00e9ologique entre anglicans et orthodoxes\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Malte-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Malte-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Malte-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Malte-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Communiqu\u00e9 de la Commission internationale pour le dialogue th\u00e9ologique entre anglicans et orthodoxes\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/communique-de-commission-internationale-dialogue-theologique-entre-anglicans-orthodoxes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Communiqu\u00e9 de la Commission internationale pour le dialogue th\u00e9ologique entre anglicans et orthodoxes\">Communiqu\u00e9 de la Commission internationale pour le dialogue th\u00e9ologique entre anglicans...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 35;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-aux-jeunes-concernant-lamour-la-sexualite-et-le-mariage\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour, la sexualit\u00e9 et le mariage\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/assemblee_eveques_orthodoxes_allemagne-356x244.jpg 356w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Logo de l&#039;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&#039;Allemagne\" title=\"Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour, la sexualit\u00e9 et le mariage\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-aux-jeunes-concernant-lamour-la-sexualite-et-le-mariage\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour, la sexualit\u00e9 et le mariage\">Lettre de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne aux jeunes concernant l&rsquo;amour,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/decrets-de-lassemblee-eveques-de-leglise-orthodoxe-russe-29-novembre-2-decembre-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les d\u00e9crets de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe (29 novembre \u2013 2 d\u00e9cembre 2017)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/decret_moscou-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/decret_moscou-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/decret_moscou-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/decret_moscou-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"D\u00e9cret de l&#039;Eglise russe - Orthodoxie.com\" title=\"Les d\u00e9crets de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe (29 novembre \u2013 2 d\u00e9cembre 2017)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/decrets-de-lassemblee-eveques-de-leglise-orthodoxe-russe-29-novembre-2-decembre-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les d\u00e9crets de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe (29 novembre \u2013 2 d\u00e9cembre 2017)\">Les d\u00e9crets de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe (29...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-de-metropolite-de-kiev\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite de Kiev Philar\u00e8te au patriarche de Moscou Cyrille\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/philarette_kiev-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/philarette_kiev-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/philarette_kiev-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/philarette_kiev-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"m\u00e9tropolite de Kiev Philar\u00e8te au patriarche de Moscou Cyrille - Orthodoxie.com\" title=\"La lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite de Kiev Philar\u00e8te au patriarche de Moscou Cyrille\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-de-metropolite-de-kiev\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite de Kiev Philar\u00e8te au patriarche de Moscou Cyrille\">La lettre de l\u2019ex-m\u00e9tropolite de Kiev Philar\u00e8te au patriarche de Moscou...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-pastorale-de-leglise-orthodoxe-roumaine-premier-dimanche-jeune-de-nativite-2017\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du je\u00fbne de la Nativit\u00e9 2017\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/synode_roumain-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du je\u00fbne de la Nativit\u00e9 2017\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/lettre-pastorale-de-leglise-orthodoxe-roumaine-premier-dimanche-jeune-de-nativite-2017\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du je\u00fbne de la Nativit\u00e9 2017\">Lettre pastorale de l\u2019\u00c9glise orthodoxe roumaine pour le premier dimanche du...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 36;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/schmemann-saint-ephrem\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"P\u00e8re Alexandre Schmemann : \u00ab La Pri\u00e8re de saint \u00c9phrem \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/ephreme-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/ephreme-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/ephreme-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Alexandre Schmemann Saint \u00c9phrem\" title=\"P\u00e8re Alexandre Schmemann : \u00ab La Pri\u00e8re de saint \u00c9phrem \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/documents\/\" class=\"td-post-category\">Documents<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/schmemann-saint-ephrem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"P\u00e8re Alexandre Schmemann : \u00ab La Pri\u00e8re de saint \u00c9phrem \u00bb\">P\u00e8re Alexandre Schmemann : \u00ab La Pri\u00e8re de saint \u00c9phrem \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/grand-canon-de-saint-andre-de-crete\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grand Canon de saint Andr\u00e9 de Cr\u00e8te\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/andre_crete-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/andre_crete-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/andre_crete-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/andre_crete-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Grand Canon de saint Andr\u00e9 de Cr\u00e8te\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/grand-canon-de-saint-andre-de-crete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grand Canon de saint Andr\u00e9 de Cr\u00e8te\">Grand Canon de saint Andr\u00e9 de Cr\u00e8te<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-georges-khodr-le-tresor-de-lhomme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Georges Khodr : \u00ab\u00a0Le tr\u00e9sor de l&rsquo;homme\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/geroges-khodr-tresor-homme-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/geroges-khodr-tresor-homme-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/geroges-khodr-tresor-homme-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"M\u00e9tropolite Georges Khodr\" title=\"Mgr Georges Khodr : \u00ab\u00a0Le tr\u00e9sor de l&rsquo;homme\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-georges-khodr-le-tresor-de-lhomme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Georges Khodr : \u00ab\u00a0Le tr\u00e9sor de l&rsquo;homme\u00a0\u00bb\">Mgr Georges Khodr : \u00ab\u00a0Le tr\u00e9sor de l&rsquo;homme\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pardon-au-coeur-de-la-vie-chretienne-une-conference-du-pere-philippe-dautais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Le pardon au c\u0153ur de la vie chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb, une conf\u00e9rence du p\u00e8re Philippe Dautais\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/P_Philippe_Dautais-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/P_Philippe_Dautais-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/P_Philippe_Dautais-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/P_Philippe_Dautais-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Le pardon au c\u0153ur de la vie chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb, une conf\u00e9rence du p\u00e8re Philippe Dautais\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-pardon-au-coeur-de-la-vie-chretienne-une-conference-du-pere-philippe-dautais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Le pardon au c\u0153ur de la vie chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb, une conf\u00e9rence du p\u00e8re Philippe Dautais\">\u00ab\u00a0Le pardon au c\u0153ur de la vie chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb, une conf\u00e9rence du...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 631;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/in-memoriam-nicolas-lossky-jean-francois-coloslimo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"In Memoriam Nicolas Lossky par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/nicolas_lossky_orthodoxie_com_1-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/nicolas_lossky_orthodoxie_com_1-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/nicolas_lossky_orthodoxie_com_1-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/nicolas_lossky_orthodoxie_com_1-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Nicolas Lossky - Orthodoxie.com\" title=\"In Memoriam Nicolas Lossky par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/in-memoriam-nicolas-lossky-jean-francois-coloslimo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"In Memoriam Nicolas Lossky par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo\">In Memoriam Nicolas Lossky par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/kairos-premiere-chronique-en-direct-de-jean-francois-colosimo-22-avril-2016\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0#Kairos\u00a0\u00bb &#8211; premi\u00e8re chronique en direct de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; 22 avril\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/kairos-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/kairos-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/kairos-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/kairos-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0#Kairos\u00a0\u00bb &#8211; premi\u00e8re chronique en direct de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; 22 avril\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/kairos-premiere-chronique-en-direct-de-jean-francois-colosimo-22-avril-2016\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0#Kairos\u00a0\u00bb &#8211; premi\u00e8re chronique en direct de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; 22 avril\">\u00ab\u00a0#Kairos\u00a0\u00bb &#8211; premi\u00e8re chronique en direct de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; 22...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/memory-eternal-par-jean-francois-colosimo-hommage-au-pere-thomas-hopko\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Memory eternal !\u00a0\u00bb, par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; hommage au p\u00e8re Thomas Hopko\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/frthomashopko-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/frthomashopko-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/frthomashopko-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/frthomashopko-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Memory eternal !\u00a0\u00bb, par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; hommage au p\u00e8re Thomas Hopko\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/memory-eternal-par-jean-francois-colosimo-hommage-au-pere-thomas-hopko\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Memory eternal !\u00a0\u00bb, par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; hommage au p\u00e8re Thomas Hopko\">\u00ab\u00a0Memory eternal !\u00a0\u00bb, par Jean-Fran\u00e7ois Colosimo &#8211; hommage au p\u00e8re Thomas...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/kairos-une-chronique-de-jean-francois-colosimo-un-orthodoxe-au-service-secret-de-la-france-constantin-melnik\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kairos &#8211; Une chronique de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo : \u00ab\u00a0Un orthodoxe au service secret de la France : Constantin Melnik\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/colosimo_slo2014-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/colosimo_slo2014-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/colosimo_slo2014-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/colosimo_slo2014-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kairos &#8211; Une chronique de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo : \u00ab\u00a0Un orthodoxe au service secret de la France : Constantin Melnik\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/kairos-une-chronique-de-jean-francois-colosimo-un-orthodoxe-au-service-secret-de-la-france-constantin-melnik\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kairos &#8211; Une chronique de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo : \u00ab\u00a0Un orthodoxe au service secret de la France : Constantin Melnik\u00a0\u00bb\">Kairos &#8211; Une chronique de Jean-Fran\u00e7ois Colosimo : \u00ab\u00a0Un orthodoxe au...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 18;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/promotion-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/promotion-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/promotion-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf\">Deux promotions exceptionnelles aux \u00e9ditions du Cerf<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Apostolia)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gouttes-amour-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gouttes-amour-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gouttes-amour-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Gouttes de l&#039;amour de Dieu\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Apostolia)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature\u00a0\u00bb (\u00e9ditions Apostolia)\">Parution : \u00ab\u00a0Gouttes de l\u2019amour de Dieu &#8211; Les saints et...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb du P. Alexandre Schmemann\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eau-esprit-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eau-esprit-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eau-esprit-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"D&#039;eau et d&#039;esprit\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb du P. Alexandre Schmemann\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/\" class=\"td-post-category\">Lire<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb du P. Alexandre Schmemann\">Parution : \u00ab\u00a0D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de r\u00e9flexions sur la mort\u00a0\u00bb...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/vient-de-paraitre-hieromoine-macaire-de-simonos-petra-mystagogie-du-grand-careme-essai-de-theologie-du-temps-liturgique\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vient de para\u00eetre: Hi\u00e9romoine Macaire de Simonos-P\u00e9tra, \u00ab\u00a0Mystagogie du Grand Car\u00eame. Essai de th\u00e9ologie du temps liturgique\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/triode_fi-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/triode_fi-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/triode_fi-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"D\u00e9tail de la couverture de Mystagogie du Grand Car\u00eame\" title=\"Vient de para\u00eetre: Hi\u00e9romoine Macaire de Simonos-P\u00e9tra, \u00ab\u00a0Mystagogie du Grand Car\u00eame. Essai de th\u00e9ologie du temps liturgique\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/vient-de-paraitre-hieromoine-macaire-de-simonos-petra-mystagogie-du-grand-careme-essai-de-theologie-du-temps-liturgique\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vient de para\u00eetre: Hi\u00e9romoine Macaire de Simonos-P\u00e9tra, \u00ab\u00a0Mystagogie du Grand Car\u00eame. Essai de th\u00e9ologie du temps liturgique\u00a0\u00bb\">Vient de para\u00eetre: Hi\u00e9romoine Macaire de Simonos-P\u00e9tra, \u00ab\u00a0Mystagogie du Grand Car\u00eame....<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5aad9e9adfdc3));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont, \u00abLe christianisme est un transhumanisme\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bobocgramont_fi-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bobocgramont_fi-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bobocgramont_fi-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont, \u00abLe christianisme est un transhumanisme\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont, \u00abLe christianisme est un transhumanisme\u00a0\u00bb\">Recension: Jean Boboc,  \u00ab\u00a0Le transhumanisme d\u00e9crypt\u00e9\u00a0\u00bb &#8211; Dominique de Gramont,...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-bernard-le-caro-saint-justin-de-tchelie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recension : Bernard Le Caro, \u00ab Saint Justin de Tch\u00e9li\u00e9 \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/saint-justin-popovitch-futured-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/saint-justin-popovitch-futured-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/saint-justin-popovitch-futured-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Saint Justin Popovitch vie\" title=\"Recension : Bernard Le Caro, \u00ab Saint Justin de Tch\u00e9li\u00e9 \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-bernard-le-caro-saint-justin-de-tchelie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recension : Bernard Le Caro, \u00ab Saint Justin de Tch\u00e9li\u00e9 \u00bb\">Recension : Bernard Le Caro, \u00ab Saint Justin de Tch\u00e9li\u00e9 \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-gregoire-de-nysse-lettre-canonique-lettre-sur-la-pythonisse-et-autres-lettres-pastorales\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recension: Gr\u00e9goire de Nysse, \u00ab Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse et autres lettres pastorales \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/lettre_canonique_fi-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/lettre_canonique_fi-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/lettre_canonique_fi-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"D\u00e9tail de la couverture de lettre canonique\" title=\"Recension: Gr\u00e9goire de Nysse, \u00ab Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse et autres lettres pastorales \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/\" class=\"td-post-category\">Lire<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-gregoire-de-nysse-lettre-canonique-lettre-sur-la-pythonisse-et-autres-lettres-pastorales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recension: Gr\u00e9goire de Nysse, \u00ab Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse et autres lettres pastorales \u00bb\">Recension: Gr\u00e9goire de Nysse, \u00ab Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-evagre-pontique-a-euloge-vices-opposes-aux-vertus\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Recension : \u00c9vagre le Pontique, \u00ab\u00c0 Euloge &#8211; Les vices oppos\u00e9s aux vertus\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/EvagreFI-1024x512-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/EvagreFI-1024x512-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/EvagreFI-1024x512-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\u00c9vagre le Pontique - Orthodoxie.com\" title=\"Recension : \u00c9vagre le Pontique, \u00ab\u00c0 Euloge &#8211; Les vices oppos\u00e9s aux vertus\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recension-evagre-pontique-a-euloge-vices-opposes-aux-vertus\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recension : \u00c9vagre le Pontique, \u00ab\u00c0 Euloge &#8211; Les vices oppos\u00e9s aux vertus\u00bb\">Recension : \u00c9vagre le Pontique, \u00ab\u00c0 Euloge &#8211; Les vices oppos\u00e9s...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5aad9e9adfdc3","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3" id="td_uid_34_5aad9e9ae0d38" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/lire/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_35_5aad9e9ae0da5" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="32" href="https://orthodoxie.com/category/lire/analyses/">Analyse</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_36_5aad9e9ae0e10" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="440" href="https://orthodoxie.com/category/lire/communique/">Communiqué</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_37_5aad9e9ae0e74" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="35" href="https://orthodoxie.com/category/lire/declarations/">Déclarations</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_38_5aad9e9ae0ed6" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="36" href="https://orthodoxie.com/category/lire/documents/">Documents</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_39_5aad9e9ae0f37" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="631" href="https://orthodoxie.com/category/lire/kairos/">Kairos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_40_5aad9e9ae0f98" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="18" href="https://orthodoxie.com/category/lire/livres/">Livres</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_41_5aad9e9ae0ff8" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="24" href="https://orthodoxie.com/category/lire/recensions/">Recensions</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_42_5aad9e9ae105b" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="26" href="https://orthodoxie.com/category/lire/ressources/">Ressources</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5aad9e9adfdc3"  id="td_uid_43_5aad9e9ae10d0" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_filter_value="27" href="https://orthodoxie.com/category/lire/revues/">Revues</a></div></div><div id=td_uid_33_5aad9e9adfdc3 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/promotion-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/promotion-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/promotion-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf/" rel="bookmark" title="Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf">Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature » (éditions Apostolia)"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/gouttes-amour-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/gouttes-amour-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/gouttes-amour-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Gouttes de l&#039;amour de Dieu" title="Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature » (éditions Apostolia)"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia/" rel="bookmark" title="Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature » (éditions Apostolia)">Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/" rel="bookmark" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »">Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont,&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort » du P. Alexandre Schmemann"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/eau-esprit-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/eau-esprit-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/eau-esprit-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="D&#039;eau et d&#039;esprit" title="Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort » du P. Alexandre Schmemann"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/lire/" class="td-post-category">Lire</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann/" rel="bookmark" title="Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort » du P. Alexandre Schmemann">Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort »&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_33_5aad9e9adfdc3" data-td_block_id="td_uid_33_5aad9e9adfdc3"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-11"><a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/">Sur le web</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_44_5aad9e9aef053_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_44_5aad9e9aef053" ><script>var block_td_uid_44_5aad9e9aef053 = new tdBlock();
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.id = "td_uid_44_5aad9e9aef053";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"28","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_44_5aad9e9aef053_rand","tdc_css_class":"td_uid_44_5aad9e9aef053_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_44_5aad9e9aef053_rand_style"}';
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.td_column_number = "3";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.post_count = "4";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.found_posts = "1237";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.header_color = "";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_44_5aad9e9aef053.max_num_pages = "310";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_44_5aad9e9aef053);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5aad9e9aef053));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la disposition de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kremlin_riazan-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kremlin_riazan-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kremlin_riazan-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la disposition de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la disposition de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/andrei_tarkovsky-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/andrei_tarkovsky-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/andrei_tarkovsky-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb\">Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/p_jean_roberti-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/p_jean_roberti-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/p_jean_roberti-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Jean Roberti\" title=\"Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe\u00a0\u00bb\">Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recette-repentir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"repentir\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recette-repentir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5aad9e9aef053","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5aad9e9aef053));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 38;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/p_jean_roberti-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/p_jean_roberti-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/p_jean_roberti-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Jean Roberti\" title=\"Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe\u00a0\u00bb\">Ouest-France : \u00ab\u00a0Rennes. Le d\u00e9c\u00e8s du p\u00e8re Jean Roberti, fondateur de...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-regne-qui-vient-cest-linstant-present-un-entretien-avec-julija-vidovic\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab Le r\u00e8gne qui vient, c\u2019est l\u2019instant pr\u00e9sent \u00bb, un entretien avec Julija Vidovic\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/julija-vidovic-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/julija-vidovic-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/julija-vidovic-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Julija Vidovic\" title=\"\u00ab Le r\u00e8gne qui vient, c\u2019est l\u2019instant pr\u00e9sent \u00bb, un entretien avec Julija Vidovic\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-de-presse\/\" class=\"td-post-category\">Revue de presse<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-regne-qui-vient-cest-linstant-present-un-entretien-avec-julija-vidovic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab Le r\u00e8gne qui vient, c\u2019est l\u2019instant pr\u00e9sent \u00bb, un entretien avec Julija Vidovic\">\u00ab Le r\u00e8gne qui vient, c\u2019est l\u2019instant pr\u00e9sent \u00bb, un entretien...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/archeologie-et-bible-les-12-dernieres-decouvertes-%e2%80%a8majeures\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Arch\u00e9ologie et Bible : Les 12 derni\u00e8res d\u00e9couvertes \u2028majeures\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/87057_origines-christianisme-tombeau-jesus-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/87057_origines-christianisme-tombeau-jesus-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/87057_origines-christianisme-tombeau-jesus-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/87057_origines-christianisme-tombeau-jesus-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Arch\u00e9ologie et Bible : Les 12 derni\u00e8res d\u00e9couvertes \u2028majeures\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-de-presse\/\" class=\"td-post-category\">Revue de presse<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/archeologie-et-bible-les-12-dernieres-decouvertes-%e2%80%a8majeures\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Arch\u00e9ologie et Bible : Les 12 derni\u00e8res d\u00e9couvertes \u2028majeures\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Arch\u00e9ologie et Bible : Les 12 derni\u00e8res d\u00e9couvertes \u2028majeures\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/decouverte-tombeau-christ-date-bien-de-lere-romaine\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0D\u00e9couverte : le tombeau du Christ date bien de l&rsquo;\u00e8re romaine\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Anastasis-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Anastasis-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Anastasis-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Tombeau du Christ - Orthodoxie.com\" title=\"\u00ab\u00a0D\u00e9couverte : le tombeau du Christ date bien de l&rsquo;\u00e8re romaine\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-de-presse\/\" class=\"td-post-category\">Revue de presse<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/decouverte-tombeau-christ-date-bien-de-lere-romaine\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0D\u00e9couverte : le tombeau du Christ date bien de l&rsquo;\u00e8re romaine\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0D\u00e9couverte : le tombeau du Christ date bien de l&rsquo;\u00e8re romaine\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5aad9e9aef053","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5aad9e9aef053));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 39;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la disposition de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kremlin_riazan-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kremlin_riazan-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kremlin_riazan-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la disposition de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la disposition de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Le kremlin de Riazan va \u00eatre en totalit\u00e9 remis \u00e0 la...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/andrei_tarkovsky-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/andrei_tarkovsky-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/andrei_tarkovsky-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb\">Des films d&rsquo;Andre\u00ef Tarkovski en libre acc\u00e8s &#8211; \u00ab\u00a0Andre\u00ef Roublev\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recette-repentir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"repentir\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recette-repentir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/grece-leglise-orthodoxe-se-profile-dans-le-domaine-social\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Gr\u00e8ce : l\u2019\u00c9glise orthodoxe se profile dans le domaine social\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"95\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/religioscope-500x95-218x95.png\" alt=\"Logo Religioscope\" title=\"\u00ab\u00a0Gr\u00e8ce : l\u2019\u00c9glise orthodoxe se profile dans le domaine social\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/grece-leglise-orthodoxe-se-profile-dans-le-domaine-social\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Gr\u00e8ce : l\u2019\u00c9glise orthodoxe se profile dans le domaine social\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Gr\u00e8ce : l\u2019\u00c9glise orthodoxe se profile dans le domaine social\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5aad9e9aef053","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_44_5aad9e9aef053));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 31;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recette-repentir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/repentir-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"repentir\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/revue-du-web\/\" class=\"td-post-category\">Revue du Web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/recette-repentir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0La recette du repentir\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-site-internet-de-la-mission-orthodoxe-en-mayenne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le site internet de la \u00ab\u00a0Mission orthodoxe en Mayenne\u00a0\u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sanctuaire1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sanctuaire1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/sanctuaire1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Le site internet de la \u00ab\u00a0Mission orthodoxe en Mayenne\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/\" class=\"td-post-category\">Sur le web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-site-internet-de-la-mission-orthodoxe-en-mayenne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le site internet de la \u00ab\u00a0Mission orthodoxe en Mayenne\u00a0\u00bb\">Le site internet de la \u00ab\u00a0Mission orthodoxe en Mayenne\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/icones-orthodoxes-le-site-web-dhelene-blere\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Ic\u00f4nes orthodoxes\u00a0\u00bb, le site web d&rsquo;H\u00e9l\u00e8ne Bl\u00e9r\u00e9\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/helene_blere-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/helene_blere-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/helene_blere-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"H\u00e9l\u00e8ne Bl\u00e9r\u00e9 paint ses ic\u00f4nes\" title=\"\u00ab\u00a0Ic\u00f4nes orthodoxes\u00a0\u00bb, le site web d&rsquo;H\u00e9l\u00e8ne Bl\u00e9r\u00e9\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/sur-le-web\/\" class=\"td-post-category\">Sur le web<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/icones-orthodoxes-le-site-web-dhelene-blere\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Ic\u00f4nes orthodoxes\u00a0\u00bb, le site web d&rsquo;H\u00e9l\u00e8ne Bl\u00e9r\u00e9\">\u00ab\u00a0Ic\u00f4nes orthodoxes\u00a0\u00bb, le site web d&rsquo;H\u00e9l\u00e8ne Bl\u00e9r\u00e9<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/creation-en-russie-dun-site-femme-de-pretre-en-ligne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Cr\u00e9ation en Russie d\u2019un site \u00ab Femme de pr\u00eatre en ligne \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/matushka1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/matushka1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/matushka1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Cr\u00e9ation en Russie d\u2019un site \u00ab Femme de pr\u00eatre en ligne \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/creation-en-russie-dun-site-femme-de-pretre-en-ligne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cr\u00e9ation en Russie d\u2019un site \u00ab Femme de pr\u00eatre en ligne \u00bb\">Cr\u00e9ation en Russie d\u2019un site \u00ab Femme de pr\u00eatre en ligne...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_44_5aad9e9aef053","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5aad9e9aef053" id="td_uid_45_5aad9e9aeff0f" data-td_block_id="td_uid_44_5aad9e9aef053" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5aad9e9aef053"  id="td_uid_46_5aad9e9aeff7c" data-td_block_id="td_uid_44_5aad9e9aef053" data-td_filter_value="38" href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-de-presse/">Revue de presse</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5aad9e9aef053"  id="td_uid_47_5aad9e9aeffe5" data-td_block_id="td_uid_44_5aad9e9aef053" data-td_filter_value="39" href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-du-web/">Revue du Web</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_44_5aad9e9aef053"  id="td_uid_48_5aad9e9af004a" data-td_block_id="td_uid_44_5aad9e9aef053" data-td_filter_value="31" href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/weblogs-sites/">Weblogs et sites</a></div></div><div id=td_uid_44_5aad9e9aef053 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la disposition de l’Église orthodoxe russe »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kremlin_riazan-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kremlin_riazan-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kremlin_riazan-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la disposition de l’Église orthodoxe russe »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-du-web/" class="td-post-category">Revue du Web</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" title="« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la disposition de l’Église orthodoxe russe »">« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/andrei_tarkovsky-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/andrei_tarkovsky-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/andrei_tarkovsky-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-du-web/" class="td-post-category">Revue du Web</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces/" rel="bookmark" title="Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »">Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/p_jean_roberti-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/p_jean_roberti-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/p_jean_roberti-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Jean Roberti" title="Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe/" rel="bookmark" title="Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe »">Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recette-repentir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« La recette du repentir »"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/repentir-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/repentir-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/repentir-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="repentir" title="« La recette du repentir »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-du-web/" class="td-post-category">Revue du Web</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recette-repentir/" rel="bookmark" title="« La recette du repentir »">« La recette du repentir »</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_44_5aad9e9aef053" data-td_block_id="td_uid_44_5aad9e9aef053"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_44_5aad9e9aef053" data-td_block_id="td_uid_44_5aad9e9aef053"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-58212"><a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/">Vivre avec l&rsquo;Église</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_49_5aad9e9b01d76_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_49_5aad9e9b01d76" ><script>var block_td_uid_49_5aad9e9b01d76 = new tdBlock();
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.id = "td_uid_49_5aad9e9b01d76";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"654","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_49_5aad9e9b01d76_rand","tdc_css_class":"td_uid_49_5aad9e9b01d76_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_49_5aad9e9b01d76_rand_style"}';
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.td_column_number = "3";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.post_count = "5";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.found_posts = "1120";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.header_color = "";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_49_5aad9e9b01d76.max_num_pages = "224";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_49_5aad9e9b01d76);
</script><div id=td_uid_49_5aad9e9b01d76 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/18-mars/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="18 mars"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/cyrille_jerusalem-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/cyrille_jerusalem-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/cyrille_jerusalem-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Saint Cyrille, archevêque de Jérusalem" title="18 mars"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l&rsquo;Église</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/18-mars/" rel="bookmark" title="18 mars">18 mars</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/5-mars-ancien-calendrier18-mars-nouveau/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/konon-218x150.jpeg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/konon-218x150.jpeg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/konon-100x70.jpeg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/konon-436x300.jpeg 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Saint Conon d&#039;Isaurie" title="5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l&rsquo;Église</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/5-mars-ancien-calendrier18-mars-nouveau/" rel="bookmark" title="5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)">5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/17-mars/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="17 mars"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/alexej-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/alexej-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/alexej-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/alexej-436x300.jpg 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Saint Alexis de Rome" title="17 mars"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l&rsquo;Église</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/17-mars/" rel="bookmark" title="17 mars">17 mars</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/4-mars-ancien-calendrier17-mars-nouveau/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="4 mars (ancien calendrier)/17 mars (nouveau)"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/gerasim-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/gerasim-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/gerasim-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/gerasim-436x300.jpg 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Saint Gérasime du Jourdain" title="4 mars (ancien calendrier)/17 mars (nouveau)"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l&rsquo;Église</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/4-mars-ancien-calendrier17-mars-nouveau/" rel="bookmark" title="4 mars (ancien calendrier)/17 mars (nouveau)">4 mars (ancien calendrier)/17 mars (nouveau)</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/16-mars-2/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="16 mars"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/sabin-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/sabin-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/sabin-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/sabin-436x300.jpg 436w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="16 mars"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l&rsquo;Église</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/16-mars-2/" rel="bookmark" title="16 mars">16 mars</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_49_5aad9e9b01d76" data-td_block_id="td_uid_49_5aad9e9b01d76"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_49_5aad9e9b01d76" data-td_block_id="td_uid_49_5aad9e9b01d76"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-74407"><a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/">Bertrand Vergely</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_50_5aad9e9b044db_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_50_5aad9e9b044db" ><script>var block_td_uid_50_5aad9e9b044db = new tdBlock();
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.id = "td_uid_50_5aad9e9b044db";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"1216","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_50_5aad9e9b044db_rand","tdc_css_class":"td_uid_50_5aad9e9b044db_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_50_5aad9e9b044db_rand_style"}';
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.td_column_number = "3";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.post_count = "4";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.found_posts = "106";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.header_color = "";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_50_5aad9e9b044db.max_num_pages = "27";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_50_5aad9e9b044db);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_50_5aad9e9b044db));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19 f\u00e9vrier janvier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vergely-bernard-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vergely-bernard-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vergely-bernard-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19 f\u00e9vrier janvier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19 f\u00e9vrier janvier\">Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-terassetout\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013 lundi 5 f\u00e9vrier janvier 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/vergely_bertrand-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/vergely_bertrand-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/vergely_bertrand-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely Bertrand Vergely La vie qui terrasse tout\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013 lundi 5 f\u00e9vrier janvier 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely\/cinquieme-cycle\/\" class=\"td-post-category\">Cinqui\u00e8me cycle<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-terassetout\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013 lundi 5 f\u00e9vrier janvier 2018\">Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-endure-tout-lundi-29-janvier\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013 lundi 29 janvier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bvergely-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bvergely-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bvergely-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La vie qui endure tout\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013 lundi 29 janvier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely\/cinquieme-cycle\/\" class=\"td-post-category\">Cinqui\u00e8me cycle<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-endure-tout-lundi-29-janvier\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013 lundi 29 janvier\">Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-va-partout-lundi-22-janvier\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013 lundi 22 janvier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013 lundi 22 janvier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely\/cinquieme-cycle\/\" class=\"td-post-category\">Cinqui\u00e8me cycle<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-va-partout-lundi-22-janvier\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013 lundi 22 janvier\">Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_50_5aad9e9b044db","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_50_5aad9e9b044db));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1270;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19 f\u00e9vrier janvier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vergely-bernard-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vergely-bernard-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/vergely-bernard-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19 f\u00e9vrier janvier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19 f\u00e9vrier janvier\">Bertrand Vergely : \u00ab Tyrannie et esclavage \u00bb \u2013 lundi 19...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-terassetout\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013 lundi 5 f\u00e9vrier janvier 2018\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/vergely_bertrand-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/vergely_bertrand-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/vergely_bertrand-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely Bertrand Vergely La vie qui terrasse tout\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013 lundi 5 f\u00e9vrier janvier 2018\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely\/cinquieme-cycle\/\" class=\"td-post-category\">Cinqui\u00e8me cycle<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-terassetout\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013 lundi 5 f\u00e9vrier janvier 2018\">Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui terrasse tout \u00bb \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-endure-tout-lundi-29-janvier\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013 lundi 29 janvier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bvergely-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bvergely-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/bvergely-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La vie qui endure tout\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013 lundi 29 janvier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely\/cinquieme-cycle\/\" class=\"td-post-category\">Cinqui\u00e8me cycle<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-endure-tout-lundi-29-janvier\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013 lundi 29 janvier\">Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui endure tout \u00bb \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-va-partout-lundi-22-janvier\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013 lundi 22 janvier\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013 lundi 22 janvier\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely\/cinquieme-cycle\/\" class=\"td-post-category\">Cinqui\u00e8me cycle<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-vie-qui-va-partout-lundi-22-janvier\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013 lundi 22 janvier\">Bertrand Vergely : \u00ab La vie qui va partout \u00bb \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_50_5aad9e9b044db","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_50_5aad9e9b044db));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1258;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-grace\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La gr\u00e2ce \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/bertrand-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/bertrand-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/bertrand-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/bertrand-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/bertrand-485x332.jpg 485w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La gr\u00e2ce - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La gr\u00e2ce \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-grace\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La gr\u00e2ce \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab La gr\u00e2ce \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-lapotheose-du-sens\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019apothe\u0301ose du sens \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vergely15juin-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vergely15juin-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vergely15juin-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vergely15juin-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely L\u2019apothe\u0301ose du sens - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019apothe\u0301ose du sens \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-lapotheose-du-sens\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019apothe\u0301ose du sens \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019apothe\u0301ose du sens \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-lhumanisation-du-sens\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019humanisation du sens \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/humanisationdusens-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/humanisationdusens-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/humanisationdusens-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/humanisationdusens-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely L\u2019humanisation du sens - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019humanisation du sens \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-lhumanisation-du-sens\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019humanisation du sens \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab L\u2019humanisation du sens \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-crise\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La crise \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bertrand_lacrise-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bertrand_lacrise-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bertrand_lacrise-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bertrand_lacrise-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La crise - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La crise \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-crise\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La crise \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab La crise \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_50_5aad9e9b044db","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_50_5aad9e9b044db));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1217;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-le-christ-et-la-philosophie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Le Christ et la philosophie \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/vergely-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/vergely-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/vergely-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/vergely-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2014\/09\/vergely-712x489.jpg 712w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La relation entre la philosophie et la religion - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Le Christ et la philosophie \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-le-christ-et-la-philosophie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Le Christ et la philosophie \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab Le Christ et la philosophie \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-mort-de-dieu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La mort de Dieu \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/bertrand9mars-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/bertrand9mars-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/bertrand9mars-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/bertrand9mars-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La mort de Dieu - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La mort de Dieu \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-la-mort-de-dieu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab La mort de Dieu \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab La mort de Dieu \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-dieu-et-l-ontologie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely :  \u00ab Dieu et l\u2019ontologie \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/vergely9fevrier2015-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/vergely9fevrier2015-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/vergely9fevrier2015-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely \u00a0Dieu et l&#039;ontologie - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely :  \u00ab Dieu et l\u2019ontologie \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-dieu-et-l-ontologie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely :  \u00ab Dieu et l\u2019ontologie \u00bb\">Bertrand Vergely :  \u00ab Dieu et l\u2019ontologie \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-dieu-et-la-finalite\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Dieu et la finalit\u00e9 \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/vergely_19janvier-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/vergely_19janvier-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/vergely_19janvier-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/vergely_19janvier-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely Dieu et la finalit\u00e9 - Orthodoxie.com\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Dieu et la finalit\u00e9 \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/bertrand-vergely-dieu-et-la-finalite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bertrand Vergely : \u00ab Dieu et la finalit\u00e9 \u00bb\">Bertrand Vergely : \u00ab Dieu et la finalit\u00e9 \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_50_5aad9e9b044db","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_50_5aad9e9b044db));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1268;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-verite-signe-delle-meme-spinoza-bertrand-vergely\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o  : \u00ab La v\u00e9rit\u00e9 signe d\u2019elle-m\u00eame. Spinoza \u00bb par Bertrand Vergely\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/bertrand_vergely-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/bertrand_vergely-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/bertrand_vergely-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/bertrand_vergely-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La v\u00e9rit\u00e9 signe d\u2019elle-m\u00eame Spinoza - Orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o  : \u00ab La v\u00e9rit\u00e9 signe d\u2019elle-m\u00eame. Spinoza \u00bb par Bertrand Vergely\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-verite-signe-delle-meme-spinoza-bertrand-vergely\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o  : \u00ab La v\u00e9rit\u00e9 signe d\u2019elle-m\u00eame. Spinoza \u00bb par Bertrand Vergely\">Vid\u00e9o  : \u00ab La v\u00e9rit\u00e9 signe d\u2019elle-m\u00eame. Spinoza \u00bb par...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-levidence-simplicite-descartes-bertrand-vergely\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o : \u00ab L\u2019\u00e9vidence et la simplicit\u00e9. Descartes \u00bb par Bertrand Vergely\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/vergely-orthodoxie-com-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/vergely-orthodoxie-com-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/vergely-orthodoxie-com-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/vergely-orthodoxie-com-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely L\u2019\u00e9vidence et la simplicit\u00e9 Descartes - Orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o : \u00ab L\u2019\u00e9vidence et la simplicit\u00e9. Descartes \u00bb par Bertrand Vergely\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-levidence-simplicite-descartes-bertrand-vergely\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o : \u00ab L\u2019\u00e9vidence et la simplicit\u00e9. Descartes \u00bb par Bertrand Vergely\">Vid\u00e9o : \u00ab L\u2019\u00e9vidence et la simplicit\u00e9. Descartes \u00bb par Bertrand...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-personne-berdiaef-bertrand-vergely\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o : \u00ab La personne. Berdiaef \u00bb par Bertrand Vergely\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/vergely_23oct-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/vergely_23oct-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/vergely_23oct-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/vergely_23oct-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La personne Berdiaef - Orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o : \u00ab La personne. Berdiaef \u00bb par Bertrand Vergely\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-personne-berdiaef-bertrand-vergely\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o : \u00ab La personne. Berdiaef \u00bb par Bertrand Vergely\">Vid\u00e9o : \u00ab La personne. Berdiaef \u00bb par Bertrand Vergely<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-bertrand-vergely-vie-bergson\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o Bertrand Vergely :  \u00ab La vie. Bergson \u00bb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/bertrand_16_octobre-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/bertrand_16_octobre-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/bertrand_16_octobre-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/bertrand_16_octobre-436x300.png 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/bertrand_16_octobre-712x494.png 712w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La vie Bergson - Orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o Bertrand Vergely :  \u00ab La vie. Bergson \u00bb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-bertrand-vergely-vie-bergson\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o Bertrand Vergely :  \u00ab La vie. Bergson \u00bb\">Vid\u00e9o Bertrand Vergely :  \u00ab La vie. Bergson \u00bb<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_50_5aad9e9b044db","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_50_5aad9e9b044db));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1261;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/conference-de-bertrand-vergely-la-vie-lundi-27-juin-2016\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa vie\u201d \u2013 lundi 27 juin\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/bertrand_lavie-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/bertrand_lavie-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/bertrand_lavie-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/bertrand_lavie-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La vie - Orthodoxie.com\" title=\"Conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa vie\u201d \u2013 lundi 27 juin\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/conference-de-bertrand-vergely-la-vie-lundi-27-juin-2016\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa vie\u201d \u2013 lundi 27 juin\">Conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa vie\u201d \u2013 lundi 27 juin<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-de-bertrand-vergely-la-beaute-13-juin-2016\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa beaut\u00e9\u201d \u201313 juin 2016\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vergely_beaute-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vergely_beaute-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vergely_beaute-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/vergely_beaute-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La beaut\u00e9 - Orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa beaut\u00e9\u201d \u201313 juin 2016\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-de-bertrand-vergely-la-beaute-13-juin-2016\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa beaut\u00e9\u201d \u201313 juin 2016\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa beaut\u00e9\u201d \u201313...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-de-bertrand-vergely-la-verite-lundi-6-juin-2016\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa v\u00e9rit\u00e9\u201d \u2013 lundi 6 juin\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/vergely-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/vergely-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/vergely-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/vergely-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertrand Vergely La v\u00e9rit\u00e9 - Orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa v\u00e9rit\u00e9\u201d \u2013 lundi 6 juin\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-de-bertrand-vergely-la-verite-lundi-6-juin-2016\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa v\u00e9rit\u00e9\u201d \u2013 lundi 6 juin\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa v\u00e9rit\u00e9\u201d \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-de-bertrand-vergely-la-liberte-lundi-30-mai-2016\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa libert\u00e9\u201d \u2013 lundi 30 mai\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/bernardliuberte-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/bernardliuberte-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/bernardliuberte-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/bernardliuberte-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/bernardliuberte-712x487.jpg 712w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"Bertand Vergely - orthodoxie.com\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa libert\u00e9\u201d \u2013 lundi 30 mai\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>            <\/div>\n\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-de-bertrand-vergely-la-liberte-lundi-30-mai-2016\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa libert\u00e9\u201d \u2013 lundi 30 mai\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de Bertrand Vergely : \u201cLa libert\u00e9\u201d \u2013...<\/a><\/h3>            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_50_5aad9e9b044db","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_50_5aad9e9b044db" id="td_uid_51_5aad9e9b051ce" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_filter_value="" href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/">Tous</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_50_5aad9e9b044db"  id="td_uid_52_5aad9e9b0523e" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_filter_value="1270" href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/cinquieme-cycle/">Cinquième cycle</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_50_5aad9e9b044db"  id="td_uid_53_5aad9e9b052a7" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_filter_value="1258" href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/deuxieme-cycle/">Deuxième cycle</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_50_5aad9e9b044db"  id="td_uid_54_5aad9e9b0530a" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_filter_value="1217" href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/premier-cycle/">Premier cycle</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_50_5aad9e9b044db"  id="td_uid_55_5aad9e9b0536b" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_filter_value="1268" href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/quatrieme-cycle/">Quatrième cycle</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_50_5aad9e9b044db"  id="td_uid_56_5aad9e9b053cb" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_filter_value="1261" href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/troisieme-cycle/">Troisième cycle</a></div></div><div id=td_uid_50_5aad9e9b044db class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/vergely-bernard-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/vergely-bernard-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/vergely-bernard-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Bertrand Vergely" title="Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018/" rel="bookmark" title="Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier">Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-la-vie-terassetout/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Bertrand Vergely : « La vie qui terrasse tout » – lundi 5 février janvier 2018"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/vergely_bertrand-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/vergely_bertrand-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/vergely_bertrand-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Bertrand Vergely Bertrand Vergely La vie qui terrasse tout" title="Bertrand Vergely : « La vie qui terrasse tout » – lundi 5 février janvier 2018"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/cinquieme-cycle/" class="td-post-category">Cinquième cycle</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-la-vie-terassetout/" rel="bookmark" title="Bertrand Vergely : « La vie qui terrasse tout » – lundi 5 février janvier 2018">Bertrand Vergely : « La vie qui terrasse tout » –&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-la-vie-qui-endure-tout-lundi-29-janvier/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Bertrand Vergely : « La vie qui endure tout » – lundi 29 janvier"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bvergely-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bvergely-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bvergely-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Bertrand Vergely La vie qui endure tout" title="Bertrand Vergely : « La vie qui endure tout » – lundi 29 janvier"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/cinquieme-cycle/" class="td-post-category">Cinquième cycle</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-la-vie-qui-endure-tout-lundi-29-janvier/" rel="bookmark" title="Bertrand Vergely : « La vie qui endure tout » – lundi 29 janvier">Bertrand Vergely : « La vie qui endure tout » –&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-la-vie-qui-va-partout-lundi-22-janvier/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Bertrand Vergely : « La vie qui va partout » – lundi 22 janvier"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-218x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/bertrand-vergely-la-vie-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Bertrand Vergely : « La vie qui va partout » – lundi 22 janvier"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/lundis-de-port-royal-avec-bertrand-vergely/cinquieme-cycle/" class="td-post-category">Cinquième cycle</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-la-vie-qui-va-partout-lundi-22-janvier/" rel="bookmark" title="Bertrand Vergely : « La vie qui va partout » – lundi 22 janvier">Bertrand Vergely : « La vie qui va partout » –&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_50_5aad9e9b044db" data-td_block_id="td_uid_50_5aad9e9b044db"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div>


    <div class="header-search-wrap">
        <div class="td-search-btns-wrap">
            <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
        </div>

        <div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
            <form method="get" class="td-search-form" action="https://orthodoxie.com/">
                <div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
                    <input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Recherche" />
                </div>
            </form>
            <div id="td-aj-search"></div>
        </div>
    </div>
            </div>
        </div>
    </div>

</div>        
            <div class="td-main-content-wrap td-main-page-wrap td-container-wrap">
                <div class="tdc-content-wrap">
                    <div id="td_uid_1_5aad9e9b12bed" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_57_5aad9e9b12c33_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_58_5aad9e9b12e5e_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span12"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_trending_now td_uid_59_5aad9e9b13002_rand td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_59_5aad9e9b13002" >
<style>
body .td_uid_59_5aad9e9b13002_rand .block-title > * {
                color: #ffffff;
            }
/* custom css */
.td_uid_59_5aad9e9b13002_rand .td-trending-now-title {
					background-color: #ffffff;
				}
/* inline tdc_css att */

.td_uid_59_5aad9e9b13002_rand{
margin-top:0px !important;
margin-bottom:20px !important;
padding-top:0px !important;
padding-bottom:0px !important;
border-style:solid !important;
border-color:#888888 !important;
border-width: 0px 0px 0px 0px !important;
}

</style><script>var block_td_uid_59_5aad9e9b13002 = new tdBlock();
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.id = "td_uid_59_5aad9e9b13002";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.atts = '{"category_id":"","category_ids":"372,3","style":"","navigation":"","header_text_color":"#ffffff","tdc_css":"eyJhbGwiOnsibWFyZ2luLXRvcCI6IjAiLCJtYXJnaW4tYm90dG9tIjoiMjAiLCJib3JkZXItdG9wLXdpZHRoIjoiMCIsInBhZGRpbmctdG9wIjoiMCIsInBhZGRpbmctYm90dG9tIjoiMCIsImRpc3BsYXkiOiIifX0=","separator":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","offset":"","el_class":"","header_color":"","articles_color":"","next_prev_color":"","next_prev_border_color":"","f_title_font_header":"","f_title_font_title":"Block title","f_title_font_reset":"","f_title_font_family":"","f_title_font_size":"","f_title_font_line_height":"","f_title_font_style":"","f_title_font_weight":"","f_title_font_transform":"","f_title_font_spacing":"","f_title_":"","f_article_font_title":"Articles title","f_article_font_reset":"","f_article_font_family":"","f_article_font_size":"","f_article_font_line_height":"","f_article_font_style":"","f_article_font_weight":"","f_article_font_transform":"","f_article_font_spacing":"","f_article_":"","css":"","block_template_id":"","td_column_number":3,"ajax_pagination_infinite_stop":"","td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","color_preset":"","ajax_pagination":"","border_top":"","class":"td_uid_59_5aad9e9b13002_rand","tdc_css_class":"td_uid_59_5aad9e9b13002_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_59_5aad9e9b13002_rand_style"}';
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.td_column_number = "3";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.block_type = "td_block_trending_now";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.post_count = "5";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.found_posts = "9071";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.header_color = "";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_59_5aad9e9b13002.max_num_pages = "1815";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_59_5aad9e9b13002);
</script><div id=td_uid_59_5aad9e9b13002 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row"><div class="td-trending-now-wrapper" id="td_uid_59_5aad9e9b13002" data-start=""><div class="td-trending-now-title">A la une</div><div class="td-trending-now-display-area">
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-0 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-1 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-2 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-3 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration">À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration</a></h3>
        </div>

        
        <div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-4 td-trending-now-post">

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou/" rel="bookmark" title="XXème anniversaire de l’invention des reliques de sainte Matrone de Moscou">XXème anniversaire de l’invention des reliques de sainte Matrone de Moscou</a></h3>
        </div>

        </div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#"
                                  class="td_ajax-prev-pagex td-trending-now-nav-left"
                                  data-block-id="td_uid_59_5aad9e9b13002"
                                  data-moving="left"
                                  data-control-start=""><i class="td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"
                                  class="td_ajax-next-pagex td-trending-now-nav-right"
                                  data-block-id="td_uid_59_5aad9e9b13002"
                                  data-moving="right"
                                  data-control-start=""><i class="td-icon-menu-right"></i></a></div></div></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_big_grid_1 td_uid_60_5aad9e9b2bd4f_rand td-grid-style-1 td-hover-1 td-big-grids td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_60_5aad9e9b2bd4f" ><div id=td_uid_60_5aad9e9b2bd4f class="td_block_inner"><div class="td-big-grid-wrapper">
        <div class="td_module_mx5 td-animation-stack td-big-grid-post-0 td-big-grid-post td-big-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"><img width="534" height="420" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-534x420.jpg" alt="Noël Tanazacq" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »</a></h3>                    </div>
                    <div class="td-module-meta-info">
                        <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                        <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T15:08:36+00:00" >17 mars 2018</time></span>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>

        <div class="td-big-grid-scroll">
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-1 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-265x198.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-265x198.jpg 265w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="Evangiliare" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-2 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-265x198.jpeg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-265x198.jpeg 265w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-300x225.jpeg 300w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-768x576.jpeg 768w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-1024x768.jpeg 1024w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-80x60.jpeg 80w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-696x522.jpeg 696w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-1068x801.jpeg 1068w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-560x420.jpeg 560w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1.jpeg 1280w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="dachau-orthodoxe" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration">À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-3 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-265x198.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-265x198.jpg 265w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="conference_2012" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        
        <div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-big-grid-post-4 td-big-grid-post td-small-thumb">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/session-de-printemps-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-2/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/obkd-1-265x198.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/obkd-1-265x198.jpg 265w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/obkd-1-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="obkd" title="Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne"/></a></div>            <div class="td-meta-info-container">
                <div class="td-meta-align">
                    <div class="td-big-grid-meta">
                        <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                        <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/session-de-printemps-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-2/" rel="bookmark" title="Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne">Session de printemps de l&rsquo;Assemblée des évêques orthodoxes d&rsquo;Allemagne</a></h3>                    </div>
                </div>
            </div>

        </div>


        </div></div><div class="clearfix"></div></div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_1_5aad9e9b12bed .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_1_5aad9e9b12bed .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			<div id="td_uid_3_5aad9e9b2d9b8" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_61_5aad9e9b2d9f8_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_62_5aad9e9b2db92_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span8"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_7 td_uid_63_5aad9e9b2dce0_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" ><script>var block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0 = new tdBlock();
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.id = "td_uid_63_5aad9e9b2dce0";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.atts = '{"custom_title":"Actualit\u00e9s","category_id":"3","limit":"6","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_ids":"16, 12, 19, 25, 653, 20","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0_rand","tdc_css_class":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0_rand_style"}';
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.td_column_number = "2";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.post_count = "6";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.found_posts = "8349";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.header_color = "";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0.max_num_pages = "1392";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T15:08:36+00:00\" >17 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T17:07:03+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"cardinal_kurt_koch\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T08:56:42+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"dachau-orthodoxe\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\">\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:29:06+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"reliques-sainte-matrone\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou\/\" rel=\"bookmark\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\">XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:25:54+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-300x206.jpg 300w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-768x527.jpg 768w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-696x477.jpg 696w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-612x420.jpg 612w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"alexandre-adrianov-icone\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\">Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:18:25+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 16;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T15:08:36+00:00\" >17 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T17:07:03+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deces-de-seraphin-rehbinder\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/seraphin-rehbinder-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/seraphin-rehbinder-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/seraphin-rehbinder-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"seraphin-rehbinder\" title=\"D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deces-de-seraphin-rehbinder\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder\">D\u00e9c\u00e8s de S\u00e9raphin Rehbinder<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T07:38:07+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/kloeble-livre-job-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Livre de Job\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la vie id\u00e9ale de Job &#8211; 7 mars 2018\">Vid\u00e9o : Livre de Job : introduction au cours, et la...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-10T18:43:05+00:00\" >10 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/la-restauration-de-leglise-notre-dame-de-kazan-a-moisenay-est-achevee\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La restauration de l&rsquo;\u00e9glise Notre-Dame de Kazan \u00e0 Moisenay est achev\u00e9e\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/moisney-mere-de-dieu-petite-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/moisney-mere-de-dieu-petite-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/moisney-mere-de-dieu-petite-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Moisenay fresques\" title=\"La restauration de l&rsquo;\u00e9glise Notre-Dame de Kazan \u00e0 Moisenay est achev\u00e9e\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/la-restauration-de-leglise-notre-dame-de-kazan-a-moisenay-est-achevee\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La restauration de l&rsquo;\u00e9glise Notre-Dame de Kazan \u00e0 Moisenay est achev\u00e9e\">La restauration de l&rsquo;\u00e9glise Notre-Dame de Kazan \u00e0 Moisenay est achev\u00e9e<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-10T12:40:44+00:00\" >10 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/la-canonisation-du-metropolite-joseph-naniescu-et-de-lascete-laic-georges-lazar-aura-lieu-le-25-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La canonisation du m\u00e9tropolite Joseph Naniescu et de l&rsquo;asc\u00e8te la\u00efc Georges Laz\u0103r aura lieu le 25 mars\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-300x206.jpg 300w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-768x527.jpg 768w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-1024x702.jpg 1024w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-696x477.jpg 696w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-1068x732.jpg 1068w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/joseph-georges-612x420.jpg 612w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Joseph Naniescu Georges Laz\u0103r\" title=\"La canonisation du m\u00e9tropolite Joseph Naniescu et de l&rsquo;asc\u00e8te la\u00efc Georges Laz\u0103r aura lieu le 25 mars\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/la-canonisation-du-metropolite-joseph-naniescu-et-de-lascete-laic-georges-lazar-aura-lieu-le-25-mars-2018\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La canonisation du m\u00e9tropolite Joseph Naniescu et de l&rsquo;asc\u00e8te la\u00efc Georges Laz\u0103r aura lieu le 25 mars\">La canonisation du m\u00e9tropolite Joseph Naniescu et de l&rsquo;asc\u00e8te la\u00efc Georges...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-08T10:47:48+00:00\" >8 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 12;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"dachau-orthodoxe\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\">\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:29:06+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/reliques-sainte-matrone-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"reliques-sainte-matrone\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou\/\" rel=\"bookmark\" title=\"XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou\">XX\u00e8me anniversaire de l\u2019invention des reliques de sainte Matrone de Moscou<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:25:54+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-300x206.jpg 300w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-768x527.jpg 768w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-696x477.jpg 696w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1-612x420.jpg 612w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/alexandre-adrianov-icone-1.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"alexandre-adrianov-icone\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg\">Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov \u00e0 Ekaterinbourg<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:18:25+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/faisons-du-christ-le-centre-de-nos-vies-a-declare-le-patriarche-de-roumanie-daniel-lors-du-troisieme-dimanche-de-careme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le patriarche de Roumanie Daniel lors du troisi\u00e8me dimanche de Car\u00eame\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patriarche-daniel-careme-1068x697-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patriarche-daniel-careme-1068x697-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/patriarche-daniel-careme-1068x697-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"patriarche-daniel-careme-1068x697\" title=\"\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le patriarche de Roumanie Daniel lors du troisi\u00e8me dimanche de Car\u00eame\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/faisons-du-christ-le-centre-de-nos-vies-a-declare-le-patriarche-de-roumanie-daniel-lors-du-troisieme-dimanche-de-careme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le patriarche de Roumanie Daniel lors du troisi\u00e8me dimanche de Car\u00eame\">\u00ab\u00a0Faisons du Christ le centre de nos vies\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:12:26+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/session-de-printemps-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-2\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Session de printemps de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/obkd-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/obkd-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/obkd-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"obkd\" title=\"Session de printemps de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/session-de-printemps-de-lassemblee-des-eveques-orthodoxes-dallemagne-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Session de printemps de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne\">Session de printemps de l&rsquo;Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques orthodoxes d&rsquo;Allemagne<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:06:47+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-anciens-detenus-politiques-sont-des-modeles-de-dignite-de-sacrifice-et-de-perseverance-dans-la-foi-a-declare-leveque-de-ploiesti-varlaam-patriarcat-de-roumanie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Les anciens d\u00e9tenus politiques sont des mod\u00e8les de dignit\u00e9, de sacrifice et de pers\u00e9v\u00e9rance dans la foi\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 l&rsquo;\u00e9v\u00eaque de Ploie\u0219ti Varlaam (Patriarcat de Roumanie)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/roumanie-anticommunistes-1068x712-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/roumanie-anticommunistes-1068x712-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/roumanie-anticommunistes-1068x712-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"roumanie-anticommunistes-1068x712\" title=\"\u00ab\u00a0Les anciens d\u00e9tenus politiques sont des mod\u00e8les de dignit\u00e9, de sacrifice et de pers\u00e9v\u00e9rance dans la foi\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 l&rsquo;\u00e9v\u00eaque de Ploie\u0219ti Varlaam (Patriarcat de Roumanie)\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-anciens-detenus-politiques-sont-des-modeles-de-dignite-de-sacrifice-et-de-perseverance-dans-la-foi-a-declare-leveque-de-ploiesti-varlaam-patriarcat-de-roumanie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Les anciens d\u00e9tenus politiques sont des mod\u00e8les de dignit\u00e9, de sacrifice et de pers\u00e9v\u00e9rance dans la foi\u00a0\u00bb a d\u00e9clar\u00e9 l&rsquo;\u00e9v\u00eaque de Ploie\u0219ti Varlaam (Patriarcat de Roumanie)\">\u00ab\u00a0Les anciens d\u00e9tenus politiques sont des mod\u00e8les de dignit\u00e9, de sacrifice...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T13:25:47+00:00\" >13 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 19;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-monastere-de-vazelon-a-trebizonde-turquie-sera-restaure\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le monast\u00e8re de Vazelon \u00e0 Tr\u00e9bizonde (Turquie) sera restaur\u00e9\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/trebizonde-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/trebizonde-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/trebizonde-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"trebizonde\" title=\"Le monast\u00e8re de Vazelon \u00e0 Tr\u00e9bizonde (Turquie) sera restaur\u00e9\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-monastere-de-vazelon-a-trebizonde-turquie-sera-restaure\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le monast\u00e8re de Vazelon \u00e0 Tr\u00e9bizonde (Turquie) sera restaur\u00e9\">Le monast\u00e8re de Vazelon \u00e0 Tr\u00e9bizonde (Turquie) sera restaur\u00e9<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:17:30+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/fete-de-la-veneration-de-la-sainte-croix-au-katanga\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"F\u00eate de la V\u00e9n\u00e9ration de la sainte Croix au Katanga\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/katanga-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/katanga-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/katanga-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"katanga\" title=\"F\u00eate de la V\u00e9n\u00e9ration de la sainte Croix au Katanga\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/fete-de-la-veneration-de-la-sainte-croix-au-katanga\/\" rel=\"bookmark\" title=\"F\u00eate de la V\u00e9n\u00e9ration de la sainte Croix au Katanga\">F\u00eate de la V\u00e9n\u00e9ration de la sainte Croix au Katanga<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-12T21:02:19+00:00\" >12 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-khodr\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Communiqu\u00e9 du centre orthodoxe d\u2019information du patriarcat grec-orthodoxe d\u2019Antioche et de tout l\u2019Orient\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/georges-khodr-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/georges-khodr-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/georges-khodr-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Mgr Georges Khodr\" title=\"Communiqu\u00e9 du centre orthodoxe d\u2019information du patriarcat grec-orthodoxe d\u2019Antioche et de tout l\u2019Orient\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-khodr\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Communiqu\u00e9 du centre orthodoxe d\u2019information du patriarcat grec-orthodoxe d\u2019Antioche et de tout l\u2019Orient\">Communiqu\u00e9 du centre orthodoxe d\u2019information du patriarcat grec-orthodoxe d\u2019Antioche et de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-05T12:09:00+00:00\" >5 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/declaration-sur-la-reouverture-de-la-basilique-du-saint-sepulcre-jerusalem\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00e9claration sur la r\u00e9ouverture de la basilique du Saint-S\u00e9pulcre (J\u00e9rusalem)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Church_of_the_Holy_Sepulchre_in_Jerusalem-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Church_of_the_Holy_Sepulchre_in_Jerusalem-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Church_of_the_Holy_Sepulchre_in_Jerusalem-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Church_of_the_Holy_Sepulchre_in_Jerusalem-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/Church_of_the_Holy_Sepulchre_in_Jerusalem-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"D\u00e9claration sur la r\u00e9ouverture de la basilique du Saint-S\u00e9pulcre (J\u00e9rusalem)\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/declaration-sur-la-reouverture-de-la-basilique-du-saint-sepulcre-jerusalem\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00e9claration sur la r\u00e9ouverture de la basilique du Saint-S\u00e9pulcre (J\u00e9rusalem)\">D\u00e9claration sur la r\u00e9ouverture de la basilique du Saint-S\u00e9pulcre (J\u00e9rusalem)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-28T13:52:39+00:00\" >28 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/la-decision-de-taxer-les-eglises-de-jerusalem-est-suspendue\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La d\u00e9cision de taxer les \u00c9glises de J\u00e9rusalem est suspendue\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/jerusalem-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/jerusalem-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/jerusalem-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Patriarche Th\u00e9ophile\" title=\"La d\u00e9cision de taxer les \u00c9glises de J\u00e9rusalem est suspendue\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/la-decision-de-taxer-les-eglises-de-jerusalem-est-suspendue\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La d\u00e9cision de taxer les \u00c9glises de J\u00e9rusalem est suspendue\">La d\u00e9cision de taxer les \u00c9glises de J\u00e9rusalem est suspendue<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-27T22:45:35+00:00\" >27 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/saint-sepulcre-fermeture\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"J\u00e9rusalem\u00a0: d\u00e9cision de fermeture du Saint-S\u00e9pulcre\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/theophile-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/theophile-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/theophile-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Patriarche Th\u00e9ophile\" title=\"J\u00e9rusalem\u00a0: d\u00e9cision de fermeture du Saint-S\u00e9pulcre\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/saint-sepulcre-fermeture\/\" rel=\"bookmark\" title=\"J\u00e9rusalem\u00a0: d\u00e9cision de fermeture du Saint-S\u00e9pulcre\">J\u00e9rusalem\u00a0: d\u00e9cision de fermeture du Saint-S\u00e9pulcre<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-25T18:36:30+00:00\" >25 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"cardinal_kurt_koch\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T08:56:42+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/premiere-reunion-de-commission-dialogue-entre-leglise-orthodoxe-russe-leglise-syro-jacobite\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Premi\u00e8re r\u00e9union de la commission pour le dialogue entre l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe et l\u2019\u00c9glise syro-jacobite\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/renuion_eglise_russe_eglis-syro_jacobite-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/renuion_eglise_russe_eglis-syro_jacobite-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/renuion_eglise_russe_eglis-syro_jacobite-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/renuion_eglise_russe_eglis-syro_jacobite-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/renuion_eglise_russe_eglis-syro_jacobite-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\u00e9glise russe \u00e9glise syro-jacobite - Orthodoxie.com\" title=\"Premi\u00e8re r\u00e9union de la commission pour le dialogue entre l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe et l\u2019\u00c9glise syro-jacobite\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/premiere-reunion-de-commission-dialogue-entre-leglise-orthodoxe-russe-leglise-syro-jacobite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Premi\u00e8re r\u00e9union de la commission pour le dialogue entre l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe et l\u2019\u00c9glise syro-jacobite\">Premi\u00e8re r\u00e9union de la commission pour le dialogue entre l\u2019\u00c9glise orthodoxe...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-14T17:37:53+00:00\" >14 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/72971-2\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"La laure de Potcha\u00efev (Ukraine) demande \u00e0 l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe de se retirer du Conseil \u0153cum\u00e9nique des \u00c9glises\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/laure-de-potcha\u00efev-orthodoxie-com-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/laure-de-potcha\u00efev-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/laure-de-potcha\u00efev-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/laure-de-potcha\u00efev-orthodoxie-com-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/laure-de-potcha\u00efev-orthodoxie-com-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"La Laure de Potcha\u00efev - Orthodoxie.com\" title=\"La laure de Potcha\u00efev (Ukraine) demande \u00e0 l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe de se retirer du Conseil \u0153cum\u00e9nique des \u00c9glises\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/72971-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La laure de Potcha\u00efev (Ukraine) demande \u00e0 l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe de se retirer du Conseil \u0153cum\u00e9nique des \u00c9glises\">La laure de Potcha\u00efev (Ukraine) demande \u00e0 l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-08T11:39:10+00:00\" >8 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/nouveau-centre-detudes-oriente-vers-lorthodoxie-a-luniversite-de-fribourg\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un nouveau Centre d\u2019\u00e9tudes orient\u00e9 vers l\u2019orthodoxie \u00e0 l&rsquo;Universit\u00e9 de Fribourg\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Hallensleben-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Hallensleben-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Hallensleben-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Hallensleben-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Hallensleben-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Hallensleben-648x450.jpg 648w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Barbara Hallensleben - Orthodoxie.com\" title=\"Un nouveau Centre d\u2019\u00e9tudes orient\u00e9 vers l\u2019orthodoxie \u00e0 l&rsquo;Universit\u00e9 de Fribourg\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/nouveau-centre-detudes-oriente-vers-lorthodoxie-a-luniversite-de-fribourg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un nouveau Centre d\u2019\u00e9tudes orient\u00e9 vers l\u2019orthodoxie \u00e0 l&rsquo;Universit\u00e9 de Fribourg\">Un nouveau Centre d\u2019\u00e9tudes orient\u00e9 vers l\u2019orthodoxie \u00e0 l&rsquo;Universit\u00e9 de Fribourg<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-07T18:17:02+00:00\" >7 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/representant-de-leglise-orthodoxe-russe-participe-a-conference-proche-orient-a-berlin\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Un repr\u00e9sentant de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe participe \u00e0 une conf\u00e9rence sur le Proche-Orient \u00e0 Berlin\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/prochorient_berlin-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/prochorient_berlin-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/prochorient_berlin-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/prochorient_berlin-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/prochorient_berlin-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/prochorient_berlin-970x683.jpg 970w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Un repr\u00e9sentant de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe participe \u00e0 une conf\u00e9rence sur le Proche-Orient \u00e0 Berlin\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/representant-de-leglise-orthodoxe-russe-participe-a-conference-proche-orient-a-berlin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un repr\u00e9sentant de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe participe \u00e0 une conf\u00e9rence sur le Proche-Orient \u00e0 Berlin\">Un repr\u00e9sentant de l\u2019\u00c9glise orthodoxe russe participe \u00e0 une conf\u00e9rence sur...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-10-31T16:18:18+00:00\" >31 octobre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/protestation-de-leglise-orthodoxe-dalbanie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Protestation de l&rsquo;\u00c9glise orthodoxe d&rsquo;Albanie\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/albanie_orthodoxe-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/albanie_orthodoxe-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/albanie_orthodoxe-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/albanie_orthodoxe-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/albanie_orthodoxe-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Protestation de l&rsquo;\u00c9glise orthodoxe d&rsquo;Albanie\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/protestation-de-leglise-orthodoxe-dalbanie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protestation de l&rsquo;\u00c9glise orthodoxe d&rsquo;Albanie\">Protestation de l&rsquo;\u00c9glise orthodoxe d&rsquo;Albanie<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-10-26T06:59:14+00:00\" >26 octobre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 653;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-de-jerusalem-dialogue-entre-leglise-orthodoxe-judaisme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux et spirituel de J\u00e9rusalem\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/theophile-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Patriarche Th\u00e9ophile - Orthodoxie.com\" title=\"Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux et spirituel de J\u00e9rusalem\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-de-jerusalem-dialogue-entre-leglise-orthodoxe-judaisme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux et spirituel de J\u00e9rusalem\">Le patriarche de J\u00e9rusalem : Quelques r\u00e9flexions sur le caract\u00e8re religieux...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-10T23:30:23+00:00\" >10 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/questions-reponses-concile-de-crete\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/questions-r\u00e9ponses-concile-de-cr\u00e8te-orthodoxie-com-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te - Orthodoxie.com\" title=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/questions-reponses-concile-de-crete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te\">Questions et r\u00e9ponses sur le Concile de Cr\u00e8te<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-11-22T03:00:20+00:00\" >22 novembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/discours-patriarche-oecumenique-a-xe-world-policy-conference-a-marrakech\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0 Marrakech\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-436x300.jpg 436w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/patriarche_bartolomee_marrakech-648x452.jpg 648w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"patriarche Bartholom\u00e9e \u00e0 Marrakech\" title=\"Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0 Marrakech\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/discours-patriarche-oecumenique-a-xe-world-policy-conference-a-marrakech\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0 Marrakech\">Discours du patriarche \u0153cum\u00e9nique \u00e0 la Xe \u00ab\u00a0World policy conference\u00a0\u00bb \u00e0...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-11-07T15:51:49+00:00\" >7 novembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-bartholomee-la-religion-element-cle-du-processus-de-paix\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de paix \u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-100x70.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-200x140.png 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/caire_bartholomee-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de paix \u00bb\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/patriarche-bartholomee-la-religion-element-cle-du-processus-de-paix\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de paix \u00bb\">Patriarche Bartholom\u00e9e : \u00ab La religion, \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 du processus de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-04-29T09:06:06+00:00\" >29 avril 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/pere-georges-massouh-m-trump-occupez-vous-de-vos-affaires\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"P\u00e8re Georges Massouh :\u00a0\u00bb M. Trump\u00a0: Occupez-vous de vos affaires\u00a0!\u00a0\u00bb\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/georges-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/georges-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/georges-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/georges-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/georges-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"P\u00e8re Georges Massouh :\u00a0\u00bb M. Trump\u00a0: Occupez-vous de vos affaires\u00a0!\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/pere-georges-massouh-m-trump-occupez-vous-de-vos-affaires\/\" rel=\"bookmark\" title=\"P\u00e8re Georges Massouh :\u00a0\u00bb M. Trump\u00a0: Occupez-vous de vos affaires\u00a0!\u00a0\u00bb\">P\u00e8re Georges Massouh :\u00a0\u00bb M. Trump\u00a0: Occupez-vous de vos affaires\u00a0!\u00a0\u00bb<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-01-31T12:16:42+00:00\" >31 janvier 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-rencontre-interreligieuse-sur-la-priere\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une rencontre interreligieuse sur la pri\u00e8re\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/banner-interfaith-meeting-2015-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/banner-interfaith-meeting-2015-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/banner-interfaith-meeting-2015-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/banner-interfaith-meeting-2015-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/banner-interfaith-meeting-2015-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Une rencontre interreligieuse sur la pri\u00e8re\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-rencontre-interreligieuse-sur-la-priere\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une rencontre interreligieuse sur la pri\u00e8re\">Une rencontre interreligieuse sur la pri\u00e8re<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2015-06-20T12:06:20+00:00\" >20 juin 2015<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_63_5aad9e9b2dce0));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 20;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/protestation-du-diocese-de-ras-prizren-au-sujet-du-communique-de-la-communaute-islamique-du-kosovo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Protestation du dioc\u00e8se de Ras-Prizren au sujet du communiqu\u00e9 de la Communaut\u00e9 islamique du Kosovo\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gracanica-100x70.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gracanica-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/gracanica-218x150.png 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Kosovo\" title=\"Protestation du dioc\u00e8se de Ras-Prizren au sujet du communiqu\u00e9 de la Communaut\u00e9 islamique du Kosovo\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/protestation-du-diocese-de-ras-prizren-au-sujet-du-communique-de-la-communaute-islamique-du-kosovo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protestation du dioc\u00e8se de Ras-Prizren au sujet du communiqu\u00e9 de la Communaut\u00e9 islamique du Kosovo\">Protestation du dioc\u00e8se de Ras-Prizren au sujet du communiqu\u00e9 de la...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-10T18:24:02+00:00\" >10 mars 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/dagestan-fusillade-devant-une-eglise-orthodoxe-cinq-morts-et-des-blesses\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Daguestan &#8211; fusillade devant une \u00e9glise orthodoxe, cinq morts et des bless\u00e9s\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/dagestan-fusillade-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/dagestan-fusillade-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/dagestan-fusillade-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Dagestan fusillade \u00e9glise orrhodoxe\" title=\"Daguestan &#8211; fusillade devant une \u00e9glise orthodoxe, cinq morts et des bless\u00e9s\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/dagestan-fusillade-devant-une-eglise-orthodoxe-cinq-morts-et-des-blesses\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Daguestan &#8211; fusillade devant une \u00e9glise orthodoxe, cinq morts et des bless\u00e9s\">Daguestan &#8211; fusillade devant une \u00e9glise orthodoxe, cinq morts et des...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-18T21:02:34+00:00\" >18 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-eglise-orthodoxe-a-ete-incendiee-a-lvov-par-les-radicaux-ukrainiens\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une \u00e9glise orthodoxe a \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9e \u00e0 Lvov par les radicaux ukrainiens\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eglise_saint_vladimir_lvov-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eglise_saint_vladimir_lvov-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/eglise_saint_vladimir_lvov-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Incendie \u00e0 Eglise Saint-Vladimir \u00e0 Lvov\" title=\"Une \u00e9glise orthodoxe a \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9e \u00e0 Lvov par les radicaux ukrainiens\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-eglise-orthodoxe-a-ete-incendiee-a-lvov-par-les-radicaux-ukrainiens\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une \u00e9glise orthodoxe a \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9e \u00e0 Lvov par les radicaux ukrainiens\">Une \u00e9glise orthodoxe a \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9e \u00e0 Lvov par les radicaux...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-06T11:02:56+00:00\" >6 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/eglises-de-maloula-syrie-pillees-islamistes-cours-de-restauration\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les \u00e9glises de Ma\u2019loula (Syrie), pill\u00e9es par les islamistes sont en cours de restauration\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/maloula-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/maloula-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/maloula-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/maloula-550x385.jpg 550w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/maloula-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/maloula-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Les \u00e9glises de Ma\u2019loula (Syrie), pill\u00e9es par les islamistes sont en cours de restauration\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/eglises-de-maloula-syrie-pillees-islamistes-cours-de-restauration\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les \u00e9glises de Ma\u2019loula (Syrie), pill\u00e9es par les islamistes sont en cours de restauration\">Les \u00e9glises de Ma\u2019loula (Syrie), pill\u00e9es par les islamistes sont en...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-09-18T19:56:41+00:00\" >18 septembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-en-anglais-reflection-on-jewish-martyrdom-in-the-multi-faceted-context-of-the-new-martyrs-of-jasenovac-par-le-pere-alexandre-winogradsky\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o en anglais : \u00ab\u00a0Reflection on Jewish Martyrdom in the multi-faceted context of the New Martyrs of Jasenovac\u00a0\u00bb par le p\u00e8re Alexandre Winogradsky\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/winogradsky_jasenovac-100x70.png\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/winogradsky_jasenovac-100x70.png 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/winogradsky_jasenovac-218x150.png 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/winogradsky_jasenovac-200x140.png 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/winogradsky_jasenovac-436x300.png 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Vid\u00e9o en anglais : \u00ab\u00a0Reflection on Jewish Martyrdom in the multi-faceted context of the New Martyrs of Jasenovac\u00a0\u00bb par le p\u00e8re Alexandre Winogradsky\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-en-anglais-reflection-on-jewish-martyrdom-in-the-multi-faceted-context-of-the-new-martyrs-of-jasenovac-par-le-pere-alexandre-winogradsky\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o en anglais : \u00ab\u00a0Reflection on Jewish Martyrdom in the multi-faceted context of the New Martyrs of Jasenovac\u00a0\u00bb par le p\u00e8re Alexandre Winogradsky\">Vid\u00e9o en anglais : \u00ab\u00a0Reflection on Jewish Martyrdom in the multi-faceted...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-09-11T00:02:37+00:00\" >11 septembre 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-gouvernement-hongrois-fait-une-donation-de-1-7-millions-de-dollars-pour-la-restauration-des-eglises-au-liban\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le gouvernement hongrois fait une donation de 1.7 million de dollars pour la restauration des \u00e9glises au Liban\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Sourp_Nshan_Church_in_downtown_Beirut-100x70.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Sourp_Nshan_Church_in_downtown_Beirut-100x70.jpg 100w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Sourp_Nshan_Church_in_downtown_Beirut-218x150.jpg 218w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Sourp_Nshan_Church_in_downtown_Beirut-200x140.jpg 200w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Sourp_Nshan_Church_in_downtown_Beirut-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Le gouvernement hongrois fait une donation de 1.7 million de dollars pour la restauration des \u00e9glises au Liban\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-gouvernement-hongrois-fait-une-donation-de-1-7-millions-de-dollars-pour-la-restauration-des-eglises-au-liban\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le gouvernement hongrois fait une donation de 1.7 million de dollars pour la restauration des \u00e9glises au Liban\">Le gouvernement hongrois fait une donation de 1.7 million de dollars...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-07-24T15:59:52+00:00\" >24 juillet 2017<\/time><\/span>                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_63_5aad9e9b2dce0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Actualités</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_63_5aad9e9b2dce0"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_63_5aad9e9b2dce0_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_64_5aad9e9b69504" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_65_5aad9e9b69544" data-td_filter_value="16" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">France</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_66_5aad9e9b69580" data-td_filter_value="12" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">Europe</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_67_5aad9e9b695bc" data-td_filter_value="19" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">Monde</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_68_5aad9e9b695f9" data-td_filter_value="25" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">Relations oecuméniques</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_69_5aad9e9b69635" data-td_filter_value="653" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">Interreligieux</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_70_5aad9e9b69671" data-td_filter_value="20" data-td_block_id="td_uid_63_5aad9e9b2dce0" href="#">Persécutions antichrétiennes</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Plus</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_63_5aad9e9b2dce0 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Noël Tanazacq" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T15:08:36+00:00" >17 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Evangiliare" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T17:07:03+00:00" >16 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cardinal_kurt_koch-1-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cardinal_kurt_koch-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="cardinal_kurt_koch" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" title="Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au Séminaire orthodoxe russe</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T08:56:42+00:00" >16 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-100x70.jpeg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/dachau-orthodoxe-1-218x150.jpeg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="dachau-orthodoxe" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration/" rel="bookmark" title="À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du camp de concentration">À Dachau, office pour le repos de l’âme des victimes du...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T19:29:06+00:00" >15 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="XXème anniversaire de l’invention des reliques de sainte Matrone de Moscou"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/reliques-sainte-matrone-1-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/reliques-sainte-matrone-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="reliques-sainte-matrone" title="XXème anniversaire de l’invention des reliques de sainte Matrone de Moscou"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/xxeme-anniversaire-de-linvention-des-reliques-de-sainte-matrone-de-moscou/" rel="bookmark" title="XXème anniversaire de l’invention des reliques de sainte Matrone de Moscou">XXème anniversaire de l’invention des reliques de sainte Matrone de Moscou</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T19:25:54+00:00" >15 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov à Ekaterinbourg"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-300x206.jpg 300w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-768x527.jpg 768w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-696x477.jpg 696w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1-612x420.jpg 612w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/alexandre-adrianov-icone-1.jpg 780w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="alexandre-adrianov-icone" title="Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov à Ekaterinbourg"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/canonisation-du-nouveau-martyr-alexandre-adrianov-a-ekaterinbourg/" rel="bookmark" title="Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov à Ekaterinbourg">Canonisation du nouveau martyr Alexandre Adrianov à Ekaterinbourg</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T19:18:25+00:00" >15 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_71_5aad9e9b6a8bd_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="tdm_block td_block_wrap tdn_block_newsletter_subscribe td_uid_72_5aad9e9b6ab57_rand tds_newsletter5_block tdn-content-horiz-left td-pb-border-top td_block_template_1  td-fix-index"  data-td-block-uid="td_uid_72_5aad9e9b6ab57" >
<style>
.td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-icon {
                    font-size: 42px;
                }
                
				.td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-icon {
					width: 67.2px;
					height: 67.2px;
				}
				.td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-icon:before {
					line-height: 67.2px;
				}
                
                .td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-icon-wrap {
                    margin-top: -34px;
                }
                
                .td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-icon {
                    color: #fff;
                }
                
                .td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-icon {
                    background-color: #000;
                }
                
                .td_uid_72_5aad9e9b6ab57_rand {
                    border: 1px solid #eee;
                }
                
                .td_uid_73_5aad9e9b82ddf button {
                    background-color: #4db2ec;
                }
                
                .td_uid_73_5aad9e9b82ddf button:hover {
                    background-color: #235a9a;
                }



				
				.td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-title {
					font-family:Roboto Slab !important;font-size:20px !important;font-weight:700 !important;text-transform:uppercase !important;
				}
				
				.td_uid_73_5aad9e9b82ddf .tdn-descr {
					font-family:Roboto !important;font-size:14px !important;
				}
				
				.td_uid_73_5aad9e9b82ddf input[type=email],
				.td_uid_73_5aad9e9b82ddf button {
					font-family:Roboto Slab !important;font-size:18px !important;
				}

/* landscape */
@media (min-width: 1019px) and (max-width: 1140px){
.td_uid_72_5aad9e9b6ab57_rand {
                    border: 1px solid #eee;
                }
}

/* portrait */
@media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px){
.td_uid_72_5aad9e9b6ab57_rand {
                    border: 1px solid #eee;
                }
}

/* phone */
@media (max-width: 767px){
.td_uid_72_5aad9e9b6ab57_rand {
                    border: 1px solid #eee;
                }
}
</style><div class="tds-newsletter tds-newsletter5 td_uid_73_5aad9e9b82ddf tdn-input-bar-display-row tdn-style-bordered td-fix-index"><div class="tdn-icon-wrap"><i class="tdn-icon tdc-font-fa tdc-font-fa-envelope-o"></i></div><div class="tdn-info-wrap"><div class="tdn-info"><h3 class="tdn-title">Lettre d&#x27;informations</h3><p class="tdn-descr">Ne manquez pas les mises à jour importantes. S'inscrire à notre lettre d'informations gratuite. </p></div><form class="tdn-form" action="https://orthodoxie.us16.list-manage.com/subscribe/post?u=77988693f25819012ce225239&amp;id=9357f9bbb5" method="post" name="mc-embedded-subscribe-form" target="_blank"><div class="tdn-input-wrap"><input type="email" name="EMAIL" placeholder="Votre adresse émail"></div><div class="tdn-btn-wrap"><button type="submit" name="subscribe">S&#x27;inscrire maintenant</button></div></form></div></div></div></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_3_5aad9e9b2d9b8 .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_3_5aad9e9b2d9b8 .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			<div id="td_uid_6_5aad9e9b83c6c" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_74_5aad9e9b83cb9_rand  wpb_row td-pb-row" >
<style scoped>

/* inline tdc_css att */

.td_uid_74_5aad9e9b83cb9_rand{
margin-top:0px !important;
padding-top:0px !important;
border-style:solid !important;
border-color:#888888 !important;
border-width: 0px 0px 0px 0px !important;
}

.td_uid_74_5aad9e9b83cb9_rand .td_block_wrap{ text-align:left }

</style><div class="vc_column td_uid_75_5aad9e9b83eaa_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_2 td_uid_76_5aad9e9b840ae_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_76_5aad9e9b840ae" ><script>var block_td_uid_76_5aad9e9b840ae = new tdBlock();
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.id = "td_uid_76_5aad9e9b840ae";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.atts = '{"custom_title":"Nouveau calendrier","block_template_id":"","category_id":"654","td_ajax_preloading":"preload","ajax_pagination":"next_prev","limit":"1","offset":"0","tag_slug":"Nouveau calendrier","separator":"","custom_url":"","m2_tl":"","m2_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m2f_title_font_header":"","m2f_title_font_title":"Article title","m2f_title_font_reset":"","m2f_title_font_family":"","m2f_title_font_size":"","m2f_title_font_line_height":"","m2f_title_font_style":"","m2f_title_font_weight":"","m2f_title_font_transform":"","m2f_title_font_spacing":"","m2f_title_":"","m2f_cat_font_title":"Article category tag","m2f_cat_font_reset":"","m2f_cat_font_family":"","m2f_cat_font_size":"","m2f_cat_font_line_height":"","m2f_cat_font_style":"","m2f_cat_font_weight":"","m2f_cat_font_transform":"","m2f_cat_font_spacing":"","m2f_cat_":"","m2f_meta_font_title":"Article meta info","m2f_meta_font_reset":"","m2f_meta_font_family":"","m2f_meta_font_size":"","m2f_meta_font_line_height":"","m2f_meta_font_style":"","m2f_meta_font_weight":"","m2f_meta_font_transform":"","m2f_meta_font_spacing":"","m2f_meta_":"","m2f_ex_font_title":"Article excerpt","m2f_ex_font_reset":"","m2f_ex_font_family":"","m2f_ex_font_size":"","m2f_ex_font_line_height":"","m2f_ex_font_style":"","m2f_ex_font_weight":"","m2f_ex_font_transform":"","m2f_ex_font_spacing":"","m2f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_76_5aad9e9b840ae_rand","tdc_css_class":"td_uid_76_5aad9e9b840ae_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_76_5aad9e9b840ae_rand_style"}';
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.td_column_number = "1";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.post_count = "1";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.found_posts = "71";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.header_color = "";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_76_5aad9e9b840ae.max_num_pages = "71";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_76_5aad9e9b840ae);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Nouveau calendrier</span></h4></div><div id=td_uid_76_5aad9e9b840ae class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/18-mars/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="18 mars"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/cyrille_jerusalem-324x160.jpg" alt="Saint Cyrille, archevêque de Jérusalem" title="18 mars"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l'Église</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/18-mars/" rel="bookmark" title="18 mars">18 mars</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T00:01:36+00:00" >18 mars 2018</time></span>                <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/18-mars/#respond">0</a></div>            </div>


            <div class="td-excerpt">
                18 mars
Grand Carême. Dispense d’huile et de vin. Saint Jean Climaque. Saint Cyrille, archevêque de Jérusalem (386) ; saints Trophime et Eucarpe, martyrs à...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_76_5aad9e9b840ae" data-td_block_id="td_uid_76_5aad9e9b840ae"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_76_5aad9e9b840ae" data-td_block_id="td_uid_76_5aad9e9b840ae"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_77_5aad9e9b8af09_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_2 td_uid_78_5aad9e9b8aff6_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_78_5aad9e9b8aff6" ><script>var block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6 = new tdBlock();
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.id = "td_uid_78_5aad9e9b8aff6";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.atts = '{"custom_title":"Ancien calendrier","block_template_id":"","category_id":"654","td_ajax_preloading":"preload","ajax_pagination":"next_prev","limit":"1","offset":"0","sort":"","tag_slug":"Ancien calendrier","separator":"","custom_url":"","m2_tl":"","m2_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","autors_id":"","installed_post_types":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m2f_title_font_header":"","m2f_title_font_title":"Article title","m2f_title_font_reset":"","m2f_title_font_family":"","m2f_title_font_size":"","m2f_title_font_line_height":"","m2f_title_font_style":"","m2f_title_font_weight":"","m2f_title_font_transform":"","m2f_title_font_spacing":"","m2f_title_":"","m2f_cat_font_title":"Article category tag","m2f_cat_font_reset":"","m2f_cat_font_family":"","m2f_cat_font_size":"","m2f_cat_font_line_height":"","m2f_cat_font_style":"","m2f_cat_font_weight":"","m2f_cat_font_transform":"","m2f_cat_font_spacing":"","m2f_cat_":"","m2f_meta_font_title":"Article meta info","m2f_meta_font_reset":"","m2f_meta_font_family":"","m2f_meta_font_size":"","m2f_meta_font_line_height":"","m2f_meta_font_style":"","m2f_meta_font_weight":"","m2f_meta_font_transform":"","m2f_meta_font_spacing":"","m2f_meta_":"","m2f_ex_font_title":"Article excerpt","m2f_ex_font_reset":"","m2f_ex_font_family":"","m2f_ex_font_size":"","m2f_ex_font_line_height":"","m2f_ex_font_style":"","m2f_ex_font_weight":"","m2f_ex_font_transform":"","m2f_ex_font_spacing":"","m2f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_78_5aad9e9b8aff6_rand","tdc_css_class":"td_uid_78_5aad9e9b8aff6_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_78_5aad9e9b8aff6_rand_style"}';
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.td_column_number = "1";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.post_count = "1";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.found_posts = "73";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.header_color = "";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6.max_num_pages = "73";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_78_5aad9e9b8aff6);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Ancien calendrier</span></h4></div><div id=td_uid_78_5aad9e9b8aff6 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/5-mars-ancien-calendrier18-mars-nouveau/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/konon-324x160.jpeg" alt="Saint Conon d&#039;Isaurie" title="5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/vivre_avec_eglise/" class="td-post-category">Vivre avec l'Église</a>            </div>
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/5-mars-ancien-calendrier18-mars-nouveau/" rel="bookmark" title="5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)">5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)</a></h3>

            <div class="td-module-meta-info">
                <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T00:00:54+00:00" >18 mars 2018</time></span>                <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/5-mars-ancien-calendrier18-mars-nouveau/#respond">0</a></div>            </div>


            <div class="td-excerpt">
                5 mars (ancien calendrier)/18 mars (nouveau)
Grand Carême. Dispense d’huile et de vin. Saint Jean Climaque. Saint Conon d&#039;Isaurie, thaumaturge, martyr (Ier s.) ; saint Conon le jardinier,...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_78_5aad9e9b8aff6" data-td_block_id="td_uid_78_5aad9e9b8aff6"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_78_5aad9e9b8aff6" data-td_block_id="td_uid_78_5aad9e9b8aff6"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_79_5aad9e9b91f02_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_21 td_uid_80_5aad9e9b920ad_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_80_5aad9e9b920ad" ><script>var block_td_uid_80_5aad9e9b920ad = new tdBlock();
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.id = "td_uid_80_5aad9e9b920ad";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.atts = '{"category_id":"4","custom_title":"Annonces","block_template_id":"","limit":"3","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","m16_tl":"","m16_el":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m16f_title_font_header":"","m16f_title_font_title":"Article title","m16f_title_font_reset":"","m16f_title_font_family":"","m16f_title_font_size":"","m16f_title_font_line_height":"","m16f_title_font_style":"","m16f_title_font_weight":"","m16f_title_font_transform":"","m16f_title_font_spacing":"","m16f_title_":"","m16f_cat_font_title":"Article category tag","m16f_cat_font_reset":"","m16f_cat_font_family":"","m16f_cat_font_size":"","m16f_cat_font_line_height":"","m16f_cat_font_style":"","m16f_cat_font_weight":"","m16f_cat_font_transform":"","m16f_cat_font_spacing":"","m16f_cat_":"","m16f_meta_font_title":"Article meta info","m16f_meta_font_reset":"","m16f_meta_font_family":"","m16f_meta_font_size":"","m16f_meta_font_line_height":"","m16f_meta_font_style":"","m16f_meta_font_weight":"","m16f_meta_font_transform":"","m16f_meta_font_spacing":"","m16f_meta_":"","m16f_ex_font_title":"Article excerpt","m16f_ex_font_reset":"","m16f_ex_font_family":"","m16f_ex_font_size":"","m16f_ex_font_line_height":"","m16f_ex_font_style":"","m16f_ex_font_weight":"","m16f_ex_font_transform":"","m16f_ex_font_spacing":"","m16f_ex_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_80_5aad9e9b920ad_rand","tdc_css_class":"td_uid_80_5aad9e9b920ad_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_80_5aad9e9b920ad_rand_style"}';
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.td_column_number = "1";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.post_count = "3";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.found_posts = "1769";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.header_color = "";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_80_5aad9e9b920ad.max_num_pages = "590";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-150x150.jpg\" alt=\"Journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfigurations\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\">Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:07:10+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le monast\u00e8re de la Transfiguration, d\u00e9pendance du Monast\u00e8re de Simonos P\u00e9tra au Mont-Athos, propose un programme d\u2019entretiens spirituels avec le P\u00e8re \u00c9lie, fondateur, aum\u00f4nier...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-150x150.jpg\" alt=\"conference_2012\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0...<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T23:01:18+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les vendredi 13 et samedi 14 avril (vendredi et samedi de la Semaine radieuse) \u00e0 Paris...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-150x150.jpg\" alt=\"concert_slava_petite\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\">Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-12T20:48:04+00:00\" >12 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Dans le cadre &quot; Des heures musicales de Saint-Roche &quot;, l&#039;ensemble Slava, ch\u0153ur a capella pour voix de femmes, donnera un concert de chants...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 372;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-150x150.jpg\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris....<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T15:08:36+00:00\" >17 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le p\u00e8re\u00a0No\u00ebl Tanazacq\u00a0a donn\u00e9 une conf\u00e9rence intitul\u00e9 &quot;Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne&quot;. Le\u00a0\u00a0No\u00ebl Tanazacq est\u00a0recteur de la...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-150x150.jpg\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T17:07:03+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    L&#039;Archev\u00each\u00e9\u00a0des \u00e9glises orthodoxes de tradition russe a publi\u00e9 un \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais \u00e0 l&#039;occasion du centi\u00e8me\u00a0anniversaire\u00a0du d\u00e9but du concile de Moscou de 1917-1918....                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/dachau-orthodoxe-1-150x150.jpeg\" alt=\"dachau-orthodoxe\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration\">\u00c0 Dachau, office pour le repos de l\u2019\u00e2me des victimes du camp de concentration<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:29:06+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/a-dachau-office-pour-le-repos-de-lame-des-victimes-du-camp-de-concentration\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le 9 mars 2018, l\u2019archev\u00eaque Tikhon de Podolsk, administrateur du dioc\u00e8se de Berlin et d\u2019Allemagne, s\u2019est rendu \u00e0 l\u2019ancien camp de concentration de Dachau....                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 3;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/noel_tanazacq-150x150.jpg\" alt=\"No\u00ebl Tanazacq\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne \u00bb\">Vid\u00e9o de la conf\u00e9rence du p\u00e8re No\u00ebl Tanazacq : \u00ab Saint Germain de Paris....<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T15:08:36+00:00\" >17 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le p\u00e8re\u00a0No\u00ebl Tanazacq\u00a0a donn\u00e9 une conf\u00e9rence intitul\u00e9 &quot;Saint Germain de Paris. La foi chr\u00e9tienne en Gaule \u00e0 l\u2019\u00e9poque m\u00e9rovingienne&quot;. Le\u00a0\u00a0No\u00ebl Tanazacq est\u00a0recteur de la...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/evangiliare-150x150.jpg\" alt=\"Evangiliare\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais\">Mgr Jean de Charioupolis pr\u00e9sente l&rsquo;\u00e9dition du nouvel \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T17:07:03+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    L&#039;Archev\u00each\u00e9\u00a0des \u00e9glises orthodoxes de tradition russe a publi\u00e9 un \u00c9vang\u00e9liaire liturgique en fran\u00e7ais \u00e0 l&#039;occasion du centi\u00e8me\u00a0anniversaire\u00a0du d\u00e9but du concile de Moscou de 1917-1918....                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cardinal_kurt_koch-1-150x150.jpg\" alt=\"cardinal_kurt_koch\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe\">Le cardinal Kurt Koch a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe russe<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T08:56:42+00:00\" >16 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-cardinal-kurt-koch-a-rendu-visite-au-seminaire-orthodoxe-russe\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le 14 mars, le cardinal Kurt Koch, pr\u00e9sident du Conseil pontifical pour la promotion de l&#039;unit\u00e9 des chr\u00e9tiens, a rendu visite au S\u00e9minaire orthodoxe...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 345;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-christ-est-ressuscite-en-verite-il-est-ressuscite-2\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00abLe Christ est ressuscit\u00e9 ! En v\u00e9rit\u00e9 il est ressuscit\u00e9 !\u00bb\"><img width=\"\" height=\"\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/thumbnail.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-christ-est-ressuscite-en-verite-il-est-ressuscite-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00abLe Christ est ressuscit\u00e9 ! En v\u00e9rit\u00e9 il est ressuscit\u00e9 !\u00bb\">\u00abLe Christ est ressuscit\u00e9 ! En v\u00e9rit\u00e9 il est ressuscit\u00e9 !\u00bb<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/agenda\/\" class=\"td-post-category\">Agenda<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2014-04-20T11:52:54+00:00\" >20 avril 2014<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-christ-est-ressuscite-en-verite-il-est-ressuscite-2\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    \n\tTa R&eacute;surrection, &ocirc; Christ Sauveur, \/ les anges la chantent dans les cieux, \/ et nous qui sommes sur la terre, \/ donne-nous un...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-homelies-sur-sainte-marie-legyptienne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Deux hom\u00e9lies sur sainte Marie l&rsquo;Egyptienne\"><img width=\"\" height=\"\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/thumbnail.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-homelies-sur-sainte-marie-legyptienne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deux hom\u00e9lies sur sainte Marie l&rsquo;Egyptienne\">Deux hom\u00e9lies sur sainte Marie l&rsquo;Egyptienne<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/agenda\/\" class=\"td-post-category\">Agenda<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2012-04-01T07:13:17+00:00\" >1 avril 2012<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/deux-homelies-sur-sainte-marie-legyptienne\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Sur\u00a0Youtube\u00a0:\u00a0cette hom\u00e9lie\u00a0(en anglais, sous-titr\u00e9e en grec) de\u00a0Mgr\u00a0Antoine\u00a0(Bloom) sur\u00a0sainte Marie l&#039;Egyptienne. Sur le 5e dimanche du grand Car\u00eame \u00e9galement:\u00a0une hom\u00e9lie\u00a0du\u00a0p\u00e8re Boris\u00a0Bobrinskoy\u00a0sur\u00a0le site\u00a0de la\u00a0paroisse\u00a0de la Sainte-Trinit\u00e9...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-150e-anniversaire-de-la-cathedrale-saint-alexandre-nevsky-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 150e anniversaire de la cath\u00e9drale Saint-Alexandre-Nevsky \u00e0 Paris\"><img width=\"\" height=\"\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/no-thumb\/thumbnail.png\" alt=\"\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-150e-anniversaire-de-la-cathedrale-saint-alexandre-nevsky-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 150e anniversaire de la cath\u00e9drale Saint-Alexandre-Nevsky \u00e0 Paris\">Le 150e anniversaire de la cath\u00e9drale Saint-Alexandre-Nevsky \u00e0 Paris<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/agenda\/\" class=\"td-post-category\">Agenda<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/\"><\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2011-06-23T00:17:21+00:00\" >23 juin 2011<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-150e-anniversaire-de-la-cathedrale-saint-alexandre-nevsky-a-paris\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Des pr\u00e9cisions sur le 150e anniversaire de la cath\u00e9drale Saint-Alexandre-Nevsky \u00e0 Paris, en septembre 2011, sont donn\u00e9es sur cette page.\n                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 32;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-eglises-chretiennes-orthodoxes-dans-lamerique-du-xxieme-siecle-une-etude-de-la-vie-paroissiale\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie paroissiale\u00a0\u00bb\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/aoba-150x150.jpg\" alt=\"Logo Assembly of canonical orthodox bishops\" title=\"\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie paroissiale\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-eglises-chretiennes-orthodoxes-dans-lamerique-du-xxieme-siecle-une-etude-de-la-vie-paroissiale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie paroissiale\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Les \u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0: une \u00e9tude de la vie...<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/analyses\/\" class=\"td-post-category\">Analyse<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-02-02T23:44:43+00:00\" >2 f\u00e9vrier 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-eglises-chretiennes-orthodoxes-dans-lamerique-du-xxieme-siecle-une-etude-de-la-vie-paroissiale\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    L\u2019Assembl\u00e9e des \u00e9v\u00eaques canoniques des \u00c9tats-Unis vient de publier le rapport \u00ab\u00a0\u00c9glises chr\u00e9tiennes orthodoxes dans l\u2019Am\u00e9rique du XXI\u00e8me si\u00e8cle\u00a0; une \u00e9tude de la vie...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leveque-de-backa-irenee-eglise-orthodoxe-serbe-sexprime-sur-leglise-de-macedoine-le-kosovo-la-voivodine-et-la-canonisation-du-cardinal-stepinac\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb, le Kosovo, la Vo\u00efvodine et la canonisation du cardinal Stepinac\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/vladika-irinej-bulovic-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb, le Kosovo, la Vo\u00efvodine et la canonisation du cardinal Stepinac\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leveque-de-backa-irenee-eglise-orthodoxe-serbe-sexprime-sur-leglise-de-macedoine-le-kosovo-la-voivodine-et-la-canonisation-du-cardinal-stepinac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb, le Kosovo, la Vo\u00efvodine et la canonisation du cardinal Stepinac\">L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) s\u2019exprime sur \u00ab l\u2019\u00c9glise de Mac\u00e9doine \u00bb,...<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-29T11:47:48+00:00\" >29 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/leveque-de-backa-irenee-eglise-orthodoxe-serbe-sexprime-sur-leglise-de-macedoine-le-kosovo-la-voivodine-et-la-canonisation-du-cardinal-stepinac\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    L\u2019\u00e9v\u00eaque de Ba\u010dka Ir\u00e9n\u00e9e (\u00c9glise orthodoxe serbe) a donn\u00e9 l\u2019interview suivante au quotidien Belgradois \u00ab Ve\u010dernje Novosti\u201d le 24 d\u00e9cembre 2017, que nous publions...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/devenir-moniale-monastere-orthodoxe-de-solan-role-de-lhabit-construction-de-soeur\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur\u00a0\u00bb\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-150x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-150x150.jpg 150w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-300x300.jpg 300w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan.jpg 768w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-696x696.jpg 696w, https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Monast\u00e8re_de_Solan-420x420.jpg 420w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" alt=\"Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan - Orthodoxie.com\" title=\"\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur\u00a0\u00bb\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/devenir-moniale-monastere-orthodoxe-de-solan-role-de-lhabit-construction-de-soeur\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur\u00a0\u00bb\">\u00ab\u00a0Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan. Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction...<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/lire\/analyses\/\" class=\"td-post-category\">Analyse<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-09T11:03:31+00:00\" >9 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/devenir-moniale-monastere-orthodoxe-de-solan-role-de-lhabit-construction-de-soeur\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    L&#039;\u00e9tude Devenir moniale au monast\u00e8re orthodoxe de Solan . Le r\u00f4le de l\u2019habit dans la construction de la s\u0153ur, d&#039;Irene Sgambaro, publi\u00e9e dans la...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/journees-monastere-trnsfiguration-petite-150x150.jpg\" alt=\"Journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfigurations\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril\">Les journ\u00e9es du monast\u00e8re de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T19:07:10+00:00\" >15 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le monast\u00e8re de la Transfiguration, d\u00e9pendance du Monast\u00e8re de Simonos P\u00e9tra au Mont-Athos, propose un programme d\u2019entretiens spirituels avec le P\u00e8re \u00c9lie, fondateur, aum\u00f4nier...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conference_2012-1-150x150.jpg\" alt=\"conference_2012\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0 Paris\">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril \u00e0...<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T23:01:18+00:00\" >14 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les vendredi 13 et samedi 14 avril (vendredi et samedi de la Semaine radieuse) \u00e0 Paris...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/concert_slava_petite-1-150x150.jpg\" alt=\"concert_slava_petite\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris\">Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars \u00e0 Paris<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/annonces\/\" class=\"td-post-category\">Annonces<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-12T20:48:04+00:00\" >12 mars 2018<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Dans le cadre &quot; Des heures musicales de Saint-Roche &quot;, l&#039;ensemble Slava, ch\u0153ur a capella pour voix de femmes, donnera un concert de chants...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aad9e9b920ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 5;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-grande-eglise-du-ive-siecle-decouverte-dans-la-ville-israelienne-de-beit-shemesh\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/1582831505-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-grande-eglise-du-ive-siecle-decouverte-dans-la-ville-israelienne-de-beit-shemesh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh\">Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle d\u00e9couverte dans la ville isra\u00e9lienne de Beit Shemesh<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2017-12-22T07:35:19+00:00\" >22 d\u00e9cembre 2017<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-grande-eglise-du-ive-siecle-decouverte-dans-la-ville-israelienne-de-beit-shemesh\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Une grande \u00e9glise du IVe si\u00e8cle, avec des mosa\u00efques et des croix, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte lors de fouilles arch\u00e9ologiques dans la ville isra\u00e9lienne de...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-ancienne-eglise-chretienne-souterraine-datee-du-ve-siecle-decouverte-en-turquie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Une-ancienne-\u00e9glise-chr\u00e9tienne-souterraine-d\u00e9couverte-en-Turquie-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-ancienne-eglise-chretienne-souterraine-datee-du-ve-siecle-decouverte-en-turquie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie\">Une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne souterraine, dat\u00e9e du Ve si\u00e8cle, d\u00e9couverte en Turquie<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/a-la-une\/\" class=\"td-post-category\">\u00c0 la Une<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/clevalois\/\">Christophe Levalois<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-05-28T09:33:32+00:00\" >28 mai 2016<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/une-ancienne-eglise-chretienne-souterraine-datee-du-ve-siecle-decouverte-en-turquie\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Pr\u00e8s de la ville de Nevsehir, en Cappadoce, une \u00e9quipe d&#039;arch\u00e9ologues turcs a d\u00e9couvert une ancienne \u00e9glise chr\u00e9tienne qui a \u00e9t\u00e9 dat\u00e9e du Ve...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack\">\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/en-turquie-les-archeologues-explorent-une-ile-sous-marine-ou-se-trouvent-les-ruines-dun-monastere-construit-par-st-photius-le-grand-patriarche-de-constantinople\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un monast\u00e8re construit par St Photius le Grand, patriarche de Constantinople\"><img width=\"150\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/orthodoxie.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/photius_monastere-150x150.jpg\" alt=\"\" title=\"En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un monast\u00e8re construit par St Photius le Grand, patriarche de Constantinople\"\/><\/a><\/div>\n            <div class=\"item-details\">\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/en-turquie-les-archeologues-explorent-une-ile-sous-marine-ou-se-trouvent-les-ruines-dun-monastere-construit-par-st-photius-le-grand-patriarche-de-constantinople\/\" rel=\"bookmark\" title=\"En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un monast\u00e8re construit par St Photius le Grand, patriarche de Constantinople\">En Turquie, les arch\u00e9ologues explorent une \u00eele sous-marine o\u00f9 se trouvent les ruines d\u2019un...<\/a><\/h3>\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\n                    <a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/category\/actualites\/\" class=\"td-post-category\">Actualit\u00e9s<\/a>                    <span class=\"td-post-author-name\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/author\/jivko-panev\/\">Jivko Panev<\/a> <span>-<\/span> <\/span>                    <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2016-03-03T10:23:24+00:00\" >3 mars 2016<\/time><\/span>                    <div class=\"td-module-comments\"><a href=\"https:\/\/orthodoxie.com\/en-turquie-les-archeologues-explorent-une-ile-sous-marine-ou-se-trouvent-les-ruines-dun-monastere-construit-par-st-photius-le-grand-patriarche-de-constantinople\/#respond\">0<\/a><\/div>                <\/div>\n\n                <div class=\"td-excerpt\">\n                    Un groupe d\u2019arch\u00e9ologues turcs \u00e9tudie actuellement une \u00eele oubli\u00e9e, qui a \u00e9t\u00e9 submerg\u00e9e au XI\u00e8me si\u00e8cle, et qui est situ\u00e9e non loin des c\u00f4tes...                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        ","td_block_id":"td_uid_80_5aad9e9b920ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Annonces</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_80_5aad9e9b920ad"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_80_5aad9e9b920ad_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_81_5aad9e9bc9ea6" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_82_5aad9e9bc9eed" data-td_filter_value="372" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">À la Une</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_83_5aad9e9bc9f31" data-td_filter_value="3" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Actualités</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_84_5aad9e9bc9f70" data-td_filter_value="345" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Agenda</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_85_5aad9e9bc9fb0" data-td_filter_value="32" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Analyse</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_86_5aad9e9bc9fef" data-td_filter_value="4" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Annonces</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_87_5aad9e9bca02e" data-td_filter_value="5" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Archéologie</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_88_5aad9e9bca06d" data-td_filter_value="7" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Bioéthique</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_89_5aad9e9bca0ac" data-td_filter_value="33" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Chant liturgique</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_90_5aad9e9bca0eb" data-td_filter_value="34" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Cinéma</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_91_5aad9e9bca12a" data-td_filter_value="1270" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Cinquième cycle</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_92_5aad9e9bca169" data-td_filter_value="440" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Communiqué</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_93_5aad9e9bca1a8" data-td_filter_value="376" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Comptes rendus</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_94_5aad9e9bca1e6" data-td_filter_value="630" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Concert</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_95_5aad9e9bca225" data-td_filter_value="9" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Conférences</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_96_5aad9e9bca264" data-td_filter_value="35" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Déclarations</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_97_5aad9e9bca2a2" data-td_filter_value="1258" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Deuxième cycle</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_98_5aad9e9bca2e2" data-td_filter_value="36" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Documents</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_99_5aad9e9bca321" data-td_filter_value="11" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Écouter</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_100_5aad9e9bca363" data-td_filter_value="397" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Entretien</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_101_5aad9e9bca3a2" data-td_filter_value="12" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Europe</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_102_5aad9e9bca3e0" data-td_filter_value="13" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Évènements</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_103_5aad9e9bca420" data-td_filter_value="14" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Exposition</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_104_5aad9e9bca45e" data-td_filter_value="15" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Faits de société</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_105_5aad9e9bca49d" data-td_filter_value="16" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">France</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_106_5aad9e9bca4dc" data-td_filter_value="653" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Interreligieux</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_107_5aad9e9bca51a" data-td_filter_value="631" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Kairos</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_108_5aad9e9bca559" data-td_filter_value="17" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Lire</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_109_5aad9e9bca597" data-td_filter_value="18" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Livres</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_110_5aad9e9bca5d6" data-td_filter_value="1216" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Lundis de Port-Royal avec Bertrand Vergely</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_111_5aad9e9bca615" data-td_filter_value="19" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Monde</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_112_5aad9e9bca654" data-td_filter_value="20" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Persécutions antichrétiennes</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_113_5aad9e9bca692" data-td_filter_value="549" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Podcast</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_114_5aad9e9bca6d1" data-td_filter_value="21" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Podcast audio</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_115_5aad9e9bca70f" data-td_filter_value="37" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Podcast vidéo</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_116_5aad9e9bca74d" data-td_filter_value="1217" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Premier cycle</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_117_5aad9e9bca78c" data-td_filter_value="1268" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Quatrième cycle</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_118_5aad9e9bca7ca" data-td_filter_value="23" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Radio</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_119_5aad9e9bca809" data-td_filter_value="24" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Recensions</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_120_5aad9e9bca847" data-td_filter_value="25" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Relations oecuméniques</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_121_5aad9e9bca886" data-td_filter_value="26" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Ressources</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_122_5aad9e9bca8c4" data-td_filter_value="38" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Revue de presse</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_123_5aad9e9bca954" data-td_filter_value="39" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Revue du Web</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_124_5aad9e9bca996" data-td_filter_value="27" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Revues</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_125_5aad9e9bca9d5" data-td_filter_value="373" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Stages</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_126_5aad9e9bcaa14" data-td_filter_value="28" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Sur le web</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_127_5aad9e9bcaa53" data-td_filter_value="40" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Télévision</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_128_5aad9e9bcaa92" data-td_filter_value="1261" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Troisième cycle</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_129_5aad9e9bcaad1" data-td_filter_value="29" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Vie des paroisses</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_130_5aad9e9bcab0f" data-td_filter_value="654" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Vivre avec l'Église</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_131_5aad9e9bcab4e" data-td_filter_value="30" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Voir</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_132_5aad9e9bcab8e" data-td_filter_value="31" data-td_block_id="td_uid_80_5aad9e9b920ad" href="#">Weblogs et sites</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Plus</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_80_5aad9e9b920ad class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/journees-monastere-trnsfiguration-petite-150x150.jpg" alt="Journées du monastère de la Transfigurations" title="Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril/" rel="bookmark" title="Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril">Les journées du monastère de la Transfiguration &#8211; les 28 et 29 avril</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/" class="td-post-category">Annonces</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T19:07:10+00:00" >15 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/les-journees-du-monastere-de-la-transfiguration-les-28-et-29-avril/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Le monastère de la Transfiguration, dépendance du Monastère de Simonos Pétra au Mont-Athos, propose un programme d’entretiens spirituels avec le Père Élie, fondateur, aumônier...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/conference_2012-1-150x150.jpg" alt="conference_2012" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/" rel="bookmark" title="Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à Paris">Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les 13 et 14 avril à...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/clevalois/">Christophe Levalois</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T23:01:18+00:00" >14 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/le-3e-salon-du-livre-orthodoxe-aura-lieu-les-13-et-14-avril-a-paris/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Le 3e Salon du livre orthodoxe aura lieu les vendredi 13 et samedi 14 avril (vendredi et samedi de la Semaine radieuse) à Paris...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/concert_slava_petite-1-150x150.jpg" alt="concert_slava_petite" title="Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris/" rel="bookmark" title="Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris">Concert de chants liturgiques orthodoxe &#8211; le 18 mars à Paris</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/annonces/" class="td-post-category">Annonces</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T20:48:04+00:00" >12 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/concert-de-chants-liturgiques-orthodoxe-le-18-mars-a-paris/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Dans le cadre &quot; Des heures musicales de Saint-Roche &quot;, l&#039;ensemble Slava, chœur a capella pour voix de femmes, donnera un concert de chants...                </div>
            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block --></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_6_5aad9e9b83c6c .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_6_5aad9e9b83c6c .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			<div id="td_uid_10_5aad9e9bcc25e" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_133_5aad9e9bcc2a8_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_134_5aad9e9bcc4e2_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span8"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_135_5aad9e9bcc6e1_rand td-pb-border-top td_block_template_8 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_135_5aad9e9bcc6e1" ><script>var block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1 = new tdBlock();
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.id = "td_uid_135_5aad9e9bcc6e1";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.atts = '{"category_id":"24","custom_title":"Recesions","block_template_id":"td_block_template_8","separator":"","custom_url":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","offset":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_135_5aad9e9bcc6e1_rand","tdc_css_class":"td_uid_135_5aad9e9bcc6e1_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_135_5aad9e9bcc6e1_rand_style"}';
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.td_column_number = "2";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.post_count = "5";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.found_posts = "455";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.header_color = "";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1.max_num_pages = "91";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_135_5aad9e9bcc6e1);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span>Recesions</span></h4></div><div id=td_uid_135_5aad9e9bcc6e1 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-324x235.jpg" alt="" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/" rel="bookmark" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »">Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont,...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jean-claude-larchet/">Jean-Claude Larchet</a> <span>-</span> </span>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-25T08:21:49+00:00" >25 février 2018</time></span>                <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/#respond">0</a></div>            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Père Jean Boboc, Le transhumanisme décrypté. Métamorphose du bateau de Thésée, Apopsix, Paris, 2017, 463 p. ; Dominique de Gramont, Le christianisme est un transhumanisme,...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-bernard-le-caro-saint-justin-de-tchelie/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension : Bernard Le Caro, « Saint Justin de Tchélié »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/saint-justin-popovitch-futured-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/saint-justin-popovitch-futured-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/saint-justin-popovitch-futured-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Saint Justin Popovitch vie" title="Recension : Bernard Le Caro, « Saint Justin de Tchélié »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-bernard-le-caro-saint-justin-de-tchelie/" rel="bookmark" title="Recension : Bernard Le Caro, « Saint Justin de Tchélié »">Recension : Bernard Le Caro, « Saint Justin de Tchélié »</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-18T07:08:08+00:00" >18 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-gregoire-de-nysse-lettre-canonique-lettre-sur-la-pythonisse-et-autres-lettres-pastorales/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension: Grégoire de Nysse, « Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse et autres lettres pastorales »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/lettre_canonique_fi-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/lettre_canonique_fi-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/lettre_canonique_fi-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Détail de la couverture de lettre canonique" title="Recension: Grégoire de Nysse, « Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse et autres lettres pastorales »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-gregoire-de-nysse-lettre-canonique-lettre-sur-la-pythonisse-et-autres-lettres-pastorales/" rel="bookmark" title="Recension: Grégoire de Nysse, « Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse et autres lettres pastorales »">Recension: Grégoire de Nysse, « Lettre canonique. Lettre sur la Pythonisse...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-04T07:16:54+00:00" >4 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-evagre-pontique-a-euloge-vices-opposes-aux-vertus/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension : Évagre le Pontique, «À Euloge &#8211; Les vices opposés aux vertus»"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/EvagreFI-1024x512-1-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/EvagreFI-1024x512-1-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/EvagreFI-1024x512-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Évagre le Pontique - Orthodoxie.com" title="Recension : Évagre le Pontique, «À Euloge &#8211; Les vices opposés aux vertus»"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-evagre-pontique-a-euloge-vices-opposes-aux-vertus/" rel="bookmark" title="Recension : Évagre le Pontique, «À Euloge &#8211; Les vices opposés aux vertus»">Recension : Évagre le Pontique, «À Euloge &#8211; Les vices opposés...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-01-14T07:01:17+00:00" >14 janvier 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-lioubomir-mihailovitch-saints-sanctuaires-orthodoxes-herzegovine/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension: Lioubomir Mihailovitch, « Les saints sanctuaires orthodoxes en Herzégovine »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/HerzegovineFI-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/HerzegovineFI-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/HerzegovineFI-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/HerzegovineFI-200x140.jpg 200w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/HerzegovineFI-436x300.jpg 436w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Lioubomir Mihailovitch - Orthodoxie.com" title="Recension: Lioubomir Mihailovitch, « Les saints sanctuaires orthodoxes en Herzégovine »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-lioubomir-mihailovitch-saints-sanctuaires-orthodoxes-herzegovine/" rel="bookmark" title="Recension: Lioubomir Mihailovitch, « Les saints sanctuaires orthodoxes en Herzégovine »">Recension: Lioubomir Mihailovitch, « Les saints sanctuaires orthodoxes en Herzégovine »</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2017-12-17T08:29:30+00:00" >17 décembre 2017</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_136_5aad9e9bd160b_rand td-pb-border-top td_block_template_8 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_136_5aad9e9bd160b" ><script>var block_td_uid_136_5aad9e9bd160b = new tdBlock();
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.id = "td_uid_136_5aad9e9bd160b";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.atts = '{"category_id":"17","custom_title":"Lire","block_template_id":"td_block_template_8","limit":"6","separator":"","custom_url":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_136_5aad9e9bd160b_rand","tdc_css_class":"td_uid_136_5aad9e9bd160b_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_136_5aad9e9bd160b_rand_style"}';
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.td_column_number = "2";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.post_count = "6";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.found_posts = "1914";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.header_color = "";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_136_5aad9e9bd160b.max_num_pages = "319";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_136_5aad9e9bd160b);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span>Lire</span></h4></div><div id=td_uid_136_5aad9e9bd160b class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/promotion-324x235.jpg" alt="" title="Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf/" rel="bookmark" title="Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf">Deux promotions exceptionnelles aux éditions du Cerf</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/clevalois/">Christophe Levalois</a> <span>-</span> </span>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T12:26:44+00:00" >12 mars 2018</time></span>                <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/deux-promotions-exceptionnelles-aux-editions-du-cerf/#respond">0</a></div>            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Jusqu&#039;au 30 mars, deux promotions exceptionnelles, avec une remise de 50%, sont proposées par les éditions du Cerf : l&#039;une concerne des ouvrages de...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature » (éditions Apostolia)"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/gouttes-amour-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/gouttes-amour-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/gouttes-amour-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Gouttes de l&#039;amour de Dieu" title="Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature » (éditions Apostolia)"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/parution-gouttes-de-lamour-de-dieu-les-saints-et-la-nature-editions-apostolia/" rel="bookmark" title="Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et la nature » (éditions Apostolia)">Parution : « Gouttes de l’amour de Dieu &#8211; Les saints et...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-07T08:28:47+00:00" >7 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/bobocgramont_fi-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recension-deux-livres-sur-le-transhumanisme/" rel="bookmark" title="Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont, «Le christianisme est un transhumanisme »">Recension: Jean Boboc,  « Le transhumanisme décrypté » &#8211; Dominique de Gramont,...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-25T08:21:49+00:00" >25 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort » du P. Alexandre Schmemann"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/eau-esprit-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/eau-esprit-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/eau-esprit-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="D&#039;eau et d&#039;esprit" title="Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort » du P. Alexandre Schmemann"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/parution-deau-et-desprit-suivi-de-reflexions-sur-la-mort-du-p-alexandre-schmemann/" rel="bookmark" title="Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort » du P. Alexandre Schmemann">Parution : « D&rsquo;eau et d&rsquo;Esprit, suivi de réflexions sur la mort »...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-24T12:02:28+00:00" >24 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/schmemann-saint-ephrem/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Père Alexandre Schmemann : « La Prière de saint Éphrem »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/ephreme-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/ephreme-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/ephreme-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/ephreme-534x380.jpg 534w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Alexandre Schmemann Saint Éphrem" title="Père Alexandre Schmemann : « La Prière de saint Éphrem »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/schmemann-saint-ephrem/" rel="bookmark" title="Père Alexandre Schmemann : « La Prière de saint Éphrem »">Père Alexandre Schmemann : « La Prière de saint Éphrem »</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-20T10:25:30+00:00" >20 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/grand-canon-de-saint-andre-de-crete/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Grand Canon de saint André de Crète"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/andre_crete-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/andre_crete-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/andre_crete-218x150.jpg 218w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/andre_crete-200x140.jpg 200w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/03/andre_crete-436x300.jpg 436w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Grand Canon de saint André de Crète"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/grand-canon-de-saint-andre-de-crete/" rel="bookmark" title="Grand Canon de saint André de Crète">Grand Canon de saint André de Crète</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-20T10:19:18+00:00" >20 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_137_5aad9e9bdd483_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td-a-rec td-a-rec-id-sidebar  td_uid_138_5aad9e9bdd612_rand td_block_template_17"><span class="td-adspot-title">Publicité</span><div class="td-all-devices">
    <a href="https://orthodoxie.com/cd-resurrection-office-de-la-nuit-de-paques/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/ressurection-sainte_elisabeth_monastere.jpg" alt="CD - office de la nuit de Pâques"></a>
</div></div><div class="td_block_wrap td_block_social_counter td_uid_139_5aad9e9bdd9d2_rand td-social-style8 td-social-boxed td-social-font-icons td-pb-border-top td_block_template_1"><div class="td-block-title-wrap"></div><div class="td-social-list"><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_facebook"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-facebook"></div><span class="td_social_info">3,720</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Fans</span><span class="td_social_button"><a href="https://www.facebook.com/orthodoxie.fr"  target="_blank" >J'aime</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_twitter"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-twitter"></div><span class="td_social_info">2,255</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Suiveurs</span><span class="td_social_button"><a href="https://twitter.com/@orthodoxie_com"  target="_blank" >Suivre</a></span></div></div><div class="td_social_type td-pb-margin-side td_social_youtube"><div class="td-social-box"><div class="td-sp td-sp-youtube"></div><span class="td_social_info">89</span><span class="td_social_info td_social_info_name">Abonnés</span><span class="td_social_button"><a href="https://www.youtube.com/channel/UCltVx8mUSl0pibXRSLQAlVw"  target="_blank" >S'abonner</a></span></div></div></div></div> <!-- ./block --><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_1  td_uid_140_5aad9e9bddba1_rand td_block_template_17"><span class="td-adspot-title">Publicité</span><div class="td-all-devices">
    <a href="https://orthodoxie.com/cours-detude-biblique-orthodoxe-a-paris/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/cours-biblique-kloble.jpg" alt="Cours d’étude biblique à Paris"></a>
</div></div><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_2  td_uid_141_5aad9e9bdde8c_rand td_block_template_17"><span class="td-adspot-title">Publicité</span><div class="td-all-devices">
    <a href="https://orthodoxie.com/histoire/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/07/vignette_levalois.jpg" alt="L’ORTHODOXIE EN FRANCE"></a>
</div></div></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_10_5aad9e9bcc25e .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_10_5aad9e9bcc25e .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			<div id="td_uid_13_5aad9e9bde0e1" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_142_5aad9e9bde120_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_143_5aad9e9bde319_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_21 td_uid_144_5aad9e9bde3e3_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_144_5aad9e9bde3e3" >
<style>

/* inline tdc_css att */

.td_uid_144_5aad9e9bde3e3_rand{
margin-top:0px !important;
padding-top:0px !important;
border-style:solid !important;
border-color:#888888 !important;
border-width: 0px 0px 0px 0px !important;
}

</style><script>var block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3 = new tdBlock();
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.id = "td_uid_144_5aad9e9bde3e3";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.atts = '{"custom_title":"Voir","category_id":"30","tdc_css":"eyJhbGwiOnsibWFyZ2luLXRvcCI6IjAiLCJib3JkZXItdG9wLXdpZHRoIjoiMCIsInBhZGRpbmctdG9wIjoiMCJ9fQ==","offset":"0","block_template_id":"","separator":"","custom_url":"","m16_tl":"","m16_el":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m16f_title_font_header":"","m16f_title_font_title":"Article title","m16f_title_font_reset":"","m16f_title_font_family":"","m16f_title_font_size":"","m16f_title_font_line_height":"","m16f_title_font_style":"","m16f_title_font_weight":"","m16f_title_font_transform":"","m16f_title_font_spacing":"","m16f_title_":"","m16f_cat_font_title":"Article category tag","m16f_cat_font_reset":"","m16f_cat_font_family":"","m16f_cat_font_size":"","m16f_cat_font_line_height":"","m16f_cat_font_style":"","m16f_cat_font_weight":"","m16f_cat_font_transform":"","m16f_cat_font_spacing":"","m16f_cat_":"","m16f_meta_font_title":"Article meta info","m16f_meta_font_reset":"","m16f_meta_font_family":"","m16f_meta_font_size":"","m16f_meta_font_line_height":"","m16f_meta_font_style":"","m16f_meta_font_weight":"","m16f_meta_font_transform":"","m16f_meta_font_spacing":"","m16f_meta_":"","m16f_ex_font_title":"Article excerpt","m16f_ex_font_reset":"","m16f_ex_font_family":"","m16f_ex_font_size":"","m16f_ex_font_line_height":"","m16f_ex_font_style":"","m16f_ex_font_weight":"","m16f_ex_font_transform":"","m16f_ex_font_spacing":"","m16f_ex_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","td_column_number":1,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_144_5aad9e9bde3e3_rand","tdc_css_class":"td_uid_144_5aad9e9bde3e3_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_144_5aad9e9bde3e3_rand_style"}';
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.td_column_number = "1";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.post_count = "5";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.found_posts = "892";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.header_color = "";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3.max_num_pages = "179";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_144_5aad9e9bde3e3);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Voir</span></h4></div><div id=td_uid_144_5aad9e9bde3e3 class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/noel_tanazacq-150x150.jpg" alt="Noël Tanazacq" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/" rel="bookmark" title="Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »">Vidéo de la conférence du père Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris....</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T15:08:36+00:00" >17 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/video-de-la-conference-du-pere-noel-tanazacq-saint-germain-de-paris-la-foi-chretienne-en-gaule-a-lepoque-merovingienne/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Le père Noël Tanazacq a donné une conférence intitulé &quot;Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne&quot;. Le  Noël Tanazacq est recteur de la...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/evangiliare-150x150.jpg" alt="Evangiliare" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/" rel="bookmark" title="Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français">Mgr Jean de Charioupolis présente l&rsquo;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T17:07:03+00:00" >16 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/mgr-jean-de-charioupolis-presente-ledition-du-nouvel-evangeliaire-liturgique-en-francais/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    L&#039;Archevêché des églises orthodoxes de tradition russe a publié un Évangéliaire liturgique en français à l&#039;occasion du centième anniversaire du début du concile de Moscou de 1917-1918....                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job &#8211; 7 mars 2018"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kloeble-livre-job-150x150.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kloeble-livre-job-150x150.jpg 150w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kloeble-livre-job-356x356.jpg 356w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" alt="Livre de Job" title="Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job &#8211; 7 mars 2018"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018/" rel="bookmark" title="Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job &#8211; 7 mars 2018">Vidéo : Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-10T18:43:05+00:00" >10 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/video-livre-de-job-introduction-au-cours-et-la-vie-ideale-de-job-7-mars-2018/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Nous vous invitons à suivre en ligne le cours d’étude biblique orthodoxe dispensé par le diacre Laurent Kloeble. Le 7 mars dernier :e Livre...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/collque-iseo/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/iseo-150x150.jpg" alt="Colloque ISEO" title="Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/collque-iseo/" rel="bookmark" title="Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du  13 mars 2018 au 15 mars 2018">Colloque de l&rsquo;ISEO : « Œcuménisme : 50 ans et quel bilan ? » &#8211; du...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-08T20:19:49+00:00" >8 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/collque-iseo/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Chaque année, l&#039;ISEO - Institut supérieur d&#039;études oecuméniques organise un débat autour d&#039;un thème oecuménique avec ses trois établissements partenaires, le Theologicum (ICP -...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/vergely-bernard-150x150.jpg" alt="Bertrand Vergely" title="Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018/" rel="bookmark" title="Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier">Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-02T10:43:04+00:00" >2 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/bertrand-vergely-tyrannie-et-esclavage-lundi-19-fevrier-janvier-2018/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Bertrand Vergely nous a parlé, le lundi 19 février de « Tyrannie et esclavage » dans sa cinquième série de conférences « Introduction à l’éthique de...                </div>
            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_145_5aad9e9be5806_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_21 td_uid_146_5aad9e9be58e9_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_146_5aad9e9be58e9" >
<style>

/* inline tdc_css att */

.td_uid_146_5aad9e9be58e9_rand{
margin-top:0px !important;
padding-top:0px !important;
border-style:solid !important;
border-color:#888888 !important;
border-width: 0px 0px 0px 0px !important;
}

</style><script>var block_td_uid_146_5aad9e9be58e9 = new tdBlock();
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.id = "td_uid_146_5aad9e9be58e9";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.atts = '{"custom_title":"\u00c9couter","category_id":"11","tdc_css":"eyJhbGwiOnsibWFyZ2luLXRvcCI6IjAiLCJib3JkZXItdG9wLXdpZHRoIjoiMCIsInBhZGRpbmctdG9wIjoiMCJ9fQ==","offset":"0","block_template_id":"","separator":"","custom_url":"","m16_tl":"","m16_el":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m16f_title_font_header":"","m16f_title_font_title":"Article title","m16f_title_font_reset":"","m16f_title_font_family":"","m16f_title_font_size":"","m16f_title_font_line_height":"","m16f_title_font_style":"","m16f_title_font_weight":"","m16f_title_font_transform":"","m16f_title_font_spacing":"","m16f_title_":"","m16f_cat_font_title":"Article category tag","m16f_cat_font_reset":"","m16f_cat_font_family":"","m16f_cat_font_size":"","m16f_cat_font_line_height":"","m16f_cat_font_style":"","m16f_cat_font_weight":"","m16f_cat_font_transform":"","m16f_cat_font_spacing":"","m16f_cat_":"","m16f_meta_font_title":"Article meta info","m16f_meta_font_reset":"","m16f_meta_font_family":"","m16f_meta_font_size":"","m16f_meta_font_line_height":"","m16f_meta_font_style":"","m16f_meta_font_weight":"","m16f_meta_font_transform":"","m16f_meta_font_spacing":"","m16f_meta_":"","m16f_ex_font_title":"Article excerpt","m16f_ex_font_reset":"","m16f_ex_font_family":"","m16f_ex_font_size":"","m16f_ex_font_line_height":"","m16f_ex_font_style":"","m16f_ex_font_weight":"","m16f_ex_font_transform":"","m16f_ex_font_spacing":"","m16f_ex_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","td_column_number":1,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_146_5aad9e9be58e9_rand","tdc_css_class":"td_uid_146_5aad9e9be58e9_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_146_5aad9e9be58e9_rand_style"}';
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.td_column_number = "1";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.block_type = "td_block_21";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.post_count = "5";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.found_posts = "1445";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.header_color = "";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_146_5aad9e9be58e9.max_num_pages = "289";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_146_5aad9e9be58e9);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Écouter</span></h4></div><div id=td_uid_146_5aad9e9be58e9 class="td_block_inner">
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/11/EvagreFI-150x150.jpg" alt="" title="« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique/" rel="bookmark" title="« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »">« Orthodoxie » (France-Culture) : « Les Chapitres sur la prière d&rsquo;Evagre le Pontique »</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/clevalois/">Christophe Levalois</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-11T07:58:35+00:00" >11 mars 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/orthodoxie-france-culture-les-chapitres-sur-la-priere-devagre-le-pontique/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Ci-dessous : le podcast audio de l’émission Orthodoxie sur France-Culture du 4 mars consacrée aux Chapitres sur la prière d&#039;Evagre le Pontique. L&#039;invité était...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-150x150.jpg" alt="France Cultre - orthodoxie.com" title="France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet/" rel="bookmark" title="France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet">France Culture &#8211;  » Les Lettres d&rsquo;Isidore de Péluse  » avec Jean-Claude Larchet</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/" class="td-post-category">Écouter</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-19T10:08:02+00:00" >19 février 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/france-culture-les-lettres-disidore-de-peluse-avec-jean-claude-larchet/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Jean-Claude Larchet était l&#039;invité d&#039;Alexis Chryssostalis dans l&#039;émission Orthodoxie de ce dimanche 18 février 2018 sur France Culture.
L&#039;émission était consacrée à saint Isidore de...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/07/P_Placide-150x150.jpg" alt="Père Place" title="Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio/" rel="bookmark" title="Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio">Le père Placide Deseille, sa vie, son oeuvre sur RCF radio</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/ecouter/" class="td-post-category">Écouter</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-16T23:46:00+00:00" >16 février 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/le-pere-placide-deseille-sa-vie-son-oeuvre-sur-rcf-radio/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Bernard Le Caro qui a préfacé le dernier livre du père Placide« De l’Orient à l’Occident. Orthodoxie et catholicisme » a été l&#039;invité de l’émission « Une...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/malades-des-nouveaux-medias/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2016/04/France-Culture-FI-150x150.jpg" alt="France Cultre - orthodoxie.com" title="Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/malades-des-nouveaux-medias/" rel="bookmark" title="Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »">Podcast audio : « Malades des nouveaux médias »</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/orthodoxie-com/">Orthodoxie.com</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-09T23:01:35+00:00" >9 février 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/malades-des-nouveaux-medias/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    L&#039;émission Orthodoxie du dimanche 4 février 2 sur France-Culture a été consacrée à un entretien d&#039;Alexis Chryssostalis avec Jean-Claude Larchet à propos de son...                </div>
            </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_16 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/jean-francois-colosimo-une-voix-orthodoxe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« Jean-François Colosimo, une voix orthodoxe ? »"><img width="150" height="150" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/jf_colosimo-150x150.jpg" alt="Jean-François Colosimo" title="« Jean-François Colosimo, une voix orthodoxe ? »"/></a></div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/jean-francois-colosimo-une-voix-orthodoxe/" rel="bookmark" title="« Jean-François Colosimo, une voix orthodoxe ? »">« Jean-François Colosimo, une voix orthodoxe ? »</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                    <a href="https://orthodoxie.com/category/a-la-une/" class="td-post-category">À la Une</a>                    <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/jivko-panev/">Jivko Panev</a> <span>-</span> </span>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-04T14:05:32+00:00" >4 février 2018</time></span>                    <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/jean-francois-colosimo-une-voix-orthodoxe/#respond">0</a></div>                </div>

                <div class="td-excerpt">
                    Jean-Christophe Rufin s&#039;entretenu aujourd&#039;hui  avec Jean-François Colosimo dans son émission sur France Culture « J&#039;ai déjà connu le bonheur ».
.
                </div>
            </div>

        </div>

        </div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_147_5aad9e9bef952_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_3  td_uid_148_5aad9e9befa8e_rand td_block_template_17"><span class="td-adspot-title">Publicité</span><div class="td-all-devices">
    <a href="https://orthodoxie.com/retrouvez-une-dentition-saine-et-un-joli-sourire/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/da.jpg" alt="Retrouvez une dentition saine et un joli sourire"></a>
</div></div><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_5  td_uid_149_5aad9e9befd72_rand td_block_template_17"><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span>Nouvel abonnement sur orthodoxie.com</span></h4></div><div class="td-all-devices">
    <a href="https://orthodoxie.com/abonnement-a-vie/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/nouvelle-abonnement-a-vie-orthodoxie-com.jpg" alt="Nouvelle abonnement " à vie "></a>
</div></div></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_13_5aad9e9bde0e1 .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_13_5aad9e9bde0e1 .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			<div id="td_uid_17_5aad9e9beffa1" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_150_5aad9e9beffdf_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_151_5aad9e9bf0194_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span8"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_152_5aad9e9bf0263_rand td-pb-border-top td_block_template_8 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_152_5aad9e9bf0263" ><script>var block_td_uid_152_5aad9e9bf0263 = new tdBlock();
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.id = "td_uid_152_5aad9e9bf0263";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.atts = '{"category_id":"28","custom_title":"Sur le web","block_template_id":"td_block_template_8","separator":"","custom_url":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","offset":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_152_5aad9e9bf0263_rand","tdc_css_class":"td_uid_152_5aad9e9bf0263_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_152_5aad9e9bf0263_rand_style"}';
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.td_column_number = "2";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.post_count = "5";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.found_posts = "1237";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.header_color = "";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_152_5aad9e9bf0263.max_num_pages = "248";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_152_5aad9e9bf0263);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span>Sur le web</span></h4></div><div id=td_uid_152_5aad9e9bf0263 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la disposition de l’Église orthodoxe russe »"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/kremlin_riazan-324x235.jpg" alt="" title="« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la disposition de l’Église orthodoxe russe »"/></a></div>                <a href="https://orthodoxie.com/category/sur-le-web/revue-du-web/" class="td-post-category">Revue du Web</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe/" rel="bookmark" title="« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la disposition de l’Église orthodoxe russe »">« Le kremlin de Riazan va être en totalité remis à la...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                <span class="td-post-author-name"><a href="https://orthodoxie.com/author/clevalois/">Christophe Levalois</a> <span>-</span> </span>                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T15:14:05+00:00" >12 mars 2018</time></span>                <div class="td-module-comments"><a href="https://orthodoxie.com/le-kremlin-de-riazan-va-etre-en-totalite-remis-a-la-disposition-de-leglise-orthodoxe-russe/#respond">0</a></div>            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Le blog Parlons d&#039;orthodoxie a traduit une dépêche indiquant que le kremlin de Riazan (en photographie, source) va être remis en totalité à la...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/andrei_tarkovsky-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/andrei_tarkovsky-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/andrei_tarkovsky-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/des-films-dandrei-tarkovski-en-libre-acces/" rel="bookmark" title="Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »">Des films d&rsquo;Andreï Tarkovski en libre accès &#8211; « Andreï Roublev »</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-09T08:20:13+00:00" >9 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/p_jean_roberti-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/p_jean_roberti-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/03/p_jean_roberti-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Jean Roberti" title="Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/ouest-france-rennes-le-deces-du-pere-jean-roberti-fondateur-de-la-paroisse-orthodoxe/" rel="bookmark" title="Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de la paroisse orthodoxe »">Ouest-France : « Rennes. Le décès du père Jean Roberti, fondateur de...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-02T07:21:37+00:00" >2 mars 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/recette-repentir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="« La recette du repentir »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/repentir-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/repentir-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/repentir-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="repentir" title="« La recette du repentir »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/recette-repentir/" rel="bookmark" title="« La recette du repentir »">« La recette du repentir »</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-26T11:47:01+00:00" >26 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="https://orthodoxie.com/le-site-internet-de-la-mission-orthodoxe-en-mayenne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Le site internet de la « Mission orthodoxe en Mayenne »"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/sanctuaire1-100x70.jpg" srcset="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/sanctuaire1-100x70.jpg 100w, https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/02/sanctuaire1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Le site internet de la « Mission orthodoxe en Mayenne »"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://orthodoxie.com/le-site-internet-de-la-mission-orthodoxe-en-mayenne/" rel="bookmark" title="Le site internet de la « Mission orthodoxe en Mayenne »">Le site internet de la « Mission orthodoxe en Mayenne »</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-02-26T10:20:34+00:00" >26 février 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_153_5aad9e9c03566_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="td-a-rec td-a-rec-id-custom_ad_4  td_uid_154_5aad9e9c036a0_rand td_block_template_17"><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span>Adresses des lieux de cultes orthodoxes en France</span></h4></div><div class="td-all-devices">
    <a href="https://orthodoxie.com/adresses-des-lieux-de-cultes-en-france/"><img src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/12/Adresses-des-lieux-de-cultes-orthodoxes-en-France-banner-300x250-Orthodoxie-com.jpg" alt="Adresses des lieux de cultes orthodoxes en France"></a>
</div></div></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_17_5aad9e9beffa1 .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_17_5aad9e9beffa1 .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			<div id="td_uid_20_5aad9e9c03957" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_155_5aad9e9c03998_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_156_5aad9e9c03b44_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span12"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_video_playlist"><div class="td_uid_157_5aad9e9c03caf td_block_inner"><div class="td_video_playlist_column_3"><div class="td_video_playlist_title"><div class="td_video_title_text">Orthodoxie.tv</div></div><div class="td_wrapper_video_playlist"><div class="td_wrapper_player td_wrapper_playlist_player_youtube" data-first-video="96Rd-RZkNCI" data-autoplay="0">
                            <div id="player_youtube"></div>
                       </div><div class="td_container_video_playlist " >
                                                <div class="td_video_controls_playlist_wrapper"><div class="td_video_stop_play_control"><a class="td-sp-video-play td-sp td_youtube_control"></a></div><div class="td_current_video_play_title_youtube td_video_title_playing"></div><div class="td_current_video_play_time_youtube td_video_time_playing"></div></div>
                                                <div id="td_youtube_playlist_video" class="td_playlist_clickable td_add_scrollbar_to_playlist"><a class="td_96Rd-RZkNCI td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="96Rd-RZkNCI"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/96Rd-RZkNCI/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">P. Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »</div><div class="td_video_time">01:33:06</div></div></a><a class="td_lvqUqR6vDkE td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="lvqUqR6vDkE"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/lvqUqR6vDkE/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Mgr Jean de Charioupolis présente l'édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français</div><div class="td_video_time">05:52</div></div></a><a class="td_KDZiAiKjBME td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="KDZiAiKjBME"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/KDZiAiKjBME/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job - 7 mars 2018</div><div class="td_video_time">10:15</div></div></a><a class="td_oqw62kaVYAU td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="oqw62kaVYAU"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/oqw62kaVYAU/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier 2018</div><div class="td_video_time">07:56</div></div></a><a class="td_PTrmH3AbmkQ td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="PTrmH3AbmkQ"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/PTrmH3AbmkQ/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – quatrième partie</div><div class="td_video_time">25:40</div></div></a><a class="td_ifWBnoKSdVI td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="ifWBnoKSdVI"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/ifWBnoKSdVI/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – troisième partie</div><div class="td_video_time">31:04</div></div></a><a class="td_tkNkb2kNqVc td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="tkNkb2kNqVc"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/tkNkb2kNqVc/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – deuxième partie</div><div class="td_video_time">20:58</div></div></a><a class="td_Z7VtkesDR18 td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="Z7VtkesDR18"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/Z7VtkesDR18/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Vidéo de présentation de la conférence sur l’édition de gènes à Paris - 27 et 28 février</div><div class="td_video_time">02:16</div></div></a><a class="td_9q4ENoLQvsM td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="9q4ENoLQvsM"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/9q4ENoLQvsM/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – 1re partie</div><div class="td_video_time">19:44</div></div></a><a class="td_7dWIC-UQnBA td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="7dWIC-UQnBA"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/7dWIC-UQnBA/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Bertrand Vergely : « Théisme et athéisme » – lundi 12 février janvier 2018</div><div class="td_video_time">09:36</div></div></a><a class="td_DrTyFrOWG5A td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="DrTyFrOWG5A"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/DrTyFrOWG5A/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">P. Alexandre Winogradsky « Ethique, et témoignages contemporains de la foi »</div><div class="td_video_time">52:32</div></div></a><a class="td_nc6jTihICmA td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="nc6jTihICmA"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/nc6jTihICmA/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Macaire de Simonos-Pétra :« Mystagogie du Grand Carême »</div><div class="td_video_time">01:33:04</div></div></a><a class="td_HNIL0miG-PM td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="HNIL0miG-PM"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/HNIL0miG-PM/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Bertrand Vergely : « La vie qui terrasse tout » – lundi 5 février janvier 2018 - extrait</div><div class="td_video_time">06:45</div></div></a><a class="td_78UfUyZ-Gds td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="78UfUyZ-Gds"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/78UfUyZ-Gds/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">P. Alexandre Winogradsky : « Ethique, et témoignages contemporains de la foi » – 6e conférence</div><div class="td_video_time">01:05:11</div></div></a><a class="td_UbC9f6f8tsM td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="UbC9f6f8tsM"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/UbC9f6f8tsM/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">P. Alexandre Winogradsky : « Ethique, et témoignages contemporains de la foi » – 5e conférence</div><div class="td_video_time">01:02:57</div></div></a><a class="td_z9uby4lCGXk td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="z9uby4lCGXk"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/z9uby4lCGXk/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Bertrand Vergely : « La vie qui va partout » – lundi 22 janvier</div><div class="td_video_time">05:35</div></div></a><a class="td_S2eqZeWEeWU td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="S2eqZeWEeWU"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/S2eqZeWEeWU/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Bertrand Vergely : « L’homme noble. Eckhart. Un homme spirituel » – lundi 15 janvier 2018</div><div class="td_video_time">10:10</div></div></a><a class="td_Rxh3n5NVXyo td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="Rxh3n5NVXyo"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/Rxh3n5NVXyo/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Archimandrite Patrick (Doolan) : « Créativité et tradition dans la peinture des icônes »</div><div class="td_video_time">01:09:17</div></div></a><a class="td_MrquVWSUFq8 td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="MrquVWSUFq8"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/MrquVWSUFq8/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Bertrand Vergily : « La nouvelle naissance. Un Dieu spirituel » - 8 janvier 2018</div><div class="td_video_time">04:42</div></div></a><a class="td_S-2XntF1E64 td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="S-2XntF1E64"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/S-2XntF1E64/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Au fil des livres : « Prier, une philosophie » par Bertrand Vergely</div><div class="td_video_time">05:15</div></div></a><a class="td_GRqcJ9rAgqg td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="GRqcJ9rAgqg"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/GRqcJ9rAgqg/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">L'exposition : « Léonide Ouspensky, le mystère de l’icône 1987-2017 »</div><div class="td_video_time">09:55</div></div></a><a class="td_qHaVnAoLz6Y td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="qHaVnAoLz6Y"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/qHaVnAoLz6Y/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Documentaire : « La mission orthodoxe russe en Chine » (sous-titres en anglais)</div><div class="td_video_time">27:17</div></div></a><a class="td_8SSAM85PsVY td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="8SSAM85PsVY"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/8SSAM85PsVY/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Vernissage de l’exposition : « La peinture à l’aiguille»</div><div class="td_video_time">03:38</div></div></a><a class="td_LxK8-5G1ANs td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="LxK8-5G1ANs"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/LxK8-5G1ANs/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Vidéo de la présentation de « Lettres spirituelles » de l’higoumène Nikon Vorobiev</div><div class="td_video_time">57:19</div></div></a><a class="td_Gfb3QmBAdgk td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="Gfb3QmBAdgk"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/Gfb3QmBAdgk/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Performance artistique : “Eternité de l’instant"</div><div class="td_video_time">29:39</div></div></a><a class="td_EC7bsc6yJjs td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="EC7bsc6yJjs"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/EC7bsc6yJjs/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">La divine liturgie de saint Jean Chrysostome » du hiéromoine Grégoire du Mont Athos</div><div class="td_video_time">35:05</div></div></a><a class="td_ocZp2DNLM9s td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="ocZp2DNLM9s"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/ocZp2DNLM9s/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Vernissage de l’exposition d’icônes orthodoxes contemporaines « Beauté céleste sur terre »</div><div class="td_video_time">03:22</div></div></a><a class="td_xVIa7mPYLtc td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="xVIa7mPYLtc"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/xVIa7mPYLtc/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">“Vers la disparition des chrétiens d’Orient?” – une conférence de Jean-François Colosimo à Chaville</div><div class="td_video_time">01:05:25</div></div></a><a class="td_pLKreJJ5iwY td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="pLKreJJ5iwY"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/pLKreJJ5iwY/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Entretien avec Hélène Bléré : « Le langage de l’icône. Lumière joyeuse »</div><div class="td_video_time">11:40</div></div></a><a class="td_wjzgKx0IVNo td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="wjzgKx0IVNo"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/wjzgKx0IVNo/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Entretien avec Mgr Cyrille de Smolensk</div><div class="td_video_time">31:49</div></div></a><a class="td_8fOUD1JPc2E td_click_video td_click_video_youtube" data-video-id="8fOUD1JPc2E"> <div class="td_video_thumb"><img src="https://img.youtube.com/vi/8fOUD1JPc2E/default.jpg" alt="" /></div><div class="td_video_title_and_time"><div class="td_video_title">Conférence du père Hyacinthe à Chaville</div><div class="td_video_time">38:00</div></div></a></div>
                       </div>
                    </div>
                    </div>
                    <script>;if (undefined === window.td_youtube_list_ids) {window.td_youtube_list_ids = {}};window.td_youtube_list_ids['td_96Rd-RZkNCI'] = {title:"P. Noël Tanazacq : « Saint Germain de Paris. La foi chrétienne en Gaule à l’époque mérovingienne »",time:"01:33:06"};window.td_youtube_list_ids['td_lvqUqR6vDkE'] = {title:"Mgr Jean de Charioupolis présente l&#039;édition du nouvel Évangéliaire liturgique en français",time:"05:52"};window.td_youtube_list_ids['td_KDZiAiKjBME'] = {title:"Livre de Job : introduction au cours, et la vie idéale de Job - 7 mars 2018",time:"10:15"};window.td_youtube_list_ids['td_oqw62kaVYAU'] = {title:"Bertrand Vergely : « Tyrannie et esclavage » – lundi 19 février janvier 2018",time:"07:56"};window.td_youtube_list_ids['td_PTrmH3AbmkQ'] = {title:"« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – quatrième partie",time:"25:40"};window.td_youtube_list_ids['td_ifWBnoKSdVI'] = {title:"« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – troisième partie",time:"31:04"};window.td_youtube_list_ids['td_tkNkb2kNqVc'] = {title:"« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – deuxième partie",time:"20:58"};window.td_youtube_list_ids['td_Z7VtkesDR18'] = {title:"Vidéo de présentation de la conférence sur l’édition de gènes à Paris - 27 et 28 février",time:"02:16"};window.td_youtube_list_ids['td_9q4ENoLQvsM'] = {title:"« Alimentation et jeûne dans l’Église orthodoxe » – 1re partie",time:"19:44"};window.td_youtube_list_ids['td_7dWIC-UQnBA'] = {title:"Bertrand Vergely : « Théisme et athéisme » – lundi 12 février janvier 2018",time:"09:36"};window.td_youtube_list_ids['td_DrTyFrOWG5A'] = {title:"P. Alexandre Winogradsky « Ethique, et témoignages contemporains de la foi »",time:"52:32"};window.td_youtube_list_ids['td_nc6jTihICmA'] = {title:"Macaire de Simonos-Pétra :« Mystagogie du Grand Carême »",time:"01:33:04"};window.td_youtube_list_ids['td_HNIL0miG-PM'] = {title:"Bertrand Vergely : « La vie qui terrasse tout » – lundi 5 février janvier 2018 - extrait",time:"06:45"};window.td_youtube_list_ids['td_78UfUyZ-Gds'] = {title:"P. Alexandre Winogradsky : « Ethique, et témoignages contemporains de la foi » – 6e conférence",time:"01:05:11"};window.td_youtube_list_ids['td_UbC9f6f8tsM'] = {title:"P. Alexandre Winogradsky : « Ethique, et témoignages contemporains de la foi » – 5e conférence",time:"01:02:57"};window.td_youtube_list_ids['td_z9uby4lCGXk'] = {title:"Bertrand Vergely : « La vie qui va partout » – lundi 22 janvier",time:"05:35"};window.td_youtube_list_ids['td_S2eqZeWEeWU'] = {title:"Bertrand Vergely : « L’homme noble. Eckhart. Un homme spirituel » – lundi 15 janvier 2018",time:"10:10"};window.td_youtube_list_ids['td_Rxh3n5NVXyo'] = {title:"Archimandrite Patrick (Doolan) : « Créativité et tradition dans la peinture des icônes »",time:"01:09:17"};window.td_youtube_list_ids['td_MrquVWSUFq8'] = {title:"Bertrand Vergily : « La nouvelle naissance. Un Dieu spirituel » - 8 janvier 2018",time:"04:42"};window.td_youtube_list_ids['td_S-2XntF1E64'] = {title:"Au fil des livres : « Prier, une philosophie » par Bertrand Vergely",time:"05:15"};window.td_youtube_list_ids['td_GRqcJ9rAgqg'] = {title:"L&#039;exposition : « Léonide Ouspensky, le mystère de l’icône 1987-2017 »",time:"09:55"};window.td_youtube_list_ids['td_qHaVnAoLz6Y'] = {title:"Documentaire : « La mission orthodoxe russe en Chine » (sous-titres en anglais)",time:"27:17"};window.td_youtube_list_ids['td_8SSAM85PsVY'] = {title:"Vernissage de l’exposition : « La peinture à l’aiguille»",time:"03:38"};window.td_youtube_list_ids['td_LxK8-5G1ANs'] = {title:"Vidéo de la présentation de « Lettres spirituelles » de l’higoumène Nikon Vorobiev",time:"57:19"};window.td_youtube_list_ids['td_Gfb3QmBAdgk'] = {title:"Performance artistique : “Eternité de l’instant&quot;",time:"29:39"};window.td_youtube_list_ids['td_EC7bsc6yJjs'] = {title:"La divine liturgie de saint Jean Chrysostome » du hiéromoine Grégoire du Mont Athos",time:"35:05"};window.td_youtube_list_ids['td_ocZp2DNLM9s'] = {title:"Vernissage de l’exposition d’icônes orthodoxes contemporaines « Beauté céleste sur terre »",time:"03:22"};window.td_youtube_list_ids['td_xVIa7mPYLtc'] = {title:"“Vers la disparition des chrétiens d’Orient?” – une conférence de Jean-François Colosimo à Chaville",time:"01:05:25"};window.td_youtube_list_ids['td_pLKreJJ5iwY'] = {title:"Entretien avec Hélène Bléré : « Le langage de l’icône. Lumière joyeuse »",time:"11:40"};window.td_youtube_list_ids['td_wjzgKx0IVNo'] = {title:"Entretien avec Mgr Cyrille de Smolensk",time:"31:49"};window.td_youtube_list_ids['td_8fOUD1JPc2E'] = {title:"Conférence du père Hyacinthe à Chaville",time:"38:00"};</script></div></div> <!-- ./block_video_playlist --></div></div></div></div>
		<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_20_5aad9e9c03957 .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>

		
			<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_20_5aad9e9c03957 .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>

			                </div>
                            </div> <!-- /.td-main-content-wrap -->


            <!-- Instagram -->




	<!-- Footer -->
	<div class="td-footer-wrapper td-container-wrap ">
    <div class="td-container">

	    <div class="td-pb-row">
		    <div class="td-pb-span12">
                		    </div>
	    </div>

        <div class="td-pb-row">

            <div class="td-pb-span4">
                            </div>

            <div class="td-pb-span4">
                            </div>

            <div class="td-pb-span4">
                            </div>
        </div>
    </div>
<div class="td-footer-bottom-full">
    <div class="td-container">
        <div class="td-pb-row">
            <div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="https://orthodoxie.com/"><img class="td-retina-data" src="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-280x96-inverted.png" data-retina="https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2018/01/logo-280x96-inverted.png" alt="Orthodoxie.com" title="Orthodoxie.com" width="280" /></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>À PROPOS</span></div>Le site Orthodoxie.com a pour objectif la diffusion d’informations en langue française sur l’orthodoxie en France et dans le monde. Grâce à des résumés de dépêches, des liens commentés, des documents divers, des annonces, nous espérons, par l’Internet, mieux faire connaître sa vie et l’actualité qui s’y rattache.
<br /><br />
<strong>Notre adresse:</strong> 284-286 rue Saint-Jacques
75005 Paris
<br /><br />
<strong>Tel:</strong> +33 1 43 29 24 77‬<div class="footer-email-wrap">Contactez-nous: <a href="mailto:bonjour@staging.orthodoxie.com">bonjour@staging.orthodoxie.com</a></div></aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>SUIVEZ NOUS</span></div>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/pages/Orthodoxie/154278337969342?ref=br_tf" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.flickr.com/photos/orthodoxe/" title="Flickr">
                <i class="td-icon-font td-icon-flickr"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/116855363789458462136?hl=en" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/orthodoxie_com" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://vimeo.com/orthodoxie" title="Vimeo">
                <i class="td-icon-font td-icon-vimeo"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCltVx8mUSl0pibXRSLQAlVw" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></aside></div>        </div>
    </div>
</div>
</div>
	<!-- Sub Footer -->
	    <div class="td-sub-footer-container td-container-wrap ">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span td-sub-footer-menu">
                                    </div>

                <div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
                    &copy; Orthodoxie.com et Astraion SARL                </div>
            </div>
        </div>
    </div>


</div><!--close td-outer-wrap-->



    <!--

        Theme: Newspaper by tagDiv.com 2017
        Version: 8.7.2 (rara)
        Deploy mode: deploy
        
        uid: 5aad9e9c06233
    -->

    
<!-- Custom css form theme panel -->
<style type="text/css" media="screen">
/* custom css theme panel */
/* Donation */

.donation {
    background-color: #f9f4e7;
    padding: 20px 40px 40px;
}

.donation .btn {
    background: #ae8253;
    color: #FFF;
    font-weight: 600;
    display: inline-block;
    padding: 10px 20px;
    transition: all .3s ease;
}

.donation .btn:hover {
    background: #9a744b;
    color: #FFF;
    text-decoration: none;
}

.td-post-content {
    text-align: justify !important;
}

.td-post-content a { 
    color: #4db2ec; text-decoration: underline; font-weight: bold; 
}

.td-page-content {
    text-align: justify !important;
}

.td-page-content a { 
    color: #4db2ec; text-decoration: underline; font-weight: bold; 
}

.td-category-description a {
    color: #4db2ec; text-decoration: underline; font-weight: bold; 
}

.wpb_wrapper {
    text-align: justify !important;
}

.mgm_payment_opt_customfield_image{ height:auto !important;
}

.mgm_get_subs_btn {
    margin-bottom: 45px !important;
}

.footer-email-wrap a {
    color: #ffffff !important;
}
}
</style>

<script type='text/javascript' src='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/themes/Newspaper/js/tagdiv_theme.min.js?ver=8.7.2'></script>
<script type='text/javascript' src='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' data-cfasync="false" src='https://orthodoxie.com/wp-content/plugins/s2member/s2member-o.php?ws_plugin__s2member_js_w_globals=1&#038;qcABC=1&#038;ver=170722-170722-953597775'></script>
<script type='text/javascript' src='https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.4'></script>

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'https://orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'https://orthodoxie.com/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>



			<div id="tdw-css-writer" style="display: none" class="tdw-drag-dialog tdc-window-sidebar">
				<header>

				
					<a title="Editor" class="tdw-tab tdc-tab-active" href="#" data-tab-content="tdw-tab-editor">Edit with Live CSS</a>
					<div class="tdw-less-info" title="This will be red when errors are detected in your CSS and LESS"></div>
				
				</header>
				<div class="tdw-content">

					
					<div class="tdw-tabs-content tdw-tab-editor tdc-tab-content-active">


						<script>

							(function(jQuery, undefined) {

								jQuery(window).ready(function() {

									if ( 'undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI ) {
										var $liveIframe  = tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe();

										if ( $liveIframe.length ) {
											$liveIframe.load(function() {
												$liveIframe.contents().find( 'body').append( '<textarea class="tdw-css-writer-editor" style="display: none"></textarea>' );
											});
										}
									}

								});

							})(jQuery);

						</script>


						<textarea class="tdw-css-writer-editor td_live_css_uid_1_5aad9e9c063a4"></textarea>
						<div id="td_live_css_uid_1_5aad9e9c063a4" class="td-code-editor"></div>


						<script>
							jQuery(window).load(function (){

								if ( 'undefined' !== typeof tdLiveCssInject ) {

									tdLiveCssInject.init();


									var editor_textarea = jQuery('.td_live_css_uid_1_5aad9e9c063a4');
									var languageTools = ace.require("ace/ext/language_tools");
									var tdcCompleter = {
										getCompletions: function (editor, session, pos, prefix, callback) {
											if (prefix.length === 0) {
												callback(null, []);
												return
											}

											if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {

												var data = {
													error: undefined,
													getShortcode: ''
												};

												tdcIFrameData.getShortcodeFromData(data);

												if (!_.isUndefined(data.error)) {
													tdcDebug.log(data.error);
												}

												if (!_.isUndefined(data.getShortcode)) {

													var regex = /el_class=\"([A-Za-z0-9_-]*\s*)+\"/g,
														results = data.getShortcode.match(regex);

													var elClasses = {};

													for (var i = 0; i < results.length; i++) {
														var currentClasses = results[i]
															.replace('el_class="', '')
															.replace('"', '')
															.split(' ');

														for (var j = 0; j < currentClasses.length; j++) {
															if (_.isUndefined(elClasses[currentClasses[j]])) {
																elClasses[currentClasses[j]] = '';
															}
														}
													}

													var arrElClasses = [];

													for (var prop in elClasses) {
														arrElClasses.push(prop);
													}

													callback(null, arrElClasses.map(function (item) {
														return {
															name: item,
															value: item,
															meta: 'in_page'
														}
													}));
												}
											}
										}
									};
									languageTools.addCompleter(tdcCompleter);

									window.editor = ace.edit("td_live_css_uid_1_5aad9e9c063a4");

									// 'change' handler is written as function because it's called by tdc_on_add_css_live_components (of wp_footer hook)
									// We did it to reattach the existing compiled css to the new content received from server.
									window.editorChangeHandler = function () {
										//tdwState.lessWasEdited = true;

										window.onbeforeunload = function () {
											if (tdwState.lessWasEdited) {
												return "You have attempted to leave this page. Are you sure?";
											}
											return false;
										};

										var editorValue = editor.getSession().getValue();

										editor_textarea.val(editorValue);

										if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {
											tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe().contents().find('.tdw-css-writer-editor:first').val(editorValue);

											// Mark the content as modified
											// This is important for showing info when composer closes
                                            tdcMain.setContentModified();
										}

										tdLiveCssInject.less();
									};

									editor.getSession().setValue(editor_textarea.val());
									editor.getSession().on('change', editorChangeHandler);

									editor.setTheme("ace/theme/textmate");
									editor.setShowPrintMargin(false);
									editor.getSession().setMode("ace/mode/less");
									editor.setOptions({
										enableBasicAutocompletion: true,
										enableSnippets: true,
										enableLiveAutocompletion: false
									});

								}

							});
						</script>

					</div>
				</div>

				<footer>

					
						<a href="#" class="tdw-save-css">Save</a>
						<div class="tdw-more-info-text">Write CSS OR LESS and hit save. CTRL + SPACE for auto-complete.</div>

					
					<div class="tdw-resize"></div>
				</footer>
			</div>
			
</body>
</html>
<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.w3-edge.com/products/

Mise en cache objet de 31022/1480 objets utilisant memcached
Page Caching using memcached 
CDN via orthodoxie-production-fsjtw1vvqd.netdna-ssl.com
Mise en cache de base de données 105/266 requêtes dans 0.717 secondes utilisant memcached

Served from: orthodoxie.com @ 2018-03-18 00:02:52 by W3 Total Cache
-->