<!DOCTYPE html>
<html lang="es-co">
    <head>
        <meta charset="UTF-8" />
        <meta name="google-site-verification" content="3kJIIfpUq97-xtRAYERGP6wUjT8HwqM8yWm5eT54v0A" />
                    <meta name="robots" content="follow, index" />
                <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no">
        <meta name="referrer" content="always" /><!-- Tag for get all info referral and not change to direct -->
        <meta property="fb:pages" content="514497605384755" />
        
        <title>
            	Noticias en Español 24 horas - Pulzo.com
        </title>

        	<link rel="canonical" href="http://www.pulzo.com/" />
        
        <meta name="csrf-token" id="token" content="6DglveinU4VMynZz5NEBXJIVIngLk4qFAYcMZ99H">
        
        <link rel="icon" type="image/x-icon" href="http://www.pulzo.com/images/favicon.ico" />
        <link href='https://plus.google.com/+Pulzo' rel='publisher'>
        <link  href="http://www.pulzo.com/css/homePrincipal.min.css?v=123" type="text/css" rel="stylesheet">

        <script src="http://www.pulzo.com/js/ads.js"></script>

        <script>
            
            dataLayer = [{
                'seccion': 'home'
            }];

            (function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
            new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
            j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
            'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
            })(window,document,'script','dataLayer','GTM-W4K76W');

            dataLayer.push({
                'nid': '/',
                'canal': document.referrer,
                'event': 'referrer-event'
            });
        </script>

        <script async src="https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit"></script>

        <script async src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script>
        <script>

          var googletag = googletag || {};
          googletag.cmd = googletag.cmd || [];

        </script>

        	<meta name="description" content="Noticias de Colombia y el Mundo 24 horas: nación, entretenimiento, economía, mundo, deportes, vivir bien, tecnología, video, opinión - Pulzo.com">
	<meta name="news_keywords" content="Noticias de Inicio, noticias de colombia, noticias del mundo, actualidad en colombia, noticias de bogota, noticias internacionales" />

	<meta property="og:locale" content="es_CO" />
    <meta property="og:locale:alternate" content="es_CO" />
    <meta property="og:title" content="Noticias en Español 24 horas - Pulzo.com" />
    <meta property="og:description" content="Noticias de Colombia y el Mundo 24 horas: nación, entretenimiento, economía, mundo, deportes, vivir bien, tecnología, video, opinión - Pulzo.com" />
    <meta property="og:type" content="website" />
    <meta property="og:url" content="http://www.pulzo.com/" />
    
    <meta property="og:site_name" content="PULZO" />
    <meta property="og:image" content="http://static.pulzo.com/comercial/images/ogimage.jpg" />
    <meta name="cXenseParse:pageclass" content="frontpage"/>

         <script type="text/javascript">
	var _sf_async_config = _sf_async_config || {};
	/** CONFIGURATION START **/
	_sf_async_config.uid = 51425;
	_sf_async_config.domain = 'pulzo.com';
	_sf_async_config.flickerControl = false;
	_sf_async_config.useCanonical = true;
	/** CONFIGURATION END **/
	var _sf_startpt = (new Date()).getTime();
</script>

<script async src="//static.chartbeat.com/js/chartbeat_mab.js"></script>



	

    </head>

    <body>
        <noscript>
            <iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-W4K76W" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
        </noscript>
                
        <div id="divContainer">

            <input type="hidden" id="currentSection" value="home" />
            <input type="hidden" id="deviceVar" value="desktop" />
            <input type="hidden" id="active_adblocker" value="0" /> 

            <!-- RichMedia -->
            <input type="hidden" id="active_native" value="" />
            <input type="hidden" id="active_pushdown" value="" />
            <input type="hidden" id="active_float" value="" />            
            
            <!-- Header -->
            	<div class="header-container ">
		<header class="pulzo-header-desktop"  id="pulzo-header" >
  <div class="container"> 
    <div class="row align-items-center">
      <div class="col-md-4 col-lg-3 col-xl-3 left-menu">
        <div class="menu-icon event-leftmenu">
    <a href="javascript:void(0)" class="nav-icon">
        <span></span>
        <span></span>
        <span></span>
        <span></span>     
    </a>
    <nav class="menu-wrapper">
        <div class="container">
            <form class="search-form row" id="search-menu-desktop">
                <div class="element-form col-9 col-no-padding">
                    <label><i class="pulzo-font-search"></i></label>
                    <input type="text" name="input-search-menu-desktop" class="form-control light-black" placeholder="Ingresa tu búsqueda">
                </div>
                <button type="submit" class="search-button pulzo-btn light-black-menu">Buscar</button>
            </form>
            <div class="row justify-content-start">
                <ul class="menu-sections col-md-5">
                    <li><a href="/nacion">Nación</a></li>
                    <li><a href="/entretenimiento">Entretenimiento</a></li>
                    <li><a href="/deportes">Deportes</a></li>
                    <li><a href="/economia">Economía</a></li>
                    <li><a href="/mundo">Mundo</a></li>
                    <li><a href="/vivir-bien">Vivir Bien</a></li>
                    <li><a href="/tecnologia">Tecnología</a></li>
                    <li><a href="/virales">Virales</a></li>
                    <li><a href="/opinion">Opinión</a></li>
                    <li><a href="/video">Video</a></li>
                    <li><a href="/cine">Cine</a></li>
                    <li><a href="/lo-mas-visto">Lo Más Visto</a></li>
                </ul>
                <div class="newsletter-container col-md-5">
                    <form class="newsletter newsletter-site-form" id="newsletter-menu">
                        <h3 class="title">Boletines</h3>
                        <p>Recibe en tu correo las noticias más importantes del día</p>
                        <div id="hide_menu">
                            <div class="row align-items-center">
                                <div class="col-10">
                                    <input type="text" class="form-control input-newsletter-menu" id="menuEmail" name="email_menu" placeholder="Tu correo electrónico">
                                    <span class="invalid" style="display:none; color:white;">*Introduce una dirección de e-mail válido</span>
                                    <div class="content-select">
                                        <select id="type_newsletter">
                                            <option>Diario y de entretenimiento</option>
                                            <option>Boletín diario</option>
                                            <option>Boletín de entretenimiento</option>
                                        </select>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="col-2">
                                    <i class="icon-newsletter pulzo-font-newsletter"></i>
                                </div>
                            </div>
                            <button type="submit" class="pulzo-btn green event-newsletter">Suscribirme</button>
                        </div>
                        <div class="newsletter-success-info" id="success_menu" style="display: none;">
                            <p class="user-email" id="success_menu_user"></p>
                            <h3 class="schedule-info-message" style="color: white; display:none;">¡Te has suscrito con éxito a nuestro boletín!</h3>
                            <h3 class="schedule-error-message" style="color: white; display:none;">¡Tú correo ya está inscrito. <span style="cursor: pointer; color: #FE9A2E" onclick="unsuscribes($('#menuEmail').val(), $('#type_newsletter').val(),'newsletter-menu')">Clic aquí para cancelar tú suscripción</span>!</h3>
                        </div>
                    </form>
                    <ul class="landing-sections row">
                        <li class="col-md-6"><a href="/terminos-y-condiciones">Términos y condiciones</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="http://negocios.pulzo.com">Negocios Pulzo</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/politicas-de-privacidad">Políticas de privacidad</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/contacto">Contáctenos</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/formatos-pauta">Paute con Nosotros</a></li>
                        <li class="col-md-6"><a href="/mapa-del-sitio">Mapa del sitio</a></li>
                    </ul>
                    <ul class="social-net">
                        <li>Síguenos</li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube header-social-button"></a></li>
                        <li class="social-icon"><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram header-social-button"></a></li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </nav>
</div>
        <div class="icon most-viewed event-menu-lomasvisto">
          <a href="http://www.pulzo.com/lo-mas-visto">
            <i class="pulzo-font-popular"></i>
            <span>Lo más visto</span>
          </a>
        </div>
        <div class="icon search event-search-icon">
          <a class="search-icon">
            <i class="pulzo-font-search"></i>
            <span>Buscar</span>
          </a>
          <i class="pulzo-font-close close-search"></i>
        </div>
      </div>
      <div class="col-md-4 col-lg-6 col-xl-6 logo">
        <a href="/"  title="pulzo.com"  rel="home" class="event-logo">
          <img src="http://static.pulzo.com/logo.svg" alt="inicio" id="logo">
        </a>
      </div>
      <nav class="col-md-4 col-lg-3 col-xl-3 icon-social">
          <ul class="ul-social">
              <li><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube header-social-button"></a></li>
              <li><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram header-social-button"></a></li>
          </ul>
      </nav>
    </div>
  </div>

</header>
<div class="search-container container-fluid">
  <div class="container">
    <form class="search-form row justify-content-center" id="search-header">
      <div class="element-form col-7 col-no-padding">
        <label><i class="pulzo-font-search"></i></label>
        <input type="text" name="input-search-header" class="form-control" placeholder="Ingresa tu búsqueda">
      </div>
      <div class="col-2">
        <button type="submit" class="search-button pulzo-btn light-black">Buscar</button>
      </div>
    </form>
  </div>
</div>
	</div>
		<div class="pulzo-spacer"></div>
	<div class="cover"></div>
	
            <main id="main-pulzo-container" >
               
	<input type="hidden" id="siteLocation" value="home" />
	
	
	<div class="">
		<section class="container notes5">
  <div class="row">
        <!-- Opening Image -->
      <div class="col-md-6  principal-img">
        <article class="event-opening">
          <figure>
            <a href="/nacion/marcha-taxistas-20-marzo-bogota-PP457262">
                              <img src="http://static.pulzo.com/images/20180124191606/taxi113-795x470.jpg?itok=1521542708" alt="Taxis" height="350" width="592">
                          </a>
          </figure>  
          <div class="title-img">
            <header>
              <small><a href="/nacion">Nación</a></small>
              <ul class="ulShare">
                <li>
                   <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/marcha-taxistas-20-marzo-bogota-PP457262', 'fb')"></a>
                </li>
                <li>
                  <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/nacion/marcha-taxistas-20-marzo-bogota-PP457262' ,'tw' ,'Comienza marcha de taxistas para protestar por modernización de taxímetros')"></a>
                </li>
              </ul>
              <h1 class="text-1"> <a href="/nacion/marcha-taxistas-20-marzo-bogota-PP457262">Comienza marcha de taxistas para protestar por modernización de taxímetros</a></h1>
            </header>
            <p class="text-2"><a href="/nacion/marcha-taxistas-20-marzo-bogota-PP457262">Desde las 4:30 de la mañana decenas de conductores se concentran en el costado norte del Coliseo El Campín para manifestar su inconformismo con la implementación de un sistema digi...</a></p>

          </div>
        </article>
      </div>
    <!-- End Opening Image -->
    
    <div class="row col-md-6">
                                                <!-- Articles one, two -->
                          <div class="col-md-6 medium-2"> 
                <article class="event-opening">
                  <figure>
                    <a href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300"><img src="http://static.pulzo.com/images/20180127110458/169726532-482x320.jpg?itok=1521550423" alt="Hombre con pistola" height="150" width="280"></a>
                  </figure>
                  <header class="text">
                    <small><a href="/mundo">Mundo</a></small>
                    <ul class="ulShare">
                      <li>
                        <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300', 'fb')"></a>
                      </li>
                      <li>
                        <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300', 'tw', 'Reportan tiroteo en colegio de Maryland, EE. UU.')"></a>
                      </li>
                    </ul>
                    <h1 class="text-1"><a href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300">Reportan tiroteo en colegio de Maryland, EE. UU.</a></h1>
                    <p class="lead-article-horizontal"><a href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300">El incidente se presenta en la institución de secundaria Great Mills, según informó en la mañana de este martes el condado de escuelas públicas de St....</a></p>
                  </header>
                </article>
              </div>
                                                    <!-- Articles one, two -->
                          <div class="col-md-6 medium-2"> 
                <article class="event-opening">
                  <figure>
                    <a href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283"><img src="http://static.pulzo.com/images/20180320074902/bandera-del-m-19-en-evento-de-petro-final-482x320.jpg?itok=1521550286" alt="Bandera del M-19 en evento de Petro Final" height="150" width="280"></a>
                  </figure>
                  <header class="text">
                    <small><a href="/elecciones-2018">Elecciones 2018</a></small>
                    <ul class="ulShare">
                      <li>
                        <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283', 'fb')"></a>
                      </li>
                      <li>
                        <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283', 'tw', 'En evento de Petro, quitaron la bandera de Colombia para poner la del M-19')"></a>
                      </li>
                    </ul>
                    <h1 class="text-1"><a href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283">En evento de Petro, quitaron la bandera de Colombia para poner la del M-19</a></h1>
                    <p class="lead-article-horizontal"><a href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283">El hecho sucedió durante la manifestación convocada por el candidato presidencial, en Soacha; la misma a la que Petro invitó a sus seguidores con una...</a></p>
                  </header>
                </article>
              </div>
                                                    <!-- Articles three, four -->
                        <div class="col-12 medium">
              <article class="event-opening">
                <figure>
                  <a href="/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279"><img src="http://static.pulzo.com/images/20180320065318/063_814600256-482x320.jpg?itok=1521549310" alt="Mark Zuckerberg, fundador de Facebook" height="125" width="220"></a>
                </figure>
                <header class="text">
                  <div class="shadow"></div>
                  <small><a href="/mundo">Mundo</a></small>
                  <ul class="ulShare">
                    <li>
                      <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279', 'fb')"></a>
                    </li>
                    <li>
                      <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279', 'tw', 'Y en medio del robo de datos de usuarios de Facebook, ¿dónde está Zuckerberg?')"></a>
                    </li>
                  </ul>
                  <h1 class="text-1"><a href="/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279">Y en medio del robo de datos de usuarios de Facebook, ¿dónde está Zuckerberg?</a></h1>
                </header>
              </article>
          </div>
                                                    <!-- Articles three, four -->
                        <div class="col-12 medium">
              <article class="event-opening">
                <figure>
                  <a href="/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282"><img src="http://static.pulzo.com/images/20180320070753/camiseta4-482x320.jpg?itok=1521548902" alt="James Rodríguez y Juan Guillermo Cuadrado" height="125" width="220"></a>
                </figure>
                <header class="text">
                  <div class="shadow"></div>
                  <small><a href="/mundial-rusia-2018">Mundial Rusia 2018</a></small>
                  <ul class="ulShare">
                    <li>
                      <a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282', 'fb')"></a>
                    </li>
                    <li>
                      <a class="shareTwitter" onclick="popitup2('/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282', 'tw', 'Los jugadores de la Selección Colombia ya estrenaron la camiseta azul')"></a>
                    </li>
                  </ul>
                  <h1 class="text-1"><a href="/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282">Los jugadores de la Selección Colombia ya estrenaron la camiseta azul</a></h1>
                </header>
              </article>
          </div>
                                    </div>
    </div>
  </section>	
	</div>
	
	
	<div class="container">
		
		<div class="row">
			<div id="Home_Desktop_728_90_1" class="col-xs-12 sidebar-ad-slot pulzo-ad visible"></div>
		</div>
		
		
		

		<div class="row ">
			<div class="gridArticlesHome col-sm-9">

				<section class="blockOneSection col-xs-12 col-sm-12">
																										<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockVertical">
			<a href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">
				
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20170825093655/montana-240x320.jpg?itok=1521546555" alt="Montañistas extraviados" height="320" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
					<mark class="popularArticle"><i class="pulzo-font-popular"></i></mark>
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/nacion">Nación</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Buscan a 9 personas que llevan 12 horas perdidas en zona rural de Cundinamarca', 'tw', 'Buscan a 9 personas que llevan 12 horas perdidas en zona rural de Cundinamarca');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">Buscan a 9 personas que llevan 12 horas perdidas en zona rural de Cundinamarca</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">Se trata de 4 mujeres y 5 hombres que iban a acampar cerca de una laguna del municipio de Guasca y se desviaron del camino que recorrían. Están extrav...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockVertical">
			<a href="/mundo/sarkozy-declara-arresto-por-financiacion-ilegal-PP457246">
				
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180320035118/000_12u71u-240x320.jpg?itok=1521536061" alt="Nicolas Sarkozy" height="320" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/mundo">Mundo</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/sarkozy-declara-arresto-por-financiacion-ilegal-PP457246', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Expresidente francés Sarkozy, detenido en investigación por financiación ilícita', 'tw', 'Expresidente francés Sarkozy, detenido en investigación por financiación ilícita');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/mundo/sarkozy-declara-arresto-por-financiacion-ilegal-PP457246">Expresidente francés Sarkozy, detenido en investigación por financiación ilícita</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/mundo/sarkozy-declara-arresto-por-financiacion-ilegal-PP457246">El exmandatario, que estuvo al frente de ese país de 2007 a 2012, es interrogado por primera vez sobre este caso por agentes de la Oficina Central de...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockVertical">
			<a href="/contenido-patrocinado/messenger-bot-bancolombia-PP449507">
				
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180306071437/gettyimages-644341692-240x320.jpg?itok=1520345891" alt="Chatear" height="320" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/contenido-patrocinado/messenger-bot-bancolombia-PP449507', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('¿Cansado de ir al banco? Ahora podrá hacer sus vueltas a través de Facebook', 'tw', '¿Cansado de ir al banco? Ahora podrá hacer sus vueltas a través de Facebook');"></a>
			</li>
		</ul>
					<span class="titleSponsor">CONTENIDO PATROCINADO</span>
			<a href="/contenido-patrocinado/messenger-bot-bancolombia-PP449507">
				<div class="boxImgSponsor">
					<img class="sponsorImage" src="http://static.pulzo.com/comercial/PAUTAS/bancolombia/06-03-18/patrocinio_bancolombia.png">
				</div>
			</a>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/contenido-patrocinado/messenger-bot-bancolombia-PP449507">¿Cansado de ir al banco? Ahora podrá hacer sus vueltas a través de Facebook</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/contenido-patrocinado/messenger-bot-bancolombia-PP449507">Los avances en el Messenger de la red social han permitido crear bots de inteligencia artificial con el cual podrá chatear y realizar las diligencias...</a></p>
			</header>
				<div class="lineTransitionRed"></div>
	</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/entretenimiento/neymar-bailando-x-j-balvin-PP457256">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180320053016/neymar-y-j-balvin-482x320.jpg?itok=1521542087" alt="Neymar y J Balvin" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
					<mark class="popularArticle"><i class="pulzo-font-popular"></i></mark>
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/entretenimiento">Entretenimiento</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/entretenimiento/neymar-bailando-x-j-balvin-PP457256', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Neymar (recién operado) también se le midió a bailar &#039;X&#039; como J Balvin', 'tw', 'Neymar (recién operado) también se le midió a bailar &#039;X&#039; como J Balvin');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/entretenimiento/neymar-bailando-x-j-balvin-PP457256">Neymar (recién operado) también se le midió a bailar &#039;X&#039; como J Balvin</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/entretenimiento/neymar-bailando-x-j-balvin-PP457256">El futbolista brasileño subió 2 videos en las historias de su cuenta oficial de Instagram moviéndose, en una sola pierna, al ritmo del último éxito qu...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/mundo/muere-ultimo-rinoceronte-blanco-norte-macho-mundo-PP457268">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180301112245/gettyimages-480731840-482x320.jpg?itok=1521546314" alt="Sudán" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
					<mark class="popularArticle"><i class="pulzo-font-popular"></i></mark>
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/mundo">Mundo</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/muere-ultimo-rinoceronte-blanco-norte-macho-mundo-PP457268', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Muere el último rinoceronte blanco del norte macho del mundo, en Kenia', 'tw', 'Muere el último rinoceronte blanco del norte macho del mundo, en Kenia');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/mundo/muere-ultimo-rinoceronte-blanco-norte-macho-mundo-PP457268">Muere el último rinoceronte blanco del norte macho del mundo, en Kenia</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/mundo/muere-ultimo-rinoceronte-blanco-norte-macho-mundo-PP457268">El animal, llamado Sudán, tenía 45 años, y su fallecimiento fue anunciado este martes por sus guardianes; de esta manera solamente quedan 2 hembras co...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/deportes/cristiano-ronaldo-mejor-jugador-portugal-2017-PP457270">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180320062930/ronaldo7-482x320.jpg?itok=1521545882" alt="Cristiano Ronaldo" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/deportes">Deportes</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/deportes/cristiano-ronaldo-mejor-jugador-portugal-2017-PP457270', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('No hay nadie mejor que yo sobre el terreno de juego: Cristiano Ronaldo', 'tw', 'No hay nadie mejor que yo sobre el terreno de juego: Cristiano Ronaldo');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/deportes/cristiano-ronaldo-mejor-jugador-portugal-2017-PP457270">No hay nadie mejor que yo sobre el terreno de juego: Cristiano Ronaldo</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/deportes/cristiano-ronaldo-mejor-jugador-portugal-2017-PP457270">La estrella del Real Madrid hizo la afirmación en la noche de este lunes durante la gala en la que fue nombrado mejor jugador luso del año 2017 por la...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/contenido-patrocinado/infografia-como-ver-futbol-PP449386">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180305161937/gettyimages-846062558-482x320.jpg?itok=1520458717" alt="Ver fútbol" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/contenido-patrocinado/infografia-como-ver-futbol-PP449386', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Cosas extras que no pueden faltar para ver los partidos del Mundial', 'tw', 'Cosas extras que no pueden faltar para ver los partidos del Mundial');"></a>
			</li>
		</ul>
					<span class="titleSponsor">CONTENIDO PATROCINADO</span>
			<a href="/contenido-patrocinado/infografia-como-ver-futbol-PP449386">
				<div class="boxImgSponsor">
					<img class="sponsorImage" src=" http://static.pulzo.com/comercial/PAUTAS/aguila/07-03-18/Patrocinado-aguila.png">
				</div>
			</a>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/contenido-patrocinado/infografia-como-ver-futbol-PP449386">Cosas extras que no pueden faltar para ver los partidos del Mundial</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/contenido-patrocinado/infografia-como-ver-futbol-PP449386">Si eres uno de los millones que no podrá ir a ver a Colombia en vivo en Rusia, tranquilo, en casa también podrás disfrutar del mejor fútbol de selecci...</a></p>
			</header>
				<div class="lineTransitionRed"></div>
	</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/nacion/entrega-ninos-reclutados-por-farc-PP457252">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180320050542/ninos-farc1-482x320.jpg?itok=1521540627" alt="Niños de las Farc" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/nacion">Nación</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/entrega-ninos-reclutados-por-farc-PP457252', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Farc no ha entregado a todos los niños que reclutó para la guerra, dice la ONU', 'tw', 'Farc no ha entregado a todos los niños que reclutó para la guerra, dice la ONU');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/nacion/entrega-ninos-reclutados-por-farc-PP457252">Farc no ha entregado a todos los niños que reclutó para la guerra, dice la ONU</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/nacion/entrega-ninos-reclutados-por-farc-PP457252">La revelación la hizo en su informe anual de Derechos Humanos, que se centró en la implementación del acuerdo de paz, y los efectos que este ha tenido...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/nacion/balance-plan-retorno-puente-san-jose-PP457195">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180317080537/policia-carreteras-482x320.jpg?itok=1521512560" alt="Policía carreteras" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/nacion">Nación</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/balance-plan-retorno-puente-san-jose-PP457195', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('27 muertos dejó este puente festivo en carreteras de Colombia', 'tw', '27 muertos dejó este puente festivo en carreteras de Colombia');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/nacion/balance-plan-retorno-puente-san-jose-PP457195">27 muertos dejó este puente festivo en carreteras de Colombia</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/nacion/balance-plan-retorno-puente-san-jose-PP457195">Un total de 118 accidentes, que además dejaron 142 heridos, se presentaron entre sábado y lunes festivo durante la fiesta de San José. La Agencia Naci...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/deportes/resumen-fecha-9-liga-aguila-PP457216">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180320010417/29386855_1586009578121606_5378775678353757520_n-482x320.jpg?itok=1521526347" alt="Edder Farías" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/deportes">Deportes</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/deportes/resumen-fecha-9-liga-aguila-PP457216', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Once Caldas pierde invicto y oportunidad de alcanzar al líder Atlético Nacional', 'tw', 'Once Caldas pierde invicto y oportunidad de alcanzar al líder Atlético Nacional');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/deportes/resumen-fecha-9-liga-aguila-PP457216">Once Caldas pierde invicto y oportunidad de alcanzar al líder Atlético Nacional</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/deportes/resumen-fecha-9-liga-aguila-PP457216">En el juego que cerró la fecha 9 de la Liga Águila, el conjunto manizaleño perdió 1-2 contra Rionegro en el estadio Palogrande. En el otro juego de es...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/nacion/anuncio-pastor-alape-sobre-entrega-oro-PP457209">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180319235202/pastor-alape3-482x320.jpg?itok=1521522167" alt="&#039;Pastor Alape&#039;" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<small class="sectionNameArticle">
			<a href="/nacion">Nación</a>
		</small>
				<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/anuncio-pastor-alape-sobre-entrega-oro-PP457209', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Farc entregó 19.113 gramos de oro para reparación de víctimas: &#039;Pastor Alape&#039;', 'tw', 'Farc entregó 19.113 gramos de oro para reparación de víctimas: &#039;Pastor Alape&#039;');"></a>
			</li>
		</ul>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/nacion/anuncio-pastor-alape-sobre-entrega-oro-PP457209">Farc entregó 19.113 gramos de oro para reparación de víctimas: &#039;Pastor Alape&#039;</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/nacion/anuncio-pastor-alape-sobre-entrega-oro-PP457209">El miembro del consejo político de la Farc hizo el anuncio a través de Twitter, en donde aseguró que tal cantidad del metal fue entregada a la SAE (So...</a></p>
			</header>
			<div class="lineTransitionGreen"></div>
		</article>





																																							<article class="blockOneArticle col-xs-12 col-sm-4 event-gridarticle">
			<figure class="imageBlockOne">
			<a href="/contenido-patrocinado/importancia-servicio-cliente-empresas-PP453490">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180312165923/gettyimages-845521920-482x320.jpg?itok=1520972386" alt="Servicio al cliente" height="140" width="240">
			</a>
					</figure>
		<header class="infoBlockOne">
						<ul class="ulShare">
			<li>
				<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/contenido-patrocinado/importancia-servicio-cliente-empresas-PP453490', 'fb')"></a>
			</li>
			<li>
				<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Servicio al cliente, un área vital para las empresas', 'tw', 'Servicio al cliente, un área vital para las empresas');"></a>
			</li>
		</ul>
					<span class="titleSponsor">CONTENIDO PATROCINADO</span>
			<a href="/contenido-patrocinado/importancia-servicio-cliente-empresas-PP453490">
				<div class="boxImgSponsor">
					<img class="sponsorImage" src="http://static.pulzo.com/comercial/PAUTAS/virgin/13-03-18/patrocinio_virgin.png">
				</div>
			</a>
				<h1 class="titleArticle">
			<a href="/contenido-patrocinado/importancia-servicio-cliente-empresas-PP453490">Servicio al cliente, un área vital para las empresas</a>
		</h1>
							<p class="leadArticle"><a href="/contenido-patrocinado/importancia-servicio-cliente-empresas-PP453490">Los estudios indican que “7 de cada 10 clientes se cambian a la competencia de una empresa como reacción a un mal servicio”. Es “4 veces más fácil per...</a></p>
			</header>
				<div class="lineTransitionRed"></div>
	</article>





																						</section>


									<section class="videoSection col-xs-12 col-sm-12">
	<h3 class="titleVideoSection">VIDEO DESTACADO</h3>
	<div class="row">
									<div class="mainVideo col-xs-12 col-sm-9">
					<article class="videoArticle">
						<div class="event-playvideo-home"><iframe id="featured-video" class="embed-responsive-item" src="//www.youtube.com/embed/mVbdNjzPADg?feature=oembed&enablejsapi=1" frameborder="0"></iframe></div>
						<span>Entretenimiento</span>
						<h2>
							<a class="event-featuredarticle" href="/entretenimiento/actores-obra-teatral-machos-reto-pulzo-PP457111">Luis Fernando Salas y Julián Caicedo responden a búsquedas de Google sobre los machos</a>
						</h2>
						<div class="lineTransitionVideo"></div>
					</article>
				</div>
				<div class="secundariesVideos col-xs-12 col-sm-3">
												<article class="videoArticle" id="prueba1">
					
					<div class="event-playvideo-home"><iframe id="featured-video" class="embed-responsive-item" src="//www.youtube.com/embed/ZqY0zRC0umg?feature=oembed&enablejsapi=1" frameborder="0"></iframe></div>
					<span>Entretenimiento</span>
					<h2>
						<a class="event-featuredarticle" href="/entretenimiento/recomendados-simon-mejia-bomba-estereo-para-estereo-picnic-PP455787">Estos son los artistas recomendados de Simón Mejía en el Estéreo Picnic</a>
					</h2>
					<div class="lineTransitionVideo"></div>
				</article>
												<article class="videoArticle" id="prueba2">
					
					<div class="event-playvideo-home"><iframe id="featured-video" class="embed-responsive-item" src="//www.youtube.com/embed/3v3lSkrd5AY?feature=oembed&enablejsapi=1" frameborder="0"></iframe></div>
					<span>Entretenimiento</span>
					<h2>
						<a class="event-featuredarticle" href="/entretenimiento/reto-pulzo-estereo-picnic-salomon-beda-pablo-trujillo-bleepolar-PP453700">Salomón Beda tararea canciones del Estéreo Picnic, en el &#039;Reto Pulzo&#039;</a>
					</h2>
					<div class="lineTransitionVideo"></div>
				</article>
								<div class="buttonVideoContent">
				<a href="http://www.pulzo.com/video">MÁS VIDEOS</a>
			</div>
		</div>
	</div>
</section>

				
									<section class="more-news">
						<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/mundo/trump-elogiando-pena-muerte-PP457202">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319231229/000_12t7gx-1-482x320.jpg?itok=1521520139" alt="Donald Trump" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="Mundo">Mundo</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/trump-elogiando-pena-muerte-PP457202', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Trump propone imponer la pena de muerte para narcotraficantes', 'tw', 'Trump propone imponer la pena de muerte para narcotraficantes');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/mundo/trump-elogiando-pena-muerte-PP457202">Trump propone imponer la pena de muerte para narcotraficantes</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/mundo/trump-elogiando-pena-muerte-PP457202">Lo hizo este lunes durante la presentación de su plan de lucha contra los opiáceos, causantes de decenas de miles de muertes por sobredosis cada año e...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/nacion/rescatan-vaca-medellin-PP457224">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180320022502/rescate-a-vaca-en-medellin-482x320.jpg?itok=1521531005" alt="Rescate a vaca en Medellín" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="Nación">Nación</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/rescatan-vaca-medellin-PP457224', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('[Video] Increíble rescate de una vaca por parte de los bomberos de Medellín', 'tw', '[Video] Increíble rescate de una vaca por parte de los bomberos de Medellín');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/nacion/rescatan-vaca-medellin-PP457224">[Video] Increíble rescate de una vaca por parte de los bomberos de Medellín</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/nacion/rescatan-vaca-medellin-PP457224">El animal había sido arrastrado por el afluente de la quebrada La Hueso, zona cercana a la estación Suramericana del metro de esa ciudad, y las unidad...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/nacion/noticias-importantes-20-marzo-PP457227">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180320032222/000_12t1dn-2-482x320.jpg?itok=1521534376" alt="BELGIUM-EU-BREXIT" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="Nación">Nación</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/noticias-importantes-20-marzo-PP457227', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Portadas de los principales medios nacionales e internacionales del martes 20 de marzo', 'tw', 'Portadas de los principales medios nacionales e internacionales del martes 20 de marzo');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/nacion/noticias-importantes-20-marzo-PP457227">Portadas de los principales medios nacionales e internacionales del martes 20 de marzo</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/nacion/noticias-importantes-20-marzo-PP457227">El acuerdo entre la Unión Europea y Reino Unido para la transición post-Brexit, que durará 21 meses, y se solucionarán temas como la situación de los...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/mundial-rusia-2018/didier-drogba-habla-colombia-mundial-rusia-2018-PP457197">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319215622/drogba-cuadrado-getty-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Didier Drogba y Juan Guillermo Cuadrado" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="mundial-rusia-2018">mundial-rusia-2018</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundial-rusia-2018/didier-drogba-habla-colombia-mundial-rusia-2018-PP457197', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Palabras muy especiales para Falcao y Cuadrado #Video', 'tw', '“Colombia va a mejorar lo que hizo en el Mundial pasado”: Didier Drogba');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/mundial-rusia-2018/didier-drogba-habla-colombia-mundial-rusia-2018-PP457197">“Colombia va a mejorar lo que hizo en el Mundial pasado”: Didier Drogba</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/mundial-rusia-2018/didier-drogba-habla-colombia-mundial-rusia-2018-PP457197">El exfutbolista marfileño, que estuvo de paso en el país en su rol como embajador de paz, basa su afirmación entregada a Noticias Caracol en la experi...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/economia/trump-prohibe-usar-criptomoneda-venezuela-PP457191">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319202144/trump-afp5-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Donald Trump" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="economia">economia</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/economia/trump-prohibe-usar-criptomoneda-venezuela-PP457191', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('¿Tiene sentido?', 'tw', 'Trump prohíbe a ciudadanos de EE.UU uso de criptomoneda venezolana');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/economia/trump-prohibe-usar-criptomoneda-venezuela-PP457191">Trump prohíbe a ciudadanos de EE.UU uso de criptomoneda venezolana</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/economia/trump-prohibe-usar-criptomoneda-venezuela-PP457191">El mandatario comunicó formalmente al Congreso sobre la firma de un decreto que veta la negociación de la criptodivisa petro por parte de estadouniden...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/nacion/camara-seguridad-muestra-cuando-bicicleta-sevilla-entra-parqueadero-PP457186">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319194904/robo-sevilla-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Robo a Óscar Sevilla" height="160" width="280">


													<mark class="popularArticle"><i class="pulzo-font-popular"></i></mark>
						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="nacion">nacion</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/nacion/camara-seguridad-muestra-cuando-bicicleta-sevilla-entra-parqueadero-PP457186', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Revelan #video de cámara de seguridad. ', 'tw', 'Presunto ladrón llegó con casco de Óscar Sevilla a pedir que le cuidaran la bicicleta');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/nacion/camara-seguridad-muestra-cuando-bicicleta-sevilla-entra-parqueadero-PP457186">Presunto ladrón llegó con casco de Óscar Sevilla a pedir que le cuidaran la bicicleta</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/nacion/camara-seguridad-muestra-cuando-bicicleta-sevilla-entra-parqueadero-PP457186">Un video publicado por Noticias RCN revela el momento en que el supuesto delincuente llega al parqueadero en que fue ubicada este lunes la máquina del...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
			<div class="col-xs-12 col-sm-12 sidebar-ad-slot" id="Home_Desktop_728_90_2"></div>
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/virales/perro-asusta-con-su-propio-ronquido-video-PP457171">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319184806/esta229-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Perro ronca mientras duerme." height="160" width="280">


													<mark class="popularArticle"><i class="pulzo-font-popular"></i></mark>
						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="virales">virales</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/virales/perro-asusta-con-su-propio-ronquido-video-PP457171', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('¿Alguna vez le ha pasado lo mismo a tu mascota? 😂', 'tw', '[Video] Perro que se asusta con su propio ronquido hace &#039;morir&#039; de risa en redes');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/virales/perro-asusta-con-su-propio-ronquido-video-PP457171">[Video] Perro que se asusta con su propio ronquido hace &#039;morir&#039; de risa en redes</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/virales/perro-asusta-con-su-propio-ronquido-video-PP457171">Una usuaria de Twitter identificada como Lex compartió una grabación de su mascota, Moose, cuando dormía junto a ella. Después de unos segundos, el ca...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/deportes/video-michael-ortega-negando-termino-con-su-novia-PP457173">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319185445/michael-ortega-andrea-valdiri-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Michael Ortega y Andrea Valdiri" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="deportes">deportes</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/deportes/video-michael-ortega-negando-termino-con-su-novia-PP457173', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('“La gente habla más m… de la que c…”, dijo bastante molesto.', 'tw', 'Con video, Michael Ortega pone punto final a rumor de infidelidad de su novia');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/deportes/video-michael-ortega-negando-termino-con-su-novia-PP457173">Con video, Michael Ortega pone punto final a rumor de infidelidad de su novia</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/deportes/video-michael-ortega-negando-termino-con-su-novia-PP457173">El volante del Deportivo Pasto quiso arrancar de raíz los comentarios en redes sociales que hablan de un supuesto ‘affaire’ de Andrea Valdiri con el t...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/mundo/joven-muere-por-explosion-su-celular-PP457124">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319172308/celular12-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Joven usando un celular." height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="mundo">mundo</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/joven-muere-por-explosion-su-celular-PP457124', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('La joven quedó inconsciente tan pronto explotó el teléfono.', 'tw', 'Joven murió luego de que su celular explotara mientras hablaba, en India');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/mundo/joven-muere-por-explosion-su-celular-PP457124">Joven murió luego de que su celular explotara mientras hablaba, en India</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/mundo/joven-muere-por-explosion-su-celular-PP457124">Familiares de la víctima, identificada como Uma Oram, de 18 años, aseguraron que todo ocurrió cuando ella conectó el teléfono para cargarlo y, al mism...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/mundo/madre-mato-sus-5-recien-nacidos-francia-PP457167">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20171206091926/200498281-001-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Mano de bebé" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="mundo">mundo</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/madre-mato-sus-5-recien-nacidos-francia-PP457167', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Detrás de todo, un marido celoso.', 'tw', 'Macabro caso de una madre que ahogó y congeló a sus 5 recién nacidos, en Francia');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/mundo/madre-mato-sus-5-recien-nacidos-francia-PP457167">Macabro caso de una madre que ahogó y congeló a sus 5 recién nacidos, en Francia</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/mundo/madre-mato-sus-5-recien-nacidos-francia-PP457167">La mujer se sentó este lunes en el banquillo de los acusados en un tribunal, donde revelaron detalles de un marido obsesionado por los celos que fue e...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/tecnologia/objetos-raros-olvidados-uber-PP456348">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20170602143807/uber-app-afp1-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Uber" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="tecnologia">tecnologia</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/tecnologia/objetos-raros-olvidados-uber-PP456348', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Hay de todo en el listado.', 'tw', 'Papeles de divorcio y diamantes, entre los objetos raros más olvidados en Uber');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/tecnologia/objetos-raros-olvidados-uber-PP456348">Papeles de divorcio y diamantes, entre los objetos raros más olvidados en Uber</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/tecnologia/objetos-raros-olvidados-uber-PP456348">Uber creó el Índice de Artículos Perdidos para conocer en detalle qué olvidan los usuarios, cuáles ciudades presentan mayores reportes, entre otras va...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/economia/incremento-salarial-empresas-colombia-2018-PP455872">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180111182949/petroleo-2-getty-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Petróleo" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="economia">economia</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/economia/incremento-salarial-empresas-colombia-2018-PP455872', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Qué cantidad de dinero.', 'tw', '¿Dizque hay crisis petrolera en Colombia? Estos salarios evidencian lo contrario');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/economia/incremento-salarial-empresas-colombia-2018-PP455872">¿Dizque hay crisis petrolera en Colombia? Estos salarios evidencian lo contrario</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/economia/incremento-salarial-empresas-colombia-2018-PP455872">Con un sondeo sobre incrementos salariales en Colombia durante lo que va de 2018, la empresa de gestión Aon reconoció los sectores que más incrementar...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
			<div class="col-xs-12 col-sm-12 sidebar-ad-slot" id="Home_Desktop_728_90_3"></div>
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/economia/mujeres-estudian-pero-ganan-menos-hombre-PP456081">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20171124140455/entrevista-de-trabajo-2-istock2-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Entrevista de trabajo" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="economia">economia</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/economia/mujeres-estudian-pero-ganan-menos-hombre-PP456081', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('¿Qué decir ante esto?', 'tw', 'Las mujeres en Colombia están mejor preparadas que los hombres, pero ganan menos');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/economia/mujeres-estudian-pero-ganan-menos-hombre-PP456081">Las mujeres en Colombia están mejor preparadas que los hombres, pero ganan menos</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/economia/mujeres-estudian-pero-ganan-menos-hombre-PP456081">Un estudio de la Universidad Jorge Tadeo Lozano reveló la inequidad que existe en el sector laboral en cuanto a la participación y a los ingresos de l...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/deportes/mensaje-oscar-sevilla-despues-robo-salio-herido-PP457148">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319171542/oscar-sevilla-insta-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Óscar Sevilla" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="deportes">deportes</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/deportes/mensaje-oscar-sevilla-despues-robo-salio-herido-PP457148', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('#Video Primer mensaje luego de ser herido en un atraco', 'tw', '“Gracias a Dios no pasó a mayores, salimos de esta”: Óscar Sevilla');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/deportes/mensaje-oscar-sevilla-despues-robo-salio-herido-PP457148">“Gracias a Dios no pasó a mayores, salimos de esta”: Óscar Sevilla</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/deportes/mensaje-oscar-sevilla-despues-robo-salio-herido-PP457148">Con un yeso en el brazo afectado tras el atraco sufrido este domingo, en que además de ser herido le robaron su bicicleta, el ciclista colombo-español...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/entretenimiento/matrimonio-guillermo-vives-jose-amaya-PP457130">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319164004/por5-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Carlos Vives / Guillermo Vives y su esposo, José Amaya." height="160" width="280">


													<mark class="popularArticle"><i class="pulzo-font-popular"></i></mark>
						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="entretenimiento">entretenimiento</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/entretenimiento/matrimonio-guillermo-vives-jose-amaya-PP457130', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('#Fotos ¡Como que la pasaron sabroso!', 'tw', '[Videos] Carlos Vives &#039;prendió&#039; la boda de su hermano, Guillermo, y José Amaya');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/entretenimiento/matrimonio-guillermo-vives-jose-amaya-PP457130">[Videos] Carlos Vives &#039;prendió&#039; la boda de su hermano, Guillermo, y José Amaya</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/entretenimiento/matrimonio-guillermo-vives-jose-amaya-PP457130">La pareja se casó por lo civil este domingo en Gaira Café, el restaurante que los hermanos tienen en el norte de Bogotá. Usuarios de redes, así como C...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/entretenimiento/actores-obra-teatral-machos-reto-pulzo-PP457111">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180319165709/esta226-482x320.jpg?itok=1521551023" alt="Machos" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="entretenimiento">entretenimiento</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/entretenimiento/actores-obra-teatral-machos-reto-pulzo-PP457111', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('#Video y ¿qué tan macho debe ser uno para saber estas respuestas?', 'tw', 'Luis Fernando Salas y Julián Caicedo responden a búsquedas de Google sobre los machos');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/entretenimiento/actores-obra-teatral-machos-reto-pulzo-PP457111">Luis Fernando Salas y Julián Caicedo responden a búsquedas de Google sobre los machos</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/entretenimiento/actores-obra-teatral-machos-reto-pulzo-PP457111">¿Los machos son perros?, ¿saben cuándo se van a venir?, ¿saben cuándo una mujer es virgen?, son algunas de las preguntas que respondieron dos de los t...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/mundo/protocolo-por-migracion-forzada-venezolanos-PP455320">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180315123134/000_r48m7-482x320.jpg?itok=1521551024" alt="Refugio de venezolanos en Cúcuta." height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="mundo">mundo</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/mundo/protocolo-por-migracion-forzada-venezolanos-PP455320', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('No ser indiferentes ante el dolor de estas personas por la crisis, piden defensores de derechos humanos.', 'tw', 'Crean protocolo para que Estados sean responsables con migración forzada de venezolanos');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/mundo/protocolo-por-migracion-forzada-venezolanos-PP455320">Crean protocolo para que Estados sean responsables con migración forzada de venezolanos</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/mundo/protocolo-por-migracion-forzada-venezolanos-PP455320">La Comisión Interamericana de Derechos Humanos (CIDH) diseñó una resolución para que los estados miembros de la Organización de Estados Americanos (OE...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
		
	
			<article class="moreNewsArticle col-xs-12 col-sm-12 event-gridarticle">
			<div class="row">
				<figure  class="col-xs-4 col-sm-4 imageMoreNews">
					<a class="event-gridarticle" href="/vivir-bien/dia-hombre-piropos-subidos-tono-para-ellos-PP455465">


						<img class="lazy" src="http://static.pulzo.com/images/20180315161119/llamame-482x320.jpg?itok=1521551024" alt="Llámame" height="160" width="280">


						
											</a>
				</figure>
				<header class="infoMoreNews col-xs-4 col-sm-8">

											<small class="sectionNameArticle">
							<a href="vivir-bien">vivir-bien</a>
						</small>
					
					<ul class="ulShare">
						<li>
							<a class="shareFacebook" onclick="popitup2('/vivir-bien/dia-hombre-piropos-subidos-tono-para-ellos-PP455465', 'fb')"></a>
						</li>
						<li>
							<a class="shareTwitter" onclick="popitup2('Entre jaulas, Nutella y bizcochos, así disfrutan las mujeres piropeando a los chicos. ', 'tw', 'En el Día del Hombre, repasamos los piropos más subidos de tono para ellos');"></a>
						</li>
					</ul>

					
					<h1 class="titleArticle">
						<a class="event-gridarticle" href="/vivir-bien/dia-hombre-piropos-subidos-tono-para-ellos-PP455465">En el Día del Hombre, repasamos los piropos más subidos de tono para ellos</a>
					</h1>
					
					<p class="leadArticle"><a class="event-gridarticle" href="/vivir-bien/dia-hombre-piropos-subidos-tono-para-ellos-PP455465">No solo las mujeres son víctimas, a los hombres también les toca. Muy al estilo de la bruja del 71 cuando halagaba a Don Ramón, así hay mujeres a las...</a></p>

					
											<div class="lineTransitionGreen"></div>
									</header>
			</div>
		</article>
	
	
			<div class="col-xs-12 col-sm-12 sidebar-ad-slot" id="Home_Desktop_728_90_4"></div>
						
					</section>
						
					<button onClick="getMoreNews()" id="btn-morenews" class="latest buttonMoreNews event-loadmorenews">CARGAR MÁS NOTICIAS</button>
							</div>
			

			<section class="sectionSideBar col-sm-3">
									<div class="tabs">
    <ul class="tab-links">
        <li class="leftTab active"><a href="#mas-visto">LO MÁS VISTO</a></li>
        <li class="rightTab" ><a href="#ultimo">LO ÚLTIMO</a></li>
    </ul>
 
    <div class="tab-content">
        <div id="mas-visto" class="tab active">
        	<section class="hotNewsSection col-xs-12 col-sm-12">
									<article class="hotNewsArticle event-mostviewed-sidebar">
						<div class="squareImage">
							<div class="squareImageHeader">
								<span>1</span>
							</div>
						</div>
						<div class="lineTransitionHotNew"></div>
						<figure >
							<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/deportes/rumor-infidelidad-andrea-valdiri-futbolista-michael-ortega-PP457125">
																	<img class="imagehotNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180319164745/ortega-y-andrea-482x320.jpg?itok=1521496435" height="268" width="160">
															</a>
						</figure>
						<header >
							<h2 class="titlehotNews">
								<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/deportes/rumor-infidelidad-andrea-valdiri-futbolista-michael-ortega-PP457125">Tras rumor de infidelidad, novia de Michael Ortega sube video para felicitarlo</a>
							</h2>
						</header>
					</article>
									<article class="hotNewsArticle event-mostviewed-sidebar">
						<div class="squareImage">
							<div class="squareImageHeader">
								<span>2</span>
							</div>
						</div>
						<div class="lineTransitionHotNew"></div>
						<figure >
							<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/entretenimiento/foto-marbelle-mostrando-su-abdomen-PP457014">
																	<img class="imagehotNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180319112152/marbelle21-180x180.jpg?itok=1521479609" height="80" width="80">
															</a>
						</figure>
						<header >
							<h2 class="titlehotNews">
								<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/entretenimiento/foto-marbelle-mostrando-su-abdomen-PP457014">Marbelle sorprende a sus seguidores con foto de su tonificado abdomen</a>
							</h2>
						</header>
					</article>
									<article class="hotNewsArticle event-mostviewed-sidebar">
						<div class="squareImage">
							<div class="squareImageHeader">
								<span>3</span>
							</div>
						</div>
						<div class="lineTransitionHotNew"></div>
						<figure >
							<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/nacion/hombre-mato-pareja-bebe-por-pelea-perros-bucaramanga-PP457052">
																	<img class="imagehotNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180319132302/leidy-maribel-arias-valencia-y-carlos-alberto-silva-nino-victimas-fatales-180x180.jpg?itok=1521484583" height="80" width="80">
															</a>
						</figure>
						<header >
							<h2 class="titlehotNews">
								<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/nacion/hombre-mato-pareja-bebe-por-pelea-perros-bucaramanga-PP457052">[Fotos] Por pelea entre 2 perros, vecino mató a mujer embarazada y a su esposo</a>
							</h2>
						</header>
					</article>
									<article class="hotNewsArticle event-mostviewed-sidebar">
						<div class="squareImage">
							<div class="squareImageHeader">
								<span>4</span>
							</div>
						</div>
						<div class="lineTransitionHotNew"></div>
						<figure >
							<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/vivir-bien/5-trucos-para-buen-sexo-oral-sexologa-elsy-reyes-PP455517">
																	<img class="imagehotNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180315171026/sexo-oral-180x180.jpg?itok=1521487691" height="80" width="80">
															</a>
						</figure>
						<header >
							<h2 class="titlehotNews">
								<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/vivir-bien/5-trucos-para-buen-sexo-oral-sexologa-elsy-reyes-PP455517">5 &#039;tips&#039; para un sexo oral explosivo, un regalo para ellos</a>
							</h2>
						</header>
					</article>
									<article class="hotNewsArticle event-mostviewed-sidebar">
						<div class="squareImage">
							<div class="squareImageHeader">
								<span>5</span>
							</div>
						</div>
						<div class="lineTransitionHotNew"></div>
						<figure >
							<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">
																	<img class="imagehotNews" src="http://static.pulzo.com/images/20170825093655/montana-180x180.jpg?itok=1521546555" height="80" width="80">
															</a>
						</figure>
						<header >
							<h2 class="titlehotNews">
								<a class="event-mostviewed-page" href="http://www.pulzo.com/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">Buscan a 9 personas que llevan 12 horas perdidas en zona rural de Cundinamarca</a>
							</h2>
						</header>
					</article>
							</section>
        </div>
 
        <div id="ultimo" class="tab">
			<section class="lastNewsSection col-xs-12 col-sm-12">
			<article class="lastNewsArticle">
			<div class="lineTransitionLastNew"></div>
			<figure >
				<a class="event-loultimo" href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300">
											<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180127110458/169726532.jpg?itok=1521551023">
									</a>
			</figure>
			<header >
				<h1 class="titleLastNews">
					<a class="event-loultimo" href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300">Reportan tiroteo en colegio de Maryland, EE. UU.</a>
				</h1>
				<p class="timeLastNews">Hace 19 mins</p>
			</header>
		</article>
			<article class="lastNewsArticle">
			<div class="lineTransitionLastNew"></div>
			<figure >
				<a class="event-loultimo" href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283">
											<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180320074902/bandera-del-m-19-en-evento-de-petro-final-180x180.jpg?itok=1521551023">
									</a>
			</figure>
			<header >
				<h1 class="titleLastNews">
					<a class="event-loultimo" href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283">En evento de Petro, quitaron la bandera de Colombia para poner la del M-19</a>
				</h1>
				<p class="timeLastNews">Hace 22 mins</p>
			</header>
		</article>
			<article class="lastNewsArticle">
			<div class="lineTransitionLastNew"></div>
			<figure >
				<a class="event-loultimo" href="/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279">
											<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180320065318/063_814600256-180x180.jpg?itok=1521551023">
									</a>
			</figure>
			<header >
				<h1 class="titleLastNews">
					<a class="event-loultimo" href="/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279">Y en medio del robo de datos de usuarios de Facebook, ¿dónde está Zuckerberg?</a>
				</h1>
				<p class="timeLastNews">Hace 38 mins</p>
			</header>
		</article>
			<article class="lastNewsArticle">
			<div class="lineTransitionLastNew"></div>
			<figure >
				<a class="event-loultimo" href="/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282">
											<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180320070753/camiseta4-180x180.jpg?itok=1521551023">
									</a>
			</figure>
			<header >
				<h1 class="titleLastNews">
					<a class="event-loultimo" href="/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282">Los jugadores de la Selección Colombia ya estrenaron la camiseta azul</a>
				</h1>
				<p class="timeLastNews">Hace 44 mins</p>
			</header>
		</article>
			<article class="lastNewsArticle">
			<div class="lineTransitionLastNew"></div>
			<figure >
				<a class="event-loultimo" href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">
											<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20170825093655/montana-180x180.jpg?itok=1521551023">
									</a>
			</figure>
			<header >
				<h1 class="titleLastNews">
					<a class="event-loultimo" href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">Buscan a 9 personas que llevan 12 horas perdidas en zona rural de Cundinamarca</a>
				</h1>
				<p class="timeLastNews">Hace 85 mins</p>
			</header>
		</article>
	</section>
        </div>
    </div>
</div>




	<div id="Home_Desktop_300_250_1" class="col-xs-12 sidebar-ad-slot pulzo-ad visible"></div>
	
	<section class="opinionWidgetSection">
	<div class="main-title">
		<h3>OPINIÓN</h3>
	</div>
	<div class="opinionModule">
				<article class="opinionWidgetArticle event-opinionarticle">
			<div class="lineTransitionOpinionWidget"></div>
			<figure class="opinionWidgetFigure">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20160318164653/ewfreyt6.png?itok=1520976237" alt="@lagenteesrara" height="60" width="60">
			</figure>
			<header class="opinionWidgetHeader">
				<h2>
					<a href="/opinion/fedeciclismo-triunfo-carrera-colombia-oro-paz-PP454158">"Fedeciclismo puede sacar pecho con Colombia, Oro y Paz"</a>
				</h2>
				<span>@lagenteesrara</span>
			</header>
		</article>
				<article class="opinionWidgetArticle event-opinionarticle">
			<div class="lineTransitionOpinionWidget"></div>
			<figure class="opinionWidgetFigure">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20170309213658/fuadchacon-290x192.jpg?itok=1520542163" alt="Fuad Chacón" height="60" width="60">
			</figure>
			<header class="opinionWidgetHeader">
				<h2>
					<a href="/opinion/columna-fuad-gonzalo-chacon-PP451286">"El otro yo"</a>
				</h2>
				<span>Fuad Chacón</span>
			</header>
		</article>
				<article class="opinionWidgetArticle event-opinionarticle">
			<div class="lineTransitionOpinionWidget"></div>
			<figure class="opinionWidgetFigure">
				<img src="http://static.pulzo.com/images/20180131170348/juan-quintero4.jpg?itok=1520626775" alt="Juan Sebastián Quintero" height="60" width="60">
			</figure>
			<header class="opinionWidgetHeader">
				<h2>
					<a href="/opinion/campana-presidencial-colombia-PP449426">"La asquerosa campaña presidencial que se está viviendo en Colombia"</a>
				</h2>
				<span>Juan Sebastián Quintero</span>
			</header>
		</article>
			</div>
	<div class="buttonOpinionContent">
		<a href=" http://www.pulzo.com/opinion">MÁS COLUMNAS</a>
	</div>
</section>
	<section class="widget-economic-indicators sidebar-widget">
    <!--<iframe src="http://widgetsdataifx.blob.core.windows.net/pulzo/pulzohomeindicators"></iframe>-->
    <iframe  scrolling="no" style="min-width:90%; min-height: 405px; padding: 0; border: 0;" src="https://widgetsdataifx.blob.core.windows.net/pulzo/pulzohomeindicatorsnew"></iframe>
</section>
	<div id="Home_Desktop_300_250_2" class="col-xs-12 sidebar-ad-slot pulzo-ad visible"></div>
	
	<div class="cinema-container">
	<div class="main-title">
		<h3>CINE</h3>
	</div>
	<div class="arrowRightCinema"></div>
	<div class="arrowLeftCinema"></div>
	<div class="cinema-slide">
		<div class="movie-container">
							<div class="movie-info event-cine">
					<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/tomb-raider-las-aventuras-de-lara-croft?id=14507">
						<img src="//cdn.cinepapaya.com/stat/img/static-cp/cine/movietranslation/tomb-raider-las-aventuras-de-lara-croft-151074-poster-1516147095.jpg" height="254" width="172">
					</a>
					<h2 class="movie-title">
						<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/tomb-raider-las-aventuras-de-lara-croft?id=14507">Tomb Raider: Las Aventuras de Lara Croft</a>
					</h2>
					<p>Género: <span>Drama</span></p>
					<p>Duración: <span>120Min</span></p>
					<a class="see-more event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/tomb-raider-las-aventuras-de-lara-croft?id=14507">VER MÁS</a>
				</div>
							<div class="movie-info event-cine">
					<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/proyecto-florida?id=18858">
						<img src="//cdn.cinepapaya.com/stat/img/static-cp/cine/movietranslation/proyecto-florida-151796-poster-1520287831.jpg" height="254" width="172">
					</a>
					<h2 class="movie-title">
						<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/proyecto-florida?id=18858">Proyecto Florida</a>
					</h2>
					<p>Género: <span>Drama</span></p>
					<p>Duración: <span>111Min</span></p>
					<a class="see-more event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/proyecto-florida?id=18858">VER MÁS</a>
				</div>
							<div class="movie-info event-cine">
					<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/mas-fuerte-que-el-destino?id=17268">
						<img src="//cdn.cinepapaya.com/stat/img/static-cp/cine/movietranslation/mas-fuerte-que-el-destino-150044-poster-1517520664.jpg" height="254" width="172">
					</a>
					<h2 class="movie-title">
						<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/mas-fuerte-que-el-destino?id=17268">Más Fuerte que el Destino</a>
					</h2>
					<p>Género: <span>Drama</span></p>
					<p>Duración: <span>119Min</span></p>
					<a class="see-more event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/mas-fuerte-que-el-destino?id=17268">VER MÁS</a>
				</div>
							<div class="movie-info event-cine">
					<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/las-travesuras-de-peter-rabbit?id=17781">
						<img src="//cdn.cinepapaya.com/stat/img/static-cp/cine/movietranslation/las-travesuras-de-peter-rabbit-150916-poster-1518047013.jpg" height="254" width="172">
					</a>
					<h2 class="movie-title">
						<a class="event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/las-travesuras-de-peter-rabbit?id=17781">Las Travesuras de Peter Rabbit</a>
					</h2>
					<p>Género: <span>Drama</span></p>
					<p>Duración: <span>95Min</span></p>
					<a class="see-more event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine/las-travesuras-de-peter-rabbit?id=17781">VER MÁS</a>
				</div>
					</div>
	</div>
	<a class="link-movies event-cine" href="http://www.pulzo.com/cine">MÁS PELÍCULAS</a>
</div>
	<form class="newsletter-side-container newsletter-site-form" id="newsletter-sidebar">
    <div class="main-title">
        <h3>BOLETINES</h3>
    </div>
    <i class="icon-news pulzo-font-newsletter"></i>
    <p>Recibe en tu correo las noticias más importantes del día</p>
    <div id="hide_sidebar">
        <input type="text" class="form-control" id="sideEmail" name="email_sidebar" placeholder="Tu correo electrónico">
        <span class="invalid" style="display:none;">*Introduce una dirección de e-mail válido</span>
        <div class="content-select">
            <select id="type_newsletter_s">
                <option>Diario y de entretenimiento</option> 
                <option>Boletín diario</option>
                <option>Boletín de entretenimiento</option>
            </select>
        </div>
        <button type="submit" class="pulzo-btn green event-newsletter">Suscribirme</button>
    </div>
    <div class="newsletter-success-info" id="success_sidebar" style="display: none;">
        <p class="user-email" id="success_sidebar_user"></p>
        <h3 class="schedule-info-message" style="display:none;" >¡Te has suscrito con éxito a nuestro boletín!</h3>
        <h3 class="schedule-error-message" style="display:none;">¡Tú correo ya está inscrito. <span style="cursor: pointer; color: #FE9A2E" onclick="unsuscribes($('#sideEmail').val(), $('#type_newsletter_s').val(),'newsletter-sidebar')">Clic aquí para cancelar tú suscripción</span>!</h3>
    </div>
</form>

	<div id="Home_Desktop_300_250_3" class="col-xs-12 sidebar-ad-slot pulzo-ad visible"></div>
	<div id="fixed-anchor" class="col-no-padding"></div>

<div id="fixed-sidebar" class="col-no-padding">
		<section class="lastNewsSection col-xs-12 col-sm-12">
			<div class="main-title">
				<h3>LO ÚLTIMO</h3>
			</div>
							<article class="lastNewsArticle event-loultimo">
					<div class="lineTransitionLastNew"></div>
					<figure >
						<a href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300">
															<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180127110458/169726532.jpg?itok=1521551023" height="268" width="160">
													</a>
					</figure>
					<header >
						<h2 class="titleLastNews">
							<a href="/mundo/tiroteo-colegio-maryland-ee-uu-PP457300">Reportan tiroteo en colegio de Maryland, EE. UU.</a>
						</h2>
						<p class="timeLastNews">Hace 19 mins</p>
					</header>
				</article>
							<article class="lastNewsArticle event-loultimo">
					<div class="lineTransitionLastNew"></div>
					<figure >
						<a href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283">
															<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180320074902/bandera-del-m-19-en-evento-de-petro-final-180x180.jpg?itok=1521551023" height="80" width="80">
													</a>
					</figure>
					<header >
						<h2 class="titleLastNews">
							<a href="/elecciones-2018/bnadera-m-19-evento-gustavo-petro-soacha-PP457283">En evento de Petro, quitaron la bandera de Colombia para poner la del M-19</a>
						</h2>
						<p class="timeLastNews">Hace 22 mins</p>
					</header>
				</article>
							<article class="lastNewsArticle event-loultimo">
					<div class="lineTransitionLastNew"></div>
					<figure >
						<a href="/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279">
															<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180320065318/063_814600256-180x180.jpg?itok=1521551023" height="80" width="80">
													</a>
					</figure>
					<header >
						<h2 class="titleLastNews">
							<a href="/mundo/piden-mark-zuckerberg-explicaciones-por-robo-datos-facebook-PP457279">Y en medio del robo de datos de usuarios de Facebook, ¿dónde está Zuckerberg?</a>
						</h2>
						<p class="timeLastNews">Hace 38 mins</p>
					</header>
				</article>
							<article class="lastNewsArticle event-loultimo">
					<div class="lineTransitionLastNew"></div>
					<figure >
						<a href="/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282">
															<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20180320070753/camiseta4-180x180.jpg?itok=1521551023" height="80" width="80">
													</a>
					</figure>
					<header >
						<h2 class="titleLastNews">
							<a href="/mundial-rusia-2018/segunda-camiseta-colombia-mundial-rusia-2018-PP457282">Los jugadores de la Selección Colombia ya estrenaron la camiseta azul</a>
						</h2>
						<p class="timeLastNews">Hace 44 mins</p>
					</header>
				</article>
							<article class="lastNewsArticle event-loultimo">
					<div class="lineTransitionLastNew"></div>
					<figure >
						<a href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">
															<img class="imageLastNews" src="http://static.pulzo.com/images/20170825093655/montana-180x180.jpg?itok=1521551023" height="80" width="80">
													</a>
					</figure>
					<header >
						<h2 class="titleLastNews">
							<a href="/nacion/personas-extraviadas-zona-rural-guasca-cundinamarca-PP457269">Buscan a 9 personas que llevan 12 horas perdidas en zona rural de Cundinamarca</a>
						</h2>
						<p class="timeLastNews">Hace 85 mins</p>
					</header>
				</article>
					</section>

</div>
							</section>
		</div><!-- end row -->

	</div><!-- end container -->
            </main>
            
                        
            <footer class="footer-pulzo">
	<div class="container">
		<div class="imgLogoFooter">
			<a href="/"  title="pulzo.com"  rel="home" class="event-logo">
	          <img src="http://static.pulzo.com/logo.svg" alt="inicio">
	        </a>
		</div>
		<!--Contenido links !-->
		<div class="row">
			<div class="col-xs-12 col-xs-12 col-xl-12 socialMediaFooterMobile" >
				<ul class="iconSocialMediaFooterMobile">
					<li><a href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook"></a></li>
					<li><a href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter"></a></li>
					<li><a href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube"></a></li>
					<li><a href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram"></a></li>
				</ul>
			</div >
			<div class="col-xs-12  col-sm-5 linksFooter" >
				<div class="row">
					<div class="col-xs-12 col-sm-7 nameLinksFooter1">
						<ul class="contentLinksFooter">
							<li><a class="event-bottom" href="/terminos-y-condiciones"><span class="namelinkFooter">Terminos y condiciones</span></a></li>
							<li><a class="event-bottom" href="/politicas-de-privacidad"><span class="namelinkFooter">Políticas de privacidad</span></a></li>
							<li><a class="event-bottom" href="/formatos-pauta"><span class="namelinkFooter">Paute con Nosotros</span></a></li>	
						</ul>
					</div>
					<div class="col-xs-12 col-sm-5  nameLinksFooter2">
						<ul class="contentLinksFooter">
							<li><a class="event-bottom" href="http://negocios.pulzo.com"><span class="namelinkFooter">Negocios Pulzo</span></a></li>
							<li><a class="event-bottom" href="/contacto"><span class="namelinkFooter">Contáctenos</span></a></li>
							<li><a class="event-bottom" href="/mapa-del-sitio"><span class="namelinkFooter">Mapa del sitio</span></a></li>	
						</ul>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="col-xs-12  col-sm-2 socialMediaFooter" >
				<ul class="iconsSocialMediaFooter">
					<li><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA" class="pulzo-font-facebook"><p class="nameIconFooter">Facebook</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="https://twitter.com/pulzo" class="pulzo-font-twitter"><p class="nameIconFooter">Twitter</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A" class="pulzo-font-youtube"><p class="nameIconFooter">Youtube</p></a></li>
					<li><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/pulzo_col/" class="pulzo-font-instagram"><p class="nameIconFooter">Instagram</p></a></li>
				</ul>
			</div>
			<div class="col-xs-12 col-sm-5  newsletter-footer"> 
				<div class="row">
					<div class="col-xs-12 col-sm-5  infoNewsletterFooter">
						<i class="pulzo-font-newsletter iconNewsletterFooter"></i>
						<span>BOLETINES</span>
						<p>Recibe en tu correo<br>las noticias más<br>importantes del día</p>
					</div>

					<div class=" col-xs-12 col-sm-7  newsletterForm">
						<form class="newsletter-footer-container newsletter-site-form" id="newsletter-footer">
							<div id="hide_footer">
								<input type="text"  class="emailFooter" placeholder="Tu Correo Electrónico" id="footerEmail" name="email_footer">
								<span class="invalid" style="display:none; color:white;">*Introduce una dirección de e-mail válido</span>
								<div class="content-select">
		                            <select id="type_newsletter_f">
		                            	<option>Diario y de entretenimiento</option>
		                                <option>Boletín diario</option>
		                                <option>Boletín de entretenimiento</option>
		                            </select>
		                        </div>

								<button type="submit" class="pulzo-btn green event-newsletter">Suscribirme</button>
							</div>
							<div class="newsletter-success-info" id="success_footer" style="display: none;">
				                <p class="user-email" id="success_footer_user" style="color: white;"></p>
				                <p class="schedule-info-message" style="color: white;display:none;">¡Te has suscrito con éxito a nuestro boletín!</p>
				                <p class="schedule-error-message" style="color: white; display:none;">¡Tú correo ya está inscrito. <span style="cursor: pointer; color: #FE9A2E" onclick="unsuscribes($('#footerEmail').val(), $('#type_newsletter_f').val(),'newsletter-footer')">Clic aquí para cancelar tú suscripción</span>!</p>
				            </div>
						</form>	
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="col-xs-12 col-sm-12 copyrightFooter">
				<span class="textcopyrightFooter">COPYRIGHT &copy; 2018 Pulzo</span>
			</div>
		</div>
	</div>
</footer>
        </div>

        <script>
            const ROUTE ="http://www.pulzo.com";
        </script>

        <script src="/manifest.js"></script>
        <script src="http://www.pulzo.com/js/vendor.js"></script>
        <script src="http://www.pulzo.com/js/libs.js"></script>

                    <script type="application/ld+json">
{
    "@context": "http://schema.org",
    "@type": "ItemList",
    "itemListElement":[
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":1,
            "name": "Nación",
            "description": "En Noticias de la nación puedes encontrar la información más relevante de Colombia y el mundo 24 horas: nación, medios, crimen - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/nacion/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":2,
            "name": "Entretenimiento",
            "description": "Todas las noticias del entretenimiento, las celebridades y la farándula en Colombia y el mundo 24 horas: música, cine y televisión - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/entretenimiento/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":3,
            "name": "Deportes",
            "description": "Los Deportes más importantes de Colombia y el mundo 24 horas: noticias e información destacada de futbol, ciclismo, atletismo y otros deportes - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/deportes/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":4,
            "name": "Economía",
            "description": "La principales Noticias de Economía y Finanzas de Colombia y el mundo 24 horas: indicadores económicos, dólar - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/economia/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":5,
            "name": "Mundo",
            "description": "En noticias del Mundo encuentra información de actualidad y que son noticia las 24 horas del día: economía - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/mundo/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":6,
            "name": "Vivir Bien",
            "description": "Para Vivir Bien prográmate con las mejores noticias de Colombia y el mundo 24 horas: moda y belleza, celebridades, mascotas, curiosidades - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/vivir-bien/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":7,
            "name": "Tecnología",
            "description": "Toda la tecnología y las mejores noticias de la cultura digital al alcance de un click en Colombia y el mundo 24 horas: síguenos - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/tecnologia/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":8,
            "name": "Virales",
            "description": "Las noticias, fotos y videos que son virales en las redes sociales y en el mundo las tenemos para ti en Pulzo",
            "url":"http://www.pulzo.com/virales/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":9,
            "name": "Opinión",
            "description": "Encuentre la Opinión de expertos en diversos temas que son controversia en Colombia y el mundo 24 horas: noticias de opinión - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/opinion/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":10,
            "name": "Video",
            "description": "Los Videos más vistos, comentados y que son noticia en Colombia y el mundo 24 horas: Videos que son tendencia - Pulzo.com",
            "url":"http://www.pulzo.com/video/"
        },
        {
            "@type":"SiteNavigationElement",
            "position":11,
            "name": "Cine",
            "description": "Consulta toda la cartelera, próximas películas y la venta de las entradas de tus películas favoritas en las salas de todo el país las 24 horas",
            "url":"http://www.pulzo.com/cine"
        }
    ]
}
</script>                
                    <script type="application/ld+json">
            {
              "@context": "http://schema.org",
              "@type": "WebSite",
              "url": "http://www.pulzo.com/",
              "potentialAction": {
                "@type": "SearchAction",
                "target": "http://www.pulzo.com/buscar?q={search_term_string}",
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            }
            </script>
        
                
        	
	<script type="text/javascript">

		var latest_json = [{"title":"La joven qued\u00f3 inconsciente tan pronto explot\u00f3 el tel\u00e9fono.","title-original":"Joven muri\u00f3 luego de que su celular explotara mientras hablaba, en India","title_original":"Joven muri\u00f3 luego de que su celular explotara mientras hablaba, en India","nid":"PP457124","seo_title":"Joven muere por explosi\u00f3n de su celular","section":{"name":"mundo"},"id":"PP457124","type":"article","created":1521484699,"changed":1521484699,"lead":"Familiares de la v\u00edctima, identificada como Uma Oram, de 18 a\u00f1os, aseguraron que todo ocurri\u00f3 cuando ella conect\u00f3 el tel\u00e9fono para cargarlo y, al mismo tiempo, comenz\u00f3 a hablar con un pariente. El hecho se registr\u00f3 en el pueblo de Kheriakani.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319172308\/celular12-900x485.jpg?itok=1521551023","alt":"Joven usando un celular.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319172308\/celular12-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/mundo\/joven-muere-por-explosion-su-celular-PP457124","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319172308\/celular12-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319172308\/celular12-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319172308\/celular12-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"Detr\u00e1s de todo, un marido celoso.","title-original":"Macabro caso de una madre que ahog\u00f3 y congel\u00f3 a sus 5 reci\u00e9n nacidos, en Francia","title_original":"Macabro caso de una madre que ahog\u00f3 y congel\u00f3 a sus 5 reci\u00e9n nacidos, en Francia","nid":"PP457167","seo_title":"Madre mat\u00f3 sus 5 reci\u00e9n nacidos en Francia","section":{"name":"mundo"},"id":"PP457167","type":"article","created":1521482246,"changed":1521482246,"lead":"La mujer se sent\u00f3 este lunes en el banquillo de los acusados en un tribunal, donde revelaron detalles de un marido obsesionado por los celos que fue exonerado de toda culpa. El caso se conoci\u00f3 en 2015 y este viernes est\u00e1 previsto que termine con el veredicto.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171206091926\/200498281-001.jpg?itok=1521551023","alt":"Mano de beb\u00e9","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171206091926\/200498281-001-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/mundo\/madre-mato-sus-5-recien-nacidos-francia-PP457167","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171206091926\/200498281-001-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171206091926\/200498281-001-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171206091926\/200498281-001-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"Hay de todo en el listado.","title-original":"Papeles de divorcio y diamantes, entre los objetos raros m\u00e1s olvidados en Uber","title_original":"Papeles de divorcio y diamantes, entre los objetos raros m\u00e1s olvidados en Uber","nid":"PP456348","seo_title":"Objetos raros m\u00e1s olvidados en Uber","section":{"name":"tecnologia"},"id":"PP456348","type":"article","created":1521481067,"changed":1521481067,"lead":"Uber cre\u00f3 el \u00cdndice de Art\u00edculos Perdidos para conocer en detalle qu\u00e9 olvidan los usuarios, cu\u00e1les ciudades presentan mayores reportes, entre otras variables. En Colombia, el 79% de los objetos perdidos que se reportan son regresados por los conductores.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170602143807\/uber-app-afp1-900x485.jpg?itok=1521551023","alt":"Uber","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170602143807\/uber-app-afp1-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/tecnologia\/objetos-raros-olvidados-uber-PP456348","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170602143807\/uber-app-afp1-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170602143807\/uber-app-afp1-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170602143807\/uber-app-afp1-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"Qu\u00e9 cantidad de dinero.","title-original":"\u00bfDizque hay crisis petrolera en Colombia? Estos salarios evidencian lo contrario","title_original":"\u00bfDizque hay crisis petrolera en Colombia? Estos salarios evidencian lo contrario","nid":"PP455872","seo_title":"Incremento salarial de empresas en colombia 2018","section":{"name":"economia"},"id":"PP455872","type":"article","created":1521480771,"changed":1521480771,"lead":"Con un sondeo sobre incrementos salariales en Colombia durante lo que va de 2018, la empresa de gesti\u00f3n Aon reconoci\u00f3 los sectores que m\u00e1s incrementaron los salarios de los trabajadores. En este participaron 86 compa\u00f1\u00edas nacionales e internacionales.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180111182949\/petroleo-2-getty.jpg?itok=1521551023","alt":"Petr\u00f3leo","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180111182949\/petroleo-2-getty-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/economia\/incremento-salarial-empresas-colombia-2018-PP455872","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180111182949\/petroleo-2-getty-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180111182949\/petroleo-2-getty-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180111182949\/petroleo-2-getty-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"\u00bfQu\u00e9 decir ante esto?","title-original":"Las mujeres en Colombia est\u00e1n mejor preparadas que los hombres, pero ganan menos","title_original":"Las mujeres en Colombia est\u00e1n mejor preparadas que los hombres, pero ganan menos","nid":"PP456081","seo_title":"Mujeres estudian m\u00e1s pero ganan menos que hombre","section":{"name":"economia"},"id":"PP456081","type":"article","created":1521480286,"changed":1521480286,"lead":"Un estudio de la Universidad Jorge Tadeo Lozano revel\u00f3 la inequidad que existe en el sector laboral en cuanto a la participaci\u00f3n y a los ingresos de las mujeres frente a los hombres. El salario, horas de trabajo y la educaci\u00f3n hacen parte de la investigaci\u00f3n.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171124140455\/entrevista-de-trabajo-2-istock2-900x485.jpg?itok=1521551023","alt":"Entrevista de trabajo","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171124140455\/entrevista-de-trabajo-2-istock2-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/economia\/mujeres-estudian-pero-ganan-menos-hombre-PP456081","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171124140455\/entrevista-de-trabajo-2-istock2-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171124140455\/entrevista-de-trabajo-2-istock2-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171124140455\/entrevista-de-trabajo-2-istock2-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"#Video Primer mensaje luego de ser herido en un atraco","title-original":"\u201cGracias a Dios no pas\u00f3 a mayores, salimos de esta\u201d: \u00d3scar Sevilla","title_original":"\u201cGracias a Dios no pas\u00f3 a mayores, salimos de esta\u201d: \u00d3scar Sevilla","nid":"PP457148","seo_title":"Mensaje de \u00d3Scar Sevilla despu\u00e9s de robo en que sali\u00f3 herido","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457148","type":"article","created":1521480003,"changed":1521480003,"lead":"Con un yeso en el brazo afectado tras el atraco sufrido este domingo, en que adem\u00e1s de ser herido le robaron su bicicleta, el ciclista colombo-espa\u00f1ol env\u00edo su primer mensaje en redes sociales luego del incidente.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319171542\/oscar-sevilla-insta-900x485.jpg?itok=1521551023","alt":"\u00d3scar Sevilla","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319171542\/oscar-sevilla-insta-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/deportes\/mensaje-oscar-sevilla-despues-robo-salio-herido-PP457148","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319171542\/oscar-sevilla-insta-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319171542\/oscar-sevilla-insta-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319171542\/oscar-sevilla-insta-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"#Fotos \u00a1Como que la pasaron sabroso!","title-original":"[Videos] Carlos Vives 'prendi\u00f3' la boda de su hermano, Guillermo, y Jos\u00e9 Amaya","title_original":"[Videos] Carlos Vives 'prendi\u00f3' la boda de su hermano, Guillermo, y Jos\u00e9 Amaya","nid":"PP457130","seo_title":"Matrimonio de Guillermo Vives y Jos\u00e9 Amaya","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP457130","type":"article","created":1521479881,"changed":1521479881,"lead":"La pareja se cas\u00f3 por lo civil este domingo en Gaira Caf\u00e9, el restaurante que los hermanos tienen en el norte de Bogot\u00e1. Usuarios de redes, as\u00ed como Carlos Vives y su esposa, Claudia Elena V\u00e1squez, publicaron videos y fotos de c\u00f3mo transcurri\u00f3 la celebraci\u00f3n.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164004\/por5-900x485.jpg?itok=1521551023","alt":"Carlos Vives \/ Guillermo Vives y su esposo, Jos\u00e9 Amaya.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164004\/por5-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/entretenimiento\/matrimonio-guillermo-vives-jose-amaya-PP457130","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164004\/por5-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164004\/por5-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164004\/por5-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"#Video y \u00bfqu\u00e9 tan macho debe ser uno para saber estas respuestas?","title-original":"Luis Fernando Salas y Juli\u00e1n Caicedo responden a b\u00fasquedas de Google sobre los machos","title_original":"Luis Fernando Salas y Juli\u00e1n Caicedo responden a b\u00fasquedas de Google sobre los machos","nid":"PP457111","seo_title":"Actores de la obra teatral 'Machos' en el 'Reto Pulzo'","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP457111","type":"article","created":1521479287,"changed":1521479287,"lead":"\u00bfLos machos son perros?, \u00bfsaben cu\u00e1ndo se van a venir?, \u00bfsaben cu\u00e1ndo una mujer es virgen?, son algunas de las preguntas que respondieron dos de los tres actores de la exitosa comedia teatral 'Machos'. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319165709\/esta226-900x485.jpg?itok=1521551023","alt":"Machos","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319165709\/esta226-180x180.jpg?itok=1521551023","url":"\/entretenimiento\/actores-obra-teatral-machos-reto-pulzo-PP457111","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319165709\/esta226-180x180.jpg?itok=1521551023","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319165709\/esta226-288x162.jpg?itok=1521551023","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319165709\/esta226-482x320.jpg?itok=1521551023"}},"author":null},{"title":"No ser indiferentes ante el dolor de estas personas por la crisis, piden defensores de derechos humanos.","title-original":"Crean protocolo para que Estados sean responsables con migraci\u00f3n forzada de venezolanos","title_original":"Crean protocolo para que Estados sean responsables con migraci\u00f3n forzada de venezolanos","nid":"PP455320","seo_title":"Protocolo por migraci\u00f3n forzada de venezolanos","section":{"name":"mundo"},"id":"PP455320","type":"article","created":1521479014,"changed":1521479014,"lead":"La Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos (CIDH) dise\u00f1\u00f3 una resoluci\u00f3n para que los estados miembros de la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (OEA) trabajen por fortalecer la asistencia humanitaria a los ciudadanos del pa\u00eds vecino.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315123134\/000_r48m7-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Refugio de venezolanos en C\u00facuta.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315123134\/000_r48m7-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/mundo\/protocolo-por-migracion-forzada-venezolanos-PP455320","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315123134\/000_r48m7-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315123134\/000_r48m7-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315123134\/000_r48m7-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Entre jaulas, Nutella y bizcochos, as\u00ed disfrutan las mujeres piropeando a los chicos. ","title-original":"En el D\u00eda del Hombre, repasamos los piropos m\u00e1s subidos de tono para ellos","title_original":"En el D\u00eda del Hombre, repasamos los piropos m\u00e1s subidos de tono para ellos","nid":"PP455465","seo_title":"D\u00eda del Hombre: piropos subidos de tono para ellos","section":{"name":"vivir-bien"},"id":"PP455465","type":"article","created":1521478572,"changed":1521478572,"lead":"No solo las mujeres son v\u00edctimas, a los hombres tambi\u00e9n les toca. Muy al estilo de la bruja del 71 cuando halagaba a Don Ram\u00f3n, as\u00ed hay mujeres a las que se les alborotan las hormonas y dejan salir su lado m\u00e1s carnal.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315161119\/llamame-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Ll\u00e1mame","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315161119\/llamame-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/vivir-bien\/dia-hombre-piropos-subidos-tono-para-ellos-PP455465","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315161119\/llamame-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315161119\/llamame-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315161119\/llamame-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Ya metieron en ese baile al 'nene' Toloza.","title-original":"Tras rumor de infidelidad, novia de Michael Ortega sube video para felicitarlo","title_original":"Tras rumor de infidelidad, novia de Michael Ortega sube video para felicitarlo","nid":"PP457125","seo_title":"Rumor de infidelidad de Andrea Valdiri a futbolista Michael Ortega","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457125","type":"article","created":1521478434,"changed":1521478434,"lead":"La modelo Andrea Valdiri, famosa por sus sensacionales bailes, comparti\u00f3 una historia a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram para desearle un \u201cfeliz d\u00eda del papacito\u201d al jugador del Deportivo Pasto. Tambi\u00e9n public\u00f3 una foto.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164745\/ortega-y-andrea-897x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Michael Ortega y Andrea Valdiri","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164745\/ortega-y-andrea-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/rumor-infidelidad-andrea-valdiri-futbolista-michael-ortega-PP457125","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164745\/ortega-y-andrea-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164745\/ortega-y-andrea-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319164745\/ortega-y-andrea-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Vuelve una de las promesas de nuestro f\u00fatbol. \u00a1Vamos Quintero!","title-original":"\u201cFue mucho tiempo de no venir a la Selecci\u00f3n, estoy muy contento\u201d Juan F. Quintero","title_original":"\u201cFue mucho tiempo de no venir a la Selecci\u00f3n, estoy muy contento\u201d Juan F. Quintero","nid":"PP457114","seo_title":"Juan Fernando Quintero en Par\u00eds con la Selecci\u00f3n Colombia","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457114","type":"article","created":1521476111,"changed":1521476313,"lead":"El volante del River Plate lleg\u00f3 este lunes 19 de marzo a Par\u00eds para reunirse con sus compa\u00f1eros que ya se concentran para enfrentar los partidos amistosos contra las selecciones de Francia y Australia.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315125634\/juan-fernando-quintero-afp1-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Juan Fernando Quintero","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315125634\/juan-fernando-quintero-afp1-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/juan-fernando-quintero-paris-con-seleccion-colombia-PP457114","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315125634\/juan-fernando-quintero-afp1-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315125634\/juan-fernando-quintero-afp1-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315125634\/juan-fernando-quintero-afp1-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"#Video Pues bien por un lado, \u00bfpero, y las capturas?","title-original":"Polic\u00eda recuper\u00f3 bicicleta de \u00d3scar Sevilla hurtada en atraco","title_original":"Polic\u00eda recuper\u00f3 bicicleta de \u00d3scar Sevilla hurtada en atraco","nid":"PP457117","seo_title":"Recuperada bicicleta de \u00d3scar Sevilla","section":{"name":"nacion"},"id":"PP457117","type":"article","created":1521475773,"changed":1521475773,"lead":"La fuerza p\u00fablica indic\u00f3 que dio con su paradero \u201cgracias a la informaci\u00f3n aportada por medios de comunicaci\u00f3n, la comunidad y la presi\u00f3n de la polic\u00eda\u201d. La m\u00e1quina, de unos 30 millones de pesos, hab\u00eda sido robada este domingo.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319160553\/bicicleta-sevilla-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Bicicleta \u00d3scar Sevilla","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319160553\/bicicleta-sevilla-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/nacion\/recuperada-bicicleta-oscar-sevilla-PP457117","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319160553\/bicicleta-sevilla-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319160553\/bicicleta-sevilla-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319160553\/bicicleta-sevilla-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"El agua sucia se la echar\u00edan al operario que estaba tras del volante por si algo pasaba","title-original":"Uber aut\u00f3nomo (sin conductor) atropella mortalmente a mujer en EE. UU.","title_original":"Uber aut\u00f3nomo (sin conductor) atropella mortalmente a mujer en EE. UU.","nid":"PP457108","seo_title":"Carro de Uber sin conductor mat\u00f3 peat\u00f3n en Estados Unidos","section":{"name":"mundo"},"id":"PP457108","type":"article","created":1521474649,"changed":1521499366,"lead":"Tras el incidente ocurrido en la noche de este domingo, Elaine Herzberg, de 49 a\u00f1os, que cruzaba una calle al momento del impacto, falleci\u00f3 a causa de sus heridas. Uber, por su parte, reconoci\u00f3 su responsabilidad en el hecho.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319154843\/uber-afp-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Uber","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319154843\/uber-afp-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/mundo\/carro-uber-conductor-mato-peaton-estados-unidos-PP457108","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319154843\/uber-afp-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319154843\/uber-afp-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319154843\/uber-afp-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"No hay que comer cuento de todo lo que sale en las redes. ","title-original":"'El Alargue' de Caracol Radio desmiente pelea a golpes entre Tulio G\u00f3mez y Mart\u00ednez Borja","title_original":"'El Alargue' de Caracol Radio desmiente pelea a golpes entre Tulio G\u00f3mez y Mart\u00ednez Borja","nid":"PP457094","seo_title":"Noticia falsa de Tulio G\u00f3mez y Cristian Mart\u00ednez Borja por El Alargue Caracol","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457094","type":"article","created":1521473435,"changed":1521473480,"lead":"A trav\u00e9s del Twitter del programa radial, conducido por el periodista Diego Rueda, este aclar\u00f3 que no tuvo nada que ver con la noticia falsa que involucra al presidente y al delantero del Am\u00e9rica de Cali.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170814135519\/cristian-martinez-borja-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Cristian Mart\u00ednez Borja","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170814135519\/cristian-martinez-borja-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/noticia-falsa-tulio-gomez-cristian-martinez-borja-por-alargue-caracol-PP457094","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170814135519\/cristian-martinez-borja-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170814135519\/cristian-martinez-borja-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170814135519\/cristian-martinez-borja-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"#Video Aunque estos animales a veces caminan as\u00ed, es bastante inusual que lo hagan con tanta frecuencia.","title-original":"Gorila camina en dos patas (como humano) solo para no ensuciarse las manos","title_original":"Gorila camina en dos patas (como humano) solo para no ensuciarse las manos","nid":"PP457054","seo_title":"Video de gorila que camina en dos patas","section":{"name":"virales"},"id":"PP457054","type":"article","created":1521472743,"changed":1521472892,"lead":"Louis, un primate de 18 a\u00f1os, es sensaci\u00f3n en Facebook luego de que el Zool\u00f3gico de Filadelfia, ubicado en Estados Unidos, compartiera una grabaci\u00f3n de \u00e9l desplaz\u00e1ndose por el lugar en dos patas mientras llevaba comida en sus manos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319151309\/gor-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Gorila camina en dos patas.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319151309\/gor-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/virales\/video-gorila-camina-dos-patas-PP457054","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319151309\/gor-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319151309\/gor-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319151309\/gor-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Todo luego del esc\u00e1ndalo de uso de datos de usuarios","title-original":"Facebook sufre su peor ca\u00edda en bolsa en 5 a\u00f1os y arrastra a otras compa\u00f1\u00edas","title_original":"Facebook sufre su peor ca\u00edda en bolsa en 5 a\u00f1os y arrastra a otras compa\u00f1\u00edas","nid":"PP457091","seo_title":"Ca\u00edda en bolsa de Facebook tras esc\u00e1ndalo de datos","section":{"name":"economia"},"id":"PP457091","type":"article","created":1521471252,"changed":1521471474,"lead":"La empresa baj\u00f3 este lunes un 7%, arrastrando a otras del sector tecn\u00f3logico, despu\u00e9s de conocerse que una consultora manipul\u00f3 con fines pol\u00edticos informaci\u00f3n de m\u00e1s de 50 millones de usuarios de la red social en Estados Unidos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319145047\/facebook-afp-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Facebook","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319145047\/facebook-afp-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/economia\/caida-bolsa-facebook-escandalo-datos-PP457091","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319145047\/facebook-afp-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319145047\/facebook-afp-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319145047\/facebook-afp-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Y como si fuera poco, el carro tampoco estaba asegurado.","title-original":"Con licencia de conducir de Homero Simpson, hombre quiso evadir control policial","title_original":"Con licencia de conducir de Homero Simpson, hombre quiso evadir control policial","nid":"PP456265","seo_title":"Conductor muestra licencia de Homero Simpson en control policial","section":{"name":"mundo"},"id":"PP456265","type":"article","created":1521470690,"changed":1521470690,"lead":"El curioso caso ocurri\u00f3 en la localidad de Milton Keynes, condado de Buckinghamshire, en Reino Unido, donde el conductor entreg\u00f3 el documento, que trata de imitar uno leg\u00edtimo de ese pa\u00eds, pero con la foto y los datos del protagonista de la famosa serie.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316181817\/doh.jpg?itok=1521551024","alt":"Homero Simpson","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316181817\/doh-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/mundo\/conductor-muestra-licencia-homero-simpson-control-policial-PP456265","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316181817\/doh-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316181817\/doh-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316181817\/doh-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"#Video y #Fotos \u00a1Todo un espect\u00e1culo!","title-original":"Ahora puede conocer la Capilla Sixtina a trav\u00e9s del teatro y la realidad virtual","title_original":"Ahora puede conocer la Capilla Sixtina a trav\u00e9s del teatro y la realidad virtual","nid":"PP455899","seo_title":"Obra de teatro que recrea la Capilla Sixtina","section":{"name":"mundo"},"id":"PP455899","type":"article","created":1521470451,"changed":1521470451,"lead":"Este proyecto tambi\u00e9n incluye la m\u00fasica del brit\u00e1nico Sting y la historia del arte para concebir un espect\u00e1culo del proceso de creaci\u00f3n de la Capilla, y que se puede ver en el Auditorio de la Conciliaci\u00f3n de Roma.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316105343\/000_12g896-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Espect\u00e1culo Capilla Sixtina","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316105343\/000_12g896-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/mundo\/obra-teatro-recrea-capilla-sixtina-PP455899","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316105343\/000_12g896-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316105343\/000_12g896-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316105343\/000_12g896-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Eso s\u00ed, evit\u00f3 etiquetarse como bisexual.","title-original":"Actor de \u2018Guardianes de la galaxia\u2019 reconoce que sali\u00f3 con hombres y mujeres","title_original":"Actor de \u2018Guardianes de la galaxia\u2019 reconoce que sali\u00f3 con hombres y mujeres","nid":"PP455773","seo_title":"Actor Lee Pace reconoce haber salido con hombres y mujeres","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP455773","type":"article","created":1521470124,"changed":1521470124,"lead":"Lee Pace, que interpret\u00f3 a Ronan en la exitosa pel\u00edcula de 2014 y tambi\u00e9n ha tenido papeles en grandes producciones como \u2018El Hobbit\u2019, habl\u00f3 abiertamente sobre su sexualidad en una entrevista con la revista W.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316081209\/guardianes_gettyimages-452906600-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Lee Pace, Chris Pratt, Zoe Saldana y Vin Diesel","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316081209\/guardianes_gettyimages-452906600-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/entretenimiento\/actor-lee-pace-reconoce-haber-salido-con-hombres-mujeres-PP455773","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316081209\/guardianes_gettyimages-452906600-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316081209\/guardianes_gettyimages-452906600-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316081209\/guardianes_gettyimages-452906600-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"A prop\u00f3sito del d\u00eda del D\u00eda del Hombre, aqu\u00ed esta el premio gordo del sexo.","title-original":"5 'tips' para un sexo oral explosivo, un regalo para ellos","title_original":"5 'tips' para un sexo oral explosivo, un regalo para ellos","nid":"PP455517","seo_title":"5 trucos para un buen sexo oral, seg\u00fan sex\u00f3loga Elsy Reyes","section":{"name":"vivir-bien"},"id":"PP455517","type":"article","created":1521469691,"changed":1521469691,"lead":"Para nadie es un secreto que esta pr\u00e1ctica ha sido satanizada por varias mujeres, pero est\u00e1 claro que para ellos es un acto que los enciende y les produce mucho placer, as\u00ed que con motivo del D\u00eda del Hombre se vale complacerlos un rato.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315171026\/sexo-oral-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Sexo","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315171026\/sexo-oral-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/vivir-bien\/5-trucos-para-buen-sexo-oral-sexologa-elsy-reyes-PP455517","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315171026\/sexo-oral-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315171026\/sexo-oral-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315171026\/sexo-oral-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"\"La fuerza que tra\u00eda el caudal era impresionante\", cont\u00f3 un amigo del joven.","title-original":"Universitario muri\u00f3 ahogado en un ca\u00f1o cuando hac\u00eda grafitis, en sur de Bogot\u00e1","title_original":"Universitario muri\u00f3 ahogado en un ca\u00f1o cuando hac\u00eda grafitis, en sur de Bogot\u00e1","nid":"PP457061","seo_title":"Universitario muere ahogado en r\u00edo Fucha, sur de Bogot\u00e1","section":{"name":"nacion"},"id":"PP457061","type":"article","created":1521469674,"changed":1521469674,"lead":"Se trata de Miller Urrea Pedraza, un joven de 24 a\u00f1os que estudiaba ingenier\u00eda ambiental en la Universidad de La Salle, en la capital del pa\u00eds. El universitario cay\u00f3 en la tarde de este domingo al r\u00edo Fucha y fue arrastrado por una fuerte corriente.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319134114\/miller3-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Miller Urrea, universitario fallecido en r\u00edo Fucha.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319134114\/miller3-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/nacion\/universitario-muere-ahogado-rio-fucha-sur-bogota-PP457061","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319134114\/miller3-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319134114\/miller3-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319134114\/miller3-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Le dispar\u00f3 en la cabeza. Investigan c\u00f3mo el menor tuvo acceso al arma.","title-original":"Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os mat\u00f3 a su hermana, de 13, por no prestarle control de videojuego","title_original":"Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os mat\u00f3 a su hermana, de 13, por no prestarle control de videojuego","nid":"PP457080","seo_title":"Ni\u00f1o mat\u00f3 a su hermanita mayor por un videojuego","section":{"name":"mundo"},"id":"PP457080","type":"article","created":1521469525,"changed":1521469525,"lead":"El lamentable hecho ocurri\u00f3 en una vivienda del estado de Mississippi, al sur de Estados Unidos, en la tarde de este s\u00e1bado y luego de que los dos hermanitos discutieran por el uso del aparato tecnol\u00f3gico.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180220083046\/nino-con-arma-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Ni\u00f1o con arma","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180220083046\/nino-con-arma-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/mundo\/nino-mato-su-hermanita-mayor-por-videojuego-PP457080","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180220083046\/nino-con-arma-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180220083046\/nino-con-arma-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180220083046\/nino-con-arma-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"\u00a1Maldita intolerancia! Cobr\u00f3 3 vidas porque el beb\u00e9 tambi\u00e9n muri\u00f3.","title-original":"[Fotos] Por pelea entre 2 perros, vecino mat\u00f3 a mujer embarazada y a su esposo","title_original":"[Fotos] Por pelea entre 2 perros, vecino mat\u00f3 a mujer embarazada y a su esposo","nid":"PP457052","seo_title":"Hombre mat\u00f3 a pareja y beb\u00e9 por una pelea de perros en Bucaramanga","section":{"name":"nacion"},"id":"PP457052","type":"article","created":1521465968,"changed":1521466582,"lead":"Las v\u00edctimas fatales fueron identificadas como Leidy Maribel Arias Valencia, de 22 a\u00f1os y con 5 meses de gestaci\u00f3n, y Carlos Alberto Silva Ni\u00f1o, de 27, que fueron asesinados a disparos este s\u00e1bado en Bucaramanga.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319132302\/leidy-maribel-arias-valencia-y-carlos-alberto-silva-nino-victimas-fatales-617x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Leidy Maribel Arias Valencia y Carlos Alberto Silva Ni\u00f1o, v\u00edctimas fatales","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319132302\/leidy-maribel-arias-valencia-y-carlos-alberto-silva-nino-victimas-fatales-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/nacion\/hombre-mato-pareja-bebe-por-pelea-perros-bucaramanga-PP457052","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319132302\/leidy-maribel-arias-valencia-y-carlos-alberto-silva-nino-victimas-fatales-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319132302\/leidy-maribel-arias-valencia-y-carlos-alberto-silva-nino-victimas-fatales-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319132302\/leidy-maribel-arias-valencia-y-carlos-alberto-silva-nino-victimas-fatales-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Seg\u00fan el m\u00e9dico el campeonato ruso es el m\u00e1s limpio de todas las competiciones.","title-original":"El f\u00fatbol ruso no tiene problemas con sustancias prohibidas: m\u00e9dico de esa selecci\u00f3n","title_original":"El f\u00fatbol ruso no tiene problemas con sustancias prohibidas: m\u00e9dico de esa selecci\u00f3n","nid":"PP457048","seo_title":"Dopaje Mundial de Rusia 2018","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457048","type":"article","created":1521465462,"changed":1521465536,"lead":"Tres meses antes del inicio del Mundial organizado en el pa\u00eds, la selecci\u00f3n rusa es objeto de sospechas debido al esc\u00e1ndalo de dopaje de Estado que llev\u00f3 a Rusia a ser excluida de los \u00faltimos Juegos Ol\u00edmpicos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171025041959\/000_pm1ou.jpg?itok=1521551024","alt":"Jugadores selecci\u00f3n Rusia","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171025041959\/000_pm1ou-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/dopaje-mundial-rusia-2018-PP457048","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171025041959\/000_pm1ou-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171025041959\/000_pm1ou-290x192.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171025041959\/000_pm1ou-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Chilavert se peg\u00f3 de esa afirmaci\u00f3n para pedirle una millonada al DT.","title-original":"Ordenan capturar a t\u00e9cnico del Cali por decirle \u201csinverg\u00fcenza\u201d a Chilavert","title_original":"Ordenan capturar a t\u00e9cnico del Cali por decirle \u201csinverg\u00fcenza\u201d a Chilavert","nid":"PP457053","seo_title":"Ordenan captura de Gerardo Pelusso por l\u00edo con Chilavert","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457053","type":"article","created":1521464979,"changed":1521465248,"lead":"La medida fue adoptada en Paraguay por la juez penal de sentencia Sandra Far\u00edas, que fall\u00f3 una querella a favor del exportero de la selecci\u00f3n de ese pa\u00eds. Por eso, se orden\u00f3 la detenci\u00f3n del laureado entrenador de f\u00fatbol.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319130631\/pelusso-1-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Gerardo Pelusso","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319130631\/pelusso-1-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/ordenan-captura-gerardo-pelusso-por-lio-con-chilavert-PP457053","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319130631\/pelusso-1-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319130631\/pelusso-1-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319130631\/pelusso-1-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Una verdadera sorpresa para todos los colombianos.","title-original":"Aunque no fue convocado, Cuadrado viaj\u00f3 a Par\u00eds para unirse a la Selecci\u00f3n Colombia","title_original":"Aunque no fue convocado, Cuadrado viaj\u00f3 a Par\u00eds para unirse a la Selecci\u00f3n Colombia","nid":"PP457034","seo_title":"Juan Guillermo Cuadrado se une a la concentraci\u00f3n de Colombia en Par\u00eds","section":{"name":"deportes"},"id":"PP457034","type":"article","created":1521461816,"changed":1521462059,"lead":"As\u00ed lo confirm\u00f3 la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol a trav\u00e9s de su p\u00e1gina web. Asegur\u00f3 que el club italiano Juventus, donde milita el jugador, autoriz\u00f3 el integro del volante de la \u2018tricolor\u2019. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170328174808\/cuadrado-colombia-afp-914x607.jpg?itok=1521551024","alt":"Juan Guillermo Cuadrado","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170328174808\/cuadrado-colombia-afp-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/juan-guillermo-cuadrado-une-concentracion-colombia-paris-PP457034","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170328174808\/cuadrado-colombia-afp-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170328174808\/cuadrado-colombia-afp-290x192.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20170328174808\/cuadrado-colombia-afp-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Una joven explotada sexualmente 'corch\u00f3' al papa y le dijo que los que m\u00e1s buscan prostitutas son cat\u00f3licos.","title-original":"Pagar por sexo no es hacer el amor, es una \u201cenfermedad\u201d, dice papa Francisco","title_original":"Pagar por sexo no es hacer el amor, es una \u201cenfermedad\u201d, dice papa Francisco","nid":"PP457029","seo_title":"Papa Francisco habla de prostituci\u00f3n y de quienes pagan por sexo","section":{"name":"mundo"},"id":"PP457029","type":"article","created":1521461538,"changed":1521461999,"lead":"La opini\u00f3n la expres\u00f3 este domingo el Sumo Pont\u00edfice al referirse al tema de la prostituci\u00f3n. Por eso, dijo que quien paga por tener relaciones sexuales es \"un criminal\" y eso significa \"torturar a las mujeres\".","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319120725\/papa42-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Papa Francisco","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319120725\/papa42-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/mundo\/papa-francisco-habla-prostitucion-quienes-pagan-por-sexo-PP457029","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319120725\/papa42-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319120725\/papa42-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319120725\/papa42-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Unos le preguntan \"\u00bfpor qu\u00e9 tan flaca?\" y otros responden: \"Cirug\u00edas\". ","title-original":"Marbelle sorprende a sus seguidores con foto de su tonificado abdomen","title_original":"Marbelle sorprende a sus seguidores con foto de su tonificado abdomen","nid":"PP457014","seo_title":"Foto de Marbelle mostrando su abdomen","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP457014","type":"article","created":1521460406,"changed":1521461609,"lead":"La cantante y ahora presentadora del programa \u2018Lo s\u00e9 todo\u2019, de Canal 1, mostr\u00f3 su figura en una fotograf\u00eda publicada este domingo en su cuenta de Instagram, desde la ciudad de Ibagu\u00e9 donde estaba en concierto.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319112152\/marbelle21-897x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Marbelle, cantante y presentadora colombiana","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319112152\/marbelle21-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/entretenimiento\/foto-marbelle-mostrando-su-abdomen-PP457014","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319112152\/marbelle21-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319112152\/marbelle21-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319112152\/marbelle21-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Con 5 a\u00f1itos y lo que escribi\u00f3 fue \"desgarrador\" para su madre.","title-original":"La carta (viral) de una ni\u00f1a a su hermanita que muri\u00f3 a los 19 d\u00edas de nacida","title_original":"La carta (viral) de una ni\u00f1a a su hermanita que muri\u00f3 a los 19 d\u00edas de nacida","nid":"PP451244","seo_title":"Carta de ni\u00f1a de 5 a\u00f1os a su hermanita fallecida","section":{"name":"virales"},"id":"PP451244","type":"article","created":1521459523,"changed":1521459523,"lead":"Ashleigh Craig, una mujer de Gateshead (Inglaterra) comparti\u00f3 en Facebook el texto que su hija Daisy, de 5 a\u00f1os, le escribi\u00f3 a la beb\u00e9 Phoebe, quien muri\u00f3 por una falla m\u00faltiple en sus \u00f3rganos. La peque\u00f1a cumplir\u00eda un a\u00f1o el pr\u00f3ximo 20 de abril.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180308141941\/carta15-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"Ni\u00f1a escribiendo carta.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180308141941\/carta15-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/virales\/carta-nina-5-anos-su-hermanita-fallecida-PP451244","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180308141941\/carta15-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180308141941\/carta15-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180308141941\/carta15-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Tambi\u00e9n se asegur\u00f3 el liderato de la competencia.","title-original":"El colombiano \u00c1lvaro Hodeg, ganador de la primera etapa de la Vuelta a Catalu\u00f1a","title_original":"El colombiano \u00c1lvaro Hodeg, ganador de la primera etapa de la Vuelta a Catalu\u00f1a","nid":"PP456986","seo_title":"Colombianos en la Vuelta Catalu\u00f1a","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456986","type":"article","created":1521458416,"changed":1521459969,"lead":"Con 16 ciclistas \u2018cafeteros\u2019, este lunes inici\u00f3 la competencia en Espa\u00f1a que ya tiene como protagonista a los colombianos. Nairo Quintana, Alejandro Valverde, Sergio Luis Henao se perfilan como favoritos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319111534\/hodeg2-900x485.jpg?itok=1521551024","alt":"\u00c1lvaro Hodeg","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319111534\/hodeg2-180x180.jpg?itok=1521551024","url":"\/deportes\/colombianos-vuelta-cataluna-PP456986","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319111534\/hodeg2-180x180.jpg?itok=1521551024","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319111534\/hodeg2-288x162.jpg?itok=1521551024","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319111534\/hodeg2-482x320.jpg?itok=1521551024"}},"author":null},{"title":"Es todo un 'loquillo'.","title-original":"Comentario de \u2018El Pibe' Valderrama que enfureci\u00f3 a hinchas de Nacional","title_original":"Comentario de \u2018El Pibe' Valderrama que enfureci\u00f3 a hinchas de Nacional","nid":"PP456993","seo_title":"El Pibe responde por qu\u00e9 no jug\u00f3 en Atl\u00e9tico Nacional","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456993","type":"article","created":1521457690,"changed":1521457690,"lead":"El excapit\u00e1n de la Selecci\u00f3n Colombia hizo una transmisi\u00f3n en vivo, en la que respondi\u00f3 varias preguntas. Cu\u00e1ndo se le pregunt\u00f3 si recibi\u00f3 propuesta para jugar en el equipo verde de Antioqu\u00eda, dio una inesperada respuesta.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319101716\/000_mvd24448-1-768x485.jpg?itok=1521551025","alt":"FBL-WC2006-COLOMBIA-VALDERRAMA","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319101716\/000_mvd24448-1-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/pibe-responde-por-no-jugo-atletico-nacional-PP456993","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319101716\/000_mvd24448-1-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319101716\/000_mvd24448-1-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319101716\/000_mvd24448-1-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"El operativo se dio luego del asesinato de un infante de Marina.","title-original":"Mueren 9 disidentes de las Farc en combate con militares en Guaviare","title_original":"Mueren 9 disidentes de las Farc en combate con militares en Guaviare","nid":"PP456994","seo_title":"Mueren 9 disidentes de las Farc en Guaviare","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456994","type":"article","created":1521455482,"changed":1521463333,"lead":"Dos cabecillas del frente primero del grupo residual est\u00e1n entre los subversivos muertos, seg\u00fan confirm\u00f3 este lunes el Ministerio de Defensa. Autoridades que participaron del operativo anuncian que tambi\u00e9n se incaut\u00f3 \u201cmaterial de guerra\u201d.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319102739\/militares7-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Ej\u00e9rcito Nacional","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319102739\/militares7-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/mueren-9-disidentes-farc-guaviare-PP456994","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319102739\/militares7-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319102739\/militares7-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319102739\/militares7-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"#Fotos Incluso se dio un paseo por los sitios tur\u00edsticos de la ciudad.","title-original":"[Video] Con arepa e\u2019 huevo y \u2018picadito\u2019 de f\u00fatbol, Didier Drogba se goz\u00f3 Cartagena","title_original":"[Video] Con arepa e\u2019 huevo y \u2018picadito\u2019 de f\u00fatbol, Didier Drogba se goz\u00f3 Cartagena","nid":"PP456976","seo_title":"Fotos de visita de Didier Drogba en Cartagena","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456976","type":"article","created":1521453206,"changed":1521458872,"lead":"Eso mostr\u00f3 en sus historias de Instagram el futbolista marfile\u00f1o, exfigura del Chelsea, que est\u00e1 de visita en la ciudad para apoyar una iniciativa de la Canciller\u00eda que busca proteger, por medio del deporte, a los menores en riesgo de reclutamiento forzoso.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319085334\/futbolista-didier-drogba-en-cartagena-878x485.jpg?itok=1521551025","alt":"futbolista Didier Drogba en Cartagena","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319085334\/futbolista-didier-drogba-en-cartagena-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/fotos-visita-didier-drogba-cartagena-PP456976","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319085334\/futbolista-didier-drogba-en-cartagena-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319085334\/futbolista-didier-drogba-en-cartagena-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319085334\/futbolista-didier-drogba-en-cartagena-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\u00a1Y le iban a llamar hasta a la polic\u00eda!","title-original":"A Mabel Lara la confundieron con \u201cprostituta\u201d y casi no la dejan entrar a hotel","title_original":"A Mabel Lara la confundieron con \u201cprostituta\u201d y casi no la dejan entrar a hotel","nid":"PP455775","seo_title":"A Mabel Lara la confundieron con prostituta en Cuba","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP455775","type":"article","created":1521453182,"changed":1521455524,"lead":"Sucedi\u00f3 durante uno de los primeros viajes que la presentadora de Noticias Uno realiz\u00f3 fuera del pa\u00eds, en un reconocido hotel de Cuba. La historia la record\u00f3 Mabel en una entrevista en la que tambi\u00e9n cont\u00f3 otras historias sobre sus paseos y dio algunos tips.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316100818\/mabel-lara-presentadora-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Mabel Lara, presentadora.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316100818\/mabel-lara-presentadora-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/entretenimiento\/mabel-lara-confundieron-con-prostituta-cuba-PP455775","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316100818\/mabel-lara-presentadora-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316100818\/mabel-lara-presentadora-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180316100818\/mabel-lara-presentadora-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Revise aqu\u00ed las vacantes porque \u00a1trabajo s\u00ed hay!... y en 18 \u00e1reas diferentes.","title-original":"\u00a1Capitalinos, alisten la hoja de vida! Hay m\u00e1s de 1.200 empleos en Bogot\u00e1","title_original":"\u00a1Capitalinos, alisten la hoja de vida! Hay m\u00e1s de 1.200 empleos en Bogot\u00e1","nid":"PP455460","seo_title":"Oferta de empleos en Bogot\u00e1","section":{"name":"nacion"},"id":"PP455460","type":"article","created":1521452894,"changed":1521461499,"lead":"La convocatoria comenz\u00f3 este fin de semana y estar\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo viernes 30 de marzo. Los interesados pueden consultar las vacantes y postularse en la Plaza de los Artesanos, de lunes a viernes de 8:00 a.m. a 4:00 p.m.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161028135837\/bogota-trabaja-858x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Oferta de empleo ilustraci\u00f3n","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161028135837\/bogota-trabaja-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/oferta-empleos-bogota-PP455460","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161028135837\/bogota-trabaja-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161028135837\/bogota-trabaja-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161028135837\/bogota-trabaja-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\u00bfSer\u00e1 posible un acuerdo?","title-original":"Due\u00f1os del Manchester City est\u00e1n interesados en comprar un equipo colombiano","title_original":"Due\u00f1os del Manchester City est\u00e1n interesados en comprar un equipo colombiano","nid":"PP456979","seo_title":"Manchester City interesado en comprar al Medell\u00edn ","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456979","type":"article","created":1521452553,"changed":1521452553,"lead":"Los propietarios del equipo de Inglaterra estar\u00edan en conversaciones con Ra\u00fal Giraldo, empresario propietario del equipo Independiente Medell\u00edn; con el fin de adquirir la mayor\u00eda accionaria del conjunto. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161101171004\/000_hp0c3-768x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Manchester City Barcelona","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161101171004\/000_hp0c3-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/manchester-city-interesado-comprar-medellin-PP456979","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161101171004\/000_hp0c3-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161101171004\/000_hp0c3-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20161101171004\/000_hp0c3-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Pudo causar una tragedia... en el bus se transportaban 30 pasajeros.","title-original":"Capturan a hombre que viajaba con 12 granadas en bus intermunicipal de Antioquia","title_original":"Capturan a hombre que viajaba con 12 granadas en bus intermunicipal de Antioquia","nid":"PP456973","seo_title":"Hombre viajaba con granadas y munici\u00f3n en bus de Antioquia","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456973","type":"article","created":1521448216,"changed":1521448216,"lead":"Fue capturado por la Polic\u00eda en un puesto de control en el sector conocido como \"Alto Bonito\", en la tarde de este domingo. El veh\u00edculo de servicio p\u00fablico viajaba de Doradal a Medell\u00edn, por la autopista Medell\u00edn-Bogot\u00e1.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319082554\/granadas-de-mortero-incautadas-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Granadas de mortero incautadas","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319082554\/granadas-de-mortero-incautadas-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/hombre-viajaba-con-granadas-municion-bus-antioquia-PP456973","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319082554\/granadas-de-mortero-incautadas-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319082554\/granadas-de-mortero-incautadas-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319082554\/granadas-de-mortero-incautadas-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Los famosos deportistas est\u00e1n que no se cambian por nadie.","title-original":"Ana Ivanovick y futbolista Bastian Schweinsteiger felices por su primer hijo","title_original":"Ana Ivanovick y futbolista Bastian Schweinsteiger felices por su primer hijo","nid":"PP456970","seo_title":"Primer hijo de Ana Ivanovic y Bastian Schweinsteiger","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456970","type":"article","created":1521442886,"changed":1521442886,"lead":"La tenista serbia, exn\u00famero uno del mundo, y el antiguo capit\u00e1n de la selecci\u00f3n alemana de f\u00fatbol anunciaron, este lunes, el nacimiento de su primog\u00e9nito por medio de dos publicaciones en sus cuentas de Instagram.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319064901\/ana-ivanovic-y-bastian-schweinsteiger-888x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Ana Ivanovick y Bastian Schweinsteiger","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319064901\/ana-ivanovic-y-bastian-schweinsteiger-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/primer-hijo-ana-ivanovic-bastian-schweinsteiger-PP456970","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319064901\/ana-ivanovic-y-bastian-schweinsteiger-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319064901\/ana-ivanovic-y-bastian-schweinsteiger-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319064901\/ana-ivanovic-y-bastian-schweinsteiger-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"[Video] \"Eso es amor por una instituci\u00f3n\", dijo un aficionado despu\u00e9s de ver el emocional festejo del entrenador.","title-original":"Celebraci\u00f3n de 'Polilla' Da Silva en gol del Am\u00e9rica conmovi\u00f3 a sus hinchas","title_original":"Celebraci\u00f3n de 'Polilla' Da Silva en gol del Am\u00e9rica conmovi\u00f3 a sus hinchas","nid":"PP456965","seo_title":"Emocionante festejo de gol de 'Polilla' Da Silva","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456965","type":"article","created":1521439015,"changed":1521439015,"lead":"El cuadro \u2018escarlata\u2019 venci\u00f3 2-1 al Bucaramanga este domingo en el Pascual Guerrero y cuando el lateral Juan Camilo marc\u00f3 el segundo gol del partido, con bonito cobro de tiro libre, el entrenador uruguayo no pudo contener las l\u00e1grimas. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319053151\/jorge-da-silva-898x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Jorge Da Silva","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319053151\/jorge-da-silva-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/emocionante-festejo-gol-polilla-da-silva-PP456965","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319053151\/jorge-da-silva-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319053151\/jorge-da-silva-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319053151\/jorge-da-silva-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Todo en una sola mirada.","title-original":"Portadas de los principales medios nacionales e internacionales del lunes 19 de marzo","title_original":"Portadas de los principales medios nacionales e internacionales del lunes 19 de marzo","nid":"PP456948","seo_title":"Noticias m\u00e1s importantes del 19 de marzo","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456948","type":"article","created":1521433026,"changed":1521433073,"lead":"La reelecci\u00f3n de Vladimir Putin este domingo para un cuarto mandato a la cabeza de Rusia, con un aplastante resultado en los comicios y denuncias de fraude electoral, es noticia hoy en la prensa mundial.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319040039\/000_12r8bd-768x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Vladimir Putin","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319040039\/000_12r8bd-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/noticias-importantes-19-marzo-PP456948","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319040039\/000_12r8bd-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319040039\/000_12r8bd-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319040039\/000_12r8bd-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\"La colaboraci\u00f3n entre nuestros dos Estados se har\u00e1 efectiva en muy poco tiempo\", dijo el pr\u00edncipe Alberto II de M\u00f3naco.","title-original":"Colombia y M\u00f3naco firman acuerdo de cooperaci\u00f3n en econom\u00eda y medioambiente","title_original":"Colombia y M\u00f3naco firman acuerdo de cooperaci\u00f3n en econom\u00eda y medioambiente","nid":"PP456944","seo_title":"Firma de memorando entre Colombia y M\u00f3naco","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456944","type":"article","created":1521428192,"changed":1521428192,"lead":"El presidente Juan Manuel Santos y el pr\u00edncipe Alberto II de M\u00f3naco se reunieron este domingo en Cartagena, donde asistieron a la firma de un memorando de entendimiento en temas como comercio, inversi\u00f3n, ciencia y protecci\u00f3n de los oc\u00e9anos. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319024926\/636570297510272507w-800x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Juan Manuel Santos y el pr\u00edncipe Alberto II de M\u00f3naco","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319024926\/636570297510272507w-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/firma-memorando-entre-colombia-monaco-PP456944","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319024926\/636570297510272507w-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319024926\/636570297510272507w-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319024926\/636570297510272507w-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\u201cLos detenidos van desde sargentos, tenientes, comandantes de batallones, hasta generales\u201d.","title-original":"Descontento se propaga entre militares de Venezuela","title_original":"Descontento se propaga entre militares de Venezuela","nid":"PP456939","seo_title":"Descontento de militares con dictadura venezolana","section":{"name":"mundo"},"id":"PP456939","type":"article","created":1521426031,"changed":1521426175,"lead":"Esta situaci\u00f3n qued\u00f3 evidenciada despu\u00e9s de la detenci\u00f3n de 34 oficiales, denunci\u00f3 a trav\u00e9s de la red social Twitter el abogado Alonso Medina Roa y, adem\u00e1s, Cl\u00edver Alcal\u00e1, general retirado del ej\u00e9rcito venezolano, habl\u00f3 sobre \u201cpersecuci\u00f3n\u201d a militares.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319021554\/gettyimages-476847691-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Militares venezolanos","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319021554\/gettyimages-476847691-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/mundo\/descontento-militares-con-dictadura-venezolana-PP456939","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319021554\/gettyimages-476847691-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319021554\/gettyimages-476847691-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319021554\/gettyimages-476847691-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Los mensajes de Trump sobre la investigaci\u00f3n de Mueller alarmaron a varios congresistas.","title-original":"Trump arremete contra investigaci\u00f3n de la trama rusa y fiscal que la dirige","title_original":"Trump arremete contra investigaci\u00f3n de la trama rusa y fiscal que la dirige","nid":"PP456934","seo_title":"Tuit de Trump atacando a fiscal Mueller","section":{"name":"mundo"},"id":"PP456934","type":"article","created":1521420654,"changed":1521420654,"lead":"El mandatario atac\u00f3 en Twitter al equipo encabezado por Robert Mueller un d\u00eda despu\u00e9s de que su abogado personal, John Dowd, pidiera el fin de esa investigaci\u00f3n al considerar que fue \"manufacturada\" por los exdirigentes del FBI por motivos pol\u00edticos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319004509\/000_12r4pb-1-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Robert Mueller y Donald Trump","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319004509\/000_12r4pb-1-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/mundo\/tuit-trump-atacando-fiscal-mueller-PP456934","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319004509\/000_12r4pb-1-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319004509\/000_12r4pb-1-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180319004509\/000_12r4pb-1-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"[Video] Adem\u00e1s, vea aqu\u00ed la reacci\u00f3n de Ovelar cuando un periodista le pregunt\u00f3 sobre el estrech\u00f3n de manos con 'Teo'.","title-original":"[Foto] El saludo entre Ovelar y Te\u00f3filo despu\u00e9s de l\u00edo de faldas","title_original":"[Foto] El saludo entre Ovelar y Te\u00f3filo despu\u00e9s de l\u00edo de faldas","nid":"PP456927","seo_title":"Foto de reencuentro de Ovelar y Te\u00f3filo","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456927","type":"article","created":1521417398,"changed":1521418374,"lead":"Los futbolistas se volvieron a ver las caras en el partido entre Millonarios y Junior que se disput\u00f3 este domingo, por la fecha 9 de la Liga \u00c1guila, en el estadio Metropolitano de Barranquilla y ambos jugadores se dieron un cordial estrech\u00f3n de manos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171117120749\/teo-ovelar-twt-getty-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Roberto Ovelar, su esposa y Te\u00f3filo Guti\u00e9rrez","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171117120749\/teo-ovelar-twt-getty-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/foto-reencuentro-ovelar-teofilo-PP456927","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171117120749\/teo-ovelar-twt-getty-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171117120749\/teo-ovelar-twt-getty-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20171117120749\/teo-ovelar-twt-getty-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"A este punto habr\u00eda llegado la guerra entre los \u2018amarillos\u2019 y las plataformas tecnol\u00f3gicas.","title-original":"Taxista, implicado en asesinato de conductor de Uber al que le robaron el carro","title_original":"Taxista, implicado en asesinato de conductor de Uber al que le robaron el carro","nid":"PP456924","seo_title":"Nota de 4 Caminos sobre conductor de Uber asesinado por robarlo","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456924","type":"article","created":1521411179,"changed":1521452408,"lead":"Se trata de Andr\u00e9s Felipe Castiblanco, quien ser\u00eda el encargado de escoltar a los homicidas de Juan Sebasti\u00e1n Salcedo, y que fue capturado el pasado 6 de marzo tras una ardua investigaci\u00f3n por parte de agentes del CTI.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180129084951\/whatsapp-image-2018-01-29-at-7-29-23-am-900x485.jpeg?itok=1521551025","alt":"Juan Sebasti\u00e1n Salcedo Balceros. conductor de Uber asesinado","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180129084951\/whatsapp-image-2018-01-29-at-7-29-23-am-180x180.jpeg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/nota-4-caminos-sobre-conductor-uber-asesinado-por-robarlo-PP456924","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180129084951\/whatsapp-image-2018-01-29-at-7-29-23-am-180x180.jpeg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180129084951\/whatsapp-image-2018-01-29-at-7-29-23-am-288x162.jpeg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180129084951\/whatsapp-image-2018-01-29-at-7-29-23-am-482x320.jpeg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Su \u00faltimo post en Instagram es muy triste","title-original":"Acr\u00f3bata del Circo del Sol, de 15 a\u00f1os de experiencia, muri\u00f3 en plena actuaci\u00f3n","title_original":"Acr\u00f3bata del Circo del Sol, de 15 a\u00f1os de experiencia, muri\u00f3 en plena actuaci\u00f3n","nid":"PP456921","seo_title":"Muerte de acr\u00f3bata del Circo del Sol","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP456921","type":"article","created":1521408678,"changed":1521408678,"lead":"Yann Arnaud perdi\u00f3 la vida tras perder el control y caerse a unos 4,5 metros de altura, durante un acto que se cumpli\u00f3 en el espect\u00e1culo \u2018Volta\u2019 que present\u00f3 el circo este s\u00e1bado en la ciudad de Tampa, Florida, EE.UU. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318212757\/yann-arnaud-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Yann Arnaud","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318212757\/yann-arnaud-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/entretenimiento\/muerte-acrobata-circo-sol-PP456921","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318212757\/yann-arnaud-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318212757\/yann-arnaud-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318212757\/yann-arnaud-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Peleados por las 'monitas', hicieron la tarde este domingo.","title-original":"\u2018Tino\u2019 quiso burlarse de Tr\u00e9llez por antir\u00e9cord en \u00e1lbum y recibi\u00f3 respuestas inesperadas","title_original":"\u2018Tino\u2019 quiso burlarse de Tr\u00e9llez por antir\u00e9cord en \u00e1lbum y recibi\u00f3 respuestas inesperadas","nid":"PP456916","seo_title":"Burla de Tino Asprilla a J.J. Tr\u00e9llez por \u00e1lbum del Mundial","section":{"name":"mundial-rusia-2018"},"id":"PP456916","type":"article","created":1521406645,"changed":1521406645,"lead":"Asprilla encendi\u00f3 la \u2018pelea\u2019 en Twitter con su excompa\u00f1ero en la Selecci\u00f3n Colombia y Atl\u00e9tico Nacional al publicar las fotos de sus l\u00e1minas en los \u00e1lbumes de los mundiales de Estados Unidos 94 y Francia 98.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318205354\/trellez-tino-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"J.J. Trellez \/ Tino Asprilla","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318205354\/trellez-tino-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/mundial-rusia-2018\/burla-tino-asprilla-jj-trellez-por-album-mundial-PP456916","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318205354\/trellez-tino-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318205354\/trellez-tino-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318205354\/trellez-tino-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Yimmi Char\u00e1, figura antes de irse a Selecci\u00f3n Colombia","title-original":"Junior iba para goleada de esc\u00e1ndalo ante Millonarios, pero Far\u00ed\u00f1ez pudo evitarlo","title_original":"Junior iba para goleada de esc\u00e1ndalo ante Millonarios, pero Far\u00ed\u00f1ez pudo evitarlo","nid":"PP456912","seo_title":"Junior le gan\u00f3 2-0 a Millonarios en partido de la fecha","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456912","type":"article","created":1521403622,"changed":1521403622,"lead":"Al final, el cuadro Tibur\u00f3n se impuso por 2 goles a 0 al vigente campe\u00f3n con los tantos que hab\u00eda logrado en apenas 26 minutos del primer tiempo. El resultado asciende a los barranquilleros al cuarto puesto de la Liga \u00c1guila.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318200201\/junior-millonarios-twt-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Junior 2-0 Millonarios","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318200201\/junior-millonarios-twt-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/junior-gano-2-0-millonarios-partido-fecha-PP456912","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318200201\/junior-millonarios-twt-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318200201\/junior-millonarios-twt-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318200201\/junior-millonarios-twt-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Ojo a los s\u00edntomas","title-original":"Otro beb\u00e9 procedente de Venezuela, segundo caso de sarampi\u00f3n confirmado en Colombia","title_original":"Otro beb\u00e9 procedente de Venezuela, segundo caso de sarampi\u00f3n confirmado en Colombia","nid":"PP456909","seo_title":"Segundo caso de sarampi\u00f3n en Colombia","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456909","type":"article","created":1521401357,"changed":1521401357,"lead":"Se trata de un ni\u00f1o de apenas 10 meses de edad, localizado en Santa Rosa de Cabal (Risaralda), seg\u00fan confirm\u00f3 este domingo el Instituto Nacional de Salud tras realizarse las correspondientes muestras de laboratorio.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315113203\/sarampion-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Beb\u00e9 con sarampi\u00f3n","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315113203\/sarampion-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/segundo-caso-sarampion-colombia-PP456909","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315113203\/sarampion-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315113203\/sarampion-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180315113203\/sarampion-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\u00a1Partidazo!","title-original":"Del Potro le quita invicto a Federer y gana el primer Masters 1.000 de su carrera","title_original":"Del Potro le quita invicto a Federer y gana el primer Masters 1.000 de su carrera","nid":"PP456901","seo_title":"Juan Mart\u00edn del Potro, campe\u00f3n de Indian Wells contra Federer","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456901","type":"article","created":1521400077,"changed":1521400077,"lead":"La \u2018Torre de Tandil\u2019, como se le conoce al tenista argentino, se coron\u00f3 este domingo campe\u00f3n de Indian Wells tras derrotar al n\u00famero uno del mundo con parciales 6-4, 6-7 (8\/10), 7\/6 (7\/2) en dos horas y 42 minutos.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318190436\/del-potro-afp-827x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Del Potro","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318190436\/del-potro-afp-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/juan-martin-potro-campeon-indian-wells-contra-federer-PP456901","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318190436\/del-potro-afp-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318190436\/del-potro-afp-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318190436\/del-potro-afp-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\u201cEmpieza a anunciar la venganza\u201d, dice el periodista sobre el expresidente","title-original":"El trino de Uribe que Daniel Coronell ve como amenaza a la libertad de prensa","title_original":"El trino de Uribe que Daniel Coronell ve como amenaza a la libertad de prensa","nid":"PP456899","seo_title":"Pelea de Uribe con Coronell en Twitter por columna en Semana","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456899","type":"article","created":1521398706,"changed":1521398706,"lead":"El expresidente de Colombia y director del Centro Democr\u00e1tico se\u00f1al\u00f3 al periodista tras su reciente columna en la revista Semana y advirti\u00f3 que en un gobierno de Iv\u00e1n Duque este \u201cmanejar\u00e1 con transparencia las concesiones de televisi\u00f3n\u201d.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180306121312\/uribe-y-coronell-2-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Uribe y Coronell","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180306121312\/uribe-y-coronell-2-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/pelea-uribe-con-coronell-twitter-por-columna-semana-PP456899","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180306121312\/uribe-y-coronell-2-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180306121312\/uribe-y-coronell-2-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180306121312\/uribe-y-coronell-2-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"El suceso hizo cambiar la ruta original del avi\u00f3n","title-original":"Naci\u00f3 beb\u00e9 de madre africana en pleno vuelo de Avianca que llegaba a Colombia","title_original":"Naci\u00f3 beb\u00e9 de madre africana en pleno vuelo de Avianca que llegaba a Colombia","nid":"PP456896","seo_title":"Nace beb\u00e9 en vuelo de Avianca que cubre ruta La Habana-Bogot\u00e1","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456896","type":"article","created":1521396890,"changed":1521396890,"lead":"Una vez reportada la emergencia a 37 mil pies de altura, el capit\u00e1n del avi\u00f3n que cubr\u00eda este domingo la ruta entre La Habana y Bogot\u00e1 desvi\u00f3 su trayecto hacia la ciudad de Cartagena para que mam\u00e1 e hija recibieran la atenci\u00f3n necesaria.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318181244\/avianca15-874x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Avianca","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318181244\/avianca15-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/nace-bebe-vuelo-avianca-cubre-ruta-habana-bogota-PP456896","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318181244\/avianca15-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318181244\/avianca15-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318181244\/avianca15-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Fue en frente de su peque\u00f1a hija.","title-original":"[Video] Cantante Nelson Vel\u00e1squez fue atracado por motociclistas armados","title_original":"[Video] Cantante Nelson Vel\u00e1squez fue atracado por motociclistas armados","nid":"PP456882","seo_title":"Video de atraco al cantante N\u00e9lson Vel\u00e1squez","section":{"name":"entretenimiento"},"id":"PP456882","type":"article","created":1521396062,"changed":1521396107,"lead":"Ocurri\u00f3 el pasado 7 de marzo hacia las 8 de la noche en Medell\u00edn, pero hasta ahora se conoce el hecho, registrado por c\u00e1maras de seguridad. La Red tuvo acceso a los videos y los divulg\u00f3 en su m\u00e1s reciente emisi\u00f3n.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318173242\/nelson-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Nelson Vel\u00e1zquez, cantante vallenato.","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318173242\/nelson-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/entretenimiento\/video-atraco-cantante-nelson-velasquez-PP456882","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318173242\/nelson-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318173242\/nelson-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318173242\/nelson-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"\u00a1A levantar el \u00e1nimo en la 'tricolor'!","title-original":"Mojica y Espinosa llegar\u00e1n golpeados a Selecci\u00f3n por la goleada del Real Madrid al Girona","title_original":"Mojica y Espinosa llegar\u00e1n golpeados a Selecci\u00f3n por la goleada del Real Madrid al Girona","nid":"PP456869","seo_title":"Johan Mojica y Bernardo Espinosa titulares contra el Real Madrid","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456869","type":"article","created":1521393737,"changed":1521394807,"lead":"Por la fecha 29 de la Liga Santander, el Real Madrid recibi\u00f3 al Girona de los colombianos, que a\u00fan, tras recibir seis goles, sigue siendo el equipo revelaci\u00f3n de la liga de Espa\u00f1a. Ambos jugadores, recientemente convocados por P\u00e9kerman, fueron titulares. ","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318171453\/000_12r97s-768x485.jpg?itok=1521551025","alt":"FBL-ESP-LIGA-REALMADRID-GIRONA","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318171453\/000_12r97s-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/johan-mojica-bernardo-espinosa-titulares-contra-real-madrid-PP456869","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318171453\/000_12r97s-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318171453\/000_12r97s-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318171453\/000_12r97s-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Tendr\u00e1 que seguirse reeligiendo si quiere alcanzarlos","title-original":"Putin llegar\u00e1 a 24 a\u00f1os al frente de Rusia, pero a\u00fan quedar\u00e1 lejos de r\u00e9cords mundiales","title_original":"Putin llegar\u00e1 a 24 a\u00f1os al frente de Rusia, pero a\u00fan quedar\u00e1 lejos de r\u00e9cords mundiales","nid":"PP456872","seo_title":"Putin, lejos a\u00fan de mandatarios con m\u00e1s a\u00f1os en el poder","section":{"name":"mundo"},"id":"PP456872","type":"article","created":1521393051,"changed":1521393896,"lead":"Si bien con su reelecci\u00f3n obtenida este domingo entrar\u00e1 al club de los dirigentes con un cuarto de siglo en el poder, el mandatario todav\u00eda est\u00e1 fuer a del alcance de hombres como Fidel Castro, Kim Il Sung o Muamar Gadafi, sin hablar de las realezas.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318170819\/putin-castro-gadafi-afp-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Vladimir Putin \/ Fidel Castro \/ Muamar Gadafi AFP","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318170819\/putin-castro-gadafi-afp-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/mundo\/putin-lejos-aun-mandatarios-con-anos-poder-PP456872","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318170819\/putin-castro-gadafi-afp-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318170819\/putin-castro-gadafi-afp-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318170819\/putin-castro-gadafi-afp-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"#Fotos Sevilla ser\u00e1 operado por fractura en una mu\u00f1eca.","title-original":"Identifican a taxista que particip\u00f3 en robo de bicicleta a \u00d3scar Sevilla","title_original":"Identifican a taxista que particip\u00f3 en robo de bicicleta a \u00d3scar Sevilla","nid":"PP456864","seo_title":"Identifican taxista que particip\u00f3 en robo de bicicleta a \u00d3scar Sevilla","section":{"name":"nacion"},"id":"PP456864","type":"article","created":1521392233,"changed":1521392577,"lead":"As\u00ed lo dio a conocer la Polic\u00eda de Bogot\u00e1 luego de revisar las c\u00e1maras de seguridad del sector (Santa B\u00e1rbara) ya que en el veh\u00edculo se transportaban los delincuentes que hurtaron pertenencias del deportista y le ocasionaron una fractura en su mano derecha.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318165303\/sevilla1-792x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Atraco a \u00d3scar Sevilla","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318165303\/sevilla1-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/nacion\/identifican-taxista-participo-robo-bicicleta-oscar-sevilla-PP456864","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318165303\/sevilla1-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318165303\/sevilla1-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318165303\/sevilla1-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null},{"title":"Supuestamente, P\u00e9kerman ya le ech\u00f3 ojo","title-original":"No habr\u00edan convocado a Selecci\u00f3n a arquero colombiano de Banfield por falta de visa","title_original":"No habr\u00edan convocado a Selecci\u00f3n a arquero colombiano de Banfield por falta de visa","nid":"PP456859","seo_title":"Por no tener visa a Reino Unido no habr\u00edan convocado a arquero Iv\u00e1n Arboleda","section":{"name":"deportes"},"id":"PP456859","type":"article","created":1521390904,"changed":1521390904,"lead":"Fue lo que dio a entender Iv\u00e1n Mauricio Arboleda en una breve charla con el diario Publimetro, pese a que neg\u00f3 contactos con el entrenador Jos\u00e9 P\u00e9kerman. Al final, el DT cit\u00f3 para los amistosos ante Francia y Australia a David Ospina y Camilo Vargas.","image_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318162521\/ivan-arboleda1-900x485.jpg?itok=1521551025","alt":"Iv\u00e1n Arboleda","thumb_square_src":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318162521\/ivan-arboleda1-180x180.jpg?itok=1521551025","url":"\/deportes\/por-no-tener-visa-reino-unido-no-habrian-convocado-arquero-ivan-arboleda-PP456859","images":{"types":{"thumb":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318162521\/ivan-arboleda1-180x180.jpg?itok=1521551025","mobile":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318162521\/ivan-arboleda1-288x162.jpg?itok=1521551025","medio":"http:\/\/static.pulzo.com\/images\/20180318162521\/ivan-arboleda1-482x320.jpg?itok=1521551025"}},"author":null}];
		var page = 3;

	</script>

        	<script src="/js/home.js?id=57fefea10144e98e454f"></script>

                    <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async='async'></script>
<script>
  var OneSignal = window.OneSignal || [];
  OneSignal.push(["init", {
    appId: "e96fe751-caf7-45e0-960c-2d7152114614",
    autoRegister: false, /* Set to true to automatically prompt visitors */
    subdomainName: 'pulzonotify',
    promptOptions: {
        siteName: 'Notificaciones Pulzo',
        actionMessage: "Mantente al tanto de las noticias de última hora de Colombia y del mundo.",
        exampleNotificationTitle: 'Noticias Pulzo',
        exampleNotificationMessage: 'Carlos Vives lanzó nuevo video musical',
        exampleNotificationCaption: 'Puedes cancelar tu suscripción cuando lo desees',
        acceptButtonText: "ACEPTAR",
        cancelButtonText: "DECLINAR"
    },
    /*
    subdomainName: Use the value you entered in step 1.4: http://imgur.com/a/f6hqN
    */
    httpPermissionRequest: {
      enable: true
    },
    welcomeNotification: {
      title: "Bienvenido a Pulzo",
      message: "Gracias por suscribirte"
    },
    notifyButton: {
        enable: true, /* Set to false to hide */
        text: {
          'tip.state.unsubscribed': 'Suscríbete a nuestras notificaciones',
          'tip.state.subscribed': "Ya estás suscrito a las notificaciones de Pulzo",
          'message.prenotify': 'Suscríbete a nuestras notificaciones',
          'message.action.subscribed': "Gracias por suscribirte!",
          'message.action.resubscribed': "Ya estás suscrito a las notificaciones de Pulzo",
          'message.action.unsubscribed': "No volverá a recibir notificaciones",
          'dialog.main.button.subscribe': 'SUSCRÍBETE',
          'dialog.main.button.unsubscribe': 'Cancelar suscripción',
        },
        colors: { // Customize the colors of the main button and dialog popup button
          'circle.background': 'rgb(0,193,116)',
          'circle.foreground': 'white',
          'badge.background': 'rgb(0,193,116)',
          'badge.foreground': 'white',
          'badge.bordercolor': 'white',
          'pulse.color': 'white',
          'dialog.button.background.hovering': 'rgb(0,193,116)',
          'dialog.button.background.active': 'rgb(0,193,116)',
          'dialog.button.background': 'rgb(0,193,116)',
          'dialog.button.foreground': 'white'
        }
    },
    safari_web_id: 'web.onesignal.auto.399b8e00-4d8c-471a-9e28-27f67ae2986b'
  }]);
</script><!-- Notifications -->
        
        
        <script type='text/javascript'>
            
            var _sf_async_config = _sf_async_config || {};
            /** CONFIGURATION START **/
            _sf_async_config.sections = "home";
            _sf_async_config.useCanonical = true;
            
            /** CONFIGURATION END **/
            (function() {
                function loadChartbeat() {
                    window._sf_endpt = (new Date()).getTime();
                    var e = document.createElement('script');
                    e.setAttribute('language', 'javascript');
                    e.setAttribute('type', 'text/javascript');
                    e.setAttribute('src', '//static.chartbeat.com/js/chartbeat.js');

                    document.body.appendChild(e);
                }
                var oldonload = window.onload;
                window.onload = (typeof window.onload != 'function') ?
                    loadChartbeat : function() {
                        oldonload();
                        loadChartbeat();
                    };
            })(); 
        </script>
        

        <!-- Begin comScore Tag -->
        <script>
              var _comscore = _comscore || [];
              _comscore.push({ c1: "2", c2: "22153742" });
              (function() {
                var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[0]; s.async = true;
                s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb" : "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
                el.parentNode.insertBefore(s, el);
              })();
        </script>
        <noscript>
            <img src="http://b.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=22153742&cv=2.0&cj=1" />
        </noscript>
        <!-- End comScore Tag --> <!-- Charbeat and comScore -->

        <!-- FB Analytics... -->
        <script>
            window.fbAsyncInit = function() {
                FB.init({
                    appId      : '1005599359493784',
                    xfbml      : true,
                    version    : 'v2.12'
                });

                var params = {};
                params['canal'] = document.referrer;
          
                FB.AppEvents.logPageView();
                FB.AppEvents.logEvent('referrer', 1, params);
          
            };

            (function(d, s, id){
                var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
                if (d.getElementById(id)) {return;}
                js = d.createElement(s); js.id = id;
                js.src = "https://connect.facebook.net/en_US/sdk.js";
                fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
            }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));

    </script> <!-- FB Analytics -->


        <script type="application/ld+json">
            {
                "@context": "http://schema.org",
                "@type": "Organization",
                "url": "http://www.pulzo.com",
                "logo": "http://www.pulzo.com/public/images/logo_seo.jpg",
                "sameAs" : [
                    "https://www.facebook.com/PULZO.COLOMBIA",
                    "https://twitter.com/Pulzo",
                    "https://www.instagram.com/pulzo_col",
                    "https://www.youtube.com/channel/UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A"
                  ]
            }
        </script>
        
    </body>
</html>