<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="pt-PT" itemscope itemtype="http://schema.org/WebSite" prefix="og: http://ogp.me/ns#"> <!--<![endif]-->
<head>
<title>Raposa Fixe | Os melhores vídeos de Entretenimento</title>
<meta charset="UTF-8" />
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
<link rel="pingback" href="http://raposafixe.pt/xmlrpc.php" />
<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/índice.jpg">

<meta name="description" content="Os melhores vídeos de entretenimento, anedotas e noticias estão aqui!" />
<meta name="keywords" content="funny, entretenimento, humor, videos, videos de rir, videos para rir, anedotas, noticias, video, web, multimedia" />
<link rel="canonical" href="http://raposafixe.pt/" />
<meta property="og:title" content="Raposa Fixe | Os melhores vídeos de Entretenimento" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="og:url" content="http://raposafixe.pt/" />
<meta property="og:image" content="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/raposa-fixe.jpg" />
<meta property="og:site_name" content="Raposa Fixe" />
<meta property="fb:app_id" content="701107516759661" />
<meta property="og:description" content="Os melhores vídeos de entretenimento, anedotas e noticias estão aqui!" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:site" content="@raposafixept" />
<meta name="twitter:title" content="Raposa Fixe | Os melhores vídeos de Entretenimento" />
<meta name="twitter:description" content="Os melhores vídeos de entretenimento, anedotas e noticias estão aqui!" />
<meta name="twitter:image" content="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/raposa-fixe.jpg" />
<meta itemprop="image" content="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/raposa-fixe.jpg" />
<script type="application/ld+json">
{ "@context" : "http://schema.org",
  "@type" : "Organization",
  "name" : "Raposa Fixe",
  "url" : "http://raposafixe.pt",
  "sameAs" : ["https://www.facebook.com/raposafixe"]
}
</script>

<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Raposa Fixe &raquo; Feed" href="http://raposafixe.pt/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Raposa Fixe &raquo; Feed de comentários" href="http://raposafixe.pt/comments/feed/" />
<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.4"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55357,56692,8205,9792,65039],[55357,56692,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css' href='http://raposafixe.pt/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=5.0.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='cookie-bar-css-css' href='http://raposafixe.pt/wp-content/plugins/cookie-bar/css/cookie-bar.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css' href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900&#038;ver=8.7.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css' href='http://raposafixe.pt/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=5.4.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css' href='http://raposafixe.pt/wp-content/themes/raposafixe/style.css?ver=8.7.2' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-content/plugins/cookie-bar/js/cookie-bar.js?ver=1521700667'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://raposafixe.pt/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://raposafixe.pt/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://raposafixe.pt/wp-includes/wlwmanifest.xml" />
<meta name="generator" content="WordPress 4.9.4" />
<link rel='shortlink' href='http://raposafixe.pt/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://raposafixe.pt/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fraposafixe.pt%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://raposafixe.pt/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fraposafixe.pt%2F&#038;format=xml" />
<script>
				window.tdwGlobal = {"adminUrl":"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-admin\/","wpRestNonce":"38aba5846b","wpRestUrl":"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%postname%\/"};
			</script>
<!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
<meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress." />
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://raposafixe.pt/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]-->

<script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async></script> <script>

      window.OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push( function() {
        OneSignal.SERVICE_WORKER_UPDATER_PATH = "OneSignalSDKUpdaterWorker.js.php";
        OneSignal.SERVICE_WORKER_PATH = "OneSignalSDKWorker.js.php";
        OneSignal.SERVICE_WORKER_PARAM = { scope: '/' };

        OneSignal.setDefaultNotificationUrl("http://raposafixe.pt");
        var oneSignal_options = {};
        window._oneSignalInitOptions = oneSignal_options;

        oneSignal_options['wordpress'] = true;
oneSignal_options['appId'] = 'b1c307bb-cee4-4e8c-8338-cc37a8c6e713';
oneSignal_options['autoRegister'] = true;
oneSignal_options['welcomeNotification'] = { };
oneSignal_options['welcomeNotification']['title'] = "BEM-VINDO";
oneSignal_options['welcomeNotification']['message'] = "Agora podes receber as notícias principais em 1ª mão!";
oneSignal_options['welcomeNotification']['url'] = "http://raposafixe.pt/";
oneSignal_options['subdomainName'] = "https://eugostodisto.os.tc";
oneSignal_options['promptOptions'] = { };
oneSignal_options['promptOptions']['actionMessage'] = 'raposafixe.pt deseja enviar-te notificações';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationTitleDesktop'] = 'Isto é um exemplo de uma notificação';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationMessageDesktop'] = 'É assim que vais receber as notícias mais importantes';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationTitleMobile'] = 'Isto é um exemplo de uma notificação';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationMessageMobile'] = 'É assim que vais receber as notícias mais importantes';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationCaption'] = 'Experimenta! Podes cancelar a qualquer altura';
oneSignal_options['promptOptions']['acceptButtonText'] = 'ACEITAR';
oneSignal_options['promptOptions']['cancelButtonText'] = 'cancelar';
oneSignal_options['promptOptions']['siteName'] = 'Raposa Fixe';
oneSignal_options['promptOptions']['autoAcceptTitle'] = 'ACEITAR';
oneSignal_options['notifyButton'] = { };
oneSignal_options['notifyButton']['enable'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['position'] = 'bottom-right';
oneSignal_options['notifyButton']['theme'] = 'default';
oneSignal_options['notifyButton']['size'] = 'medium';
oneSignal_options['notifyButton']['prenotify'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['showCredit'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['text'] = {};
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.prenotify'] = 'Clica para receberes as notícias principais';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.unsubscribed'] = 'Activar notificações';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.subscribed'] = 'Notificações ativas';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.blocked'] = 'Não vais receber mais notificações';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.subscribed'] = 'Obrigado! Agora vais receber as principais notícias em 1ª mão!';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.resubscribed'] = 'Activaste as notificações';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.unsubscribed'] = 'Não vais receber mais notificações';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.title'] = 'Gerir notificações';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.button.subscribe'] = 'ACTIVAR';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.button.unsubscribe'] = 'CANCELAR';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.blocked.title'] = 'Activar notificações';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.blocked.message'] = 'Segue estas instruções para activares as notificações';
              OneSignal.init(window._oneSignalInitOptions);
                    });

      function documentInitOneSignal() {
        var oneSignal_elements = document.getElementsByClassName("OneSignal-prompt");

        var oneSignalLinkClickHandler = function(event) { OneSignal.push(['registerForPushNotifications']); event.preventDefault(); };        for(var i = 0; i < oneSignal_elements.length; i++)
          oneSignal_elements[i].addEventListener('click', oneSignalLinkClickHandler, false);
      }

      if (document.readyState === 'complete') {
           documentInitOneSignal();
      }
      else {
           window.addEventListener("load", function(event){
               documentInitOneSignal();
          });
      }
    </script>

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("Edge") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ieEdge';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .td-animation-stack .entry-thumb, .post img";
var td_ajax_url="http:\/\/raposafixe.pt\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=8.7.2";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/themes\/raposafixe";
var tds_snap_menu="";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="8";
var td_please_wait="Por favor, aguarde...";
var td_email_user_pass_incorrect="Usu\u00e1rio ou senha incorretos!";
var td_email_user_incorrect="Email ou nome usu\u00e1rio incorretos!";
var td_email_incorrect="Email incorreto!";
var tds_more_articles_on_post_enable="";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#006cbf";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Anterior (Seta a esquerda )";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Avan\u00e7ar (Seta a direita)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% de %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="O conte\u00fado de %url% n\u00e3o p\u00f4de ser carregado.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="A imagem #%curr% n\u00e3o pode ser carregada.";
var tdDateNamesI18n={"month_names":["Janeiro","Fevereiro","Mar\u00e7o","Abril","Maio","Junho","Julho","Agosto","Setembro","Outubro","Novembro","Dezembro"],"month_names_short":["Jan","Fev","Mar","Abr","Mai","Jun","Jul","Ago","Set","Out","Nov","Dez"],"day_names":["Domingo","Segunda-feira","Ter\u00e7a-feira","Quarta-feira","Quinta-feira","Sexta-feira","S\u00e1bado"],"day_names_short":["Dom","Seg","Ter","Qua","Qui","Sex","S\u00e1b"]};
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>

<style>
    

body {
	background-color:#e7ebf2;
}
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,
    .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td_block_template_15 .td-block-title:before,
    div.wpforms-container .wpforms-form div.wpforms-submit-container button[type=submit] {
        background-color: #006cbf;
    }

    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before {
        border-color: #006cbf transparent transparent transparent !important;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover,
    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-3 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title:after {
        background-color: #006cbf !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #006cbf;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #006cbf !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .td-header-top-menu .td-drop-down-search .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-header-top-menu .td-icon-search:hover,
    .td-header-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .td_wp_recentcomments a:hover,
    .archive .widget_archive .current,
    .archive .widget_archive .current a,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    .woocommerce-account .woocommerce-MyAccount-navigation a:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-2 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-5 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-6 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-7 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-8 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-10 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-12 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-13 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-14 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-15 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-16 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-17 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a,
    .td_outlined_btn {
        color: #006cbf;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,
    .td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover {
        color: #006cbf !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td_outlined_btn {
        border-color: #006cbf;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #006cbf !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #006cbf transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more, 
    .td_3D_btn,
    .td_shadow_btn,
    .td_default_btn,
    .td_round_btn, 
    .td_outlined_btn:hover {
    	background-color: #006cbf;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #006cbf !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #006cbf;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item {
	    color: #006cbf;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(0, 108, 191, 0.7);
    }

    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: #6397bf;
        background: -moz-linear-gradient(top, #6397bf 0%, #006cbf 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, #6397bf), color-stop(100%, #006cbf));
        background: -webkit-linear-gradient(top, #6397bf 0%, #006cbf 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, #6397bf 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, #6397bf 0%, #006cbf 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, #6397bf 0%, #006cbf 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#6397bf', endColorstr='#006cbf', GradientType=0 );
    }

    
    .white-popup-block:after {
        background: #006cbf;
        background: -moz-linear-gradient(45deg, #006cbf 0%, #3d86bf 100%);
        background: -webkit-gradient(left bottom, right top, color-stop(0%, #006cbf), color-stop(100%, #3d86bf));
        background: -webkit-linear-gradient(45deg, #006cbf 0%, #3d86bf 100%);
        background: -o-linear-gradient(45deg, #006cbf 0%, #3d86bf 100%);
        background: -ms-linear-gradient(45deg, #006cbf 0%, #3d86bf 100%);
        background: linear-gradient(45deg, #006cbf 0%, #3d86bf 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#006cbf', endColorstr='#3d86bf', GradientType=0 );
    }


    
    .td-page-content p,
    .td-page-content .td_block_text_with_title,
    .woocommerce-page .page-description > p {
    	color: #777777;
    }

    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-theme-wrap .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-theme-wrap .td-block-title {
        font-size:17px;
	
    }
</style>
<script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-105575803-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript> <style id="tdw-css-placeholder"></style>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/adserver/www/delivery/spcjs.php?id=1&amp;target=_blank'></script>


<script src='http://ww1510.smartadserver.com/config.js?nwid=1510' type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript">
    sas.setup({ domain: 'http://ww1510.smartadserver.com'});
</script>



<script type="text/javascript" src="http://r.sascdn.com/video/config.js?nwid=1510"></script>
<script type="text/javascript" src="http://r.sascdn.com/video/controller.js?nwid=1510"></script>

<script type="text/javascript" src="http://jwpsrv.com/library/156hNL5zEeSYqAp+lcGdIw.js"></script>

<div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
  if (d.getElementById(id)) return;
  js = d.createElement(s); js.id = id;
  js.src = 'https://connect.facebook.net/pt_PT/sdk.js#xfbml=1&version=v2.12&appId=701107516759661&autoLogAppEvents=1';
  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>
<script type="text/javascript" src="https://apis.google.com/js/plusone.js">
  {lang: 'pt-PT'}
</script>
<script>window.twttr = (function(d, s, id) {
  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0],
    t = window.twttr || {};
  if (d.getElementById(id)) return t;
  js = d.createElement(s);
  js.id = id;
  js.src = "https://platform.twitter.com/widgets.js";
  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
 
  t._e = [];
  t.ready = function(f) {
    t._e.push(f);
  };
 
  return t;
}(document, "script", "twitter-wjs"));</script>
</head>
<body class="home page-template-default page page-id-13146 eu-gosto-e-disto-os-melhores-videos-de-entretenimento global-block-template-1 wpb-js-composer js-comp-ver-5.4.5 vc_responsive td-animation-stack-type0 td-boxed-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">
 <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
<div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
<div class="td-mobile-container">

<div class="td-menu-socials-wrap">

<div class="td-menu-socials">
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/raposafixe" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://plus.google.com/+RaposaFixe" title="Google+">
<i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.instagram.com/raposafixe" title="Instagram">
<i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/raposafixept" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="http://videos.sapo.pt/raposafixe/ultimos" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span> </div>

<div class="td-mobile-close">
<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
</div>
</div>


<div class="td-mobile-content">
<div class="menu-menu-2-container"><ul id="menu-menu-2" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-440" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-first menu-item-440"><a title="Home" href="http://raposafixe.pt/">Home</a></li>
<li id="menu-item-3128" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-3128"><a title="Notícias" href="http://raposafixe.pt/noticias/">Notícias</a></li>
<li id="menu-item-13886" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-13886"><a href="http://raposafixe.pt/ultimos-videos/">Vídeos</a></li>
<li id="menu-item-579" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-579"><a title="Música" href="http://raposafixe.pt/musica/">Música</a></li>
<li id="menu-item-578" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-578"><a title="Humor" href="http://raposafixe.pt/humor/">Humor</a></li>
<li id="menu-item-1079" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1079"><a title="Curiosidades" href="http://raposafixe.pt/curiosidades/">Curiosidades</a></li>
</ul></div> </div>
</div>

</div> <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
<form method="get" class="td-search-form" action="http://raposafixe.pt/">

<div class="td-search-close">
<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
</div>
<div role="search" class="td-search-input">
<span>Pesquisa</span>
<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
</div>
</form>
<div id="td-aj-search-mob"></div>
</div>
</div>
<div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">

<div class="td-header-wrap td-header-style-8 ">
<div class="td-container ">
<div class="td-header-sp-logo">
<h1 class="td-logo"> <a class="td-main-logo" href="http://raposafixe.pt/">
<img class="td-retina-data" data-retina="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/Raposa-Fixe-300x177.png" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/Raposa-Fixe-300x177.png" alt="Raposa Fixe" title="Os melhores videos de Entretenimento" />
<span class="td-visual-hidden">Raposa Fixe</span>
</a>
</h1> </div>
</div>
<div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap ">
<div class="td-container">
<div class="td-header-row td-header-top-menu">
<div class="top-bar-style-1">
<div class="td-header-sp-top-menu">
<div class="menu-top-container"><ul id="menu-menu-1" class="top-header-menu"><li id="menu-item-13" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-13"><a href="http://raposafixe.pt/contacto/">Contacto</a></li>
<li id="menu-item-12100" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-12100"><a href="http://raposafixe.pt/privacidade/">Privacidade</a></li>
</ul></div></div>
<div class="td-header-sp-top-widget">
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/raposafixe" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://plus.google.com/+RaposaFixe" title="Google+">
<i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.instagram.com/raposafixe" title="Instagram">
<i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/raposafixept" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="http://videos.sapo.pt/raposafixe/ultimos" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></div>
</div>

</div>
</div>
</div>
<div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap ">
<div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient ">
<div class="td-container">
<div class="td-header-row td-header-main-menu">
<div id="td-header-menu" role="navigation">
<div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
<div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
<a class="td-main-logo" href="http://raposafixe.pt/">
<img class="td-retina-data" data-retina="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/Raposa-Fixe-300x177.png" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/Raposa-Fixe-300x177.png" alt="Raposa Fixe" title="Os melhores videos de Entretenimento" />
</a>
</div>
<div class="menu-menu-2-container"><ul id="menu-menu-3" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-440"><a title="Home" href="http://raposafixe.pt/">Home</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-3128"><a title="Notícias" href="http://raposafixe.pt/noticias/">Notícias</a>
<ul class="sub-menu">
<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_1_5ab34f3b85393_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_1_5ab34f3b85393"><script>var block_td_uid_1_5ab34f3b85393 = new tdBlock();
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.id = "td_uid_1_5ab34f3b85393";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"1","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_1_5ab34f3b85393_rand","tdc_css_class":"td_uid_1_5ab34f3b85393_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_1_5ab34f3b85393_rand_style"}';
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.td_column_number = "3";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.post_count = "5";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.found_posts = "1806";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.header_color = "";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_1_5ab34f3b85393.max_num_pages = "362";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_1_5ab34f3b85393);
</script><div id=td_uid_1_5ab34f3b85393 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco" title="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco/" rel="bookmark" title="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco">Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Drake-ameaça-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuação-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Drake-ameaça-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuação-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Drake-ameaça-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuação-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação" title="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
 <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao/" rel="bookmark" title="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação">Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-pokemon-the-movie-i-choose-you/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Pikachu fala pela primeira vez em Pokémon The Movie: I choose you"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-Pokémon-The-Movie-I-choose-you-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-Pokémon-The-Movie-I-choose-you-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-Pokémon-The-Movie-I-choose-you-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Pikachu fala pela primeira vez em Pokémon The Movie: I choose you" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-pokemon-the-movie-i-choose-you/" rel="bookmark" title="Pikachu fala pela primeira vez em Pokémon The Movie: I choose you">Pikachu fala pela primeira vez em Pokémon The Movie: I choose&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jogador-é-expulso-com-dois-cartões-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jogador-é-expulso-com-dois-cartões-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jogador-é-expulso-com-dois-cartões-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo" title="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo/" rel="bookmark" title="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo">Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros" title="Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros/" rel="bookmark" title="Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros">Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_1_5ab34f3b85393" data-td_block_id="td_uid_1_5ab34f3b85393"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_1_5ab34f3b85393" data-td_block_id="td_uid_1_5ab34f3b85393"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-mega-menu menu-item-13886"><a href="http://raposafixe.pt/ultimos-videos/">Vídeos</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_2_5ab34f3b88ced_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_2_5ab34f3b88ced"><script>var block_td_uid_2_5ab34f3b88ced = new tdBlock();
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.id = "td_uid_2_5ab34f3b88ced";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"3","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_2_5ab34f3b88ced_rand","tdc_css_class":"td_uid_2_5ab34f3b88ced_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_2_5ab34f3b88ced_rand_style"}';
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.td_column_number = "3";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.post_count = "5";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.found_posts = "3455";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.header_color = "";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_2_5ab34f3b88ced.max_num_pages = "691";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_2_5ab34f3b88ced);
</script><div id=td_uid_2_5ab34f3b88ced class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão">Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão">Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota">Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português">Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_2_5ab34f3b88ced" data-td_block_id="td_uid_2_5ab34f3b88ced"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_2_5ab34f3b88ced" data-td_block_id="td_uid_2_5ab34f3b88ced"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-579"><a title="Música" href="http://raposafixe.pt/musica/">Música</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_3_5ab34f3b8db49_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_3_5ab34f3b8db49"><script>var block_td_uid_3_5ab34f3b8db49 = new tdBlock();
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.id = "td_uid_3_5ab34f3b8db49";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"9","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_3_5ab34f3b8db49_rand","tdc_css_class":"td_uid_3_5ab34f3b8db49_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_3_5ab34f3b8db49_rand_style"}';
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.td_column_number = "3";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.post_count = "5";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.found_posts = "406";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.header_color = "";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_3_5ab34f3b8db49.max_num_pages = "82";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_3_5ab34f3b8db49);
</script><div id=td_uid_3_5ab34f3b8db49 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português">Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Drake-ameaça-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuação-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Drake-ameaça-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuação-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Drake-ameaça-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuação-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação" title="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao/" rel="bookmark" title="Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação">Drake ameaça homem que abusava de mulheres no meio de actuação</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-diamonds-de-rihanna/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-Diamonds-de-Rihanna-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-Diamonds-de-Rihanna-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-Diamonds-de-Rihanna-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna" title="Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-diamonds-de-rihanna/" rel="bookmark" title="Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna">Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/dois-musicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Dois músicos deixam todos abismados ao tocarem na rua"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Dois-músicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Dois-músicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Dois-músicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Dois músicos deixam todos abismados ao tocarem na rua" title="Dois músicos deixam todos abismados ao tocarem na rua" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/dois-musicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua/" rel="bookmark" title="Dois músicos deixam todos abismados ao tocarem na rua">Dois músicos deixam todos abismados ao tocarem na rua</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dancar-como-o-michael-jackson-em-segundos/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Jovem tem imprevisto que o deixa a dançar como o Michael Jackson em segundos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dançar-como-o-Michael-Jackson-em-segundos-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dançar-como-o-Michael-Jackson-em-segundos-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dançar-como-o-Michael-Jackson-em-segundos-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Jovem tem imprevisto que o deixa a dançar como o Michael Jackson em segundos" title="Jovem tem imprevisto que o deixa a dançar como o Michael Jackson em segundos" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dancar-como-o-michael-jackson-em-segundos/" rel="bookmark" title="Jovem tem imprevisto que o deixa a dançar como o Michael Jackson em segundos">Jovem tem imprevisto que o deixa a dançar como o Michael&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_3_5ab34f3b8db49" data-td_block_id="td_uid_3_5ab34f3b8db49"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_3_5ab34f3b8db49" data-td_block_id="td_uid_3_5ab34f3b8db49"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-578"><a title="Humor" href="http://raposafixe.pt/humor/">Humor</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_4_5ab34f3b8f801_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_4_5ab34f3b8f801"><script>var block_td_uid_4_5ab34f3b8f801 = new tdBlock();
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.id = "td_uid_4_5ab34f3b8f801";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"10","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_4_5ab34f3b8f801_rand","tdc_css_class":"td_uid_4_5ab34f3b8f801_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_4_5ab34f3b8f801_rand_style"}';
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.td_column_number = "3";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.post_count = "5";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.found_posts = "1321";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.header_color = "";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_4_5ab34f3b8f801.max_num_pages = "265";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_4_5ab34f3b8f801);
</script><div id=td_uid_4_5ab34f3b8f801 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão">Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/homem-bebedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Homem bêbedo monta a cavalo e estatela-se no chão"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-bêbedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chão-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-bêbedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chão-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-bêbedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chão-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Homem bêbedo monta a cavalo e estatela-se no chão" title="Homem bêbedo monta a cavalo e estatela-se no chão" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/homem-bebedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chao/" rel="bookmark" title="Homem bêbedo monta a cavalo e estatela-se no chão">Homem bêbedo monta a cavalo e estatela-se no chão</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/cao-fica-enraivecido-de-ciumes-quando-dona-da-festas-a-peluche/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Cão fica enraivecido de ciúmes quando dona dá festas a peluche"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Cão-fica-enraivecido-de-ciúmes-quando-dona-dá-festas-a-peluche-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Cão-fica-enraivecido-de-ciúmes-quando-dona-dá-festas-a-peluche-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Cão-fica-enraivecido-de-ciúmes-quando-dona-dá-festas-a-peluche-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Cão fica enraivecido de ciúmes quando dona dá festas a peluche" title="Cão fica enraivecido de ciúmes quando dona dá festas a peluche" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/cao-fica-enraivecido-de-ciumes-quando-dona-da-festas-a-peluche/" rel="bookmark" title="Cão fica enraivecido de ciúmes quando dona dá festas a peluche">Cão fica enraivecido de ciúmes quando dona dá festas a peluche</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jogador-é-expulso-com-dois-cartões-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jogador-é-expulso-com-dois-cartões-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Jogador-é-expulso-com-dois-cartões-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo" title="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo/" rel="bookmark" title="Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos em campo">Jogador é expulso com dois cartões amarelos em apenas 10 segundos&#8230;</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_4_5ab34f3b8f801" data-td_block_id="td_uid_4_5ab34f3b8f801"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_4_5ab34f3b8f801" data-td_block_id="td_uid_4_5ab34f3b8f801"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-1079"><a title="Curiosidades" href="http://raposafixe.pt/curiosidades/">Curiosidades</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_5_5ab34f3b91fd6_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_5_5ab34f3b91fd6"><script>var block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6 = new tdBlock();
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.id = "td_uid_5_5ab34f3b91fd6";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_5_5ab34f3b91fd6_rand","tdc_css_class":"td_uid_5_5ab34f3b91fd6_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_5_5ab34f3b91fd6_rand_style"}';
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.td_column_number = "3";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.post_count = "5";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.found_posts = "2642";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.header_color = "";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6.max_num_pages = "529";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_5_5ab34f3b91fd6);
</script><div id=td_uid_5_5ab34f3b91fd6 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão">Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota">Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português">Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco" title="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco/" rel="bookmark" title="Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco">Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco</a></h3> </div>
</div>
</div><div class="td-mega-span">
<div class="td_module_mega_menu td-meta-info-hide td_mod_mega_menu">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/mulher-para-no-meio-da-estrada-para-atender-telemovel/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mulher pára no meio da estrada para atender telemóvel"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mulher-pára-no-meio-da-estrada-para-atender-telemóvel-218x150.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mulher-pára-no-meio-da-estrada-para-atender-telemóvel-218x150.jpg 218w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mulher-pára-no-meio-da-estrada-para-atender-telemóvel-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="Mulher pára no meio da estrada para atender telemóvel" title="Mulher pára no meio da estrada para atender telemóvel" /></a></div> </div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/mulher-para-no-meio-da-estrada-para-atender-telemovel/" rel="bookmark" title="Mulher pára no meio da estrada para atender telemóvel">Mulher pára no meio da estrada para atender telemóvel</a></h3> </div>
</div>
</div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_5_5ab34f3b91fd6" data-td_block_id="td_uid_5_5ab34f3b91fd6"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_5_5ab34f3b91fd6" data-td_block_id="td_uid_5_5ab34f3b91fd6"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> </div></div></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div>
<div class="td-search-wrapper">
<div id="td-top-search">

<div class="header-search-wrap">
<div class="dropdown header-search">
<a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
<a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="header-search-wrap">
<div class="dropdown header-search">
<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
<form method="get" class="td-search-form" action="http://raposafixe.pt/">
<div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Pesquisa" />
</div>
</form>
<div id="td-aj-search"></div>
</div>
</div>
</div> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td-banner-wrap-full td-container-wrap ">
<div class="td-container-header td-header-row td-header-header">
<div class="td-header-sp-recs">
<div class="td-header-rec-wrap">
<div class="td-a-rec td-a-rec-id-header  td_uid_6_5ab34f3b95e4c_rand td_block_template_1"><center><script type="text/javascript">
	sas.call("std", {
		siteId:		86238,	// 
		pageId:		608947,	// Page : net_EuGostoDisto/ros
		formatId: 	38559,	// Format : RICHMEDIA - BB SAPO | BB IAB | Pushdown 1x1
		target:		''	// Targeting
	});
</script>
<noscript>
	<a href="http://ww1510.smartadserver.com/ac?jump=1&nwid=1510&siteid=86238&pgname=ros&fmtid=38559&visit=m&tmstp=[timestamp]&out=nonrich" target="_blank">      
		<img src="http://ww1510.smartadserver.com/ac?out=nonrich&nwid=1510&siteid=86238&pgname=ros&fmtid=38559&visit=m&tmstp=[timestamp]" border="0" alt="" /></a>
</noscript></center></div>
</div> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td-main-content-wrap td-main-page-wrap td-container-wrap">
<div class="tdc-content-wrap">
<div id="td_uid_1_5ab34f3b96487" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_7_5ab34f3b9648b_rand  wpb_row td-pb-row"><div class="vc_column td_uid_8_5ab34f3b9654f_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span12"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_big_grid_1 td_uid_9_5ab34f3b96671_rand td-grid-style-1 td-hover-1 td-big-grids td-pb-border-top td_block_template_1" data-td-block-uid="td_uid_9_5ab34f3b96671"><div id=td_uid_9_5ab34f3b96671 class="td_block_inner"><div class="td-big-grid-wrapper">
<div class="td_module_mx5 td-animation-stack td-meta-info-hide td-big-grid-post-0 td-big-grid-post td-big-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão"><img width="534" height="430" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-534x430.jpg" alt="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão">Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão</a></h3> </div>
<div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td-big-grid-scroll">
<div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-meta-info-hide td-big-grid-post-1 td-big-grid-post td-small-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-265x198.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-265x198.jpg 265w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão">Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão</a></h3> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-meta-info-hide td-big-grid-post-2 td-big-grid-post td-small-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-265x198.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-265x198.jpg 265w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio</a></h3> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-meta-info-hide td-big-grid-post-3 td-big-grid-post td-small-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-265x198.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-265x198.jpg 265w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota">Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota</a></h3> </div>
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_mx6 td-animation-stack td-meta-info-hide td-big-grid-post-4 td-big-grid-post td-small-thumb">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português"><img width="265" height="198" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-265x198.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-265x198.jpg 265w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-80x60.jpg 80w" sizes="(max-width: 265px) 100vw, 265px" alt="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" /></a></div> <div class="td-meta-info-container">
<div class="td-meta-align">
<div class="td-big-grid-meta">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português">Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português</a></h3> </div>
</div>
</div>
</div>
</div></div><div class="clearfix"></div></div></div> </div></div></div></div>
<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_1_5ab34f3b96487 .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>
<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_1_5ab34f3b96487 .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>
<div id="td_uid_3_5ab34f3b9a01e" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_10_5ab34f3b9a022_rand  wpb_row td-pb-row"><div class="vc_column td_uid_11_5ab34f3b9a0d7_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span8"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_2 td_uid_12_5ab34f3b9a222_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2 td_block_padding" data-td-block-uid="td_uid_12_5ab34f3b9a222"><script>var block_td_uid_12_5ab34f3b9a222 = new tdBlock();
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.id = "td_uid_12_5ab34f3b9a222";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.atts = '{"custom_title":"\u00daLTIMOS V\u00cdDEOS","category_id":"3","limit":"6","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","ajax_pagination":"next_prev","td_filter_default_txt":"Todos","td_ajax_filter_ids":"1,3,9,14,10,11,12,13,4","block_template_id":"","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","m2_tl":"","m2_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m2f_title_font_header":"","m2f_title_font_title":"Article title","m2f_title_font_reset":"","m2f_title_font_family":"","m2f_title_font_size":"","m2f_title_font_line_height":"","m2f_title_font_style":"","m2f_title_font_weight":"","m2f_title_font_transform":"","m2f_title_font_spacing":"","m2f_title_":"","m2f_cat_font_title":"Article category tag","m2f_cat_font_reset":"","m2f_cat_font_family":"","m2f_cat_font_size":"","m2f_cat_font_line_height":"","m2f_cat_font_style":"","m2f_cat_font_weight":"","m2f_cat_font_transform":"","m2f_cat_font_spacing":"","m2f_cat_":"","m2f_meta_font_title":"Article meta info","m2f_meta_font_reset":"","m2f_meta_font_family":"","m2f_meta_font_size":"","m2f_meta_font_line_height":"","m2f_meta_font_style":"","m2f_meta_font_weight":"","m2f_meta_font_transform":"","m2f_meta_font_spacing":"","m2f_meta_":"","m2f_ex_font_title":"Article excerpt","m2f_ex_font_reset":"","m2f_ex_font_family":"","m2f_ex_font_size":"","m2f_ex_font_line_height":"","m2f_ex_font_style":"","m2f_ex_font_weight":"","m2f_ex_font_transform":"","m2f_ex_font_spacing":"","m2f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_12_5ab34f3b9a222_rand","tdc_css_class":"td_uid_12_5ab34f3b9a222_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_12_5ab34f3b9a222_rand_style"}';
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.td_column_number = "2";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.block_type = "td_block_2";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.post_count = "6";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.found_posts = "3455";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.header_color = "";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_12_5ab34f3b9a222.max_num_pages = "576";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222);
</script> <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\">Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba...<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Este mec\u00e2nico queria impressionar os seus colegas de trabalho ao levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o. At\u00e9 conseguiu por uns segundos, mas acabou...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\">Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Ter os cabos dos aparelhos no ch\u00e3o \u00e9 uma calamidade para todas as secret\u00e1rias. Ou nem todas. Com apenas um rolo de cart\u00e3o este...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\">Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\">Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/crianca-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camiao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de cami\u00e3o\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Crian\u00e7a-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-cami\u00e3o-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Crian\u00e7a-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-cami\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Crian\u00e7a-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-cami\u00e3o-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco nao fica debaixo de cami\u00e3o\" title=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de cami\u00e3o\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/crianca-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de cami\u00e3o\">Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\" title=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\">Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                A Lamborghini ofereceu de presente ao Papa Francisco um Lamborghini Hurac\u00e1n personalizado com as cores de Sua Santidade.\r\n\r\nComo sabemos, o Papa Francisco \u00e9 uma...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Drake-amea\u00e7a-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actua\u00e7\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Drake-amea\u00e7a-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actua\u00e7\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Drake-amea\u00e7a-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actua\u00e7\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\" title=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\">Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Durante a actua\u00e7\u00e3o, o rapper Drake parou a m\u00fasica e amea\u00e7ou um homem que estava a abusar de mulheres dentro do recinto.\r\n\r\nO homem estava...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-pokemon-the-movie-i-choose-you\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Pikachu fala pela primeira vez em Pok\u00e9mon The Movie: I choose you\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-Pok\u00e9mon-The-Movie-I-choose-you-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-Pok\u00e9mon-The-Movie-I-choose-you-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-Pok\u00e9mon-The-Movie-I-choose-you-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Pikachu fala pela primeira vez em Pok\u00e9mon The Movie: I choose you\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/pikachu-fala-pela-primeira-vez-em-pokemon-the-movie-i-choose-you\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pikachu fala pela primeira vez em Pok\u00e9mon The Movie: I choose you\">Pikachu fala pela primeira vez em Pok\u00e9mon The Movie: I choose...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jogador-\u00e9-expulso-com-dois-cart\u00f5es-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jogador-\u00e9-expulso-com-dois-cart\u00f5es-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jogador-\u00e9-expulso-com-dois-cart\u00f5es-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\" title=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\">Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros\" title=\"Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/carro-avaria-e-causa-despiste-e-acidente-em-cadeia-de-13-carros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13 carros\">Carro avaria e causa despiste e acidente em cadeia de 13...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/menino-quase-e-atropelado-por-camiao-ao-atravessar-a-estrada\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Menino quase \u00e9 atropelado por cami\u00e3o ao atravessar a estrada\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Menino-quase-\u00e9-atropelado-por-cami\u00e3o-ao-atravessar-a-estrada-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Menino-quase-\u00e9-atropelado-por-cami\u00e3o-ao-atravessar-a-estrada-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Menino-quase-\u00e9-atropelado-por-cami\u00e3o-ao-atravessar-a-estrada-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Menino quase \u00e9 atropelado por cami\u00e3o ao atravessar a estrada\" title=\"Menino quase \u00e9 atropelado por cami\u00e3o ao atravessar a estrada\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/menino-quase-e-atropelado-por-camiao-ao-atravessar-a-estrada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Menino quase \u00e9 atropelado por cami\u00e3o ao atravessar a estrada\">Menino quase \u00e9 atropelado por cami\u00e3o ao atravessar a estrada<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 3;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\">Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba...<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Este mec\u00e2nico queria impressionar os seus colegas de trabalho ao levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o. At\u00e9 conseguiu por uns segundos, mas acabou...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\">Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Ter os cabos dos aparelhos no ch\u00e3o \u00e9 uma calamidade para todas as secret\u00e1rias. Ou nem todas. Com apenas um rolo de cart\u00e3o este...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\">Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\">Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/crianca-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camiao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de cami\u00e3o\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Crian\u00e7a-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-cami\u00e3o-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Crian\u00e7a-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-cami\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Crian\u00e7a-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-cami\u00e3o-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco nao fica debaixo de cami\u00e3o\" title=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de cami\u00e3o\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/crianca-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camiao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de cami\u00e3o\">Crian\u00e7a desequilibra-se da bicicleta e por pouco n\u00e3o fica debaixo de...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 9;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\">Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Adam Levine deixou os seus f\u00e3s em verdadeiro \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas durante concerto. Na sua voz a Menina de Ipanema ficou...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Drake-amea\u00e7a-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actua\u00e7\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Drake-amea\u00e7a-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actua\u00e7\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Drake-amea\u00e7a-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actua\u00e7\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\" title=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/drake-ameaca-homem-que-abusava-de-mulheres-no-meio-de-actuacao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o\">Drake amea\u00e7a homem que abusava de mulheres no meio de actua\u00e7\u00e3o<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Durante a actua\u00e7\u00e3o, o rapper Drake parou a m\u00fasica e amea\u00e7ou um homem que estava a abusar de mulheres dentro do recinto.\r\n\r\nO homem estava...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-diamonds-de-rihanna\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-Diamonds-de-Rihanna-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-Diamonds-de-Rihanna-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-Diamonds-de-Rihanna-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna\" title=\"Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jovem-com-obesidade-encanta-internautas-ao-cantar-diamonds-de-rihanna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna\">Jovem com obesidade encanta internautas ao cantar Diamonds, de Rihanna<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/dois-musicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Dois m\u00fasicos deixam todos abismados ao tocarem na rua\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Dois-m\u00fasicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Dois-m\u00fasicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Dois-m\u00fasicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Dois m\u00fasicos deixam todos abismados ao tocarem na rua\" title=\"Dois m\u00fasicos deixam todos abismados ao tocarem na rua\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/dois-musicos-deixam-todos-abismados-ao-tocarem-na-rua\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dois m\u00fasicos deixam todos abismados ao tocarem na rua\">Dois m\u00fasicos deixam todos abismados ao tocarem na rua<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dancar-como-o-michael-jackson-em-segundos\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jovem tem imprevisto que o deixa a dan\u00e7ar como o Michael Jackson em segundos\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dan\u00e7ar-como-o-Michael-Jackson-em-segundos-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dan\u00e7ar-como-o-Michael-Jackson-em-segundos-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dan\u00e7ar-como-o-Michael-Jackson-em-segundos-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Jovem tem imprevisto que o deixa a dan\u00e7ar como o Michael Jackson em segundos\" title=\"Jovem tem imprevisto que o deixa a dan\u00e7ar como o Michael Jackson em segundos\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jovem-tem-imprevisto-que-o-deixa-a-dancar-como-o-michael-jackson-em-segundos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jovem tem imprevisto que o deixa a dan\u00e7ar como o Michael Jackson em segundos\">Jovem tem imprevisto que o deixa a dan\u00e7ar como o Michael...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/80-mil-pessoas-cantam-youll-never-walk-alone-no-jogo-dortmund-vs-liverpool\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"80 mil pessoas cantam You&#8217;ll never walk alone no jogo Dortmund vs Liverpool\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/80-mil-pessoas-cantam-Youll-never-walk-alone-no-jogo-Dortmund-vs-Liverpool-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/80-mil-pessoas-cantam-Youll-never-walk-alone-no-jogo-Dortmund-vs-Liverpool-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/80-mil-pessoas-cantam-Youll-never-walk-alone-no-jogo-Dortmund-vs-Liverpool-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"80 mil pessoas cantam You&#039;ll never walk alone no jogo Dortmund vs Liverpool\" title=\"80 mil pessoas cantam You&#8217;ll never walk alone no jogo Dortmund vs Liverpool\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/80-mil-pessoas-cantam-youll-never-walk-alone-no-jogo-dortmund-vs-liverpool\/\" rel=\"bookmark\" title=\"80 mil pessoas cantam You&#8217;ll never walk alone no jogo Dortmund vs Liverpool\">80 mil pessoas cantam You&#8217;ll never walk alone no jogo Dortmund...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-organiza-cabos-de-secret\u00e1ria-com-apenas-um-rolo-de-cart\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o\">Homem organiza cabos de secret\u00e1ria com apenas um rolo de cart\u00e3o<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Ter os cabos dos aparelhos no ch\u00e3o \u00e9 uma calamidade para todas as secret\u00e1rias. Ou nem todas. Com apenas um rolo de cart\u00e3o este...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Imagens-\u00fanicas-de-persegui\u00e7\u00f5es-a-criminosos-pela-pol\u00edcia-brasileira-de-mota-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota\">Imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es a criminosos pela pol\u00edcia brasileira de mota<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Estas s\u00e3o imagens \u00fanicas de persegui\u00e7\u00f5es de mota a criminosos pela pol\u00edcia brasileira. Aqui tem a compila\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias persegui\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nSem d\u00favida, n\u00e3o h\u00e1 pol\u00edcia...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Adam-Levine-deixa-f\u00e3s-em-\u00eaxtase-ao-cantar-em-bom-portugu\u00eas-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas\">Adam Levine deixa f\u00e3s em \u00eaxtase ao cantar em bom portugu\u00eas<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-Papa-Francisco-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\" title=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/lamborghini-oferece-carro-personalizado-ao-papa-francisco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco\">Lamborghini oferece carro personalizado ao Papa Francisco<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mulher-para-no-meio-da-estrada-para-atender-telemovel\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mulher p\u00e1ra no meio da estrada para atender telem\u00f3vel\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mulher-p\u00e1ra-no-meio-da-estrada-para-atender-telem\u00f3vel-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mulher-p\u00e1ra-no-meio-da-estrada-para-atender-telem\u00f3vel-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mulher-p\u00e1ra-no-meio-da-estrada-para-atender-telem\u00f3vel-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Mulher p\u00e1ra no meio da estrada para atender telem\u00f3vel\" title=\"Mulher p\u00e1ra no meio da estrada para atender telem\u00f3vel\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mulher-para-no-meio-da-estrada-para-atender-telemovel\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mulher p\u00e1ra no meio da estrada para atender telem\u00f3vel\">Mulher p\u00e1ra no meio da estrada para atender telem\u00f3vel<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/chines-deixa-amigos-de-boca-aberta-ao-fazer-truque-de-magia\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Chin\u00eas deixa amigos de boca aberta ao fazer truque de magia\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Chin\u00eas-deixa-amigos-de-boca-abertaao-fazer-truque-de-magia-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Chin\u00eas-deixa-amigos-de-boca-abertaao-fazer-truque-de-magia-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Chin\u00eas-deixa-amigos-de-boca-abertaao-fazer-truque-de-magia-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Chin\u00eas deixa amigos de boca abertaao fazer truque de magia\" title=\"Chin\u00eas deixa amigos de boca aberta ao fazer truque de magia\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/chines-deixa-amigos-de-boca-aberta-ao-fazer-truque-de-magia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Chin\u00eas deixa amigos de boca aberta ao fazer truque de magia\">Chin\u00eas deixa amigos de boca aberta ao fazer truque de magia<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 10;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Mec\u00e2nico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-press\u00e3o-mas-acaba-no-ch\u00e3o-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba no ch\u00e3o\">Mec\u00e2nico tenta levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o mas acaba...<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Este mec\u00e2nico queria impressionar os seus colegas de trabalho ao levitar com duas mangueiras de alta press\u00e3o. At\u00e9 conseguiu por uns segundos, mas acabou...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-pr\u00e9dio-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de pr\u00e9dio\">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para...<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Estes trolhas s\u00e3o dos mais engenhosos que conhe\u00e7o. Nada de puxar corda para levar a massa e a areia para cima do pr\u00e9dio. Eles...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-bebedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Homem b\u00eabedo monta a cavalo e estatela-se no ch\u00e3o\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-b\u00eabedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-ch\u00e3o-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-b\u00eabedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-ch\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Homem-b\u00eabedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-ch\u00e3o-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Homem b\u00eabedo monta a cavalo e estatela-se no ch\u00e3o\" title=\"Homem b\u00eabedo monta a cavalo e estatela-se no ch\u00e3o\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-bebedo-monta-a-cavalo-e-estatela-se-no-chao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem b\u00eabedo monta a cavalo e estatela-se no ch\u00e3o\">Homem b\u00eabedo monta a cavalo e estatela-se no ch\u00e3o<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/cao-fica-enraivecido-de-ciumes-quando-dona-da-festas-a-peluche\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"C\u00e3o fica enraivecido de ci\u00fames quando dona d\u00e1 festas a peluche\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/C\u00e3o-fica-enraivecido-de-ci\u00fames-quando-dona-d\u00e1-festas-a-peluche-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/C\u00e3o-fica-enraivecido-de-ci\u00fames-quando-dona-d\u00e1-festas-a-peluche-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/C\u00e3o-fica-enraivecido-de-ci\u00fames-quando-dona-d\u00e1-festas-a-peluche-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"C\u00e3o fica enraivecido de ci\u00fames quando dona d\u00e1 festas a peluche\" title=\"C\u00e3o fica enraivecido de ci\u00fames quando dona d\u00e1 festas a peluche\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/cao-fica-enraivecido-de-ciumes-quando-dona-da-festas-a-peluche\/\" rel=\"bookmark\" title=\"C\u00e3o fica enraivecido de ci\u00fames quando dona d\u00e1 festas a peluche\">C\u00e3o fica enraivecido de ci\u00fames quando dona d\u00e1 festas a peluche<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jogador-\u00e9-expulso-com-dois-cart\u00f5es-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jogador-\u00e9-expulso-com-dois-cart\u00f5es-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Jogador-\u00e9-expulso-com-dois-cart\u00f5es-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\" title=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jogador-e-expulso-com-dois-cartoes-amarelos-em-apenas-10-segundos-em-campo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos em campo\">Jogador \u00e9 expulso com dois cart\u00f5es amarelos em apenas 10 segundos...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/gato-virado-ao-contrario-fica-um-verdadeiro-elefante\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Gato virado ao contr\u00e1rio fica um verdadeiro elefante\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Gato-virado-ao-contr\u00e1rio-fica-um-verdadeiro-elefante-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Gato-virado-ao-contr\u00e1rio-fica-um-verdadeiro-elefante-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Gato-virado-ao-contr\u00e1rio-fica-um-verdadeiro-elefante-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Gato virado ao contr\u00e1rio fica um verdadeiro elefante\" title=\"Gato virado ao contr\u00e1rio fica um verdadeiro elefante\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/gato-virado-ao-contrario-fica-um-verdadeiro-elefante\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gato virado ao contr\u00e1rio fica um verdadeiro elefante\">Gato virado ao contr\u00e1rio fica um verdadeiro elefante<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_12_5ab34f3b9a222));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 11;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/cadela-protege-o-seu-filhote-de-tudo-e-de-todos\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Cadela protege o seu filhote de tudo e de todos\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cadela-protege-o-seu-filhote-de-tudo-e-de-todos-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cadela-protege-o-seu-filhote-de-tudo-e-de-todos-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Cadela-protege-o-seu-filhote-de-tudo-e-de-todos-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Cadela protege o seu filhote de tudo e de todos\" title=\"Cadela protege o seu filhote de tudo e de todos\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/cadela-protege-o-seu-filhote-de-tudo-e-de-todos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cadela protege o seu filhote de tudo e de todos\">Cadela protege o seu filhote de tudo e de todos<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Esta cadelinha \u00e9 muito protetora para com o seu filhote. Protege-o de tudo e de todos, mesmo do seu querido dono. Uma m\u00e3e exemplar.\r\n\r\nMuitas...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/depois-de-tres-anos-sem-ver-o-dono-cadela-rebola-de-tanta-felicidade-ao-reencontra-lo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Depois de tr\u00eas anos sem ver o dono, cadela rebola de tanta felicidade ao reencontr\u00e1-lo\"><img width=\"324\" height=\"160\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Depois-de-tr\u00eas-anos-sem-ver-o-dono-cadela-rebola-de-tanta-felicidade-ao-reencontr\u00e1-lo-324x160.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Depois-de-tr\u00eas-anos-sem-ver-o-dono-cadela-rebola-de-tanta-felicidade-ao-reencontr\u00e1-lo-324x160.jpg 324w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Depois-de-tr\u00eas-anos-sem-ver-o-dono-cadela-rebola-de-tanta-felicidade-ao-reencontr\u00e1-lo-533x261.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"Depois de tr\u00eas anos sem ver o dono, cadela rebola de tanta felicidade ao reencontr\u00e1-lo\" title=\"Depois de tr\u00eas anos sem ver o dono, cadela rebola de tanta felicidade ao reencontr\u00e1-lo\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/depois-de-tres-anos-sem-ver-o-dono-cadela-rebola-de-tanta-felicidade-ao-reencontra-lo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Depois de tr\u00eas anos sem ver o dono, cadela rebola de tanta felicidade ao reencontr\u00e1-lo\">Depois de tr\u00eas anos sem ver o dono, cadela rebola de...<\/a><\/h3>\n\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Esta cadela j\u00e1 n\u00e3o via o seu dono h\u00e1 tr\u00eas anos. Quando o reencontra n\u00e3o o reconhece \u00e0 primeira vista, mas assim que se...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/noivos-festejam-ao-estilo-de-velocidade-furiosa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Noivos festejam ao estilo de Velocidade Furiosa\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Noivos-festejam-ao-estilo-de-Velocidade-Furiosa-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Noivos-festejam-ao-estilo-de-Velocidade-Furiosa-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Noivos-festejam-ao-estilo-de-Velocidade-Furiosa-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Noivos festejam ao estilo de Velocidade Furiosa\" title=\"Noivos festejam ao estilo de Velocidade Furiosa\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/noivos-festejam-ao-estilo-de-velocidade-furiosa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Noivos festejam ao estilo de Velocidade Furiosa\">Noivos festejam ao estilo de Velocidade Furiosa<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/condutor-sai-do-carro-para-dar-guarda-chuva-a-motorista-de-autocarro\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condutor sai do carro para dar guarda-chuva a motorista de autocarro\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Condutor-sai-do-carro-para-dar-guarda-chuva-a-motorista-de-autocarro-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Condutor-sai-do-carro-para-dar-guarda-chuva-a-motorista-de-autocarro-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Condutor-sai-do-carro-para-dar-guarda-chuva-a-motorista-de-autocarro-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Condutor sai do carro para dar guarda-chuva a motorista de autocarro\" title=\"Condutor sai do carro para dar guarda-chuva a motorista de autocarro\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/condutor-sai-do-carro-para-dar-guarda-chuva-a-motorista-de-autocarro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condutor sai do carro para dar guarda-chuva a motorista de autocarro\">Condutor sai do carro para dar guarda-chuva a motorista de autocarro<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/motociclista-deixa-menino-acelerar-na-mota-e-este-fica-feliz\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Motociclista deixa menino acelerar na mota e este fica feliz\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Motociclista-deixa-menino-acelerar-na-mota-e-este-fica-feliz-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Motociclista-deixa-menino-acelerar-na-mota-e-este-fica-feliz-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Motociclista-deixa-menino-acelerar-na-mota-e-este-fica-feliz-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Motociclista deixa menino acelerar na mota e este fica feliz\" title=\"Motociclista deixa menino acelerar na mota e este fica feliz\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/motociclista-deixa-menino-acelerar-na-mota-e-este-fica-feliz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Motociclista deixa menino acelerar na mota e este fica feliz\">Motociclista deixa menino acelerar na mota e este fica feliz<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/husky-nao-deixa-que-menino-se-levante-da-cama-nem-por-nada\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Husky n\u00e3o deixa que menino se levante da cama nem por nada\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Husky-n\u00e3o-deixa-que-menino-se-levante-da-cama-nem-por-nada-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Husky-n\u00e3o-deixa-que-menino-se-levante-da-cama-nem-por-nada-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/Husky-n\u00e3o-deixa-que-menino-se-levante-da-cama-nem-por-nada-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Husky n\u00e3o deixa que menino se levante da cama nem por nada\" title=\"Husky n\u00e3o deixa que menino se levante da cama nem por nada\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/husky-nao-deixa-que-menino-se-levante-da-cama-nem-por-nada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Husky n\u00e3o deixa que menino se levante da cama nem por nada\">Husky n\u00e3o deixa que menino se levante da cama nem por...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_12_5ab34f3b9a222","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
<div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">ÚLTIMOS VÍDEOS</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_12_5ab34f3b9a222"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_12_5ab34f3b9a222_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_13_5ab34f3bb1ee1" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Todos</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_14_5ab34f3bb1ee4" data-td_filter_value="1" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Notícias</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_15_5ab34f3bb1ee6" data-td_filter_value="3" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Vídeos</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_16_5ab34f3bb1ee7" data-td_filter_value="9" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Música</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_17_5ab34f3bb1ee8" data-td_filter_value="14" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Curiosidades</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_18_5ab34f3bb1ee9" data-td_filter_value="10" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Humor</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_19_5ab34f3bb1eea" data-td_filter_value="11" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Amor</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_20_5ab34f3bb1eeb" data-td_filter_value="12" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Vida</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_21_5ab34f3bb1eec" data-td_filter_value="13" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Desporto</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_22_5ab34f3bb1eed" data-td_filter_value="4" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222" href="#">Imagens</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mais</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_12_5ab34f3b9a222 class="td_block_inner">
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-324x160.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-324x160.jpg 324w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Mecânico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressão-mas-acaba-no-chão-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/mecanico-tenta-levitar-com-duas-mangueiras-de-alta-pressao-mas-acaba-no-chao/" rel="bookmark" title="Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba no chão">Mecânico tenta levitar com duas mangueiras de alta pressão mas acaba...</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
</div>
<div class="td-excerpt">
Este mecânico queria impressionar os seus colegas de trabalho ao levitar com duas mangueiras de alta pressão. Até conseguiu por uns segundos, mas acabou... </div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_2 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão"><img width="324" height="160" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-324x160.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-324x160.jpg 324w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Homem-organiza-cabos-de-secretária-com-apenas-um-rolo-de-cartão-533x261.jpg 533w" sizes="(max-width: 324px) 100vw, 324px" alt="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/homem-organiza-cabos-de-secretaria-com-apenas-um-rolo-de-cartao/" rel="bookmark" title="Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão">Homem organiza cabos de secretária com apenas um rolo de cartão</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
</div>
<div class="td-excerpt">
Ter os cabos dos aparelhos no chão é uma calamidade para todas as secretárias. Ou nem todas. Com apenas um rolo de cartão este... </div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-prédio-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/trolhas-usam-tecnologia-de-ponta-para-levar-massa-e-areia-para-cima-de-predio/" rel="bookmark" title="Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para cima de prédio">Trolhas usam tecnologia de ponta para levar massa e areia para...</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Imagens-únicas-de-perseguições-a-criminosos-pela-polícia-brasileira-de-mota-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/imagens-unicas-de-perseguicoes-a-criminosos-pela-policia-brasileira-de-mota/" rel="bookmark" title="Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota">Imagens únicas de perseguições a criminosos pela polícia brasileira de mota</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
</div> </div>
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Adam-Levine-deixa-fãs-em-êxtase-ao-cantar-em-bom-português-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/adam-levine-deixa-fas-em-extase-ao-cantar-em-bom-portugues/" rel="bookmark" title="Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português">Adam Levine deixa fãs em êxtase ao cantar em bom português</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/crianca-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camiao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Criança desequilibra-se da bicicleta e por pouco não fica debaixo de camião"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Criança-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camião-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Criança-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camião-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/12/Criança-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camião-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Criança desequilibra-se da bicicleta e por pouco nao fica debaixo de camião" title="Criança desequilibra-se da bicicleta e por pouco não fica debaixo de camião" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/crianca-desequilibra-se-da-bicicleta-e-por-pouco-nao-fica-debaixo-de-camiao/" rel="bookmark" title="Criança desequilibra-se da bicicleta e por pouco não fica debaixo de camião">Criança desequilibra-se da bicicleta e por pouco não fica debaixo de...</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
</div> </div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_12_5ab34f3b9a222" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_12_5ab34f3b9a222" data-td_block_id="td_uid_12_5ab34f3b9a222"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_23_5ab34f3bb2e72_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2" data-td-block-uid="td_uid_23_5ab34f3bb2e72"><script>var block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72 = new tdBlock();
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.id = "td_uid_23_5ab34f3bb2e72";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.atts = '{"custom_title":"RECOMENDADOS","sort":"random_posts","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","ajax_pagination":"next_prev","td_filter_default_txt":"Todos","td_ajax_filter_ids":"1,3,9,14,10,11,12,13,4","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","limit":"5","offset":"","el_class":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72_rand","tdc_css_class":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72_rand_style"}';
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.td_column_number = "2";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.post_count = "5";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.found_posts = "3768";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.header_color = "";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72.max_num_pages = "754";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72);
</script> <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/a-rota-mais-perigosa-feita-por-um-camiao-carregado-de-mercadoria\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A rota mais perigosa feita por um cami\u00e3o carregado de mercadoria\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Esta-\u00e9-a-rota-mais-perigosa-feita-por-um-cami\u00e3o-carregado-de-mercadoria-324x235.jpg\" alt=\"Esta \u00e9 a rota mais perigosa feita por um cami\u00e3o carregado de mercadoria\" title=\"A rota mais perigosa feita por um cami\u00e3o carregado de mercadoria\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/a-rota-mais-perigosa-feita-por-um-camiao-carregado-de-mercadoria\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A rota mais perigosa feita por um cami\u00e3o carregado de mercadoria\">A rota mais perigosa feita por um cami\u00e3o carregado de mercadoria<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Um cami\u00e3o carregado de mercadoria tem uma condu\u00e7\u00e3o muito mais dif\u00edcil que um carro ligeiro. Esta rota, por si s\u00f3, j\u00e1 \u00e9 perigosa, mas...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/cristiano-ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferencia-de-imprensa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante confer\u00eancia de imprensa\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Cristiano-Ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-confer\u00eancia-de-imprensa-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Cristiano-Ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-confer\u00eancia-de-imprensa-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Cristiano-Ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-confer\u00eancia-de-imprensa-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante confer\u00eancia de imprensa\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/cristiano-ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferencia-de-imprensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante confer\u00eancia de imprensa\">Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante confer\u00eancia de imprensa<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/beagle-tenta-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoco\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almo\u00e7o\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Este-Beagle-tentou-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almo\u00e7o...-De-rir-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Este-Beagle-tentou-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almo\u00e7o...-De-rir-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Este-Beagle-tentou-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almo\u00e7o...-De-rir-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Este Beagle tentou trocar um brinquedo pelo pequeno-almo\u00e7o... De rir!\" title=\"Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almo\u00e7o\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/beagle-tenta-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almo\u00e7o\">Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almo\u00e7o<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastao-mas-deu-se-mal\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Homem tenta atacar carro de outro condutor com bast\u00e3o mas deu-se mal\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bast\u00e3o-mas-deu-se-mal-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bast\u00e3o-mas-deu-se-mal-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bast\u00e3o-mas-deu-se-mal-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Homem tenta atacar carro de outro condutor com bast\u00e3o mas deu-se mal\" title=\"Homem tenta atacar carro de outro condutor com bast\u00e3o mas deu-se mal\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastao-mas-deu-se-mal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Homem tenta atacar carro de outro condutor com bast\u00e3o mas deu-se mal\">Homem tenta atacar carro de outro condutor com bast\u00e3o mas deu-se...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mulher-que-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-submete-se-a-grande-transformacao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande transforma\u00e7\u00e3o\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Esta-mulher-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-e-submete-se-a-grande-transforma\u00e7\u00e3o-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Esta-mulher-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-e-submete-se-a-grande-transforma\u00e7\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Esta-mulher-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-e-submete-se-a-grande-transforma\u00e7\u00e3o-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Esta mulher nunca cortou o cabelo na vida e submete-se a grande transforma\u00e7\u00e3o\" title=\"Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande transforma\u00e7\u00e3o\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mulher-que-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-submete-se-a-grande-transformacao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande transforma\u00e7\u00e3o\">Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/actriz-da-serie-guerra-dos-tronos-encarna-personagem-em-programa-de-televisao-e-ameaca-o-apresentador-jimmy-kimmel\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Actriz da s\u00e9rie \u00abGuerra dos Tronos\u00bb encarna personagem em programa de televis\u00e3o e amea\u00e7a o apresentador Jimmy Kimmel\"><img width=\"324\" height=\"171\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Actriz-da-serie-Guerra-dos-Tronos-encarna-personagem-em-programa-de-televisao-e-ameaca-o-apresentador-Jimmy-Kimmel.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Actriz-da-serie-Guerra-dos-Tronos-encarna-personagem-em-programa-de-televisao-e-ameaca-o-apresentador-Jimmy-Kimmel.jpg 742w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Actriz-da-serie-Guerra-dos-Tronos-encarna-personagem-em-programa-de-televisao-e-ameaca-o-apresentador-Jimmy-Kimmel-300x158.jpg 300w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/Actriz-da-serie-Guerra-dos-Tronos-encarna-personagem-em-programa-de-televisao-e-ameaca-o-apresentador-Jimmy-Kimmel-600x316.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" alt=\"\" title=\"Actriz da s\u00e9rie \u00abGuerra dos Tronos\u00bb encarna personagem em programa de televis\u00e3o e amea\u00e7a o apresentador Jimmy Kimmel\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/actriz-da-serie-guerra-dos-tronos-encarna-personagem-em-programa-de-televisao-e-ameaca-o-apresentador-jimmy-kimmel\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Actriz da s\u00e9rie \u00abGuerra dos Tronos\u00bb encarna personagem em programa de televis\u00e3o e amea\u00e7a o apresentador Jimmy Kimmel\">Actriz da s\u00e9rie \u00abGuerra dos Tronos\u00bb encarna personagem em programa de...<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Numa entrevista no programa \u201cJimmy Kimmel Live\u201d, a actriz Lena Headey, que interpreta Cersei Lannister em \u00abGuerra dos Tronos\u00bb, encarnou a sua personagem numa...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/ricardo-araujo-pereira-recorda-a-boleia-dada-a-eusebio-no-carro-do-pai\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ricardo Ara\u00fajo Pereira recorda a boleia dada a Eus\u00e9bio no carro do pai\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Ricardo-Ara\u00fajo-Pereira-recorda-a-boleia-dada-a-Eus\u00e9bio-no-carro-do-pai-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Ricardo-Ara\u00fajo-Pereira-recorda-a-boleia-dada-a-Eus\u00e9bio-no-carro-do-pai-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Ricardo-Ara\u00fajo-Pereira-recorda-a-boleia-dada-a-Eus\u00e9bio-no-carro-do-pai-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Ricardo Ara\u00fajo Pereira recorda a boleia dada a Eus\u00e9bio no carro do pai\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/ricardo-araujo-pereira-recorda-a-boleia-dada-a-eusebio-no-carro-do-pai\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ricardo Ara\u00fajo Pereira recorda a boleia dada a Eus\u00e9bio no carro do pai\">Ricardo Ara\u00fajo Pereira recorda a boleia dada a Eus\u00e9bio no carro...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/situacao-insolita-entre-utente-revisor-da-cp-e-gnr-gera-polemica\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Situa\u00e7\u00e3o entre Utente, revisor da CP e GNR gera pol\u00e9mica\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Situa\u00e7\u00e3o-entre-Utente-revisor-da-CP-e-GNR-gera-pol\u00e9mica-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Situa\u00e7\u00e3o-entre-Utente-revisor-da-CP-e-GNR-gera-pol\u00e9mica-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Situa\u00e7\u00e3o-entre-Utente-revisor-da-CP-e-GNR-gera-pol\u00e9mica-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Situa\u00e7\u00e3o entre Utente, revisor da CP e GNR gera pol\u00e9mica\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/situacao-insolita-entre-utente-revisor-da-cp-e-gnr-gera-polemica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Situa\u00e7\u00e3o entre Utente, revisor da CP e GNR gera pol\u00e9mica\">Situa\u00e7\u00e3o entre Utente, revisor da CP e GNR gera pol\u00e9mica<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/elenco-do-musical-do-rei-leao-da-show-em-aviao\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Elenco do musical do &#8220;Rei Le\u00e3o&#8221; d\u00e1 show em avi\u00e3o\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Elenco-do-musical-do-Rei-Le\u00e3o-d\u00e1-show-em-avi\u00e3o-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Elenco-do-musical-do-Rei-Le\u00e3o-d\u00e1-show-em-avi\u00e3o-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/Elenco-do-musical-do-Rei-Le\u00e3o-d\u00e1-show-em-avi\u00e3o-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Elenco do musical do &#8220;Rei Le\u00e3o&#8221; d\u00e1 show em avi\u00e3o\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/elenco-do-musical-do-rei-leao-da-show-em-aviao\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Elenco do musical do &#8220;Rei Le\u00e3o&#8221; d\u00e1 show em avi\u00e3o\">Elenco do musical do &#8220;Rei Le\u00e3o&#8221; d\u00e1 show em avi\u00e3o<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jorge-jesus-diz-que-11-4-sao-14-e-esta-convencidissimo-disso\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jorge Jesus diz que 11 + 4 s\u00e3o 14, e est\u00e1 convencid\u00edssimo disso\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Jorge-Jesus-diz-que-11-4-s\u00e3o-14-e-est\u00e1-convencid\u00edssimo-disso-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Jorge-Jesus-diz-que-11-4-s\u00e3o-14-e-est\u00e1-convencid\u00edssimo-disso-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Jorge-Jesus-diz-que-11-4-s\u00e3o-14-e-est\u00e1-convencid\u00edssimo-disso-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Jorge Jesus diz que 11 + 4 s\u00e3o 14, e est\u00e1 convencid\u00edssimo disso\" title=\"Jorge Jesus diz que 11 + 4 s\u00e3o 14, e est\u00e1 convencid\u00edssimo disso\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jorge-jesus-diz-que-11-4-sao-14-e-esta-convencidissimo-disso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jorge Jesus diz que 11 + 4 s\u00e3o 14, e est\u00e1 convencid\u00edssimo disso\">Jorge Jesus diz que 11 + 4 s\u00e3o 14, e est\u00e1...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 3;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/fabian-tello-promete-ser-o-proximo-cristiano-ronaldo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Fabian Tello promete ser o pr\u00f3ximo Cristiano Ronaldo\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Fabian-Tello-promete-ser-o-pr\u00f3ximo-Cristiano-Ronaldo-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Fabian Tello promete ser o pr\u00f3ximo Cristiano Ronaldo\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/fabian-tello-promete-ser-o-proximo-cristiano-ronaldo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fabian Tello promete ser o pr\u00f3ximo Cristiano Ronaldo\">Fabian Tello promete ser o pr\u00f3ximo Cristiano Ronaldo<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Fabian Tello, joga no Equador e est\u00e1 a dar que falar por ter marcado recentemente um golo incr\u00edvel. Numa altura em que tinha nove...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/gato-malvado-empurra-outro-gato-para-a-piscina\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Gato malvado empurra outro gato para a piscina\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Gato-malvado-empurra-outro-gato-para-a-piscina-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Gato-malvado-empurra-outro-gato-para-a-piscina-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Gato-malvado-empurra-outro-gato-para-a-piscina-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Gato malvado empurra outro gato para a piscina\" title=\"Gato malvado empurra outro gato para a piscina\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/gato-malvado-empurra-outro-gato-para-a-piscina\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gato malvado empurra outro gato para a piscina\">Gato malvado empurra outro gato para a piscina<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/boneca-virtual-comporta-se-de-forma-familiar-e-fala-como-se-fosse-real\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Boneca virtual comporta-se de forma familiar e fala como se fosse real\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Boneca-virtual-comporta-se-de-forma-familiar-e-fala-como-se-fosse-real-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Boneca-virtual-comporta-se-de-forma-familiar-e-fala-como-se-fosse-real-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Boneca-virtual-comporta-se-de-forma-familiar-e-fala-como-se-fosse-real-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Boneca virtual comporta-se de forma familiar e fala como se fosse real\" title=\"Boneca virtual comporta-se de forma familiar e fala como se fosse real\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/boneca-virtual-comporta-se-de-forma-familiar-e-fala-como-se-fosse-real\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Boneca virtual comporta-se de forma familiar e fala como se fosse real\">Boneca virtual comporta-se de forma familiar e fala como se fosse...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/manuela-moura-guedes-vs-marinho-pinto-voce-faz-um-pessimo-jornalismo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Manuela Moura Guedes VS Marinho Pinto &#8211; &#8220;Voc\u00ea faz um p\u00e9ssimo jornalismo&#8221;\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Manuela-Moura-Guedes-VS-Marinho-Pinto-Voc\u00ea-faz-um-p\u00e9ssimo-jornalismo-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Manuela-Moura-Guedes-VS-Marinho-Pinto-Voc\u00ea-faz-um-p\u00e9ssimo-jornalismo-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Manuela-Moura-Guedes-VS-Marinho-Pinto-Voc\u00ea-faz-um-p\u00e9ssimo-jornalismo-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Manuela Moura Guedes VS Marinho Pinto &#8211; &#8220;Voc\u00ea faz um p\u00e9ssimo jornalismo&#8221;\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/manuela-moura-guedes-vs-marinho-pinto-voce-faz-um-pessimo-jornalismo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Manuela Moura Guedes VS Marinho Pinto &#8211; &#8220;Voc\u00ea faz um p\u00e9ssimo jornalismo&#8221;\">Manuela Moura Guedes VS Marinho Pinto &#8211; &#8220;Voc\u00ea faz um p\u00e9ssimo...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/gaivota-sobrevoa-campo-de-futebol-e-acaba-por-levar-com-a-bola\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Gaivota sobrevoa campo de futebol e acaba por levar com a bola\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Gaivota-sobrevoa-campo-de-futebol-e-acaba-por-levar-com-a-bola-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Gaivota-sobrevoa-campo-de-futebol-e-acaba-por-levar-com-a-bola-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Gaivota-sobrevoa-campo-de-futebol-e-acaba-por-levar-com-a-bola-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Gaivota sobrevoa campo de futebol e acaba por levar com a bola\" title=\"Gaivota sobrevoa campo de futebol e acaba por levar com a bola\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/gaivota-sobrevoa-campo-de-futebol-e-acaba-por-levar-com-a-bola\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gaivota sobrevoa campo de futebol e acaba por levar com a bola\">Gaivota sobrevoa campo de futebol e acaba por levar com a...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 9;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jovem-finge-perder-o-controlo-do-aviao-para-obrigar-namorada-a-ler-o-seu-pedido-de-casamento\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jovem finge perder o controlo do avi\u00e3o para obrigar namorada a ler o seu pedido de casamento\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Jovem-finge-perder-o-controlo-do-avi\u00e3o-para-obrigar-namorada-a-ler-o-seu-pedido-de-casamento-324x235.jpg\" alt=\"Jovem finge perder o controlo do avi\u00e3o para obrigar namorada a ler o seu pedido de casamento\" title=\"Jovem finge perder o controlo do avi\u00e3o para obrigar namorada a ler o seu pedido de casamento\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jovem-finge-perder-o-controlo-do-aviao-para-obrigar-namorada-a-ler-o-seu-pedido-de-casamento\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jovem finge perder o controlo do avi\u00e3o para obrigar namorada a ler o seu pedido de casamento\">Jovem finge perder o controlo do avi\u00e3o para obrigar namorada a...<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Este jovem \u00e9 um piloto apaixonado que queria fazer um pedido de casamento original. Por isso mesmo fingiu que perdeu o controlo do avi\u00e3o...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/ivete-sangalo-pega-no-telemovel-de-rapaz-que-estava-a-filmar-as-suas-partes-intimas\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ivete Sangalo pega no telem\u00f3vel de rapaz que estava a filmar as suas partes \u00edntimas\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Ivete-Sangalo-pega-no-telem\u00f3vel-de-rapaz-que-estava-a-filmar-as-suas-partes-\u00edntimas-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Ivete-Sangalo-pega-no-telem\u00f3vel-de-rapaz-que-estava-a-filmar-as-suas-partes-\u00edntimas-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/Ivete-Sangalo-pega-no-telem\u00f3vel-de-rapaz-que-estava-a-filmar-as-suas-partes-\u00edntimas-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Ivete Sangalo pega no telem\u00f3vel de rapaz que estava a filmar as suas partes \u00edntimas\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/ivete-sangalo-pega-no-telemovel-de-rapaz-que-estava-a-filmar-as-suas-partes-intimas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ivete Sangalo pega no telem\u00f3vel de rapaz que estava a filmar as suas partes \u00edntimas\">Ivete Sangalo pega no telem\u00f3vel de rapaz que estava a filmar...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/anuncio-publicitario-da-toyota-mostra-os-momentos-de-uma-familia-dentro-do-carro\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"An\u00fancio publicit\u00e1rio da Toyota mostra os momentos de uma fam\u00edlia dentro do carro\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/An\u00fancio-publicit\u00e1rio-da-Toyota-mostra-os-momentos-de-uma-fam\u00edlia-dentro-do-carro-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/An\u00fancio-publicit\u00e1rio-da-Toyota-mostra-os-momentos-de-uma-fam\u00edlia-dentro-do-carro-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/An\u00fancio-publicit\u00e1rio-da-Toyota-mostra-os-momentos-de-uma-fam\u00edlia-dentro-do-carro-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"An\u00fancio publicit\u00e1rio da Toyota mostra os momentos de uma fam\u00edlia dentro do carro\" title=\"An\u00fancio publicit\u00e1rio da Toyota mostra os momentos de uma fam\u00edlia dentro do carro\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/anuncio-publicitario-da-toyota-mostra-os-momentos-de-uma-familia-dentro-do-carro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"An\u00fancio publicit\u00e1rio da Toyota mostra os momentos de uma fam\u00edlia dentro do carro\">An\u00fancio publicit\u00e1rio da Toyota mostra os momentos de uma fam\u00edlia dentro...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/factor-x-portugal-patricia-gameiro-canta-edith-piaf\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Factor X Portugal: Patr\u00edcia Gameiro canta \u00c9dith Piaf\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-300x207.jpg 300w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-768x530.jpg 768w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-218x150.jpg 218w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-696x480.jpg 696w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf-609x420.jpg 609w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Factor-X-Portugal-Patr\u00edcia-Gameiro-canta-\u00c9dith-Piaf.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Factor X Portugal: Patr\u00edcia Gameiro canta \u00c9dith Piaf\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/factor-x-portugal-patricia-gameiro-canta-edith-piaf\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Factor X Portugal: Patr\u00edcia Gameiro canta \u00c9dith Piaf\">Factor X Portugal: Patr\u00edcia Gameiro canta \u00c9dith Piaf<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/billie-joe-chama-um-miudo-ao-palco-para-tocar-com-os-green-day\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Billie Joe chama um mi\u00fado ao palco para tocar com os Green Day\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Billie-Joe-chama-um-mi\u00fado-ao-palco-para-tocar-com-os-Green-Day-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Billie-Joe-chama-um-mi\u00fado-ao-palco-para-tocar-com-os-Green-Day-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Billie-Joe-chama-um-mi\u00fado-ao-palco-para-tocar-com-os-Green-Day-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Billie Joe chama um mi\u00fado ao palco para tocar com os Green Day\" title=\"Billie Joe chama um mi\u00fado ao palco para tocar com os Green Day\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/billie-joe-chama-um-miudo-ao-palco-para-tocar-com-os-green-day\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Billie Joe chama um mi\u00fado ao palco para tocar com os Green Day\">Billie Joe chama um mi\u00fado ao palco para tocar com os...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/bulldog-faz-dueto-com-o-dono-de-diamonds-da-rihanna-e-ficam-para-a-historia\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bulldog faz dueto com o dono de Diamonds da Rihanna e ficam para a hist\u00f3ria\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Bulldog-faz-dueto-com-o-dono-de-Diamonds-da-Rihanna-e-ficam-para-a-hist\u00f3ria-324x235.jpg\" alt=\"Bulldog faz dueto com o dono de Diamonds da Rihanna e ficam para a hist\u00f3ria\" title=\"Bulldog faz dueto com o dono de Diamonds da Rihanna e ficam para a hist\u00f3ria\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/bulldog-faz-dueto-com-o-dono-de-diamonds-da-rihanna-e-ficam-para-a-historia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bulldog faz dueto com o dono de Diamonds da Rihanna e ficam para a hist\u00f3ria\">Bulldog faz dueto com o dono de Diamonds da Rihanna e...<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Est\u00e1s preparado para rir? Nada melhor do que um dueto de um bulldog com o seu dono de Diamonds, da Rihanna.\r\n\r\nN\u00e3o sei quem \u00e9...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/tubarao-tigre-tenta-devorar-tubarao-martelo-mas-este-consegue-escapar\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Tubar\u00e3o-tigre tenta devorar tubar\u00e3o-martelo mas este consegue escapar\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Tubar\u00e3o-tigre-tenta-devorar-tubar\u00e3o-martelo-mas-este-consegue-escapar-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Tubar\u00e3o-tigre-tenta-devorar-tubar\u00e3o-martelo-mas-este-consegue-escapar-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Tubar\u00e3o-tigre-tenta-devorar-tubar\u00e3o-martelo-mas-este-consegue-escapar-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Tubar\u00e3o-tigre tenta devorar tubar\u00e3o-martelo mas este consegue escapar\" title=\"Tubar\u00e3o-tigre tenta devorar tubar\u00e3o-martelo mas este consegue escapar\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/tubarao-tigre-tenta-devorar-tubarao-martelo-mas-este-consegue-escapar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tubar\u00e3o-tigre tenta devorar tubar\u00e3o-martelo mas este consegue escapar\">Tubar\u00e3o-tigre tenta devorar tubar\u00e3o-martelo mas este consegue escapar<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/menino-de-12-anos-costura-peluches-para-oferecer-a-criancas-hospitalizadas\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Menino de 12 anos costura peluches para oferecer a crian\u00e7as hospitalizadas\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Menino-de-12-anos-costura-peluches-para-oferecer-a-crian\u00e7as-hospitalizadas-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Menino-de-12-anos-costura-peluches-para-oferecer-a-crian\u00e7as-hospitalizadas-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/Menino-de-12-anos-costura-peluches-para-oferecer-a-crian\u00e7as-hospitalizadas-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Menino de 12 anos costura peluches para oferecer a crian\u00e7as hospitalizadas\" title=\"Menino de 12 anos costura peluches para oferecer a crian\u00e7as hospitalizadas\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/menino-de-12-anos-costura-peluches-para-oferecer-a-criancas-hospitalizadas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Menino de 12 anos costura peluches para oferecer a crian\u00e7as hospitalizadas\">Menino de 12 anos costura peluches para oferecer a crian\u00e7as hospitalizadas<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/a-mulher-gravida-que-esta-a-encantar-o-mundo-com-a-sua-danca\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A mulher gr\u00e1vida que est\u00e1 a encantar o mundo com a sua dan\u00e7a\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/A-mulher-gr\u00e1vida-que-est\u00e1-a-encantar-o-mundo-com-a-sua-dan\u00e7a...-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/A-mulher-gr\u00e1vida-que-est\u00e1-a-encantar-o-mundo-com-a-sua-dan\u00e7a...-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/A-mulher-gr\u00e1vida-que-est\u00e1-a-encantar-o-mundo-com-a-sua-dan\u00e7a...-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"A mulher gr\u00e1vida que est\u00e1 a encantar o mundo com a sua dan\u00e7a...\" title=\"A mulher gr\u00e1vida que est\u00e1 a encantar o mundo com a sua dan\u00e7a\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/a-mulher-gravida-que-esta-a-encantar-o-mundo-com-a-sua-danca\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A mulher gr\u00e1vida que est\u00e1 a encantar o mundo com a sua dan\u00e7a\">A mulher gr\u00e1vida que est\u00e1 a encantar o mundo com a...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jornalista-engana-se-a-dizer-o-nome-de-coentrao-e-cristiano-ronaldo-da-lhe-o-maior-gozo\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jornalista engana-se a dizer o nome de Coentr\u00e3o e Cristiano Ronaldo d\u00e1-lhe o maior gozo\"><img width=\"100\" height=\"50\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jornalista-engana-se-a-dizer-o-nome-de-Coentrao-e-Cristiano-Ronaldo-da-lhe-o-maior-gozo.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jornalista-engana-se-a-dizer-o-nome-de-Coentrao-e-Cristiano-Ronaldo-da-lhe-o-maior-gozo.jpg 660w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jornalista-engana-se-a-dizer-o-nome-de-Coentrao-e-Cristiano-Ronaldo-da-lhe-o-maior-gozo-300x150.jpg 300w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/Jornalista-engana-se-a-dizer-o-nome-de-Coentrao-e-Cristiano-Ronaldo-da-lhe-o-maior-gozo-600x300.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Jornalista engana-se a dizer o nome de Coentr\u00e3o e Cristiano Ronaldo d\u00e1-lhe o maior gozo\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/jornalista-engana-se-a-dizer-o-nome-de-coentrao-e-cristiano-ronaldo-da-lhe-o-maior-gozo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jornalista engana-se a dizer o nome de Coentr\u00e3o e Cristiano Ronaldo d\u00e1-lhe o maior gozo\">Jornalista engana-se a dizer o nome de Coentr\u00e3o e Cristiano Ronaldo...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 10;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/manuel-luis-goucha-e-cristina-ferreira-brincam-com-a-musica-do-festival-da-cancao-2014\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Manuel Lu\u00eds Goucha e Cristina Ferreira brincam com a m\u00fasica do Festival da Can\u00e7\u00e3o 2014\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/Manuel-Lu\u00eds-Goucha-e-Cristina-Ferreira-brincam-com-a-m\u00fasica-do-Festival-da-Can\u00e7\u00e3o-2014-324x235.jpg\" alt=\"\" title=\"Manuel Lu\u00eds Goucha e Cristina Ferreira brincam com a m\u00fasica do Festival da Can\u00e7\u00e3o 2014\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/manuel-luis-goucha-e-cristina-ferreira-brincam-com-a-musica-do-festival-da-cancao-2014\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Manuel Lu\u00eds Goucha e Cristina Ferreira brincam com a m\u00fasica do Festival da Can\u00e7\u00e3o 2014\">Manuel Lu\u00eds Goucha e Cristina Ferreira brincam com a m\u00fasica do...<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                Durante o Voc\u00ea na TV de ontem, a m\u00fasica \u201cQuero Ser Tua\u201d que vai representar Portugal no festival da can\u00e7\u00e3o de 2014, foi alvo...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/ladrao-tentou-assaltar-um-mercedes-mas-o-feitico-virou-se-contra-o-feiticeiro\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ladr\u00e3o tentou assaltar um Mercedes mas o feiti\u00e7o virou-se contra o feiticeiro\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Ladr\u00e3o-tentou-assaltar-um-Mercedes-mas-o-feiti\u00e7o-virou-se-contra-o-feiticeiro-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Ladr\u00e3o-tentou-assaltar-um-Mercedes-mas-o-feiti\u00e7o-virou-se-contra-o-feiticeiro-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Ladr\u00e3o-tentou-assaltar-um-Mercedes-mas-o-feiti\u00e7o-virou-se-contra-o-feiticeiro-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Ladr\u00e3o tentou assaltar um Mercedes mas o feiti\u00e7o virou-se contra o feiticeiro\" title=\"Ladr\u00e3o tentou assaltar um Mercedes mas o feiti\u00e7o virou-se contra o feiticeiro\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/ladrao-tentou-assaltar-um-mercedes-mas-o-feitico-virou-se-contra-o-feiticeiro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ladr\u00e3o tentou assaltar um Mercedes mas o feiti\u00e7o virou-se contra o feiticeiro\">Ladr\u00e3o tentou assaltar um Mercedes mas o feiti\u00e7o virou-se contra o...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/telespectador-da-sic-noticias-insulta-pinto-da-costa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Telespectador Da Sic Not\u00edcias insulta Pinto da Costa\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Telespectador-Da-Sic-Not\u00edcias-insulta-Pinto-da-Costa-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Telespectador-Da-Sic-Not\u00edcias-insulta-Pinto-da-Costa-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Telespectador-Da-Sic-Not\u00edcias-insulta-Pinto-da-Costa-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Telespectador Da Sic Not\u00edcias insulta Pinto da Costa\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/telespectador-da-sic-noticias-insulta-pinto-da-costa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Telespectador Da Sic Not\u00edcias insulta Pinto da Costa\">Telespectador Da Sic Not\u00edcias insulta Pinto da Costa<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mestre-yoda-treina-os-seus-gatinhos-jedi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mestre Yoda treina os seus gatinhos jedi\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Mestre-Yoda-treina-os-seus-gatinhos-jedi-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Mestre-Yoda-treina-os-seus-gatinhos-jedi-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Mestre-Yoda-treina-os-seus-gatinhos-jedi-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Mestre Yoda treina os seus gatinhos jedi\" title=\"Mestre Yoda treina os seus gatinhos jedi\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mestre-yoda-treina-os-seus-gatinhos-jedi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mestre Yoda treina os seus gatinhos jedi\">Mestre Yoda treina os seus gatinhos jedi<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/nilton-goza-com-a-fanny-no-cafe-da-manha\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Nilton goza com a Fanny no Caf\u00e9 da Manh\u00e3\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nilton-goza-com-a-Fanny-no-Caf\u00e9-da-Manh\u00e3-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nilton-goza-com-a-Fanny-no-Caf\u00e9-da-Manh\u00e3-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/Nilton-goza-com-a-Fanny-no-Caf\u00e9-da-Manh\u00e3-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Nilton goza com a Fanny no Caf\u00e9 da Manh\u00e3\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/nilton-goza-com-a-fanny-no-cafe-da-manha\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nilton goza com a Fanny no Caf\u00e9 da Manh\u00e3\">Nilton goza com a Fanny no Caf\u00e9 da Manh\u00e3<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_23_5ab34f3bb2e72));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 11;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n            <div class=\"td-module-image\">\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mae-cega-vai-pela-primeira-vez-a-uma-ultrassonografia\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"M\u00e3e cega vai pela primeira vez a uma ultrassonografia\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/M\u00e3e-cega-vai-pela-primeira-vez-a-uma-ultrassonografia-324x235.jpg\" alt=\"M\u00e3e cega vai pela primeira vez a uma ultrassonografia\" title=\"M\u00e3e cega vai pela primeira vez a uma ultrassonografia\"\/><\/a><\/div>                            <\/div>\n\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mae-cega-vai-pela-primeira-vez-a-uma-ultrassonografia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00e3e cega vai pela primeira vez a uma ultrassonografia\">M\u00e3e cega vai pela primeira vez a uma ultrassonografia<\/a><\/h3>\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                            <\/div>\n\n            <div class=\"td-excerpt\">\n                J\u00e1 imaginaste como \u00e9 para uma m\u00e3e cega ir a uma ultrassonografia? Este \u00e9 um dos momentos mais especiais de toda a gravidez, at\u00e9...            <\/div>\n\n            \n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mae-rasteja-pelo-chao-para-sair-do-quarto-sem-bebe-acordar\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"M\u00e3e rasteja pelo ch\u00e3o para sair do quarto sem beb\u00e9 acordar\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/M\u00e3e-rasteja-pelo-ch\u00e3o-para-sair-do-quarto-sem-beb\u00e9-acordar-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/M\u00e3e-rasteja-pelo-ch\u00e3o-para-sair-do-quarto-sem-beb\u00e9-acordar-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/M\u00e3e-rasteja-pelo-ch\u00e3o-para-sair-do-quarto-sem-beb\u00e9-acordar-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"M\u00e3e rasteja pelo ch\u00e3o para sair do quarto sem beb\u00e9 acordar\" title=\"M\u00e3e rasteja pelo ch\u00e3o para sair do quarto sem beb\u00e9 acordar\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/mae-rasteja-pelo-chao-para-sair-do-quarto-sem-bebe-acordar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00e3e rasteja pelo ch\u00e3o para sair do quarto sem beb\u00e9 acordar\">M\u00e3e rasteja pelo ch\u00e3o para sair do quarto sem beb\u00e9 acordar<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/pedido-de-casamento-irrecusavel-ao-som-dos-one-direction\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Pedido de casamento \u201cirrecus\u00e1vel\u201d ao som dos One Direction\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Pedido-de-casamento-\u201cirrecus\u00e1vel\u201d-ao-som-dos-One-Direction-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Pedido-de-casamento-\u201cirrecus\u00e1vel\u201d-ao-som-dos-One-Direction-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2013\/02\/Pedido-de-casamento-\u201cirrecus\u00e1vel\u201d-ao-som-dos-One-Direction-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Pedido de casamento \u201cirrecus\u00e1vel\u201d ao som dos One Direction\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/pedido-de-casamento-irrecusavel-ao-som-dos-one-direction\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pedido de casamento \u201cirrecus\u00e1vel\u201d ao som dos One Direction\">Pedido de casamento \u201cirrecus\u00e1vel\u201d ao som dos One Direction<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/estes-bebes-gemeos-ja-nasceram-mas-ainda-julgam-que-estao-dentro-da-barriga-da-mae\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Estes beb\u00e9s g\u00e9meos j\u00e1 nasceram mas ainda julgam que est\u00e3o dentro da barriga da m\u00e3e\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Estes-beb\u00e9s-g\u00e9meos-j\u00e1-nasceram-mas-ainda-julgam-que-est\u00e3o-dentro-da-barriga-da-m\u00e3e-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Estes-beb\u00e9s-g\u00e9meos-j\u00e1-nasceram-mas-ainda-julgam-que-est\u00e3o-dentro-da-barriga-da-m\u00e3e-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Estes-beb\u00e9s-g\u00e9meos-j\u00e1-nasceram-mas-ainda-julgam-que-est\u00e3o-dentro-da-barriga-da-m\u00e3e-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Estes beb\u00e9s g\u00e9meos j\u00e1 nasceram mas ainda julgam que est\u00e3o dentro da barriga da m\u00e3e\" title=\"Estes beb\u00e9s g\u00e9meos j\u00e1 nasceram mas ainda julgam que est\u00e3o dentro da barriga da m\u00e3e\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/estes-bebes-gemeos-ja-nasceram-mas-ainda-julgam-que-estao-dentro-da-barriga-da-mae\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estes beb\u00e9s g\u00e9meos j\u00e1 nasceram mas ainda julgam que est\u00e3o dentro da barriga da m\u00e3e\">Estes beb\u00e9s g\u00e9meos j\u00e1 nasceram mas ainda julgam que est\u00e3o dentro...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide\">\n\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/a-amizade-linda-entre-um-touro-e-um-homem-que-lhe-salvou-a-vida-das-touradas\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A amizade linda entre um touro e um homem que lhe salvou a vida das touradas\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Amizade-linda-que-se-formou-entre-touro-e-homem-que-lhe-salvou-a-vida-das-touradas-100x70.jpg\" srcset=\"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Amizade-linda-que-se-formou-entre-touro-e-homem-que-lhe-salvou-a-vida-das-touradas-100x70.jpg 100w, http:\/\/raposafixe.pt\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Amizade-linda-que-se-formou-entre-touro-e-homem-que-lhe-salvou-a-vida-das-touradas-218x150.jpg 218w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"Amizade linda que se formou entre touro e homem que lhe salvou a vida das touradas\" title=\"A amizade linda entre um touro e um homem que lhe salvou a vida das touradas\"\/><\/a><\/div>\n        <div class=\"item-details\">\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/raposafixe.pt\/a-amizade-linda-entre-um-touro-e-um-homem-que-lhe-salvou-a-vida-das-touradas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A amizade linda entre um touro e um homem que lhe salvou a vida das touradas\">A amizade linda entre um touro e um homem que lhe...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\n                                                                            <\/div>\n        <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_23_5ab34f3bb2e72","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
<div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">RECOMENDADOS</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_23_5ab34f3bb2e72"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_23_5ab34f3bb2e72_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_24_5ab34f3bca211" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Todos</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_25_5ab34f3bca213" data-td_filter_value="1" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Notícias</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_26_5ab34f3bca214" data-td_filter_value="3" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Vídeos</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_27_5ab34f3bca215" data-td_filter_value="9" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Música</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_28_5ab34f3bca216" data-td_filter_value="14" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Curiosidades</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_29_5ab34f3bca217" data-td_filter_value="10" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Humor</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_30_5ab34f3bca218" data-td_filter_value="11" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Amor</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_31_5ab34f3bca219" data-td_filter_value="12" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Vida</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_32_5ab34f3bca21a" data-td_filter_value="13" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Desporto</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_33_5ab34f3bca21b" data-td_filter_value="4" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72" href="#">Imagens</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mais</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_23_5ab34f3bb2e72 class="td_block_inner">
<div class="td-block-row">
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-image">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/a-rota-mais-perigosa-feita-por-um-camiao-carregado-de-mercadoria/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="A rota mais perigosa feita por um camião carregado de mercadoria"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/06/Esta-é-a-rota-mais-perigosa-feita-por-um-camião-carregado-de-mercadoria-324x235.jpg" alt="Esta é a rota mais perigosa feita por um camião carregado de mercadoria" title="A rota mais perigosa feita por um camião carregado de mercadoria" /></a></div> </div>
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/a-rota-mais-perigosa-feita-por-um-camiao-carregado-de-mercadoria/" rel="bookmark" title="A rota mais perigosa feita por um camião carregado de mercadoria">A rota mais perigosa feita por um camião carregado de mercadoria</a></h3>
<div class="td-module-meta-info">
</div>
<div class="td-excerpt">
Um camião carregado de mercadoria tem uma condução muito mais difícil que um carro ligeiro. Esta rota, por si só, já é perigosa, mas... </div>
</div>
</div> 
<div class="td-block-span6">
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/cristiano-ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferencia-de-imprensa/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante conferência de imprensa"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2013/12/Cristiano-Ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferência-de-imprensa-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2013/12/Cristiano-Ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferência-de-imprensa-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2013/12/Cristiano-Ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferência-de-imprensa-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante conferência de imprensa" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/cristiano-ronaldo-tem-ataque-de-riso-durante-conferencia-de-imprensa/" rel="bookmark" title="Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante conferência de imprensa">Cristiano Ronaldo tem ataque de riso durante conferência de imprensa</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/beagle-tenta-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoco/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almoço"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/04/Este-Beagle-tentou-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoço...-De-rir-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/04/Este-Beagle-tentou-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoço...-De-rir-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/04/Este-Beagle-tentou-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoço...-De-rir-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Este Beagle tentou trocar um brinquedo pelo pequeno-almoço... De rir!" title="Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almoço" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/beagle-tenta-trocar-um-brinquedo-pelo-pequeno-almoco/" rel="bookmark" title="Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almoço">Beagle tenta trocar um brinquedo pelo pequeno-almoço</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastao-mas-deu-se-mal/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Homem tenta atacar carro de outro condutor com bastão mas deu-se mal"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastão-mas-deu-se-mal-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastão-mas-deu-se-mal-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastão-mas-deu-se-mal-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Homem tenta atacar carro de outro condutor com bastão mas deu-se mal" title="Homem tenta atacar carro de outro condutor com bastão mas deu-se mal" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/homem-tenta-atacar-carro-de-outro-condutor-com-bastao-mas-deu-se-mal/" rel="bookmark" title="Homem tenta atacar carro de outro condutor com bastão mas deu-se mal">Homem tenta atacar carro de outro condutor com bastão mas deu-se...</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
<div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack td-meta-info-hide">
<div class="td-module-thumb"><a href="http://raposafixe.pt/mulher-que-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-submete-se-a-grande-transformacao/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande transformação"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Esta-mulher-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-e-submete-se-a-grande-transformação-100x70.jpg" srcset="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Esta-mulher-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-e-submete-se-a-grande-transformação-100x70.jpg 100w, http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/05/Esta-mulher-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-e-submete-se-a-grande-transformação-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="Esta mulher nunca cortou o cabelo na vida e submete-se a grande transformação" title="Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande transformação" /></a></div>
<div class="item-details">
<h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://raposafixe.pt/mulher-que-nunca-cortou-o-cabelo-na-vida-submete-se-a-grande-transformacao/" rel="bookmark" title="Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande transformação">Mulher que nunca cortou o cabelo na vida submete-se a grande...</a></h3> <div class="td-module-meta-info">
</div>
</div>
</div>
</div> </div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_23_5ab34f3bb2e72" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_23_5ab34f3bb2e72" data-td_block_id="td_uid_23_5ab34f3bb2e72"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <div class="wpb_wrapper td_block_wrap vc_raw_html td_uid_34_5ab34f3bcae37_rand "><div class="td-fix-index"><h4 class="block-title">
<span>VÍDEO SUGERIDO</span>
</h4>
<iframe src="http://rd3.videos.sapo.pt/playhtml?file=http://rd3.videos.sapo.pt/wP8VIzQRJ8PsFtjTvpdb/mov/1&relatedVideos=none" frameborder="0" scrolling="no" width="100%" height="380" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe></div></div></div></div><div class="vc_column td_uid_35_5ab34f3bcaf39_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_wrapper td_block_wrap vc_widget_sidebar td_uid_36_5ab34f3bcafc9_rand "><aside class="widget_text td_block_template_1 widget widget_custom_html"><h4 class="block-title"><span>SEGUE-NOS NO FACEBOOK</span></h4><div class="textwidget custom-html-widget"><div class="fb-page" data-href="https://www.facebook.com/raposafixe/" data-small-header="false" data-adapt-container-width="true" data-hide-cover="false" data-show-facepile="true"><blockquote cite="https://www.facebook.com/raposafixe/" class="fb-xfbml-parse-ignore"><a href="https://www.facebook.com/raposafixe/">Raposa Fixe</a></blockquote></div></div></aside><aside class="widget_text td_block_template_1 widget widget_custom_html"><h4 class="block-title"><span>PUB</span></h4><div class="textwidget custom-html-widget"><center><script type="text/javascript">
	sas.call("std", {
		siteId:		86238,	// 
		pageId:		608947,	// Page : net_EuGostoDisto/ros
		formatId: 	34643,	// Format : IAB - MREC 300x250 | HALFPAGE 300x600  300x250
		target:		''	// Targeting
	});
</script>
<noscript>
<a href="http://ww1510.smartadserver.com/ac?jump=1&nwid=1510&siteid=86238&pgname=ros&fmtid=34643&visit=m&tmstp=[timestamp]&out=nonrich" target="_blank">
<img src="http://ww1510.smartadserver.com/ac?out=nonrich&nwid=1510&siteid=86238&pgname=ros&fmtid=34643&visit=m&tmstp=[timestamp]" border="0" alt="" /></a>
</noscript></center></div></aside><aside class="widget_text td_block_template_1 widget widget_custom_html"><h4 class="block-title"><span>SEGUE-NOS NO TWITTER</span></h4><div class="textwidget custom-html-widget"><center><a href="https://twitter.com/raposafixept" class="twitter-follow-button" data-show-count="true" data-lang="pt" data-width="100%" data-align="left" data-size="large">Seguir @raposafixept</a>
<script async src="//platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></center></div></aside><aside class="widget_text td_block_template_1 widget widget_custom_html"><h4 class="block-title"><span>PUB</span></h4><div class="textwidget custom-html-widget"><center>
<ins data-revive-zoneid="2" data-revive-id="f147524fc17a2c9241420242a0ee9b66"></ins>
<script async src="//raposafixe.pt/adserver/www/delivery/asyncjs.php"></script></center></div></aside></div></div></div></div></div>
<script>

			jQuery(window).load(function () {
				jQuery('body').find('#td_uid_3_5ab34f3b9a01e .td-element-style').each(function (index, element) {
					jQuery(element).css('opacity', 1);
					return;
				});
			});

		</script>
<script>

				jQuery(window).ready(function () {

					// We need timeout because the content must be rendered and interpreted on client
					setTimeout(function () {

						var $content = jQuery('body').find('#tdc-live-iframe'),
							refWindow = undefined;

						if ($content.length) {
							$content = $content.contents();
							refWindow = document.getElementById('tdc-live-iframe').contentWindow || document.getElementById('tdc-live-iframe').contentDocument;

						} else {
							$content = jQuery('body');
							refWindow = window;
						}

						$content.find('#td_uid_3_5ab34f3b9a01e .td-element-style').each(function (index, element) {
							jQuery(element).css('opacity', 1);
							return;
						});
					});

				}, 200);
			</script>
</div>
</div> 


<div class="td-footer-wrapper td-container-wrap ">
<div class="td-container">
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span12">
</div>
</div>
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span8">
</div>
<div class="td-pb-span4">
</div>
</div>
</div>
<div class="td-footer-bottom-full">
<div class="td-container">
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="http://raposafixe.pt/"><img class="td-retina-data" src="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/Raposa-Fixe-300x177.png" data-retina="http://raposafixe.pt/wp-content/uploads/2017/08/Raposa-Fixe-300x177.png" alt="Raposa Fixe" title="Os melhores videos de Entretenimento" width="" /></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>SOBRE NÓS</span></div>Desde 2013 a partilhar o melhor do entretenimento com videos, anedotas e noticias em conteúdo multimédia.</aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>SIGA-NOS</span></div>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/raposafixe" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://plus.google.com/+RaposaFixe" title="Google+">
<i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.instagram.com/raposafixe" title="Instagram">
<i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/raposafixept" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="http://videos.sapo.pt/raposafixe/ultimos" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></aside></div> </div>
</div>
</div>
</div>

<div class="td-sub-footer-container td-container-wrap ">
<div class="td-container">
<div class="td-pb-row">
<div class="td-pb-span td-sub-footer-menu">
<div class="menu-menu-3-container"><ul id="menu-menu-4" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-12317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-12317"><a title="Sobremesas rapidas, faceis e baratas!" href="http://osmelhoresdoces.com">Os Melhores Doces</a></li>
<li id="menu-item-12318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-12318"><a title="O melhor da bola e do desporto está aqui!" href="http://mestredodesporto.com/">Mestre Do Desporto</a></li>
</ul></div> </div>
<div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
Copyright © Raposa Fixe 2013 - 2018 - Todos os direitos reservados. </div>
</div>
</div>
</div>
</div>

<div id="eu-cookie-bar">ATENÇÃO: Este site utiliza cookies. Ao navegar no site estará a consentir a sua utilização. <a href='http://raposafixe.pt/privacidade/' target='_blank' rel='nofollow'>Saiba mais sobre o uso de cookies.</a> <button id="euCookieAcceptWP" style="background:#1e73be;" onclick="euAcceptCookiesWP();">Eu Aceito</button></div>



<style type="text/css" media="screen">
/* custom css theme panel */
.ads_single {
        margin-top: 1px;
	background:#000;
	padding-top: 60px;
	padding-bottom: 40px;
    width="100%";
}
</style>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var wpcf7 = {"apiSettings":{"root":"http:\/\/raposafixe.pt\/wp-json\/contact-form-7\/v1","namespace":"contact-form-7\/v1"},"recaptcha":{"messages":{"empty":"Por favor, confirme que n\u00e3o \u00e9 um rob\u00f4."}},"cached":"1"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/scripts.js?ver=5.0.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-content/themes/raposafixe/js/tagdiv_theme.min.js?ver=8.7.2'></script>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://raposafixe.pt/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.4'></script>

<script>
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://raposafixe.pt/wp-content/themes/raposafixe/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://raposafixe.pt/wp-content/themes/raposafixe';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>
<div id="tdw-css-writer" style="display: none" class="tdw-drag-dialog tdc-window-sidebar">
<header>
<a title="Editor" class="tdw-tab tdc-tab-active" href="#" data-tab-content="tdw-tab-editor">Edit with Live CSS</a>
<div class="tdw-less-info" title="This will be red when errors are detected in your CSS and LESS"></div>
</header>
<div class="tdw-content">
<div class="tdw-tabs-content tdw-tab-editor tdc-tab-content-active">
<script>

							(function(jQuery, undefined) {

								jQuery(window).ready(function() {

									if ( 'undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI ) {
										var $liveIframe  = tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe();

										if ( $liveIframe.length ) {
											$liveIframe.load(function() {
												$liveIframe.contents().find( 'body').append( '<textarea class="tdw-css-writer-editor" style="display: none"></textarea>' );
											});
										}
									}

								});

							})(jQuery);

						</script>
<textarea class="tdw-css-writer-editor td_live_css_uid_1_5ab34f3bcf5ec"></textarea>
<div id="td_live_css_uid_1_5ab34f3bcf5ec" class="td-code-editor"></div>
<script>
							jQuery(window).load(function (){

								if ( 'undefined' !== typeof tdLiveCssInject ) {

									tdLiveCssInject.init();


									var editor_textarea = jQuery('.td_live_css_uid_1_5ab34f3bcf5ec');
									var languageTools = ace.require("ace/ext/language_tools");
									var tdcCompleter = {
										getCompletions: function (editor, session, pos, prefix, callback) {
											if (prefix.length === 0) {
												callback(null, []);
												return
											}

											if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {

												var data = {
													error: undefined,
													getShortcode: ''
												};

												tdcIFrameData.getShortcodeFromData(data);

												if (!_.isUndefined(data.error)) {
													tdcDebug.log(data.error);
												}

												if (!_.isUndefined(data.getShortcode)) {

													var regex = /el_class=\"([A-Za-z0-9_-]*\s*)+\"/g,
														results = data.getShortcode.match(regex);

													var elClasses = {};

													for (var i = 0; i < results.length; i++) {
														var currentClasses = results[i]
															.replace('el_class="', '')
															.replace('"', '')
															.split(' ');

														for (var j = 0; j < currentClasses.length; j++) {
															if (_.isUndefined(elClasses[currentClasses[j]])) {
																elClasses[currentClasses[j]] = '';
															}
														}
													}

													var arrElClasses = [];

													for (var prop in elClasses) {
														arrElClasses.push(prop);
													}

													callback(null, arrElClasses.map(function (item) {
														return {
															name: item,
															value: item,
															meta: 'in_page'
														}
													}));
												}
											}
										}
									};
									languageTools.addCompleter(tdcCompleter);

									window.editor = ace.edit("td_live_css_uid_1_5ab34f3bcf5ec");

									// 'change' handler is written as function because it's called by tdc_on_add_css_live_components (of wp_footer hook)
									// We did it to reattach the existing compiled css to the new content received from server.
									window.editorChangeHandler = function () {
										//tdwState.lessWasEdited = true;

										window.onbeforeunload = function () {
											if (tdwState.lessWasEdited) {
												return "You have attempted to leave this page. Are you sure?";
											}
											return false;
										};

										var editorValue = editor.getSession().getValue();

										editor_textarea.val(editorValue);

										if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {
											tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe().contents().find('.tdw-css-writer-editor:first').val(editorValue);

											// Mark the content as modified
											// This is important for showing info when composer closes
                                            tdcMain.setContentModified();
										}

										tdLiveCssInject.less();
									};

									editor.getSession().setValue(editor_textarea.val());
									editor.getSession().on('change', editorChangeHandler);

									editor.setTheme("ace/theme/textmate");
									editor.setShowPrintMargin(false);
									editor.getSession().setMode("ace/mode/less");
									editor.setOptions({
										enableBasicAutocompletion: true,
										enableSnippets: true,
										enableLiveAutocompletion: false
									});

								}

							});
						</script>
</div>
</div>
<footer>
<a href="#" class="tdw-save-css">Save</a>
<div class="tdw-more-info-text">Write CSS OR LESS and hit save. CTRL + SPACE for auto-complete.</div>
<div class="tdw-resize"></div>
</footer>
</div>
</body>
</html>