<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="ro-RO" prefix="og: http://ogp.me/ns# fb: http://ogp.me/ns/fb#"> <!--<![endif]-->
<head>
    
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <link rel="pingback" href="http://zch.ro/xmlrpc.php" />
    
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v6.3 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<title>ZCH News - stiri in fiecare minut</title>
<meta name="description" content="Stiri din Neamt, Bacau, Suceava, Iasi, Botosani, Vaslui. Ziarul online al judetului tau. Primul ziar regional din regiunea Nord Est."/>
<link rel="canonical" href="http://zch.ro/" />
<meta property="og:locale" content="ro_RO" />
<meta property="og:type" content="website" />
<meta property="og:title" content="ZCH News - Stiri regionale din Neamt, Bacau, Iasi, Suceava, Vaslui, Botosani" />
<meta property="og:description" content="Stiri din Neamt, Bacau, Suceava, Iasi, Botosani, Vaslui. Ziarul online al judetului tau. Primul ziar regional din regiunea Nord Est." />
<meta property="og:url" content="http://zch.ro/" />
<meta property="og:site_name" content="ZCH NEWS - sursa ta de informații" />
<meta property="fb:app_id" content="1549542991964368" />
<meta property="og:image" content="http://zch.ro/wp-content/uploads/2015/01/logo-header1.jpg" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"#website","url":"http:\/\/zch.ro\/","name":"ZCH News - stiri din regiunea Nord-Est","alternateName":"ZCH News - ziar regional al regiunii Nord Est.","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"http:\/\/zch.ro\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script>
<meta name="google-site-verification" content="ddcuFehW40AMvbHFwNvkL_NklrZLAVH_5yl4jmzm4Ts" />
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel='dns-prefetch' href='//s0.wp.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.gravatar.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//ajax.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="ZCH NEWS - sursa ta de informații &raquo; Flux" href="http://zch.ro/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="ZCH NEWS - sursa ta de informații &raquo; Flux comentarii" href="http://zch.ro/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Flux comentarii ZCH NEWS - sursa ta de informații &raquo; Acasa" href="http://zch.ro/acasa/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.4\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/zch.ro\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.4"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55357,56692,8205,9792,65039],[55357,56692,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='td_live_css_frontend-css'  href='http://zch.ro/wp-content/plugins/td-composer/css-live/assets/css/td_live_css_frontend.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Oswald%3A400%7COpen+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900&#038;subset=latin%2Clatin-ext&#038;ver=8.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='ogrescrape-plugin-styles-css'  href='http://zch.ro/wp-content/plugins/open-graph-rescrape/css/og-rescrape.admin.css?ver=4.9.4' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.11.1/jquery.min.js?ver=1.11.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var langstrings = {"rescrape":"Rescrape Open Graph Data"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://zch.ro/wp-content/plugins/open-graph-rescrape/js/og-rescrape.admin.js?ver=4.9.4'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://zch.ro/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://zch.ro/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://zch.ro/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 4.9.4" />
<link rel='shortlink' href='https://wp.me/P5zOPO-inu' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://zch.ro/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fzch.ro%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://zch.ro/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fzch.ro%2F&#038;format=xml" />

<link rel='dns-prefetch' href='//v0.wordpress.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//i0.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//i1.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//i2.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//jetpack.wordpress.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//s0.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//s1.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//s2.wp.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//public-api.wordpress.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//0.gravatar.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//1.gravatar.com'/>
<link rel='dns-prefetch' href='//2.gravatar.com'/>
<style type='text/css'>img#wpstats{display:none}</style>	<style id="tdw-css-placeholder"></style>			<script>
				window.tdwGlobal = {"adminUrl":"http:\/\/zch.ro\/wp-admin\/","wpRestNonce":"b04e4492a3","wpRestUrl":"http:\/\/zch.ro\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%postname%\/"};
			</script>
			<!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    <meta name="generator" content="Powered by Visual Composer - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://zch.ro/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]--><!--[if IE  8]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://zch.ro/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc-ie8.min.css" media="screen"><![endif]-->
<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("Edge") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ieEdge';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type1";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img[class*=\"wp-image-\"], a.td-sml-link-to-image > img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack .entry-thumb, .post .entry-thumb, .post img[class*=\"wp-image-\"], .post a.td-sml-link-to-image > img";
var tds_general_modal_image="yes";
var td_ajax_url="http:\/\/zch.ro\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=8.7";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/zch.ro\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="smart_snap_mobile";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="3";
var td_please_wait="V\u0103 rug\u0103m a\u0219tepta\u021bi...";
var td_email_user_pass_incorrect="Nume de utilizator sau parola incorect\u0103!";
var td_email_user_incorrect="Email sau nume de utilizator incorect!";
var td_email_incorrect="Email incorect!";
var tds_more_articles_on_post_enable="show";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="3";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#185775";
var tds_smart_sidebar="";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="\u00cenainte (Tasta direc\u021bionare st\u00e2nga)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="\u00cenapoi (Tasta direc\u021bionare dreapta)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% din %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="Con\u021binutul de la %url% nu poate fi \u00eenc\u0103rcat.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="Imaginea #%curr% nu poate fi \u00eenc\u0103rcat\u0103.";
var tdsDateFormat="l, F j, Y";
var tdDateNamesI18n={"month_names":["ianuarie","februarie","martie","aprilie","mai","iunie","iulie","august","septembrie","octombrie","noiembrie","decembrie"],"month_names_short":["Ian","Feb","Mar","Apr","Mai","Iun","Iul","Aug","Sep","Oct","Noi","Dec"],"day_names":["duminic\u0103","luni","mar\u021bi","miercuri","joi","vineri","s\u00e2mb\u0103t\u0103"],"day_names_short":["Dum","lun","mar","mie","joi","vin","s\u00e2m"]};
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>

<style>body {visibility:hidden;}</style><script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-58594874-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script><style type="text/css" data-type="vc_shortcodes-custom-css">.vc_custom_1485891655562{border-radius: 3px !important;}</style><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript><script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<script>
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({
          google_ad_client: "ca-pub-3732295326798870",
          enable_page_level_ads: true
     });
</script>
</head>

<body class="home page-template-default page page-id-70648 acasa global-block-template-1 wpb-js-composer js-comp-ver-4.11.2 vc_responsive td-animation-stack-type1 td-boxed-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">

        <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
    
    <div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/zchnews?ref=hl" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://zch.ro/feed/" title="RSS">
                <i class="td-icon-font td-icon-rss"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-main-container"><ul id="menu-main" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-8" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first menu-item-8"><a href="http://zch.ro/01-politica/">POLITICA</a></li>
<li id="menu-item-133410" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-133410"><a href="http://zch.ro/06-social/">EVENIMENT</a></li>
<li id="menu-item-4" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-4"><a href="http://zch.ro/04-economie/">ECONOMIE</a></li>
<li id="menu-item-7" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-7"><a href="http://zch.ro/03-educatie/">EDUCATIE</a></li>
<li id="menu-item-9" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-9"><a href="http://zch.ro/02-sanatate/">SANATATE</a></li>
<li id="menu-item-10" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-10"><a href="http://zch.ro/07-sport/">SPORT</a></li>
<li id="menu-item-6" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-6"><a href="http://zch.ro/08-cultura/">CULTURA</a></li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
    </div>    <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="http://zch.ro/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Căutați</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>    
    
    <div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap">
    
        <!--
Header style 3
-->


<div class="td-header-wrap td-header-style-3 ">
    
    <div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
            
    <div class="top-bar-style-1">
        
<div class="td-header-sp-top-menu">


	<!-- td weather source: cache -->		<div class="td-weather-top-widget" id="td_top_weather_uid">
			<i class="td-icons broken-clouds-n"></i>
			<div class="td-weather-now" data-block-uid="td_top_weather_uid">
				<span class="td-big-degrees">-7</span>
				<span class="td-weather-unit">C</span>
			</div>
			<div class="td-weather-header">
				<div class="td-weather-city">Piatra Neamt</div>
			</div>
		</div>
		        <div class="td_data_time">
            <div style="visibility:hidden;">

                luni, martie 19, 2018
            </div>
        </div>
    <div class="menu-top-container"><ul id="menu-stiri-judetene" class="top-header-menu"><li id="menu-item-138464" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-138464"><a href="http://zch.ro/stiri-bacau/">ȘTIRI BACĂU</a></li>
<li id="menu-item-138465" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138465"><a href="http://zch.ro/stiri-botosani/">ȘTIRI BOTOȘANI</a></li>
<li id="menu-item-138466" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138466"><a href="http://zch.ro/stiri-iasi/">ȘTIRI IAȘI</a></li>
<li id="menu-item-138467" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138467"><a href="http://zch.ro/stiri-neamt/">ȘTIRI NEAMȚ</a></li>
<li id="menu-item-138468" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138468"><a href="http://zch.ro/stiri-suceava/">ȘTIRI SUCEAVA</a></li>
<li id="menu-item-138469" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138469"><a href="http://zch.ro/stiri-vaslui/">ȘTIRI VASLUI</a></li>
</ul></div></div>
        <div class="td-header-sp-top-widget">
    
    
        
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/zchnews?ref=hl" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://zch.ro/feed/" title="RSS">
                <i class="td-icon-font td-icon-rss"></i>
            </a>
        </span>    </div>    </div>

<!-- LOGIN MODAL -->
        </div>
    </div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-container-wrap ">
        <div class="td-container td-header-row td-header-header">
            <div class="td-header-sp-logo">
                <h1 class="td-logo">            <a class="td-main-logo" href="http://zch.ro/">
                <img src="http://zch.ro/wp-content/uploads/2015/08/sigla-zch.jpg" alt="Stiri regionale: stiri din Neamt, Bacau, Iasi, Vaslui, Botosani, Suceava" title="ZCH News"/>
                <span class="td-visual-hidden">ZCH NEWS &#8211; sursa ta de informații</span>
            </a>
        </h1>            </div>
                            <div class="td-header-sp-recs">
                    <div class="td-header-rec-wrap">
    <div class="td-a-rec td-a-rec-id-header  td_uid_1_5aaf08408884c_rand td_block_template_1"><a href="https://farmaciaardealul.ro/retete" id="" target="_blank"><img alt="farmaciaardealul.ro" src="http://zch.ro/wp-content/uploads/2017/12/ardealul1.jpg" class="wp-caption aligncenter" style="width: 728px"></a></div>
</div>                </div>
                    </div>
    </div>

    <div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap ">
        
        <div class="td-header-menu-wrap ">
            <div class="td-container td-header-row td-header-main-menu black-menu">
                <div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
        		<a class="td-mobile-logo td-sticky-disable" href="http://zch.ro/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://zch.ro/wp-content/uploads/2015/09/retina.jpg" src="http://zch.ro/wp-content/uploads/2015/09/retina.jpg" alt="Stiri regionale: stiri din Neamt, Bacau, Iasi, Vaslui, Botosani, Suceava" title="ZCH News"/>
		</a>
			<a class="td-header-logo td-sticky-disable" href="http://zch.ro/">
			<img src="http://zch.ro/wp-content/uploads/2015/08/sigla-zch.jpg" alt="Stiri regionale: stiri din Neamt, Bacau, Iasi, Vaslui, Botosani, Suceava" title="ZCH News"/>
		</a>
	    </div>
    <div class="menu-main-container"><ul id="menu-main-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-8"><a href="http://zch.ro/01-politica/">POLITICA</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-133410"><a href="http://zch.ro/06-social/">EVENIMENT</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-4"><a href="http://zch.ro/04-economie/">ECONOMIE</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-7"><a href="http://zch.ro/03-educatie/">EDUCATIE</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-9"><a href="http://zch.ro/02-sanatate/">SANATATE</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-10"><a href="http://zch.ro/07-sport/">SPORT</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-6"><a href="http://zch.ro/08-cultura/">CULTURA</a></li>
</ul></div></div>


    <div class="header-search-wrap">
        <div class="td-search-btns-wrap">
            <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
        </div>

        <div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
            <form method="get" class="td-search-form" action="http://zch.ro/">
                <div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
                    <input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Căutați" />
                </div>
            </form>
            <div id="td-aj-search"></div>
        </div>
    </div>
            </div>
        </div>
    </div>

</div>        
            <div class="td-main-content-wrap td-main-page-wrap td-container-wrap">
                <div class="tdc-content-wrap">
                    <div id="td_uid_1_5aaf08408a972" class="tdc-row"><div class="vc_row td_uid_2_5aaf08408a9af_rand  wpb_row td-pb-row" ><div class="vc_column td_uid_3_5aaf08408ab86_rand  wpb_column vc_column_container td-pb-span8"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_slide td_uid_4_5aaf084092915_rand td-pb-border-top td_block_template_1"  data-td-block-uid="td_uid_4_5aaf084092915" ><script>var block_td_uid_4_5aaf084092915 = new tdBlock();
block_td_uid_4_5aaf084092915.id = "td_uid_4_5aaf084092915";
block_td_uid_4_5aaf084092915.atts = '{"category_id":"23183","custom_title":"Actualitate","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","autoplay":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","offset":"","el_class":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","msf_title_font_header":"","msf_title_font_title":"Article title","msf_title_font_reset":"","msf_title_font_family":"","msf_title_font_size":"","msf_title_font_line_height":"","msf_title_font_style":"","msf_title_font_weight":"","msf_title_font_transform":"","msf_title_font_spacing":"","msf_title_":"","msf_cat_font_title":"Article category tag","msf_cat_font_reset":"","msf_cat_font_family":"","msf_cat_font_size":"","msf_cat_font_line_height":"","msf_cat_font_style":"","msf_cat_font_weight":"","msf_cat_font_transform":"","msf_cat_font_spacing":"","msf_cat_":"","msf_meta_font_title":"Article meta info","msf_meta_font_reset":"","msf_meta_font_family":"","msf_meta_font_size":"","msf_meta_font_line_height":"","msf_meta_font_style":"","msf_meta_font_weight":"","msf_meta_font_transform":"","msf_meta_font_spacing":"","msf_meta_":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","color_preset":"","ajax_pagination":"","border_top":"","class":"td_uid_4_5aaf084092915_rand","tdc_css_class":"td_uid_4_5aaf084092915_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_4_5aaf084092915_rand_style"}';
block_td_uid_4_5aaf084092915.td_column_number = "2";
block_td_uid_4_5aaf084092915.block_type = "td_block_slide";
block_td_uid_4_5aaf084092915.post_count = "5";
block_td_uid_4_5aaf084092915.found_posts = "3432";
block_td_uid_4_5aaf084092915.header_color = "";
block_td_uid_4_5aaf084092915.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_4_5aaf084092915.max_num_pages = "687";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_4_5aaf084092915);
</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Actualitate</span></h4></div><div id=td_uid_4_5aaf084092915 class="td_block_inner"><div id="td_uid_5_5aaf084094bb0" class="td-theme-slider iosSlider-col-2 td_mod_wrap"><div class="td-slider "><div id="td_uid_5_5aaf084094bb0_item_0" class = "td_module_slide td-animation-stack td-image-gradient"><div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"><img width="640" height="371" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=640%2C371" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?w=640 640w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=470%2C272 470w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=560%2C325 560w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" alt="" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"/></a></div><div class="td-slide-meta"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită</a></h3><div class="td-module-meta-info"><span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:11:44+00:00" >18 martie 2018</time></span></div></div></div><div id="td_uid_5_5aaf084094bb0_item_1" class = "td_module_slide td-animation-stack td-image-gradient"><div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard"><img width="640" height="352" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=640%2C352" srcset="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?w=640 640w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=470%2C259 470w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=560%2C308 560w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" alt="" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard"/></a></div><div class="td-slide-meta"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard">Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard</a></h3><div class="td-module-meta-info"><span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:02:12+00:00" >18 martie 2018</time></span></div></div></div><div id="td_uid_5_5aaf084094bb0_item_2" class = "td_module_slide td-animation-stack td-image-gradient"><div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova"><img width="640" height="385" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=640%2C385" alt="" title="Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova"/></a></div><div class="td-slide-meta"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova/" rel="bookmark" title="Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova">Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova</a></h3><div class="td-module-meta-info"><span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T12:05:05+00:00" >18 martie 2018</time></span></div></div></div><div id="td_uid_5_5aaf084094bb0_item_3" class = "td_module_slide td-animation-stack td-image-gradient"><div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni"><img width="640" height="385" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/20180318_080007.jpg?resize=640%2C385" alt="" title="ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni"/></a></div><div class="td-slide-meta"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni/" rel="bookmark" title="ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni">ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni</a></h3><div class="td-module-meta-info"><span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T08:43:03+00:00" >18 martie 2018</time></span></div></div></div><div id="td_uid_5_5aaf084094bb0_item_4" class = "td_module_slide td-animation-stack td-image-gradient"><div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/doctori-instanta-cu-politia-dupa-functie-si-grad/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad"><img width="500" height="254" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?resize=500%2C254" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?w=500 500w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?resize=470%2C239 470w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" alt="" title="Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad"/></a></div><div class="td-slide-meta"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/doctori-instanta-cu-politia-dupa-functie-si-grad/" rel="bookmark" title="Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad">Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad</a></h3><div class="td-module-meta-info"><span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T18:20:52+00:00" >17 martie 2018</time></span></div></div></div></div><i class = "td-icon-left prevButton"></i><i class = "td-icon-right nextButton"></i></div></div></div> <!-- ./block1 --><div class="td_block_wrap td_block_1 td_uid_6_5aaf0840a1636_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_6_5aaf0840a1636" >
<style>
body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-instagram-user a {
                color: #dd3333;
            }

            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #dd3333;
                border-color: #dd3333;
            }

            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .block-title > *,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-post-category,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #dd3333;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .block-title {
                border-color: #dd3333;
            }

            
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .block-title > *,
            body .td_uid_6_5aaf0840a1636_rand .td-trending-now-title {
                color: #ffffff;
            }
</style><script>var block_td_uid_6_5aaf0840a1636 = new tdBlock();
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.id = "td_uid_6_5aaf0840a1636";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.atts = '{"custom_title":"STIRI FIERBINTI","header_color":"#dd3333","header_text_color":"#ffffff","category_id":"23183","limit":"6","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m6_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_6_5aaf0840a1636_rand","tdc_css_class":"td_uid_6_5aaf0840a1636_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_6_5aaf0840a1636_rand_style"}';
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.td_column_number = "2";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.post_count = "6";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.found_posts = "3432";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.header_color = "#dd3333";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_6_5aaf0840a1636.max_num_pages = "572";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_6_5aaf0840a1636);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/20180318_080007.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/20180318_080007.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/20180318_080007.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/20180318_080007.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/doctori-instanta-cu-politia-dupa-functie-si-grad\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Doctori \u00een instan\u021b\u0103 cu Poli\u021bia, dup\u0103 func\u021bie \u0219i grad\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/justitie-ciocan.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/justitie-ciocan.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/justitie-ciocan.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/justitie-ciocan.jpg?resize=356%2C254 356w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/justitie-ciocan.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Doctori \u00een instan\u021b\u0103 cu Poli\u021bia, dup\u0103 func\u021bie \u0219i grad\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/doctori-instanta-cu-politia-dupa-functie-si-grad\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Doctori \u00een instan\u021b\u0103 cu Poli\u021bia, dup\u0103 func\u021bie \u0219i grad\">Doctori \u00een instan\u021b\u0103 cu Poli\u021bia, dup\u0103 func\u021bie \u0219i grad<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T18:20:52+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/masina-politie.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/inhga-cod-galben-martie-2018-03.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/drdp-iasi-2.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/drdp-iasi-2.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_6_5aaf0840a1636));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/inhga-cod-galben-martie-2018-03.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/inhga-cod-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_6_5aaf0840a1636","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">STIRI FIERBINTI</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_6_5aaf0840a1636"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_6_5aaf0840a1636_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_7_5aaf0840c2137" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_8_5aaf0840c21aa" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_9_5aaf0840c21e6" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_10_5aaf0840c2221" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_11_5aaf0840c225c" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_12_5aaf0840c2296" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_13_5aaf0840c22f9" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_6_5aaf0840a1636" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_6_5aaf0840a1636 class="td_block_inner">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235" alt="" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/actualitate/" class="td-post-category">ACTUALITATE</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:11:44+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Un accident, produs pe fondul neadaptării vitezei la carosabilul acoperit cu zăpadă, a avut loc sâmbătă seara, la ora 22:30, pe strada General Dăscălescu,...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard">Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:02:12+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova/" rel="bookmark" title="Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în toată Moldova">Condiţii de iarnă pe drumurile din Neamţ * Noapte capricioasă în...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T12:05:05+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/20180318_080007.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/20180318_080007.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/20180318_080007.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/20180318_080007.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni/" rel="bookmark" title="ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni">ACTUALIZARE Incendiu cu victime în anexa Văleni</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T08:43:03+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/doctori-instanta-cu-politia-dupa-functie-si-grad/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?resize=356%2C254 356w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/06/justitie-ciocan.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/doctori-instanta-cu-politia-dupa-functie-si-grad/" rel="bookmark" title="Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad">Doctori în instanță cu Poliția, după funcție și grad</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T18:20:52+00:00" >17 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70" alt="" title="BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova/" rel="bookmark" title="BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T12:36:30+00:00" >17 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_14 td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand td-pb-full-cell td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_14_5aaf0840c80e7" >
<style>
body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-instagram-user a {
                color: #000000;
            }

            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #000000;
                border-color: #000000;
            }

            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .block-title > *,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-post-category,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #000000;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .block-title {
                border-color: #000000;
            }

            
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .block-title > *,
            body .td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand .td-trending-now-title {
                color: #eeee22;
            }
</style><script>var block_td_uid_14_5aaf0840c80e7 = new tdBlock();
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.id = "td_uid_14_5aaf0840c80e7";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.atts = '{"custom_title":"NU RATATI","header_color":"#000000","header_text_color":"#eeee22","category_id":"1","limit":"4","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","mx1_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx1f_title_font_header":"","mx1f_title_font_title":"Article title","mx1f_title_font_reset":"","mx1f_title_font_family":"","mx1f_title_font_size":"","mx1f_title_font_line_height":"","mx1f_title_font_style":"","mx1f_title_font_weight":"","mx1f_title_font_transform":"","mx1f_title_font_spacing":"","mx1f_title_":"","mx1f_cat_font_title":"Article category tag","mx1f_cat_font_reset":"","mx1f_cat_font_family":"","mx1f_cat_font_size":"","mx1f_cat_font_line_height":"","mx1f_cat_font_style":"","mx1f_cat_font_weight":"","mx1f_cat_font_transform":"","mx1f_cat_font_spacing":"","mx1f_cat_":"","mx1f_meta_font_title":"Article meta info","mx1f_meta_font_reset":"","mx1f_meta_font_family":"","mx1f_meta_font_size":"","mx1f_meta_font_line_height":"","mx1f_meta_font_style":"","mx1f_meta_font_weight":"","mx1f_meta_font_transform":"","mx1f_meta_font_spacing":"","mx1f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand","tdc_css_class":"td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_14_5aaf0840c80e7_rand_style"}';
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.td_column_number = "2";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.block_type = "td_block_14";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.post_count = "4";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.found_posts = "6015";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.header_color = "#000000";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_14_5aaf0840c80e7.max_num_pages = "1504";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-luca-imi-felicit-baietii-s-au-daruit-fantastic\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;\u00cemi felicit b\u0103ie\u0163ii! S-au d\u0103ruit fantastic!&#8221;\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bradu-2018-01.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;\u00cemi felicit b\u0103ie\u0163ii! S-au d\u0103ruit fantastic!&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-luca-imi-felicit-baietii-s-au-daruit-fantastic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;\u00cemi felicit b\u0103ie\u0163ii! S-au d\u0103ruit fantastic!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;\u00cemi felicit b\u0103ie\u0163ii! S-au d\u0103ruit fantastic!&#8221;<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T21:20:27+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-speranta-raucesti-steel-man-4-0-daniel-zavate-a-fost-greu-la-inceput-din-cauza-terenului\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Speran\u0163a R\u0103uce\u015fti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la \u00eenceput, din cauza terenului&#8221;\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-steel-man-2018.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"L4: Speran\u0163a R\u0103uce\u015fti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la \u00eenceput, din cauza terenului&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-speranta-raucesti-steel-man-4-0-daniel-zavate-a-fost-greu-la-inceput-din-cauza-terenului\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Speran\u0163a R\u0103uce\u015fti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la \u00eenceput, din cauza terenului&#8221;\">L4: Speran\u0163a R\u0103uce\u015fti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la \u00eenceput, din cauza terenului&#8221;<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T17:40:22+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-vointa-ion-creanga-victoria-horia-5-2-gaucan-mi-lipsit-centrul-apararii\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Voin\u0163a Ion Creang\u0103-Victoria Horia 5-2 * G\u0103ucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul ap\u0103r\u0103rii!&#8221;\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/victoria-horia-bogdan-gaucan.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"L4: Voin\u0163a Ion Creang\u0103-Victoria Horia 5-2 * G\u0103ucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul ap\u0103r\u0103rii!&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-vointa-ion-creanga-victoria-horia-5-2-gaucan-mi-lipsit-centrul-apararii\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Voin\u0163a Ion Creang\u0103-Victoria Horia 5-2 * G\u0103ucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul ap\u0103r\u0103rii!&#8221;\">L4: Voin\u0163a Ion Creang\u0103-Victoria Horia 5-2 * G\u0103ucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul ap\u0103r\u0103rii!&#8221;<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T15:16:40+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-csm-ceahlaul-moldova-cordun-6-0-gabriel-radulescu-asteptam-cu-interes-jocurile-viitoare\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: CSM Ceahl\u0103ul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel R\u0103dulescu: &#8220;A\u0219tept\u0103m cu interes jocurile viitoare!&#8221;\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-ceahlaul-piatra-neamt-moldova-cordun-2018.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"L4: CSM Ceahl\u0103ul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel R\u0103dulescu: &#8220;A\u0219tept\u0103m cu interes jocurile viitoare!&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-csm-ceahlaul-moldova-cordun-6-0-gabriel-radulescu-asteptam-cu-interes-jocurile-viitoare\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: CSM Ceahl\u0103ul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel R\u0103dulescu: &#8220;A\u0219tept\u0103m cu interes jocurile viitoare!&#8221;\">L4: CSM Ceahl\u0103ul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel R\u0103dulescu: &#8220;A\u0219tept\u0103m cu interes jocurile viitoare!&#8221;<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T14:55:08+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5aaf0840c80e7));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"356\" height=\"220\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=356%2C220\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>                <div class=\"td-editor-date\">\r\n                                        <span class=\"td-author-date\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                    <\/span>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_14_5aaf0840c80e7","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">NU RATATI</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_14_5aaf0840c80e7"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_14_5aaf0840c80e7_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_15_5aaf0840dbbf3" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_16_5aaf0840dbc2d" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_17_5aaf0840dbc65" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_18_5aaf0840dbc9d" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_19_5aaf0840dbcd5" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_20_5aaf0840dbd19" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_21_5aaf0840dbd50" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_14_5aaf0840c80e7" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_14_5aaf0840c80e7 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-luca-imi-felicit-baietii-s-au-daruit-fantastic/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;Îmi felicit băieţii! S-au dăruit fantastic!&#8221;"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/cimentul-bradu-2018-01.jpg?resize=356%2C220" alt="" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;Îmi felicit băieţii! S-au dăruit fantastic!&#8221;"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-luca-imi-felicit-baietii-s-au-daruit-fantastic/" rel="bookmark" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;Îmi felicit băieţii! S-au dăruit fantastic!&#8221;">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;Îmi felicit băieţii! S-au dăruit fantastic!&#8221;</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                                        <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:20:27+00:00" >17 martie 2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/l4-speranta-raucesti-steel-man-4-0-daniel-zavate-a-fost-greu-la-inceput-din-cauza-terenului/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="L4: Speranţa Răuceşti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la început, din cauza terenului&#8221;"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/speranta-raucesti-steel-man-2018.jpg?resize=356%2C220" alt="" title="L4: Speranţa Răuceşti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la început, din cauza terenului&#8221;"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-speranta-raucesti-steel-man-4-0-daniel-zavate-a-fost-greu-la-inceput-din-cauza-terenului/" rel="bookmark" title="L4: Speranţa Răuceşti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la început, din cauza terenului&#8221;">L4: Speranţa Răuceşti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la început, din cauza terenului&#8221;</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                                        <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T17:40:22+00:00" >17 martie 2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/l4-vointa-ion-creanga-victoria-horia-5-2-gaucan-mi-lipsit-centrul-apararii/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="L4: Voinţa Ion Creangă-Victoria Horia 5-2 * Găucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul apărării!&#8221;"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/victoria-horia-bogdan-gaucan.jpg?resize=356%2C220" alt="" title="L4: Voinţa Ion Creangă-Victoria Horia 5-2 * Găucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul apărării!&#8221;"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-vointa-ion-creanga-victoria-horia-5-2-gaucan-mi-lipsit-centrul-apararii/" rel="bookmark" title="L4: Voinţa Ion Creangă-Victoria Horia 5-2 * Găucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul apărării!&#8221;">L4: Voinţa Ion Creangă-Victoria Horia 5-2 * Găucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul apărării!&#8221;</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                                        <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T15:16:40+00:00" >17 martie 2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_mx1 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/l4-csm-ceahlaul-moldova-cordun-6-0-gabriel-radulescu-asteptam-cu-interes-jocurile-viitoare/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="L4: CSM Ceahlăul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel Rădulescu: &#8220;Așteptăm cu interes jocurile viitoare!&#8221;"><img width="356" height="220" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/csm-ceahlaul-piatra-neamt-moldova-cordun-2018.jpg?resize=356%2C220" alt="" title="L4: CSM Ceahlăul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel Rădulescu: &#8220;Așteptăm cu interes jocurile viitoare!&#8221;"/></a></div>
            <div class="td-module-meta-info">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-csm-ceahlaul-moldova-cordun-6-0-gabriel-radulescu-asteptam-cu-interes-jocurile-viitoare/" rel="bookmark" title="L4: CSM Ceahlăul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel Rădulescu: &#8220;Așteptăm cu interes jocurile viitoare!&#8221;">L4: CSM Ceahlăul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel Rădulescu: &#8220;Așteptăm cu interes jocurile viitoare!&#8221;</a></h3>                <div class="td-editor-date">
                                        <span class="td-author-date">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T14:55:08+00:00" >17 martie 2018</time></span>                    </span>
                </div>
            </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_22_5aaf0840dfb26_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_22_5aaf0840dfb26" ><script>var block_td_uid_22_5aaf0840dfb26 = new tdBlock();
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.id = "td_uid_22_5aaf0840dfb26";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.atts = '{"custom_title":"POLITICA","custom_url":"http:\/\/zch.ro\/01-politica\/","category_id":"8","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_22_5aaf0840dfb26_rand","tdc_css_class":"td_uid_22_5aaf0840dfb26_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_22_5aaf0840dfb26_rand_style"}';
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.td_column_number = "2";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.post_count = "7";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.found_posts = "2555";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.header_color = "";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_22_5aaf0840dfb26.max_num_pages = "365";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire cu Republica Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conferinta-pmp-16-martie-..-Pentru-site.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire cu Republica Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/05-cetatenesti\/\" class=\"td-post-category\">ADMINISTRA\u021aIE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire cu Republica Moldova\">VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T11:49:21+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103 (PMP) Neam\u0163 va propune \u00een \u015fedin\u0163a Consiliului Jude\u0163ean (CJ) din 27 martie adoptarea unei declara\u0163ii simbolice de unire cu Republica Moldova....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/anl-pentru-medici-la-piatra-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ANL pentru medici la Piatra Neam\u0163\">ANL pentru medici la Piatra Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T12:52:42+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-panaite-inlocuit-de-soroceanu-la-prefectura-neamt-ce-spune-daniela-soroceanu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Panaite \u00eenlocuit de Soroceanu la Prefectura Neam\u0163! Ce spune Daniela Soroceanu!\">ACTUALIZARE Panaite \u00eenlocuit de Soroceanu la Prefectura Neam\u0163! Ce spune Daniela Soroceanu!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T17:37:46+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/un-primar-si-doi-consilieri-locali-acuzati-de-conflict-de-interese\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un primar \u015fi doi consilieri locali acuza\u0163i de conflict de interese\">Un primar \u015fi doi consilieri locali acuza\u0163i de conflict de interese<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:38:27+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/agapia-lucrari-de-asfaltare-modernizare-camin-cultural-si-gradinita-noua\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Agapia: Lucr\u0103ri de asfaltare, modernizare c\u0103min cultural \u015fi gr\u0103dini\u0163\u0103 nou\u0103\">Agapia: Lucr\u0103ri de asfaltare, modernizare c\u0103min cultural \u015fi gr\u0103dini\u0163\u0103 nou\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:06:14+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/problema-apei-se-precipita-lucian-micu-anunta-vizita-de-lucru-la-apa-vital-iasi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Problema apei se precipit\u0103: Lucian Micu anun\u021b\u0103 vizit\u0103 de lucru la Apa Vital Ia\u0219i\">Problema apei se precipit\u0103: Lucian Micu anun\u021b\u0103 vizit\u0103 de lucru la Apa Vital Ia\u0219i<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T11:57:29+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/alesii-unionisti-cer-parlamentelor-de-la-bucuresti-si-chisinau-o-declaratie-comuna-privind-reintregirea-tarii\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ale\u015fii unioni\u015fti cer parlamentelor de la Bucure\u015fti \u015fi Chi\u015fin\u0103u o declara\u021bie comun\u0103 privind RE\u00ceNTREGIREA \u021a\u0102RII\">Ale\u015fii unioni\u015fti cer parlamentelor de la Bucure\u015fti \u015fi Chi\u015fin\u0103u o declara\u021bie comun\u0103 privind RE\u00ceNTREGIREA...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-11T16:43:11+00:00\" >11 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_22_5aaf0840dfb26));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_22_5aaf0840dfb26","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><a href="http://zch.ro/01-politica/" class="td-pulldown-size">POLITICA</a></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_22_5aaf0840dfb26"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_22_5aaf0840dfb26_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_23_5aaf084101c54" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_24_5aaf084101c8e" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_25_5aaf084101cc6" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_26_5aaf084101cff" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_27_5aaf084101d36" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_28_5aaf084101d6d" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_29_5aaf084101da4" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_22_5aaf0840dfb26" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_22_5aaf0840dfb26 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire cu Republica Moldova"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/conferinta-pmp-16-martie-..-Pentru-site.jpg?resize=324%2C235" alt="" title="VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire cu Republica Moldova"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/05-cetatenesti/" class="td-post-category">ADMINISTRAȚIE</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova/" rel="bookmark" title="VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire cu Republica Moldova">VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T11:49:21+00:00" >17 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Partidul Mişcarea Populară (PMP) Neamţ va propune în şedinţa Consiliului Judeţean (CJ) din 27 martie adoptarea unei declaraţii simbolice de unire cu Republica Moldova....            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/anl-pentru-medici-la-piatra-neamt/" rel="bookmark" title="ANL pentru medici la Piatra Neamţ">ANL pentru medici la Piatra Neamţ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T12:52:42+00:00" >16 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/actualizare-panaite-inlocuit-de-soroceanu-la-prefectura-neamt-ce-spune-daniela-soroceanu/" rel="bookmark" title="ACTUALIZARE Panaite înlocuit de Soroceanu la Prefectura Neamţ! Ce spune Daniela Soroceanu!">ACTUALIZARE Panaite înlocuit de Soroceanu la Prefectura Neamţ! Ce spune Daniela Soroceanu!</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T17:37:46+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/un-primar-si-doi-consilieri-locali-acuzati-de-conflict-de-interese/" rel="bookmark" title="Un primar şi doi consilieri locali acuzaţi de conflict de interese">Un primar şi doi consilieri locali acuzaţi de conflict de interese</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T10:38:27+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/agapia-lucrari-de-asfaltare-modernizare-camin-cultural-si-gradinita-noua/" rel="bookmark" title="Agapia: Lucrări de asfaltare, modernizare cămin cultural şi grădiniţă nouă">Agapia: Lucrări de asfaltare, modernizare cămin cultural şi grădiniţă nouă</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T10:06:14+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/problema-apei-se-precipita-lucian-micu-anunta-vizita-de-lucru-la-apa-vital-iasi/" rel="bookmark" title="Problema apei se precipită: Lucian Micu anunță vizită de lucru la Apa Vital Iași">Problema apei se precipită: Lucian Micu anunță vizită de lucru la Apa Vital Iași</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T11:57:29+00:00" >13 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/alesii-unionisti-cer-parlamentelor-de-la-bucuresti-si-chisinau-o-declaratie-comuna-privind-reintregirea-tarii/" rel="bookmark" title="Aleşii unionişti cer parlamentelor de la Bucureşti şi Chişinău o declarație comună privind REÎNTREGIREA ȚĂRII">Aleşii unionişti cer parlamentelor de la Bucureşti şi Chişinău o declarație comună privind REÎNTREGIREA...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-11T16:43:11+00:00" >11 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_30_5aaf084103649_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_30_5aaf084103649" ><script>var block_td_uid_30_5aaf084103649 = new tdBlock();
block_td_uid_30_5aaf084103649.id = "td_uid_30_5aaf084103649";
block_td_uid_30_5aaf084103649.atts = '{"custom_title":"ADMINISTRATIE","category_id":"3","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_30_5aaf084103649_rand","tdc_css_class":"td_uid_30_5aaf084103649_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_30_5aaf084103649_rand_style"}';
block_td_uid_30_5aaf084103649.td_column_number = "2";
block_td_uid_30_5aaf084103649.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_30_5aaf084103649.post_count = "7";
block_td_uid_30_5aaf084103649.found_posts = "5195";
block_td_uid_30_5aaf084103649.header_color = "";
block_td_uid_30_5aaf084103649.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_30_5aaf084103649.max_num_pages = "743";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_30_5aaf084103649);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire cu Republica Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/conferinta-pmp-16-martie-..-Pentru-site.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire cu Republica Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/05-cetatenesti\/\" class=\"td-post-category\">ADMINISTRA\u021aIE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire cu Republica Moldova\">VIDEO PMP va propune \u00een CJ o declara\u0163ie simbolic\u0103 de unire...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T11:49:21+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103 (PMP) Neam\u0163 va propune \u00een \u015fedin\u0163a Consiliului Jude\u0163ean (CJ) din 27 martie adoptarea unei declara\u0163ii simbolice de unire cu Republica Moldova....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/anl-pentru-medici-la-piatra-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ANL pentru medici la Piatra Neam\u0163\">ANL pentru medici la Piatra Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T12:52:42+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/primaria-piatra-neamt-face-dezbatere-despre-regulamentul-strandului\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prim\u0103ria Piatra Neam\u0163 face dezbatere despre Regulamentul \u015etrandului\">Prim\u0103ria Piatra Neam\u0163 face dezbatere despre Regulamentul \u015etrandului<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T10:12:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/vasile-panaite-declaratie-dupa-demiterea-din-functie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vasile Panaite, declara\u021bie dup\u0103 demiterea din func\u021bie\">Vasile Panaite, declara\u021bie dup\u0103 demiterea din func\u021bie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T18:37:29+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-panaite-inlocuit-de-soroceanu-la-prefectura-neamt-ce-spune-daniela-soroceanu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Panaite \u00eenlocuit de Soroceanu la Prefectura Neam\u0163! Ce spune Daniela Soroceanu!\">ACTUALIZARE Panaite \u00eenlocuit de Soroceanu la Prefectura Neam\u0163! Ce spune Daniela Soroceanu!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T17:37:46+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/politia-locala-piatra-neamt-vrea-sediu-nou-si-spatios\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Poli\u0163ia Local\u0103 Piatra Neam\u0163 vrea sediu nou \u015fi spa\u0163ios.\">Poli\u0163ia Local\u0103 Piatra Neam\u0163 vrea sediu nou \u015fi spa\u0163ios.<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T15:36:49+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/foto-pasunea-din-ceahlau-distrusa-cu-buldozerele-de-o-firma-care-exploateaza-lemn\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FOTO P\u0103\u0219unea din Ceahl\u0103u &#8211; distrus\u0103 cu buldozerele de o firm\u0103 care exploateaz\u0103 lemn\">FOTO P\u0103\u0219unea din Ceahl\u0103u &#8211; distrus\u0103 cu buldozerele de o firm\u0103 care exploateaz\u0103 lemn<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T14:41:19+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_30_5aaf084103649));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_30_5aaf084103649","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">ADMINISTRATIE</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_30_5aaf084103649"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_30_5aaf084103649_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_31_5aaf084115f09" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_32_5aaf084115f44" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_33_5aaf084115f7e" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_34_5aaf084115fca" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_35_5aaf08411600f" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_36_5aaf084116047" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_37_5aaf08411607f" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_30_5aaf084103649" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_30_5aaf084103649 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire cu Republica Moldova"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/conferinta-pmp-16-martie-..-Pentru-site.jpg?resize=324%2C235" alt="" title="VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire cu Republica Moldova"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/05-cetatenesti/" class="td-post-category">ADMINISTRAȚIE</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/video-pmp-va-propune-in-cj-o-declaratie-simbolica-de-unire-cu-republica-moldova/" rel="bookmark" title="VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire cu Republica Moldova">VIDEO PMP va propune în CJ o declaraţie simbolică de unire...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T11:49:21+00:00" >17 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Partidul Mişcarea Populară (PMP) Neamţ va propune în şedinţa Consiliului Judeţean (CJ) din 27 martie adoptarea unei declaraţii simbolice de unire cu Republica Moldova....            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/anl-pentru-medici-la-piatra-neamt/" rel="bookmark" title="ANL pentru medici la Piatra Neamţ">ANL pentru medici la Piatra Neamţ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T12:52:42+00:00" >16 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/primaria-piatra-neamt-face-dezbatere-despre-regulamentul-strandului/" rel="bookmark" title="Primăria Piatra Neamţ face dezbatere despre Regulamentul Ştrandului">Primăria Piatra Neamţ face dezbatere despre Regulamentul Ştrandului</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T10:12:33+00:00" >16 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/vasile-panaite-declaratie-dupa-demiterea-din-functie/" rel="bookmark" title="Vasile Panaite, declarație după demiterea din funcție">Vasile Panaite, declarație după demiterea din funcție</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T18:37:29+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/actualizare-panaite-inlocuit-de-soroceanu-la-prefectura-neamt-ce-spune-daniela-soroceanu/" rel="bookmark" title="ACTUALIZARE Panaite înlocuit de Soroceanu la Prefectura Neamţ! Ce spune Daniela Soroceanu!">ACTUALIZARE Panaite înlocuit de Soroceanu la Prefectura Neamţ! Ce spune Daniela Soroceanu!</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T17:37:46+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/politia-locala-piatra-neamt-vrea-sediu-nou-si-spatios/" rel="bookmark" title="Poliţia Locală Piatra Neamţ vrea sediu nou şi spaţios.">Poliţia Locală Piatra Neamţ vrea sediu nou şi spaţios.</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T15:36:49+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/foto-pasunea-din-ceahlau-distrusa-cu-buldozerele-de-o-firma-care-exploateaza-lemn/" rel="bookmark" title="FOTO Pășunea din Ceahlău &#8211; distrusă cu buldozerele de o firmă care exploatează lemn">FOTO Pășunea din Ceahlău &#8211; distrusă cu buldozerele de o firmă care exploatează lemn</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T14:41:19+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 vc_custom_1485891655562 td_uid_38_5aaf0841178e4_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_38_5aaf0841178e4" >
<style>
body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td_module_wrap:hover .entry-title a,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-pulldown-filter-link:hover,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-subcat-item a:hover,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-subcat-item .td-cur-simple-item,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td_quote_on_blocks,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-opacity-cat .td-post-category:hover,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-opacity-read .td-read-more a:hover,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-opacity-author .td-post-author-name a:hover,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-instagram-user a {
                color: #dd3333;
            }

            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-next-prev-wrap a:hover,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-load-more-wrap a:hover {
                background-color: #dd3333;
                border-color: #dd3333;
            }

            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .block-title > *,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-trending-now-title,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-read-more a,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-weather-information:before,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-weather-week:before,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-exchange-header:before,
            body .td-footer-wrapper .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-post-category,
            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .td-post-category:hover {
                background-color: #dd3333;
            }
            body .td-footer-wrapper .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .block-title > * {
                padding: 6px 7px 5px;
                line-height: 1;
            }

            body .td_uid_38_5aaf0841178e4_rand .block-title {
                border-color: #dd3333;
            }
</style><script>var block_td_uid_38_5aaf0841178e4 = new tdBlock();
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.id = "td_uid_38_5aaf0841178e4";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.atts = '{"custom_title":"ADVERTORIAL","header_color":"#dd3333","category_id":"26868","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","css":".vc_custom_1485891655562{border-radius: 3px !important;}","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_38_5aaf0841178e4_rand","tdc_css_class":"td_uid_38_5aaf0841178e4_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_38_5aaf0841178e4_rand_style"}';
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.td_column_number = "2";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.post_count = "7";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.found_posts = "476";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.header_color = "#dd3333";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_38_5aaf0841178e4.max_num_pages = "68";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_38_5aaf0841178e4);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/ministrul-danut-andrusca-anunta-romania-va-gadui-centril-regional-de-echipare-si-intretinere-elicopterelor-black-hawk-pentru-europa-centrala\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ministrul D\u0103nu\u021b Andru\u0219c\u0103 anun\u021b\u0103: Rom\u00e2nia va g\u0103zdui centrul regional de echipare \u0219i \u00eentre\u021binere a elicopterelor  BLACK HAWK pentru Europa Central\u0103\"><img width=\"300\" height=\"200\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/874c59e2aea1962560c625a840a0_1300x200.jpg?resize=300%2C200\" alt=\"\" title=\"Ministrul D\u0103nu\u021b Andru\u0219c\u0103 anun\u021b\u0103: Rom\u00e2nia va g\u0103zdui centrul regional de echipare \u0219i \u00eentre\u021binere a elicopterelor  BLACK HAWK pentru Europa Central\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/advertorial\/\" class=\"td-post-category\">ADVERTORIAL<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/ministrul-danut-andrusca-anunta-romania-va-gadui-centril-regional-de-echipare-si-intretinere-elicopterelor-black-hawk-pentru-europa-centrala\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ministrul D\u0103nu\u021b Andru\u0219c\u0103 anun\u021b\u0103: Rom\u00e2nia va g\u0103zdui centrul regional de echipare \u0219i \u00eentre\u021binere a elicopterelor  BLACK HAWK pentru Europa Central\u0103\">Ministrul D\u0103nu\u021b Andru\u0219c\u0103 anun\u021b\u0103: Rom\u00e2nia va g\u0103zdui centrul regional de echipare...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:20:25+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Companiile ROMAERO \u0219i SIKORSKY - parte al grupului Lockheed Martin au semnat un acord de parteneriat industrial, pe 14 martie 2018, la sediul Ministerului...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/agapia-lucrari-de-asfaltare-modernizare-camin-cultural-si-gradinita-noua\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Agapia: Lucr\u0103ri de asfaltare, modernizare c\u0103min cultural \u015fi gr\u0103dini\u0163\u0103 nou\u0103\">Agapia: Lucr\u0103ri de asfaltare, modernizare c\u0103min cultural \u015fi gr\u0103dini\u0163\u0103 nou\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:06:14+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/trotinetele-micro-o-investitie-care-nu-te-va-dezamagi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trotinetele Micro &#8211; o investi\u0163ie care nu te va dezam\u0103gi!\">Trotinetele Micro &#8211; o investi\u0163ie care nu te va dezam\u0103gi!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:46:26+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/orinro-scapati-de-medicamente-si-dureri-acasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ORINRO : SC\u0102PA\u021aI DE MEDICAMENTE \u0218I DURERI ACAS\u0102\">ORINRO : SC\u0102PA\u021aI DE MEDICAMENTE \u0218I DURERI ACAS\u0102<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T10:48:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/premiile-festivalului-florile-ceahlaului-editia-a-xxx-a\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHL\u0102ULUI&#8221;,  Edi\u0163ia a XXX-a\">PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHL\u0102ULUI&#8221;,  Edi\u0163ia a XXX-a<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-12T11:04:29+00:00\" >12 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/targu-neamt-zonele-unde-sunt-amplasate-platforme-de-colectare-deseuri-reciclabile\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u00e2rgu-Neam\u0163: Zonele unde sunt amplasate platforme de colectare de\u015feuri reciclabile\">T\u00e2rgu-Neam\u0163: Zonele unde sunt amplasate platforme de colectare de\u015feuri reciclabile<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-11T09:32:35+00:00\" >11 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/felicitari-de-8-martie-ziua-femeii\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Felicit\u0103ri de 8 martie, Ziua femeii\">Felicit\u0103ri de 8 martie, Ziua femeii<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-08T06:10:43+00:00\" >8 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_38_5aaf0841178e4));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_38_5aaf0841178e4","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">ADVERTORIAL</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_38_5aaf0841178e4"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_38_5aaf0841178e4_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_39_5aaf084129367" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_40_5aaf0841293a2" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_41_5aaf0841293db" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_42_5aaf084129415" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_43_5aaf084129458" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_44_5aaf084129490" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_45_5aaf0841294c7" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_38_5aaf0841178e4" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_38_5aaf0841178e4 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/ministrul-danut-andrusca-anunta-romania-va-gadui-centril-regional-de-echipare-si-intretinere-elicopterelor-black-hawk-pentru-europa-centrala/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ministrul Dănuț Andrușcă anunță: România va găzdui centrul regional de echipare și întreținere a elicopterelor  BLACK HAWK pentru Europa Centrală"><img width="300" height="200" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/874c59e2aea1962560c625a840a0_1300x200.jpg?resize=300%2C200" alt="" title="Ministrul Dănuț Andrușcă anunță: România va găzdui centrul regional de echipare și întreținere a elicopterelor  BLACK HAWK pentru Europa Centrală"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/advertorial/" class="td-post-category">ADVERTORIAL</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/ministrul-danut-andrusca-anunta-romania-va-gadui-centril-regional-de-echipare-si-intretinere-elicopterelor-black-hawk-pentru-europa-centrala/" rel="bookmark" title="Ministrul Dănuț Andrușcă anunță: România va găzdui centrul regional de echipare și întreținere a elicopterelor  BLACK HAWK pentru Europa Centrală">Ministrul Dănuț Andrușcă anunță: România va găzdui centrul regional de echipare...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T08:20:25+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Companiile ROMAERO și SIKORSKY - parte al grupului Lockheed Martin au semnat un acord de parteneriat industrial, pe 14 martie 2018, la sediul Ministerului...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/agapia-lucrari-de-asfaltare-modernizare-camin-cultural-si-gradinita-noua/" rel="bookmark" title="Agapia: Lucrări de asfaltare, modernizare cămin cultural şi grădiniţă nouă">Agapia: Lucrări de asfaltare, modernizare cămin cultural şi grădiniţă nouă</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T10:06:14+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/trotinetele-micro-o-investitie-care-nu-te-va-dezamagi/" rel="bookmark" title="Trotinetele Micro &#8211; o investiţie care nu te va dezamăgi!">Trotinetele Micro &#8211; o investiţie care nu te va dezamăgi!</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T15:46:26+00:00" >13 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/orinro-scapati-de-medicamente-si-dureri-acasa/" rel="bookmark" title="ORINRO : SCĂPAȚI DE MEDICAMENTE ȘI DURERI ACASĂ">ORINRO : SCĂPAȚI DE MEDICAMENTE ȘI DURERI ACASĂ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T10:48:39+00:00" >13 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/premiile-festivalului-florile-ceahlaului-editia-a-xxx-a/" rel="bookmark" title="PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHLĂULUI&#8221;,  Ediţia a XXX-a">PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHLĂULUI&#8221;,  Ediţia a XXX-a</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T11:04:29+00:00" >12 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/targu-neamt-zonele-unde-sunt-amplasate-platforme-de-colectare-deseuri-reciclabile/" rel="bookmark" title="Târgu-Neamţ: Zonele unde sunt amplasate platforme de colectare deşeuri reciclabile">Târgu-Neamţ: Zonele unde sunt amplasate platforme de colectare deşeuri reciclabile</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-11T09:32:35+00:00" >11 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/felicitari-de-8-martie-ziua-femeii/" rel="bookmark" title="Felicitări de 8 martie, Ziua femeii">Felicitări de 8 martie, Ziua femeii</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-08T06:10:43+00:00" >8 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_46_5aaf08412ae2a_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_46_5aaf08412ae2a" ><script>var block_td_uid_46_5aaf08412ae2a = new tdBlock();
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.id = "td_uid_46_5aaf08412ae2a";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.atts = '{"custom_title":"SANATATE","category_id":"7","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_46_5aaf08412ae2a_rand","tdc_css_class":"td_uid_46_5aaf08412ae2a_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_46_5aaf08412ae2a_rand_style"}';
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.td_column_number = "2";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.post_count = "7";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.found_posts = "2544";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.header_color = "";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_46_5aaf08412ae2a.max_num_pages = "364";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/noi-cazuri-de-rujeola-confirmate-in-neamt-vezi-localitatile\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Noi cazuri de rujeol\u0103 confirmate \u00een Neam\u021b! Vezi localit\u0103\u0163ile!\">Noi cazuri de rujeol\u0103 confirmate \u00een Neam\u021b! Vezi localit\u0103\u0163ile!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:17:00+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/scapat-ca-prin-minune-dupa-un-accident-la-polizor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A sc\u0103pat ca prin minune, dup\u0103 un accident la polizor\">A sc\u0103pat ca prin minune, dup\u0103 un accident la polizor<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:00:46+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/anl-pentru-medici-la-piatra-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ANL pentru medici la Piatra Neam\u0163\">ANL pentru medici la Piatra Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T12:52:42+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conducerea-spitalului-roman-evita-sa-informeze-public-despre-controlul-dsp-sibiu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conducerea Spitalului Roman evit\u0103 s\u0103 informeze public despre controlul DSP Sibiu\">Conducerea Spitalului Roman evit\u0103 s\u0103 informeze public despre controlul DSP Sibiu<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T12:06:04+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/gasit-mort-pe-marginea-drumului-la-neagra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u0103sit mort, pe marginea drumului, la Neagra\">G\u0103sit mort, pe marginea drumului, la Neagra<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T11:12:24+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_46_5aaf08412ae2a));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_46_5aaf08412ae2a","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">SANATATE</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_46_5aaf08412ae2a"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_46_5aaf08412ae2a_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_47_5aaf08413c407" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_48_5aaf08413c441" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_49_5aaf08413c479" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_50_5aaf08413c4af" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_51_5aaf08413c4c5" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_52_5aaf08413c4fd" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_53_5aaf08413c534" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_46_5aaf08412ae2a" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_46_5aaf08412ae2a class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235" alt="" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/actualitate/" class="td-post-category">ACTUALITATE</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:11:44+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Un accident, produs pe fondul neadaptării vitezei la carosabilul acoperit cu zăpadă, a avut loc sâmbătă seara, la ora 22:30, pe strada General Dăscălescu,...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica/" rel="bookmark" title="859 de nemțeni care au depus D600 vor depune și declarația fiscală unică">859 de nemțeni care au depus D600 vor depune și declarația fiscală unică</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T14:16:33+00:00" >18 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/noi-cazuri-de-rujeola-confirmate-in-neamt-vezi-localitatile/" rel="bookmark" title="Noi cazuri de rujeolă confirmate în Neamț! Vezi localităţile!">Noi cazuri de rujeolă confirmate în Neamț! Vezi localităţile!</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T10:17:00+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/scapat-ca-prin-minune-dupa-un-accident-la-polizor/" rel="bookmark" title="A scăpat ca prin minune, după un accident la polizor">A scăpat ca prin minune, după un accident la polizor</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T10:00:46+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/anl-pentru-medici-la-piatra-neamt/" rel="bookmark" title="ANL pentru medici la Piatra Neamţ">ANL pentru medici la Piatra Neamţ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T12:52:42+00:00" >16 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/conducerea-spitalului-roman-evita-sa-informeze-public-despre-controlul-dsp-sibiu/" rel="bookmark" title="Conducerea Spitalului Roman evită să informeze public despre controlul DSP Sibiu">Conducerea Spitalului Roman evită să informeze public despre controlul DSP Sibiu</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T12:06:04+00:00" >16 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/gasit-mort-pe-marginea-drumului-la-neagra/" rel="bookmark" title="Găsit mort, pe marginea drumului, la Neagra">Găsit mort, pe marginea drumului, la Neagra</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-16T11:12:24+00:00" >16 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_54_5aaf08413de82_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_54_5aaf08413de82" ><script>var block_td_uid_54_5aaf08413de82 = new tdBlock();
block_td_uid_54_5aaf08413de82.id = "td_uid_54_5aaf08413de82";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.atts = '{"custom_title":"INFRACTIONAL","category_id":"12","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_54_5aaf08413de82_rand","tdc_css_class":"td_uid_54_5aaf08413de82_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_54_5aaf08413de82_rand_style"}';
block_td_uid_54_5aaf08413de82.td_column_number = "2";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.post_count = "7";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.found_posts = "4236";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.header_color = "";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_54_5aaf08413de82.max_num_pages = "606";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_54_5aaf08413de82);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/neamt-sunt-80-de-detectoristi-si-doar-3-predari-de-bunuri-arheologice-intr-un-intreg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen Neam\u021b sunt 80 de detectori\u0219ti \u0219i doar 3 pred\u0103ri de bunuri arheologice \u00eentr-un an \u00eentreg\">\u00cen Neam\u021b sunt 80 de detectori\u0219ti \u0219i doar 3 pred\u0103ri de bunuri arheologice \u00eentr-un...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T15:58:07+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/un-sofer-beat-trecut-pe-rosu-si-lovit-o-femeie-politia-l-retinut\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Un \u0219ofer beat a trecut pe ro\u0219u \u0219i a lovit o femeie! Poli\u021bia l-a re\u021binut!\">Un \u0219ofer beat a trecut pe ro\u0219u \u0219i a lovit o femeie! Poli\u021bia l-a...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T14:07:59+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/ademenit-parc-de-o-femeie-un-batran-fost-batut-si-jefuit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ademenit \u00een parc de o femeie, un b\u0103tr\u00e2n a fost b\u0103tut \u0219i jefuit\">Ademenit \u00een parc de o femeie, un b\u0103tr\u00e2n a fost b\u0103tut \u0219i jefuit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T12:45:56+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/masura-responsabilitatii-126-mg-l-alcool-pur-aerul-expirat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u0103sura \u201dresponsabilit\u0103\u021bii\u201d: 1,26 mg\/l alcool pur \u00een aerul expirat\">M\u0103sura \u201dresponsabilit\u0103\u021bii\u201d: 1,26 mg\/l alcool pur \u00een aerul expirat<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-12T17:10:42+00:00\" >12 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5aaf08413de82));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_54_5aaf08413de82","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">INFRACTIONAL</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_54_5aaf08413de82"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_54_5aaf08413de82_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_55_5aaf08414f4b5" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_56_5aaf08414f4ef" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_57_5aaf08414f52e" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_58_5aaf08414f567" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_59_5aaf08414f59f" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_60_5aaf08414f5b2" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_61_5aaf08414f5ea" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_54_5aaf08413de82" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_54_5aaf08413de82 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235" alt="" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/actualitate/" class="td-post-category">ACTUALITATE</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:11:44+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Un accident, produs pe fondul neadaptării vitezei la carosabilul acoperit cu zăpadă, a avut loc sâmbătă seara, la ora 22:30, pe strada General Dăscălescu,...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard">Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:02:12+00:00" >18 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/neamt-sunt-80-de-detectoristi-si-doar-3-predari-de-bunuri-arheologice-intr-un-intreg/" rel="bookmark" title="În Neamț sunt 80 de detectoriști și doar 3 predări de bunuri arheologice într-un an întreg">În Neamț sunt 80 de detectoriști și doar 3 predări de bunuri arheologice într-un...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T15:58:07+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa/" rel="bookmark" title="Bătrână din Răuceşti bătută și jefuită în propria-i casă">Bătrână din Răuceşti bătută și jefuită în propria-i casă</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T13:45:15+00:00" >15 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/un-sofer-beat-trecut-pe-rosu-si-lovit-o-femeie-politia-l-retinut/" rel="bookmark" title="Un șofer beat a trecut pe roșu și a lovit o femeie! Poliția l-a reținut!">Un șofer beat a trecut pe roșu și a lovit o femeie! Poliția l-a...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-14T14:07:59+00:00" >14 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/ademenit-parc-de-o-femeie-un-batran-fost-batut-si-jefuit/" rel="bookmark" title="Ademenit în parc de o femeie, un bătrân a fost bătut și jefuit">Ademenit în parc de o femeie, un bătrân a fost bătut și jefuit</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-13T12:45:56+00:00" >13 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/masura-responsabilitatii-126-mg-l-alcool-pur-aerul-expirat/" rel="bookmark" title="Măsura ”responsabilității”: 1,26 mg/l alcool pur în aerul expirat">Măsura ”responsabilității”: 1,26 mg/l alcool pur în aerul expirat</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T17:10:42+00:00" >12 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_62_5aaf084151018_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_62_5aaf084151018" ><script>var block_td_uid_62_5aaf084151018 = new tdBlock();
block_td_uid_62_5aaf084151018.id = "td_uid_62_5aaf084151018";
block_td_uid_62_5aaf084151018.atts = '{"custom_title":"CULTURAL","category_id":"9","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_62_5aaf084151018_rand","tdc_css_class":"td_uid_62_5aaf084151018_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_62_5aaf084151018_rand_style"}';
block_td_uid_62_5aaf084151018.td_column_number = "2";
block_td_uid_62_5aaf084151018.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_62_5aaf084151018.post_count = "7";
block_td_uid_62_5aaf084151018.found_posts = "3901";
block_td_uid_62_5aaf084151018.header_color = "";
block_td_uid_62_5aaf084151018.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_62_5aaf084151018.max_num_pages = "558";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_62_5aaf084151018);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/neamt-sunt-80-de-detectoristi-si-doar-3-predari-de-bunuri-arheologice-intr-un-intreg\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen Neam\u021b sunt 80 de detectori\u0219ti \u0219i doar 3 pred\u0103ri de bunuri arheologice \u00eentr-un an \u00eentreg\"><img width=\"324\" height=\"233\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/detector-metale.jpg?resize=324%2C233\" alt=\"\" title=\"\u00cen Neam\u021b sunt 80 de detectori\u0219ti \u0219i doar 3 pred\u0103ri de bunuri arheologice \u00eentr-un an \u00eentreg\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/08-cultura\/\" class=\"td-post-category\">CULTURA<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/neamt-sunt-80-de-detectoristi-si-doar-3-predari-de-bunuri-arheologice-intr-un-intreg\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen Neam\u021b sunt 80 de detectori\u0219ti \u0219i doar 3 pred\u0103ri de bunuri arheologice \u00eentr-un an \u00eentreg\">\u00cen Neam\u021b sunt 80 de detectori\u0219ti \u0219i doar 3 pred\u0103ri de...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T15:58:07+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Din 2008, de c\u00e2nd a fost emis\u0103 prima autoriza\u021bie de de\u021binere a unui detector de metale \u00een jude\u021bul Neam\u021b, p\u00e2n\u0103 acum, \u00een martie 2018,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/premiile-festivalului-florile-ceahlaului-editia-a-xxx-a\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHL\u0102ULUI&#8221;,  Edi\u0163ia a XXX-a\">PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHL\u0102ULUI&#8221;,  Edi\u0163ia a XXX-a<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-12T11:04:29+00:00\" >12 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/start-la-30-editie-festivalului-florile-ceahlaului\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Start la a 30-a edi\u0163ie a Festivalului &#8220;Florile Ceahl\u0103ului&#8221;\">Start la a 30-a edi\u0163ie a Festivalului &#8220;Florile Ceahl\u0103ului&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-08T07:48:24+00:00\" >8 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/foto-ion-creanga-omagiat-de-elevii-de-la-clubul-copiilor-targu-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FOTO Ion Creang\u0103 omagiat de elevii de la Clubul Copiilor T\u00e2rgu-Neam\u0163\">FOTO Ion Creang\u0103 omagiat de elevii de la Clubul Copiilor T\u00e2rgu-Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-07T11:21:17+00:00\" >7 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/fosta-trupa-lui-adrian-rugina-premiera-la-piatra-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fosta trup\u0103 a lui Adrian Rugin\u0103, \u00een premier\u0103 la Piatra Neam\u0163\">Fosta trup\u0103 a lui Adrian Rugin\u0103, \u00een premier\u0103 la Piatra Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-06T12:10:47+00:00\" >6 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/expozitia-grigore-antipa-150-la-muzeul-de-stiinte-naturale-roman\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Expozi\u0163ia &#8220;Grigore Antipa 150&#8221; la Muzeul de \u0218tiin\u021be Naturale Roman\">Expozi\u0163ia &#8220;Grigore Antipa 150&#8221; la Muzeul de \u0218tiin\u021be Naturale Roman<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-06T10:42:16+00:00\" >6 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/gaitele-la-dacia-panoramic-05-03-1900\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Gai\u0163ele&#8221; la Dacia Panoramic (05.03; 19:00)\">&#8220;Gai\u0163ele&#8221; la Dacia Panoramic (05.03; 19:00)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-05T12:56:40+00:00\" >5 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_62_5aaf084151018));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_62_5aaf084151018","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">CULTURAL</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_62_5aaf084151018"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_62_5aaf084151018_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_63_5aaf08416315e" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_64_5aaf084163199" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_65_5aaf0841631d0" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_66_5aaf0841631ed" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_67_5aaf084163225" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_68_5aaf08416325c" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_69_5aaf084163294" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_62_5aaf084151018" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_62_5aaf084151018 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/neamt-sunt-80-de-detectoristi-si-doar-3-predari-de-bunuri-arheologice-intr-un-intreg/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="În Neamț sunt 80 de detectoriști și doar 3 predări de bunuri arheologice într-un an întreg"><img width="324" height="233" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/detector-metale.jpg?resize=324%2C233" alt="" title="În Neamț sunt 80 de detectoriști și doar 3 predări de bunuri arheologice într-un an întreg"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/08-cultura/" class="td-post-category">CULTURA</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/neamt-sunt-80-de-detectoristi-si-doar-3-predari-de-bunuri-arheologice-intr-un-intreg/" rel="bookmark" title="În Neamț sunt 80 de detectoriști și doar 3 predări de bunuri arheologice într-un an întreg">În Neamț sunt 80 de detectoriști și doar 3 predări de...</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-15T15:58:07+00:00" >15 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Din 2008, de când a fost emisă prima autorizație de deținere a unui detector de metale în județul Neamț, până acum, în martie 2018,...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/premiile-festivalului-florile-ceahlaului-editia-a-xxx-a/" rel="bookmark" title="PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHLĂULUI&#8221;,  Ediţia a XXX-a">PREMIILE FESTIVALULUI &#8220;FLORILE CEAHLĂULUI&#8221;,  Ediţia a XXX-a</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-12T11:04:29+00:00" >12 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/start-la-30-editie-festivalului-florile-ceahlaului/" rel="bookmark" title="Start la a 30-a ediţie a Festivalului &#8220;Florile Ceahlăului&#8221;">Start la a 30-a ediţie a Festivalului &#8220;Florile Ceahlăului&#8221;</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-08T07:48:24+00:00" >8 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/foto-ion-creanga-omagiat-de-elevii-de-la-clubul-copiilor-targu-neamt/" rel="bookmark" title="FOTO Ion Creangă omagiat de elevii de la Clubul Copiilor Târgu-Neamţ">FOTO Ion Creangă omagiat de elevii de la Clubul Copiilor Târgu-Neamţ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-07T11:21:17+00:00" >7 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/fosta-trupa-lui-adrian-rugina-premiera-la-piatra-neamt/" rel="bookmark" title="Fosta trupă a lui Adrian Rugină, în premieră la Piatra Neamţ">Fosta trupă a lui Adrian Rugină, în premieră la Piatra Neamţ</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-06T12:10:47+00:00" >6 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/expozitia-grigore-antipa-150-la-muzeul-de-stiinte-naturale-roman/" rel="bookmark" title="Expoziţia &#8220;Grigore Antipa 150&#8221; la Muzeul de Științe Naturale Roman">Expoziţia &#8220;Grigore Antipa 150&#8221; la Muzeul de Științe Naturale Roman</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-06T10:42:16+00:00" >6 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/gaitele-la-dacia-panoramic-05-03-1900/" rel="bookmark" title="&#8220;Gaiţele&#8221; la Dacia Panoramic (05.03; 19:00)">&#8220;Gaiţele&#8221; la Dacia Panoramic (05.03; 19:00)</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-05T12:56:40+00:00" >5 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --><div class="td_block_wrap td_block_17 td_uid_70_5aaf084164c39_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-2"  data-td-block-uid="td_uid_70_5aaf084164c39" ><script>var block_td_uid_70_5aaf084164c39 = new tdBlock();
block_td_uid_70_5aaf084164c39.id = "td_uid_70_5aaf084164c39";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.atts = '{"custom_title":"SPORT","category_id":"10","limit":"7","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_ajax_preloading":"preload","separator":"","custom_url":"","block_template_id":"","m4_tl":"","m4_el":"","m8_tl":"","post_ids":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","offset":"","el_class":"","td_filter_default_txt":"All","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_reset":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_reset":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_reset":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_reset":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m8f_title_font_header":"","m8f_title_font_title":"Article title","m8f_title_font_reset":"","m8f_title_font_family":"","m8f_title_font_size":"","m8f_title_font_line_height":"","m8f_title_font_style":"","m8f_title_font_weight":"","m8f_title_font_transform":"","m8f_title_font_spacing":"","m8f_title_":"","m8f_cat_font_title":"Article category tag","m8f_cat_font_reset":"","m8f_cat_font_family":"","m8f_cat_font_size":"","m8f_cat_font_line_height":"","m8f_cat_font_style":"","m8f_cat_font_weight":"","m8f_cat_font_transform":"","m8f_cat_font_spacing":"","m8f_cat_":"","m8f_meta_font_title":"Article meta info","m8f_meta_font_reset":"","m8f_meta_font_family":"","m8f_meta_font_size":"","m8f_meta_font_line_height":"","m8f_meta_font_style":"","m8f_meta_font_weight":"","m8f_meta_font_transform":"","m8f_meta_font_spacing":"","m8f_meta_":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":2,"header_color":"","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_70_5aaf084164c39_rand","tdc_css_class":"td_uid_70_5aaf084164c39_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_70_5aaf084164c39_rand_style"}';
block_td_uid_70_5aaf084164c39.td_column_number = "2";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.block_type = "td_block_17";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.post_count = "7";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.found_posts = "3668";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.header_color = "";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_70_5aaf084164c39.max_num_pages = "524";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_70_5aaf084164c39);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/stiri-neamt\/\" class=\"td-post-category\">NEAM\u021a<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Cimentul Bicaz a \u00eenvins Bradu Borca \u00een partida de gal\u0103 a primei runde a returului Ligii a IV-a \u015fi a urcat pe locul 3...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-luca-imi-felicit-baietii-s-au-daruit-fantastic\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;\u00cemi felicit b\u0103ie\u0163ii! S-au d\u0103ruit fantastic!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;\u00cemi felicit b\u0103ie\u0163ii! S-au d\u0103ruit fantastic!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T21:20:27+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l5-festival-de-goluri-la-vulturul-costisa-ozana-timisesti-4-5-4-4\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L5: Festival de goluri la Vulturul Costi\u015fa-Ozana Timi\u015fe\u015fti 4-5 (4-4)\">L5: Festival de goluri la Vulturul Costi\u015fa-Ozana Timi\u015fe\u015fti 4-5 (4-4)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T19:24:01+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-speranta-raucesti-steel-man-4-0-daniel-zavate-a-fost-greu-la-inceput-din-cauza-terenului\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Speran\u0163a R\u0103uce\u015fti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la \u00eenceput, din cauza terenului&#8221;\">L4: Speran\u0163a R\u0103uce\u015fti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la \u00eenceput, din...<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T17:40:22+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-vointa-ion-creanga-victoria-horia-5-2-gaucan-mi-lipsit-centrul-apararii\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Voin\u0163a Ion Creang\u0103-Victoria Horia 5-2 * G\u0103ucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul ap\u0103r\u0103rii!&#8221;\">L4: Voin\u0163a Ion Creang\u0103-Victoria Horia 5-2 * G\u0103ucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul ap\u0103r\u0103rii!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T15:16:40+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-csm-ceahlaul-moldova-cordun-6-0-gabriel-radulescu-asteptam-cu-interes-jocurile-viitoare\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: CSM Ceahl\u0103ul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel R\u0103dulescu: &#8220;A\u0219tept\u0103m cu interes jocurile viitoare!&#8221;\">L4: CSM Ceahl\u0103ul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel R\u0103dulescu: &#8220;A\u0219tept\u0103m cu interes jocurile viitoare!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T14:55:08+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/batrana-din-raucesti-batuta-si-jefuita-propria-casa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103\">B\u0103tr\u00e2n\u0103 din R\u0103uce\u015fti b\u0103tut\u0103 \u0219i jefuit\u0103 \u00een propria-i cas\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T13:45:15+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/presedintele-cj-neamt-insista-sa-plece-la-bruxelles\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles\">Pre\u0219edintele CJ Neam\u021b insist\u0103 s\u0103 plece la Bruxelles<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T11:08:20+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Un accident, produs pe fondul neadapt\u0103rii vitezei la carosabilul acoperit cu z\u0103pad\u0103, a avut loc s\u00e2mb\u0103t\u0103 seara, la ora 22:30, pe strada General D\u0103sc\u0103lescu,...            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualizare-incendiu-cu-victime-in-anexa-valeni\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni\">ACTUALIZARE Incendiu cu victime \u00een anexa V\u0103leni<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T08:43:03+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/regionala-de-drumuri-iasi-anunta-lucrari-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava\">Regionala de Drumuri Ia\u0219i anun\u021b\u0103 lucr\u0103ri \u00een Neam\u021b \u0219i Suceava<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-15T10:25:16+00:00\" >15 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/atentie-cad-pietre-probleme-bacau-neamt-si-suceava\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!\">ATEN\u021aIE, CAD PIETRE! Probleme \u00een Bac\u0103u, Neam\u021b \u0219i Suceava!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T11:27:56+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_70_5aaf084164c39));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-row\">\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"324\" height=\"235\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=324%2C235\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/zch.ro\/actualitate\/\" class=\"td-post-category\">ACTUALITATE<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>\r\n            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"td-excerpt\">\r\n                Circula\u021bia rutier\u0103 se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00een condi\u021bii de iarn\u0103, duminic\u0103, 18 martie, pe toate drumurile din jude\u021bul Neam\u021b, informeaz\u0103 Prefectura Neam\u0163, \u00eentr-un comunicat de pres\u0103....            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span6\">\n\r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-inundatii-extins-toata-regiunea-nord-est\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est\">Codul galben de inunda\u0163ii extins \u00een toat\u0103 Regiunea Nord-Est<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:58:39+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \r\n        <div class=\"td_module_8 td_module_wrap\">\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/barbat-cules-din-sant-de-pompieri-dupa-ce-s-ratacit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit\">B\u0103rbat \u201dcules\u201d din \u0219an\u021b de pompieri, dup\u0103 ce s-a r\u0103t\u0103cit<\/a><\/h3>\r\n                <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                            <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-13T15:33:44+00:00\" >13 martie 2018<\/time><\/span>                                    <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            \r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span6 --><\/div><!--.\/row-fluid-->","td_block_id":"td_uid_70_5aaf084164c39","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">SPORT</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_70_5aaf084164c39"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_70_5aaf084164c39_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_71_5aaf0841765a1" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">All</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_72_5aaf0841765dc" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_73_5aaf084176614" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_74_5aaf08417664b" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_75_5aaf08417668c" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_76_5aaf0841766c3" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_77_5aaf0841766fa" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_70_5aaf084164c39" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_70_5aaf084164c39 class="td_block_inner td-column-2">

	<div class="td-block-row">

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=324%2C235" alt="" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;"/></a></div>                <a href="http://zch.ro/stiri-neamt/" class="td-post-category">NEAMȚ</a>            </div>

            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa/" rel="bookmark" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;</a></h3>
            <div class="td-module-meta-info">
                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T12:48:31+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>

            <div class="td-excerpt">
                Cimentul Bicaz a învins Bradu Borca în partida de gală a primei runde a returului Ligii a IV-a şi a urcat pe locul 3...            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 -->

	<div class="td-block-span6">

        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-luca-imi-felicit-baietii-s-au-daruit-fantastic/" rel="bookmark" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;Îmi felicit băieţii! S-au dăruit fantastic!&#8221;">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Luca: &#8220;Îmi felicit băieţii! S-au dăruit fantastic!&#8221;</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T21:20:27+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l5-festival-de-goluri-la-vulturul-costisa-ozana-timisesti-4-5-4-4/" rel="bookmark" title="L5: Festival de goluri la Vulturul Costişa-Ozana Timişeşti 4-5 (4-4)">L5: Festival de goluri la Vulturul Costişa-Ozana Timişeşti 4-5 (4-4)</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T19:24:01+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-speranta-raucesti-steel-man-4-0-daniel-zavate-a-fost-greu-la-inceput-din-cauza-terenului/" rel="bookmark" title="L4: Speranţa Răuceşti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la început, din cauza terenului&#8221;">L4: Speranţa Răuceşti- Steel-Man 4-0 * Daniel Zavate: &#8220;A fost greu la început, din...</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T17:40:22+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-vointa-ion-creanga-victoria-horia-5-2-gaucan-mi-lipsit-centrul-apararii/" rel="bookmark" title="L4: Voinţa Ion Creangă-Victoria Horia 5-2 * Găucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul apărării!&#8221;">L4: Voinţa Ion Creangă-Victoria Horia 5-2 * Găucan: &#8220;Mi-a lipsit centrul apărării!&#8221;</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T15:16:40+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-csm-ceahlaul-moldova-cordun-6-0-gabriel-radulescu-asteptam-cu-interes-jocurile-viitoare/" rel="bookmark" title="L4: CSM Ceahlăul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel Rădulescu: &#8220;Așteptăm cu interes jocurile viitoare!&#8221;">L4: CSM Ceahlăul-Moldova Cordun 6-0 * Gabriel Rădulescu: &#8220;Așteptăm cu interes jocurile viitoare!&#8221;</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T14:55:08+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
        <div class="td_module_8 td_module_wrap">

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova/" rel="bookmark" title="BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?</a></h3>
                <div class="td-module-meta-info">
                                                            <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-17T12:36:30+00:00" >17 martie 2018</time></span>                                    </div>
            </div>

            
        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span6 --></div><!--./row-fluid--></div></div> <!-- ./block --></div></div><div class="vc_column td_uid_78_5aaf084178ccd_rand  wpb_column vc_column_container td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_wrapper td_block_wrap vc_widget_sidebar td_uid_79_5aaf084178ea0_rand "  data-td-block-uid="td_uid_4_5aaf084178e65" ><div class="td_block_wrap td_block_7 td_block_widget td_uid_80_5aaf08417929e_rand td-pb-border-top td_block_template_1 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_80_5aaf08417929e" ><script>var block_td_uid_80_5aaf08417929e = new tdBlock();
block_td_uid_80_5aaf08417929e.id = "td_uid_80_5aaf08417929e";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.atts = '{"category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","sort":"","autors_id":"","hide_title":"","installed_post_types":"","limit":"5","offset":"","header_color":"#","header_text_color":"#","custom_title":"\u0218tiri recente","custom_url":"","title_style":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"23163,23165,23162,23161,23164,23166","td_filter_default_txt":"Toate","post_ids":"","td_ajax_preloading":"preload","class":"td_block_widget td_uid_80_5aaf08417929e_rand","separator":"","block_template_id":"","m6_tl":"","el_class":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_reset":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_reset":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_reset":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_reset":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_reset":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_reset":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"color_preset":"","border_top":"","tdc_css_class":"td_uid_80_5aaf08417929e_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_80_5aaf08417929e_rand_style"}';
block_td_uid_80_5aaf08417929e.td_column_number = "1";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.block_type = "td_block_7";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.post_count = "5";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.found_posts = "29552";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.header_color = "#";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_80_5aaf08417929e.max_num_pages = "5911";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_80_5aaf08417929e);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=534%2C371 534w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23163;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23165;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23162;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23161;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?resize=534%2C371 534w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/ambulanta-ranita.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103\">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost r\u0103nit\u0103<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:11:44+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/accident-bicicleta-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped intrat \u00een gard\">Accidente pe dou\u0103 ro\u0163i: feti\u0163\u0103 cu piciorul prins \u00een roat\u0103, moped...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T16:02:12+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/fisc-greva-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia fiscal\u0103 unic\u0103\">859 de nem\u021beni care au depus D600 vor depune \u0219i declara\u021bia...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:16:33+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/pensionari-03-bai.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste\/\" rel=\"bookmark\" title=\"43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te\">43 de pensionari se vor trata la b\u0103i, de Pa\u0219te<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T14:10:28+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;\">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;\u00cemi asum o prim\u0103 repriz\u0103 fricoas\u0103!&#8221;<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:48:31+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23164;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/csm-roman-2017-01.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/l3-deplasare-dificila-pentru-csm-roman-la-miercurea-ciuc\/\" rel=\"bookmark\" title=\"ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)\">ACTUALIZARE L3: Csikszereda-CSM Roman 3-1 (1-1)<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T10:07:51+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_80_5aaf08417929e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23166;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70\" srcset=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?w=640 640w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=429%2C300 429w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=100%2C70 100w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=218%2C150 218w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=600%2C420 600w, https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/deszapezire-martie-2018.jpeg?resize=560%2C392 560w\" sizes=\"(max-width: 100px) 100vw, 100px\" alt=\"\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/conditii-de-iarna-pe-drumurile-din-neamt-noapte-capricioasa-toata-moldova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een toat\u0103 Moldova\">Condi\u0163ii de iarn\u0103 pe drumurile din Neam\u0163 * Noapte capricioas\u0103 \u00een...<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-18T12:05:05+00:00\" >18 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/speranta-raucesti-victoria-horia-martie-2018-amical-18-1.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/baraj-l3-un-document-decisiv-pentru-a-promova\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?\">BARAJ L3: UN DOCUMENT, decisiv pentru a promova?<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-17T12:36:30+00:00\" >17 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/djts-neamt-protest-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/greva-japoneza-la-djst-neamt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163\">Grev\u0103 japonez\u0103 la DJST Neam\u0163<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:47:34+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/anm-galben-martie-2018-02.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/week-end-revine-iarna-anm-emis-doua-avertizari-cod-galben\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!\">\u00cen week-end revine iarna! ANM a emis dou\u0103 avertiz\u0103ri COD GALBEN!<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-16T16:13:33+00:00\" >16 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->\n\n\t<div class=\"td-block-span12\">\n\r\n        <div class=\"td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack\">\r\n\r\n        <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\"><img width=\"100\" height=\"70\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/zch.ro\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/inhga-cod-galben-martie-2018-03.jpg?resize=100%2C70\" alt=\"\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\"\/><\/a><\/div>\r\n        <div class=\"item-details\">\r\n            <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/zch.ro\/codul-galben-de-risc-de-inundatii-prelungit-si-pe-15-martie\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie\">Codul galben de risc de inunda\u0163ii prelungit \u015fi pe 15 martie<\/a><\/h3>            <div class=\"td-module-meta-info\">\r\n                                                <span class=\"td-post-date\"><time class=\"entry-date updated td-module-date\" datetime=\"2018-03-14T16:03:58+00:00\" >14 martie 2018<\/time><\/span>                            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n\r\n        <\/div>\r\n\r\n        \n\t<\/div> <!-- .\/td-block-span12 -->","td_block_id":"td_uid_80_5aaf08417929e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td-block-title-wrap"><h4 class="block-title td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Știri recente</span></h4><div class="td-pulldown-syle-default td-subcat-filter" id="td_pulldown_td_uid_80_5aaf08417929e"><ul class="td-subcat-list" id="td_pulldown_td_uid_80_5aaf08417929e_list"><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_81_5aaf084189e40" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">Toate</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_82_5aaf084189e7b" data-td_filter_value="23163" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">BACĂU</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_83_5aaf084189eb3" data-td_filter_value="23165" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">BOTOȘANI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_84_5aaf084189eeb" data-td_filter_value="23162" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">IAȘI</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_85_5aaf084189f38" data-td_filter_value="23161" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">NEAMȚ</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_86_5aaf084189f70" data-td_filter_value="23164" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">SUCEAVA</a></li><li class="td-subcat-item"><a class="td-subcat-link" id="td_uid_87_5aaf084189fa7" data-td_filter_value="23166" data-td_block_id="td_uid_80_5aaf08417929e" href="#">VASLUI</a></li></ul><div class="td-subcat-dropdown"><div class="td-subcat-more" aria-haspopup="true"><span>Mai mult</span><i class="td-icon-read-down"></i></div><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul></div></div></div><div id=td_uid_80_5aaf08417929e class="td_block_inner">

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?resize=534%2C371 534w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/ambulanta-ranita.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accident-pe-fondul-ninsorii-o-femeie-fost-ranita/" rel="bookmark" title="Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită">Accident pe fondul ninsorii, o femeie a fost rănită</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:11:44+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/accident-bicicleta-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/accidente-pe-doua-roti-fetita-cu-piciorul-prins-roata-moped-intrat-gard/" rel="bookmark" title="Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped intrat în gard">Accidente pe două roţi: fetiţă cu piciorul prins în roată, moped...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T16:02:12+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="859 de nemțeni care au depus D600 vor depune și declarația fiscală unică"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/fisc-greva-03.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/fisc-greva-03.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/fisc-greva-03.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="859 de nemțeni care au depus D600 vor depune și declarația fiscală unică"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/859-de-nemteni-care-au-depus-d600-vor-depune-si-declaratia-fiscala-unica/" rel="bookmark" title="859 de nemțeni care au depus D600 vor depune și declarația fiscală unică">859 de nemțeni care au depus D600 vor depune și declarația...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T14:16:33+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="43 de pensionari se vor trata la băi, de Paște"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/pensionari-03-bai.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/pensionari-03-bai.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/pensionari-03-bai.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="43 de pensionari se vor trata la băi, de Paște"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/43-de-pensionari-se-vor-trata-la-bai-de-paste/" rel="bookmark" title="43 de pensionari se vor trata la băi, de Paște">43 de pensionari se vor trata la băi, de Paște</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T14:10:28+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 -->

	<div class="td-block-span12">

        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=100%2C70 100w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?resize=218%2C150 218w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/cimentul-bicaz-bradu-borca-2018.jpg?zoom=3&resize=100%2C70 300w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://zch.ro/l4-cimentul-bradu-3-2-pintilii-imi-asum-o-prima-repriza-fricoasa/" rel="bookmark" title="L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;">L4: Cimentul-Bradu 3-2 * Pintilii: &#8220;Îmi asum o primă repriză fricoasă!&#8221;</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-03-18T12:48:31+00:00" >18 martie 2018</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
	</div> <!-- ./td-block-span12 --></div></div> <!-- ./block --><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><a href="https://zenyth.ro/" target="_blank" class="widget_sp_image-image-link"><img width="300" height="287" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/12/output_ZKpn9l.gif?fit=300%2C287" /></a></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="400" height="246" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" srcset="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/12/delicia-roman.jpg?w=400 400w, https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/12/delicia-roman.jpg?resize=356%2C220 356w" sizes="(max-width: 400px) 100vw, 400px" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2017/12/delicia-roman.jpg?fit=400%2C246" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><a href="http://www.auto-moldova.ro/index.php?p=detalii_promotii&#038;id=250&#038;idcat=4" target="_blank" class="widget_sp_image-image-link"><img width="482" height="480" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/renault_automoldova.jpg?fit=482%2C480" /></a></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><a href="http://tehnoprod.ro/" target="_blank" class="widget_sp_image-image-link"><img width="800" height="524" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" srcset="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?w=800 800w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?resize=458%2C300 458w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?resize=768%2C503 768w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?resize=696%2C456 696w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?resize=741%2C486 741w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?resize=641%2C420 641w, https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?resize=560%2C367 560w" sizes="(max-width: 696px) 100vw, 696px" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/01/tehnoprod-01-2018.jpg?fit=800%2C524" /></a></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_rss"><h4 class="block-title"><span><a class="rsswidget" href="http://mesagerulneamt.ro/feed"><img class="rss-widget-icon" style="border:0" width="14" height="14" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-includes/images/rss.png?resize=14%2C14" alt="RSS" data-recalc-dims="1" /></a> <a class="rsswidget" href="http://mesagerulneamt.ro/">Citeste pe Mesagerul de Neamt</a></span></h4><ul><li><a class='rsswidget' href='http://mesagerulneamt.ro/2018/03/doamna-vica-de-la-casa-bunicilor/'>Doamna Vica de la ”Casa Bunicilor”</a></li><li><a class='rsswidget' href='http://mesagerulneamt.ro/2018/03/primarul-harpa-vom-gasi-solutii-si-pentru-asfaltarea-celorlalte-strazi-din-targu-neamt/'>Primarul Harpa: „Vom găsi soluţii şi pentru asfaltarea celorlalte străzi din Târgu Neamț”</a></li><li><a class='rsswidget' href='http://mesagerulneamt.ro/2018/03/constantin-balaceanu-stolnici-sau-relatarile-istoriei-metafizice/'>Constantin Bălăceanu-Stolnici sau Relatările istoriei metafizice</a></li><li><a class='rsswidget' href='http://mesagerulneamt.ro/2018/03/foto-exclusiv-fostul-episcop-de-husi-iubitorul-de-barbati-pangareste-in-continuare-zona-varatec-agapia/'>Foto exclusiv. Fostul episcop de Huși, iubitorul de bărbați, pângărește în continuare zona Văratec- Agapia</a></li><li><a class='rsswidget' href='http://mesagerulneamt.ro/2018/03/din-traditiile-poporului-roman-afumarea-pometelor-si-incunjurarea-caselor/'>Din tradițiile poporului român – Afumarea pometelor și încunjurarea caselor</a></li></ul></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><h4 class="block-title"><span>EXPOFASHION PIATRA NEAMȚ</span></h4><img width="696" height="435" alt="EXPOFASHION PIATRA NEAMȚ" class="attachment-medium_large aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/targ-WEB-martie-2018.jpg?resize=696%2C435" data-recalc-dims="1" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="800" height="600" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/anunt-angajare-service.jpg?fit=800%2C600" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="350" height="222" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i0.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2016/08/Danlin.jpg?fit=350%2C222" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><a href="http://www.rifil.ro/ro/index.html" target="_self" class="widget_sp_image-image-link"><img width="300" height="212" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2015/01/Rifil-Macheta-21.jpg?fit=300%2C212" /></a></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="400" height="267" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/02/poli2.gif?fit=400%2C267" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="600" height="400" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/Deputat-Viorel-Stan.jpg?fit=600%2C400" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="640" height="452" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i2.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/03/Caseta-diabet-CAS-Neamt.jpg?fit=640%2C452" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><img width="426" height="607" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2018/02/vidanjare.jpg?fit=426%2C607" /></aside><aside class="td_block_template_1 widget widget_sp_image"><a href="http://www.fiscalservice.ro/" target="_blank" class="widget_sp_image-image-link"><img width="300" height="160" class="attachment-full aligncenter" style="max-width: 100%;" src="https://i1.wp.com/zch.ro/wp-content/uploads/2016/11/RECLAMA-ANIMATA-300-logo.gif?fit=300%2C160" /></a></aside></div></div></div></div></div>                </div>
                            </div> <!-- /.td-main-content-wrap -->


            <!-- Instagram -->




	<!-- Footer -->
	
	<!-- Sub Footer -->
	    <div class="td-sub-footer-container td-container-wrap ">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span td-sub-footer-menu">
                    <div class="menu-stiri-judetene-container"><ul id="menu-stiri-judetene-1" class="td-subfooter-menu"><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-138464"><a href="http://zch.ro/stiri-bacau/">ȘTIRI BACĂU</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138465"><a href="http://zch.ro/stiri-botosani/">ȘTIRI BOTOȘANI</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138466"><a href="http://zch.ro/stiri-iasi/">ȘTIRI IAȘI</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138467"><a href="http://zch.ro/stiri-neamt/">ȘTIRI NEAMȚ</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138468"><a href="http://zch.ro/stiri-suceava/">ȘTIRI SUCEAVA</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-normal-menu menu-item-138469"><a href="http://zch.ro/stiri-vaslui/">ȘTIRI VASLUI</a></li>
</ul></div>                </div>

                <div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
                    &copy; ZCH News - stiri regionale                </div>
            </div>
        </div>
    </div>


</div><!--close td-outer-wrap-->

	<div style="display:none">
	</div>


    <!--

        Theme: Newspaper by tagDiv.com 2017
        Version: 8.7 (rara)
        Deploy mode: deploy
        Speed booster: v4.0

        uid: 5aaf08419ed9e
    -->

    
<!-- Custom css form theme panel -->
<style type="text/css" media="screen">
/* custom css theme panel */
.td_module_6 {
    padding-bottom: 10px;
}
.td_block_wrap {
    padding-bottom: 2px;
    position: relative;
    clear: both;
}
.widget {
    font-family: "Open Sans",arial,sans-serif;
    margin-bottom: 2px;
}
.td-main-page-wrap {
    padding-top: 10px;
}
.td_block_wrap {
    clear: both;
    padding-bottom: 2px;
    position: relative;
}
.td_module_8 {
    padding-bottom: 5px;
    border-bottom: 1px dashed #f2f2f2;
    margin-bottom: 5px;
}
.td-block-row [class*="td-block-span"] {
    display: block;
    min-height: 1px;
    float: left;
    padding-right: 14px;
    padding-left: 14px;
}
.td_block_17 .td-column-2 .td_module_4, .td_block_17 .td-column-3 .td_module_4 {
    padding-bottom: 30px;
}
</style>

<script type="text/javascript"><script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<script>
  (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({
    google_ad_client: "ca-pub-3732295326798870",
    enable_page_level_ads: true
  });
</script></script><link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css'  href='http://zch.ro/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=8.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='genericons-css'  href='http://zch.ro/wp-content/plugins/jetpack/_inc/genericons/genericons/genericons.css?ver=8.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='jetpack_css-css'  href='http://zch.ro/wp-content/plugins/jetpack/css/jetpack.css?ver=8.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css'  href='http://zch.ro/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=8.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='jetpack_css-css'  href='http://zch.ro/wp-content/plugins/jetpack/css/jetpack.css?ver=5.8' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://zch.ro/wp-content/plugins/jetpack/_inc/build/photon/photon.min.js?ver=20130122'></script>
<script type='text/javascript' src='https://s0.wp.com/wp-content/js/devicepx-jetpack.js?ver=201812'></script>
<script type='text/javascript' src='http://s.gravatar.com/js/gprofiles.js?ver=2018Maraa'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var WPGroHo = {"my_hash":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://zch.ro/wp-content/plugins/jetpack/modules/wpgroho.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://zch.ro/wp-content/themes/Newspaper/js/tagdiv_theme.min.js?ver=8.7'></script>
<script type='text/javascript' src='http://zch.ro/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.9.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://zch.ro/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.4'></script>

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    

			
				jQuery().ready(function () {
					tdWeather.addItem({"block_uid":"td_top_weather_uid","location":"Piatra Neamt","api_location":"Piatra Neamt","api_language":"ro","api_key":"bb93eccbbf8a2c5d8a5dbfcc38c7550d","today_icon":"broken-clouds-n","today_icon_text":"cer fragmentat","today_temp":[-7,19.39999999999999857891452847979962825775146484375],"today_humidity":92,"today_wind_speed":[6.20000000000000017763568394002504646778106689453125,3.899999999999999911182158029987476766109466552734375],"today_min":[-7,19.39999999999999857891452847979962825775146484375],"today_max":[-7,19.39999999999999857891452847979962825775146484375],"today_clouds":75,"current_unit":0,"forecast":[{"timestamp":1521428400,"day_name":"lun","day_temp":[-4,25],"owm_day_index":0},{"timestamp":1521504000,"day_name":"mar","day_temp":[-4,25],"owm_day_index":7},{"timestamp":1521590400,"day_name":"mie","day_temp":[-1,30],"owm_day_index":15},{"timestamp":1521676800,"day_name":"joi","day_temp":[-2,28],"owm_day_index":23},{"timestamp":1521763200,"day_name":"vin","day_temp":[-1,30],"owm_day_index":31}]});
				});
			
			

jQuery(document).ready(function() {
    jQuery("#td_uid_5_5aaf084094bb0").iosSlider({
        snapToChildren: true,
        desktopClickDrag: true,
        keyboardControls: false,
        responsiveSlideContainer: true,
        responsiveSlides: true,
        

        infiniteSlider: true,
        navPrevSelector: jQuery("#td_uid_5_5aaf084094bb0 .prevButton"),
        navNextSelector: jQuery("#td_uid_5_5aaf084094bb0 .nextButton")
        ,
                //onSliderLoaded : td_resize_normal_slide,
                //onSliderResize : td_resize_normal_slide_and_update
    });
});
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://zch.ro/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://zch.ro/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    

body {
	background-color:#283b4c;
}
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,
    .td_block_template_9 .td-block-title:after,
    .td_block_template_15 .td-block-title:before,
    div.wpforms-container .wpforms-form div.wpforms-submit-container button[type=submit] {
        background-color: #185775;
    }

    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before {
        border-color: #185775 transparent transparent transparent !important;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover,
    .global-block-template-4 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-3 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title:after {
        background-color: #185775 !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #185775;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #185775 !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .td-header-top-menu .td-drop-down-search .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-header-top-menu .td-icon-search:hover,
    .td-header-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .td_wp_recentcomments a:hover,
    .archive .widget_archive .current,
    .archive .widget_archive .current a,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    .woocommerce-account .woocommerce-MyAccount-navigation a:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,
    .td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,
    .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-2 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-5 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-6 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-7 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-8 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-9 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-10 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-12 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-13 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-14 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-15 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-16 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .global-block-template-17 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item > a,
    .td_outlined_btn {
        color: #185775;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,
    .td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover {
        color: #185775 !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td_block_template_5 .td-block-title > *,
    .td_outlined_btn {
        border-color: #185775;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #185775 !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #185775 transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more, 
    .td_3D_btn,
    .td_shadow_btn,
    .td_default_btn,
    .td_round_btn, 
    .td_outlined_btn:hover {
    	background-color: #185775;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #185775 !important;
    }

    .block-title,
    .td_block_template_1 .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #185775;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item {
	    color: #185775;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(24, 87, 117, 0.7);
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #283b4c;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #283b4c;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-top-menu,
    .td-header-top-menu a,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full a,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu a,
    .td-header-top-menu .td-drop-down-search .entry-title a {
        color: #ffffff;
    }

    
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .top-header-menu li a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-icon-search:hover {
        color: #1e73be;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget .td-icon-font,
    .td-header-style-7 .td-header-top-menu .td-social-icon-wrap .td-icon-font {
        color: #ffffff;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget i.td-icon-font:hover {
        color: #1e73be;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #31586f;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-3 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap,
    .td-header-style-4 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #31586f !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }
    
    
    
    .post .td-post-header .entry-title {
        color: #03234c;
    }
    .td_module_15 .entry-title a {
        color: #03234c;
    }

    
    .td-module-meta-info .td-post-author-name a {
    	color: #93a9bf;
    }

    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-theme-wrap .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),
    .td-theme-wrap .td-block-title {
        font-family:Verdana, Geneva, sans-serif;
	font-size:15px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown span {
        font-family:Oswald;
	font-size:15px;
	
    }
    
    .td-excerpt,
    .td_module_14 .td-excerpt {
        font-size:15px;
	
    }


	
	.td_module_wrap .td-module-title {
		font-family:Verdana, Geneva, sans-serif;
	
	}
     
    .td_module_6 .td-module-title {
    	font-family:Verdana, Geneva, sans-serif;
	font-size:15px;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td_module_8 .td-module-title {
    	font-size:15px;
	line-height:20px;
	
    }
    
	.td_block_trending_now .entry-title a,
	.td-theme-slider .td-module-title a,
    .td-big-grid-post .entry-title {
		font-family:Verdana, Geneva, sans-serif;
	
	}
    
    .td_module_mx17 .td-module-title a {
    	font-size:10px;
	
    }
    
	.post .td-post-header .entry-title {
		font-family:Verdana, Geneva, sans-serif;
	
	}
    
    .td-post-template-default .td-post-header .entry-title {
        font-size:16px;
	
    }
    
    .td-post-content p,
    .td-post-content {
        font-size:14px;
	
    }
</style>

<script type='text/javascript' src='https://stats.wp.com/e-201812.js' async='async' defer='defer'></script>
<script type='text/javascript'>
	_stq = window._stq || [];
	_stq.push([ 'view', {v:'ext',j:'1:5.8',blog:'82418572',post:'70648',tz:'2',srv:'zch.ro'} ]);
	_stq.push([ 'clickTrackerInit', '82418572', '70648' ]);
</script>


			<div id="tdw-css-writer" style="display: none" class="tdw-drag-dialog tdc-window-sidebar">
				<header>

				
					<a title="Editor" class="tdw-tab tdc-tab-active" href="#" data-tab-content="tdw-tab-editor">Edit with Live CSS</a>
					<div class="tdw-less-info" title="This will be red when errors are detected in your CSS and LESS"></div>
				
				</header>
				<div class="tdw-content">

					
					<div class="tdw-tabs-content tdw-tab-editor tdc-tab-content-active">


						<script>

							(function(jQuery, undefined) {

								jQuery(window).ready(function() {

									if ( 'undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI ) {
										var $liveIframe  = tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe();

										if ( $liveIframe.length ) {
											$liveIframe.load(function() {
												$liveIframe.contents().find( 'body').append( '<textarea class="tdw-css-writer-editor" style="display: none"></textarea>' );
											});
										}
									}

								});

							})(jQuery);

						</script>


						<textarea class="tdw-css-writer-editor td_live_css_uid_1_5aaf08419f0ce"></textarea>
						<div id="td_live_css_uid_1_5aaf08419f0ce" class="td-code-editor"></div>


						<script>
							jQuery(window).load(function (){

								if ( 'undefined' !== typeof tdLiveCssInject ) {

									tdLiveCssInject.init();


									var editor_textarea = jQuery('.td_live_css_uid_1_5aaf08419f0ce');
									var languageTools = ace.require("ace/ext/language_tools");
									var tdcCompleter = {
										getCompletions: function (editor, session, pos, prefix, callback) {
											if (prefix.length === 0) {
												callback(null, []);
												return
											}

											if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {

												var data = {
													error: undefined,
													getShortcode: ''
												};

												tdcIFrameData.getShortcodeFromData(data);

												if (!_.isUndefined(data.error)) {
													tdcDebug.log(data.error);
												}

												if (!_.isUndefined(data.getShortcode)) {

													var regex = /el_class=\"([A-Za-z0-9_-]*\s*)+\"/g,
														results = data.getShortcode.match(regex);

													var elClasses = {};

													for (var i = 0; i < results.length; i++) {
														var currentClasses = results[i]
															.replace('el_class="', '')
															.replace('"', '')
															.split(' ');

														for (var j = 0; j < currentClasses.length; j++) {
															if (_.isUndefined(elClasses[currentClasses[j]])) {
																elClasses[currentClasses[j]] = '';
															}
														}
													}

													var arrElClasses = [];

													for (var prop in elClasses) {
														arrElClasses.push(prop);
													}

													callback(null, arrElClasses.map(function (item) {
														return {
															name: item,
															value: item,
															meta: 'in_page'
														}
													}));
												}
											}
										}
									};
									languageTools.addCompleter(tdcCompleter);

									window.editor = ace.edit("td_live_css_uid_1_5aaf08419f0ce");

									// 'change' handler is written as function because it's called by tdc_on_add_css_live_components (of wp_footer hook)
									// We did it to reattach the existing compiled css to the new content received from server.
									window.editorChangeHandler = function () {
										//tdwState.lessWasEdited = true;

										window.onbeforeunload = function () {
											if (tdwState.lessWasEdited) {
												return "You have attempted to leave this page. Are you sure?";
											}
											return false;
										};

										var editorValue = editor.getSession().getValue();

										editor_textarea.val(editorValue);

										if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {
											tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe().contents().find('.tdw-css-writer-editor:first').val(editorValue);
										}

										tdLiveCssInject.less();
									};

									editor.getSession().setValue(editor_textarea.val());
									editor.getSession().on('change', editorChangeHandler);

									editor.setTheme("ace/theme/textmate");
									editor.setShowPrintMargin(false);
									editor.getSession().setMode("ace/mode/less");
									editor.setOptions({
										enableBasicAutocompletion: true,
										enableSnippets: true,
										enableLiveAutocompletion: false
									});

								}

							});
						</script>

					</div>
				</div>

				<footer>

					
						<a href="#" class="tdw-save-css">Save</a>
						<div class="tdw-more-info-text">Write CSS OR LESS and hit save. CTRL + SPACE for auto-complete.</div>

					
					<div class="tdw-resize"></div>
				</footer>
			</div>
			
</body>
</html>